[
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "您好 请问在甘肃新增的康复治疗学专业 位次61896录取机会大吗",
        "answer": "第一年招生，没有可参考数据，如果比较喜欢，可以先报上。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-河北体育舞蹈",
        "question": "这边招国标生吗?我是河北体育舞蹈生排在3542名有机会上贵校吗？专业214.08文化329，综合分数432.1,这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "这个成绩有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-国标生（西安体育学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "在江西只招舞蹈学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-河南国标舞",
        "question": "综合分437有机会报考本校吗？",
        "answer": "有机会，如果喜欢我们学校可以填报一个志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-报考",
        "question": "贵校对于山西播音生的推荐报考分数线是多少",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-江苏体育生",
        "question": "江苏体育投档分512，理科，贵校的体育教育专业稳吗",
        "answer": "希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "陕西体育生，请问文化课426，专业课84，有希望被贵校社会体育指导与管理专业录取吗？谢谢",
        "answer": "希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？概率大不大？",
        "answer": "有希望，可以报上试试"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-体育",
        "question": "江苏考生综合513 名次639 有希望贵校吗",
        "answer": "可以填报，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-西安体育",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "可能有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-西安体育学院",
        "question": "河北省非体育舞蹈考生可否报考贵校",
        "answer": "我们不限制舞种，只要系统内不限制你报考就可以报上。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-黑龙江体育",
        "question": "本人黑龙江历史地理政治 文化课成绩386 体育成绩76.6 综合分数499.59 省排名9193-9329之间 黑龙江一本分数线486 有希望冲击一下贵校吗 如果可以上可以报贵校哪些专业",
        "answer": "我们在黑龙江只招物理类。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-教资",
        "question": "老师您好！请问贵校的体育教育专业（师范）和社会体育指导与管理（师范）两个专业毕业的时候可以直接拿教师资格证吗？还需不需要再报考国家的教师资格证考试了？谢谢！",
        "answer": "目前还是需要你自己考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-西安体育学院",
        "question": "在河北招多少名舞蹈考生？",
        "answer": "舞蹈类总共在河北招12人。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "湖北考生 文化419 体育456 综合551.5 排名1261 报考贵校有希望吗 谢谢",
        "answer": "有希望，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-新疆考生",
        "question": "新疆体育生 体育成绩96.8 文化成绩261可以报考本院校嘛",
        "answer": "有希望，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-西安体育学院",
        "question": "河北舞蹈生综合分451，名次2449名。有无身高要求？是否可以报考贵校？",
        "answer": "无身高要求。有希望，可以作为一个备选填在志愿上"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-陕西理工科456分，排名74000",
        "question": "您好，西安本地排名74094，报考贵校康复治疗学希望大吗？又没有可能调剂到体育类专业，本人体能不行",
        "answer": "不能调剂到体育类专业"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-湖北考生",
        "question": "体446文470 综合571.75 有希望吗",
        "answer": "有希望，去年投档最低综合分为549.5。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-浙江体育生",
        "question": "体育综合分565 位次1501 今年本科扩招 是否能报考该高校社体或休闲体育专业",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-咨询",
        "question": "江苏理科投档503分，文化425、体育136，有机会录取贵校吗",
        "answer": "有希望，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-转专业及双学位",
        "question": "想问问贵校播音主持专业转专业的政策以及是否可以双学位",
        "answer": "不能转专业，没有双学位。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "山西省，文化405，播音统考成绩237，综合分282，有希望就读于贵校播音专业吗？",
        "answer": "有希望，可以试着报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-湖北体育生报考",
        "question": "文化392，体育430，综合518.5 可以报考吗",
        "answer": "有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？舞蹈专业的身高要求是多少,去年的录取分数线是多少,贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "不要求身高，没有双学位，1:1投档，进档后服从调剂不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-山西考生能报考贵校吗？",
        "question": "考生文化课总分为373分，体育专业分为87分。这个分数能进贵校吗？",
        "answer": "山西体育不招文史。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-请问今年的投档比是多少",
        "question": "陕西体育生",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-河南体育生",
        "question": "体育128文化361可以吗",
        "answer": "有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-新疆南疆四地州考生，体育生，文化课264，体育成绩89.7,",
        "question": "是否能录取上？",
        "answer": "有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-西安体育学院",
        "question": "安徽体育综合分162.57，排名2125有机会报考贵校体育教育专业吗？",
        "answer": "有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-湖北考生体测481，文化394，报考贵校有机会吗",
        "question": "湖北考生体测481，文化394，报考贵校有机会吗",
        "answer": "可以填报上冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-转专业",
        "question": "老师您好！我是江苏考生，想咨询您两个问题： 1.请问进了贵校之后可以转专业吗？有哪些要求？谢谢！ 2.贵校的体育教育专业（师范）和社会体育指导与管理（师范）两个专业毕业的时候可以直接拿教师资格证吗？还需不需要再报考国家的教师资格证考试了？谢谢！",
        "answer": "1、不能转专业"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-物理考生江苏540可以报考体育经济管理吗",
        "question": "喜欢体育赛事",
        "answer": "我们在江苏不招体育经济管理"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-河南体育生",
        "question": "理科339体育108有希望吗",
        "answer": "有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "新疆播音综合422 位次256可以报考本院校嘛",
        "answer": "可以考虑报考上。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-舞蹈生江西综排323能否录取贵校",
        "question": "江西省舞蹈生323名有机会吗",
        "answer": "可以报一个志愿"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-陕西美术文科综合分439.25和435.5能否上西安体育学院",
        "question": "贵校学费多少元？是否为公办本科？关于美术哪个专业消费最少？若选美术学是否有额外耗材",
        "answer": "我们不招美术"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-你好",
        "question": "请问一下理科438分，名次8万多能否冲一下？大概率是多少，谢谢",
        "answer": "往年录取最低位次在8万3左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-江苏体育生",
        "question": "文化体育双达线，综合分497，排名905，能被贵校录取吗？",
        "answer": "可能有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-报考",
        "question": "陕西纯文462位次22322能否报考贵校吗，适合报考哪些专业呢",
        "answer": "可以选择报考，文史招4个专业，都可以填上。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "请问湖北体育考生 综合551分 1260名次，可以报考体育教育专业吗 谢谢",
        "answer": "可能有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-问",
        "question": "河南理科体育136 文化358稳么",
        "answer": "有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "请问湖北考生体育1261名次可以录取体育教育专业吗 谢谢",
        "answer": "有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-报考",
        "question": "陕西省艺术生文化课395播音主持215能报咱们学校吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-足球运动",
        "question": "老师您好，浙江男生体育88分，文化课463分，综合分563分，位次1576，热爱足球，请问是否有机会被贵校足球运动专业录取？",
        "answer": "足球运动招体育单招考生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-高考志愿咨询",
        "question": "您好老师，我是陕西省延安市考生家长，孩子文化课340分，体育73分，不知道上咱们学校有希望没？",
        "answer": "报不了。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "新疆考生文化260，术科97.4有希望考到贵校吗",
        "answer": "有希望，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-报考",
        "question": "山西体育92 理科403可以报考吗？",
        "answer": "有希望，可以选择报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-咨询我这种情况能否报考贵校",
        "question": "我是江苏考生，物理，文化424、专业123，投档分数线481，江苏省内体育物理排名1102，能否报考贵校",
        "answer": "建议考虑其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-播音主持",
        "question": "文史，文化课343，专业课239，能否报贵校！",
        "answer": "可以冲，建议多选择几个学校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-湖南考生",
        "question": "老师，您好！我是湖南的毕业生，舞蹈专业统考分数是232分，文化课分数是367分，综合分473.5，请问能报考贵院舞蹈学专业吗？",
        "answer": "如果喜欢我们学费，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-老师您好",
        "question": "文化课409 ， 专业87 能报贵校吗 稳不稳",
        "answer": "可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "青海体育舞蹈生 文化351 专业235 综合468 位次29可以报考西安体育学院吗",
        "answer": "我们在青海不招艺术生"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "理科体育86.7文化350可以报考贵校哪些专业？体育教育可以被录取吗？",
        "answer": "体育教育专业可能有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-河南考生咨询",
        "question": "河南考生 文化课349分 体育分130 均已过线，请问老师有无被贵校录取的希望，谢谢了！",
        "answer": "我们在河南只招体育理"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-可以填志愿吗",
        "question": "文史的总分419专业分74云南省的可以报吗，收费是怎么收的",
        "answer": "这个成绩有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-播音主持",
        "question": "陕西考生文化课402专业课219综合分474.75位次779可以报考吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "陕西考生443分 位次83495 报考康复治疗学希望大吗",
        "answer": "可以选择报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "陕西文科454分位次25055有机会冲击一下贵校吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-专业课88 文化课386 可以稳保贵校体育专业吗？",
        "question": "专业课88 文化课386 可以稳保贵校体育专业吗？",
        "answer": "希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-理科文化课368，体育分84，可以报考贵校体育教育专业吗？",
        "question": "理科文化课368，体育分84，可以报考贵校体育教育专业吗？",
        "answer": "有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "河北舞蹈生专业213.9文化360综合447被该院录取的希望大吗",
        "answer": "可以选择报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-问招生",
        "question": "你好河北舞蹈综合447可以报考该院校吗",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "湖南舞蹈生专业250文化331符合贵校往年录取位次吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-山西体考生",
        "question": "你好文化338体育93.6可以报考贵校吗？",
        "answer": "文化过线了，就可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-咨询 北京考生 文化359分 体育77分",
        "question": "老师您好 问一下 北京考生 文化359分 体育77分，能冲一下贵校吗？",
        "answer": "我们在北京不招体育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-文科体育106文化409报考希望大吗",
        "question": "文科体育106文化409报考希望大吗",
        "answer": "可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-咨询一下",
        "question": "陕西体育考生文化课441专业课84有希望上贵校的体育教育或运动康复吗",
        "answer": "运动康复希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-文科 文化课395，体育68可以冲刺下贵校的预科班吗",
        "question": "可以冲刺下贵校的预科班吗",
        "answer": "我校在宁夏不招预科班"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-云南，文科，体育",
        "question": "文化437，体育78.27，能到贵校体育相关专业学习吗？",
        "answer": "有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-报考",
        "question": "文化423，体育84有希望进体育教育吗",
        "answer": "有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "不开设。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-理科文化课426，专业课84有希望报考贵校运动康复专业吗？",
        "question": "陕西考生",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-江苏考生",
        "question": "您好，江苏考生，体育投档分519，省位次536，想报考贵校的体育教育专业，希望大吗？谢谢",
        "answer": "可以试着报上。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-分数",
        "question": "青海国标舞专业235 文化351 综合468 是否可以报考贵校",
        "answer": "我校在青海不招舞蹈类"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-老师你好",
        "question": "今年西安体育学院是否在青海招收体育舞蹈生",
        "answer": "不招收。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-理科423",
        "question": "理科423排名九万八能被体育经济管理录取吗？",
        "answer": "有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-理科文化课353，专业课85，可以报考贵校体育教育专业吗？",
        "question": "理科文化课353，体育分85，可以报考贵校体育教育专业吗？",
        "answer": "可以考虑冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-录取",
        "question": "是云南的考生 文科文化402 体育69.4能被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-老师您好",
        "question": "艺术文, 播音主持专业，综合分475，可以报贵校吗?",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-陕西播音考生录取",
        "question": "陕西播音233 文科415 综合分499 可以报贵校吗？",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-理科文化课350，专业课84有希望报考贵校体育教育专业吗？",
        "question": "陕西考生",
        "answer": "报考体育教育专业希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-河南舞蹈",
        "question": "老师，贵校今年在河南舞蹈类招生选 哪个规则？文科专业235，文化400被录取的概率大吗？",
        "answer": "舞蹈类投档规则选的是：文化课成绩×0.5+专业省统考成绩×1.25。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-播音与主持专业",
        "question": "您好，今年我省统考专业课考了227文化课预估三百八九，有望能上贵校嘛",
        "answer": "如果对我校感兴趣，可以考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安体育学院",
        "title": "西安体育学院-体育提前批",
        "question": "运动康复专业预估多少分",
        "answer": "84分以上可以考虑"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "按计划数投档！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-音乐专业",
        "question": "老师好， 1. 我的专业课成绩210分，本科线是203分；文化课成绩350分，本科线是323分，有机会上岸吗？ 2. 贵校音乐专业的录取分的总分是如何确定的，专业课占多少，文化课占多少？",
        "answer": "我校在安徽省音乐类统考批次无计划！我校校考专业文化课过本科线，按专业成绩排序录取！详情请看我校招生简章和招生章程！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-录取",
        "question": "贵校每年的保研率是多少",
        "answer": "我校无保研政策！！！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-贵校有音乐表演专科吗",
        "question": "贵校有专科吗？如果有可以专升本吗？湖北考生文化311 没过线 联考音乐专业分250.28可以报考贵校专科吗？",
        "answer": "我校没有专科层次！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-西安音乐学院舞蹈类",
        "question": "广东历史类舞蹈类综合449 排名1016 可以报考贵校嘛？",
        "answer": "广东省统考批次舞蹈表演（中国舞、芭蕾舞）计划1个，舞蹈编导（中国舞、芭蕾舞、现代舞）计划2个，平行志愿可以报考！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-湖北考生",
        "question": "请问贵校有专科吗？如果有可以专升本吗？湖北考生文化311专业250.28 综合分549.136可以报考贵校专科吗？",
        "answer": "我校没有专科层次！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-音乐表演专业",
        "question": "贵校有专科吗？如果有 可以专升本吗？湖北考生文化311 联考250.28 综合分549.136 可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校无专科层次！！！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-录取",
        "question": "广东省今年艺术与科技专业组只招两人吗，承认广东省的联考成绩吗",
        "answer": "是的！使用广东省音乐教育统考成绩和文化课成绩的综合分排队录取！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-高考录取",
        "question": "老师，是不是优先录取第一志愿? 另外，学校自行划定文化课录取最低控制线吗？",
        "answer": "只录取第一志愿考生！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-录取规则",
        "question": "老师好，请问老师，我是北京考生，咱们学校招生简章，第十三条 我校优先录取第一志愿考生。录取时我校在国家招生政策指导下，自行划定各省文化课录取最低控制线，不设单科分数线。在第一志愿可报多个专业的省份，符合我校录取条件的考生，可专业调剂录取。这条规定具体是哪种情况呢。",
        "answer": "校考报两个或多个专业都合格的情况下！才会出现专业调剂！！！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-老师您好！我西安音乐学院小圈175名文化课309",
        "question": "我是山东省的一名考生，西安音乐学院校考175名文化课309还有戏吗",
        "answer": "山东省文化课分数线444分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-录音艺术、艺术与科技专业报考条件",
        "question": "请问音乐教育、音乐表演参加陕西省统考，是否可以报考录音艺术、艺术与科技？",
        "answer": "参加陕西省音乐类（音乐教育）专业统考合格的考生，可以报考！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-专业服从志愿怎么选",
        "question": "我的校考已过，文化成绩也过本省分数线，报考本校时的专业服从志愿是选服从还是不服从",
        "answer": "校考合格了两个专业时，服从调剂才起作用！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-咨询招生分数要求",
        "question": "老师，您好！我是湖南的考生，舞蹈统考专业分232，文化分367，综合分473.5分，能报考西音舞蹈编导和舞蹈学吗？",
        "answer": "湖南省舞蹈表演1个计划 ，舞蹈编导2个计划，舞蹈学无计划。可以报是平行志愿！按综合分录取！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-录取",
        "question": "老师，请问云南理科考生414名次108347能否被贵校录取，费用是多少？",
        "answer": "我校云南省没有理工类专业！"
    },
    {
        "schoolName": "西安音乐学院",
        "title": "西安音乐学院-录取",
        "question": "您好老师：辽宁考生，女，中国舞 专业分260.8 文科分多少或综合分多少可以填报贵学校（舞蹈学和舞蹈编导专业）有录取的希望谢谢！",
        "answer": "辽宁省舞蹈学和舞蹈编导专业各有1个招生计划，文化课成绩越高，录取的希望就越大！2024年第一年使用各省统考成绩录取，综合分多少有希望录取没有参考标准，只能看报志愿的情况了！欢迎报考西安音乐学院！！！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-录取西安美院咨询",
        "question": "贵校的各专业的录取分数线是多少？？",
        "answer": "请登录我校“招生信息网https://zhshch.xafa.edu.cn/—本科生招生—最新动态”查看历年分数线。我校2024年各专业招生规则较往年变动较大，历年分数线参考价值有限。"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-湖北艺考音乐类能报西安美术学院吗？",
        "question": "湖北艺考音乐教育考生文化分352，专业分241，请问能报吗？",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-江苏美术生省统考496分，排名6866 这成绩能录取吗？？",
        "question": "请问老师；江苏美术生省统考496分，排名6866 这成绩能录取吗？？急！！",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-录取",
        "question": "您好，请问安徽音乐统考综合480，能报考贵校音乐系吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-是否能转专业",
        "question": "我是江苏艺考生，高考分451分，美术与设计237分，折算分508分，位次4833，请问一下分数够报贵校吗？如果能报上，是否能转专业？",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！目前，我校各专业入学后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-浙江美术",
        "question": "综合539排7717，有机会吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-录取",
        "question": "河南女生服表综合分477，有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-福建报考",
        "question": "福建美术高考综合成绩529.75分，想报考动画、数字媒体等新增专业，会录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-贵校我能报名吗",
        "question": "我是江苏考生艺术生 高考451分，美术省统考237 分，折算分508分，位次4833，请问有机会上你们的学校吗？",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-新疆美术生",
        "question": "老师您好，请问新疆美术生综合分434，美术与设计位次949请问可以报考该院校吗？",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-新疆美术生",
        "question": "老师您好，请问新疆美术生综合分434，美术与设计位次949请问可以报考该院校吗？",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544，排名6678录取概率大不大",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-河南录取",
        "question": "文化330美术242报考贵校的非物质文化遗产保护专业希望大吗？",
        "answer": "考生你好，我校2024年非物质文化遗产保护专业首次在贵省本科二批次录取，你的文化课成绩未达到本科二批次文化课控制分数线，不符合我校报考条件。请关注和报考其他院校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-西安美术学院",
        "question": "老师您好，我是广西的一位文史类美术生，综合分数是512，统考成绩256，今年排名1682，2023年排名1718，想报考贵校的服装与服饰设计专业，请问报考的几率大不大。",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-浙江考生综合分535文化429文修专业",
        "question": "排名八千多，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-录取",
        "question": "江苏历史美术生一万九千名左右，看到贵校今年第一年在江苏招生，是否有望被贵校录取",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-咨询",
        "question": "老师好，福建美术历史类考生，综合分532，报考贵院能录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-江苏省音乐教育类方向（器乐）",
        "question": "江苏省音乐教育类方向（器乐）投档综合分468，位次608，文化分464有望报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-咨询",
        "question": "老师好，天津美术类考生，综合分526.25，位次834，报考贵院能录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-录取",
        "question": "四川有艺术生招生明额吗",
        "answer": "考生您好，我校2024年本科招生分省分专业计划已公布，可在我校招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-艺术生",
        "question": "甘肃考生文化342美术249可以报考嘛",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校，请问有机会被录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-美术艺体联考生",
        "question": "专业244 文化436 综合分523 位次排名4404有没可能被贵校录取",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考西安美术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-咨询",
        "question": "老师好，天津美术类考生，综合分526.25，报考贵院有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-录取",
        "question": "内蒙古美术考生，文化课400，专业课264.8，综合分505省排名236，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-美术生省统考496分，排名6866 能报你校的 设计学吗",
        "question": "美术生省统考496分，排名6866 能报你校的 设计学吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-福建，历史美术生，排名两千一百多，有希望上贵校吗",
        "question": "福建，历史美术生，排名两千一百多，有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-录取",
        "question": "陕西省内音乐生专业课209，文化课359，综合440.76可以被录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-河南考生咨询录取",
        "question": "河南考生 文化课411分 美术专业242分 请问老师有无被贵校录取的希望，谢谢了！",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-录取",
        "question": "四川美术生专业230文化417可以上贵校吗？",
        "answer": "我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-河南考生 总分653 有无被贵校录取的希望",
        "question": "河南考生 总分653 有无被贵校录取的希望 谢谢老师！",
        "answer": "我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-统考专业咨询",
        "question": "河北考生美术专业266.2文化407综合分536可以冲刺一下本校联考招生吗？全省排名1697",
        "answer": "我校2024年首次在各省（自治区、直辖市）统考批次录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-录取分数线查询",
        "question": "我综合分数482可以上西安美术学院吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次在艺术类统考批次录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-咨询招生",
        "question": "请问编导理科多少位次能上你们学校",
        "answer": "考生你好，我校没有编导专业，详细招生专业请查看我校2024年本科招生简章https://zhshch.xafa.edu.cn/info/1015/2866.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-视觉传达设计、环境设计",
        "question": "今天黑龙江招生计划视觉传达设计、环境设计在一个专业组，24年以前使用校考成绩，今天使用省考成绩招生，预估综合分460-470分，是否有机会被录取？",
        "answer": "考生你好，我校2024年首次安排在艺术类省统考批次录取，往年录取分数线（我校规则计算的综合分）参考意义有限，欢迎你报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-今年的录取分数线已经中外合办政策",
        "question": "今年艺术类录取分数线是否提高政策如何 中外合办的录取政策以及开设专业",
        "answer": "你好，2024年各批次录取工作结束后，我校会第一时间公布录取分数线。目前，我校暂无中外合作招生专业。欢迎报考西安美术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "西安美术学院",
        "title": "西安美术学院-文物修复与保护专业",
        "question": "请问报考文物修复与保护专业需要参加校考吗",
        "answer": "文物保护与修复专业不需要参加，我校文物与保护专业主要为油画修复，培养单位为油画系。详情请查看我校2024年本科招生简章https://zhshch.xafa.edu.cn/info/1015/2866.htm"
    },
    {
        "schoolName": "陕西工业职业技术学院",
        "title": "陕西工业职业技术学院-甘肃理科男",
        "question": "甘肃物理392分，排名81500左右，贵学校本科有希望录取吗",
        "answer": "我校去年理科录取最低322分，可以报考的"
    },
    {
        "schoolName": "陕西工业职业技术学院",
        "title": "陕西工业职业技术学院-陕西体育理考生",
        "question": "体育理297分可以上咱们学校嘛",
        "answer": "我校也招收体育理科生，但是只看文化课成绩是否达标"
    },
    {
        "schoolName": "陕西工业职业技术学院",
        "title": "陕西工业职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏文科329可以上贵校嘛",
        "answer": "我校2023年在宁夏文科录取最低分为401分，供参考。  可查询2023年该分数位次与今年本人位次相对应。分数变化相对不固定，位次相对更稳定。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西工业职业技术学院",
        "title": "陕西工业职业技术学院-录取",
        "question": "想问一下，该校，在陕西文史类今年的录取分数线是多少？文史的数字媒体技术的录取分数线是多少？",
        "answer": "陕西省文史类2023年录取最低分为426分。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西工业职业技术学院",
        "title": "陕西工业职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "电子商务"
    },
    {
        "schoolName": "杨凌职业技术学院",
        "title": "杨凌职业技术学院-该校录取分数咨询",
        "question": "你好，我想咨询下陕西普高理科337分是否可以报考贵校",
        "answer": "位次多少？"
    },
    {
        "schoolName": "杨凌职业技术学院",
        "title": "杨凌职业技术学院-高考志愿填报",
        "question": "您好，陕西分数372排名131209能否到达贵校的录取标准？",
        "answer": "这个分数还是可以的，可以大胆报，你可以多报几个学校，以免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-录取1",
        "question": "我是宁夏文科生 分数487 高考位次4036 有希望被贵校录取吗 思政专业录取率大吗",
        "answer": "宁夏文科2023年最低490，最高494，平均491，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "江苏去年没招过音乐类，所以无法给您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-定向师范生",
        "question": "过了二本分数线60多分可以报考贵校的定向师范生吗",
        "answer": "一般要在一本线上20分左右才有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-报考",
        "question": "陕西文科467 排名20711 能上贵校吗",
        "answer": "按照往年情况来看，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-460服从调剂进去贵校的可能性大不",
        "question": "..",
        "answer": "理工科最低位次要在65000左右才有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-专业",
        "question": "请问如何找到贵校的地方公费师范生招收计划",
        "answer": "我校的地方公费师范生只面向陕西省招生"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-录取",
        "question": "四川文科509可以吗",
        "answer": "我校在四川2023年录取文科最低分507，最高分517，平均分511，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-音乐",
        "question": "音乐教育 和 音乐表演 综合分400能录到吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-报考",
        "question": "你好，我想请问一下广东物理类近两年在贵校录取的最低分数及位次，哪些专业录取几率比较大呢",
        "answer": "广东物理类2023年最低502，最高522；2022年最低分510，最高分520，位次信息我们不掌握。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-ICC",
        "question": "ICC国际创意学院项目是中外合作办学的意思吗？多少分以上能被录取？费用是多少？",
        "answer": "类似于中外合作办学，因为第一年招生，所以没法预估分数。费用为30000元/年，音乐和美术类为32000元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-时间",
        "question": "刚过一本线，想冲一本(希望不大)。在报一本时，能将贵校在此时填入本科二批里吗？如果能有限制吗？",
        "answer": "本科二批在一本录取结束后才填报志愿，不在这会填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-理科文化课426，专业课84有希望报考贵校体育教育专业吗？",
        "question": "陕西体育生",
        "answer": "有希望，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-宿舍",
        "question": "贵校是不是上床下桌，有空调吗？谢谢老师",
        "answer": "上床下桌是一部分，不是全部，宿舍都有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-专业",
        "question": "陕西文科487位次14311报思想政治教育有机会吗",
        "answer": "有一定机会，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-西安文理学院录取",
        "question": "陕西文科486位次14647可以上汉语言专业吗，或者思政专业，法学，会计",
        "answer": "汉语言比较危险，其他可以试着报。我们学校没有法学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-您好，请问陕西文科487位次14312能报汉语言吗",
        "question": "您好，请问文科487能报贵校什么专业，可以报汉语言吗",
        "answer": "报汉语言有点危险，可以看其他文史类专业"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-公费师范生",
        "question": "想要报提前批次C段，最低需要多少分？",
        "answer": "够二本线就可以填报，但是往年录取分数在一本线上20分"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-咨询录取",
        "question": "您好，河南文科396能上贵校的专科吗？",
        "answer": "你好，我校没有专科"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-请问历史系总分比本科线高24分有希望被贵校录取吗",
        "question": "全省位次38400",
        "answer": "我校2023年在江西历史类最低分511，最高分534，平均分518，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-录取",
        "question": "江西文科507，27618名有希望被高校录取吗",
        "answer": "江西23年文科最低507，最高533，平均分518，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-是否有硕士点或博士点",
        "question": "分别有几个",
        "answer": "目前还没有"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校公共外语没有俄语"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-准备报考",
        "question": "老师，461能上什么专业",
        "answer": "461报我们学校希望不大，预计最低位次要在65000左右"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-录取",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "我校投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-文物定向生？",
        "question": "老师好，文物定向生，理科生可以报考吗？",
        "answer": "你好，文物定向生只招文史类，理科生不能报"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-高考分数高于一本线，想要报考贵校，应该在哪个时间段内填报",
        "question": "老师，您好，我是今年的陕西考生，我想咨询的问题是：如果我的高考分数高于一本线，想要报考贵校，那么我应该在本科一批次的志愿填报时间段内填报志愿还是在本科二批次的志愿填报时间段内填报志愿？（谢谢您了，老师）",
        "answer": "我们学校除了地方公费师范生、艺体类考生在提前批填报志愿外，其余专业都在本科二批填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安文理学院",
        "title": "西安文理学院-体育招生.",
        "question": "在江西体育类专业招生排名大概在什么区间",
        "answer": "今年第一年在江西招生"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-志愿报考",
        "question": "江西物化生考生486排名104527，能被贵校的统计学，新能源专业，人工智能，软件工程，应用化学，电气工程及其自动化，电子信息工程，自动化专业，机械设计制造极其自动化生物科学 材料化学 新能源科学与工程 数据科学与大数据技术 生物科学 人工智能 应用统计学 软件工程通信工程专业录取吗？",
        "answer": "您好：\n         去年江西物理类普通专业录取最低位次在十万左右，我校没有新能源，软件工程，应用化学， 材料化学专业"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-志愿",
        "question": "今年理科414分，位次104381，可以报考贵校吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "您好 湖南物化政454 位次14W+能否有机会进入贵校",
        "answer": "您好：\n      去年湖南物理类录取的最低位次在十四万左右，专业为动物科学（国际创意学院项目）"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-急！",
        "question": "麻烦问一下，宿舍环境",
        "answer": "历史："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "请问一下文科排名大概三万能被贵校录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-榆林学院",
        "question": "四川美术生综合分492录取几率大吗 招多少人 投档比是多少呢",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "河南理科449报贵校的植物科学与技术专业稳吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-榆林学院公办",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-榆林学院江西舞蹈生",
        "question": "综合排名1123能冲吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考",
        "question": "河南 文科 480 52598报考贵校希望大吗",
        "answer": "您好：\n     去年河南文史类录取的最低分是523，最低位次在四万一左右"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西文科484分，位次:15401报考贵校汉语言文学专业",
        "question": "录取概率大吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-2024高考",
        "question": "老师您好，请问一下贵校今年招生计划有哪些专业对湖南文科考生开放，大概有多少名额？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西理科",
        "question": "老师我如果填写服从调剂会把我调到中外合办内种的吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-河南理科416",
        "question": "河南理科位次293048-294822报考该校工学或农学作为第一志愿录取希望大吗，如果被读档会被退档吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-国标生（榆林学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-中外合办",
        "question": "中外合办专业的投档比是多少？会被退档吗？ 中外合办对英语要求高吗？英语不好报考中外合办会不会无法毕业？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-咨询投档录取比",
        "question": "老师您好，请问贵校平行志愿类提档后有可能退档吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西理科 位次87822 报贵校 财务管理录取概率大吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-湖南录取",
        "question": "请问湖南历史类468分能上贵校吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-榆林学院",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "您好：\n     入学后公共课统一开设大学英语"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西文科467，排名20678，贵校的财会汉语言可以录取吗",
        "question": "陕西文科467，排名20800，贵校的财会汉语言可以录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "您好，请问湖南物理考试435有机会录取榆林学院吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-投档比3",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "您好；"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-甘肃政史地482，位次11609",
        "question": "甘肃政史地482，位次11609，报考贵校的法学，录取可能性大吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-河南录取",
        "question": "贵校的美术学专业是否是师范类的？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-河南录取",
        "question": "贵校的美术学专业是师范类的吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西美术",
        "question": "综合分461能报考贵校？录取几率大？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取（榆林学院）",
        "question": "文科生，河南 469分，省排名61381若服从调剂录取概率大不大",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考",
        "question": "重庆考生招收专科专业吗",
        "answer": "您好：\n     我校不招收专科"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-榆林学院",
        "question": "你好 云南文科考生509分 排名30259进入贵校的希望大吗？可以选择哪些专业？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考咨询",
        "question": "河南理科考生417分，位次29w 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好：\n     去年河南普通理工类专业录取的最低分是十九万左右，中外合办专业录取的最低位次在二十一万左右，国际创意学院项目最低位次在三十万左右"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西考生文科481，位次16249，报考贵校的汉语言文学专业能被录取吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-投档比",
        "question": "今年贵州新高考请问贵校今年在贵州招生的投档比为多少谢谢",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西省的投档比，转专业要求",
        "question": "您好，请问贵校今年在陕西的投档比是多少，转专业有什么要求",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取（榆林学院）",
        "question": "陕西理科396排名116550服从调剂可以吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "您好，请问湖南考生历生政组合471分，有望被录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西文科472位次18868可以报贵校什么专业？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-青海美术文科生",
        "question": "青海美术文科生综合分382有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西美术综合分461报考贵校可以吗？概率大？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-文科431排名19813",
        "question": "报考英语专业录取几率大吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "物理类江西考生478可能调剂录取吗，今年是否扩招，转专业政策如何",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-校区",
        "question": "麻烦问一下汉语言文学在哪个校区？",
        "answer": "您好：\n       普通文史类汉语言文学专业在榆阳区校本部"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-江西历政生位次27175，可以录取到贵校吗",
        "question": "可以录取什么专业",
        "answer": "您好：\n       去年江西录取的历史类最低分是509，最低位次在两万六千左右"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-文科431排名19813",
        "question": "报考法学录取几率大吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西理工科456分，排名74000",
        "question": "您好，请问贵校的法学和英语专业今年有没有招生计划呢？陕西本地排名74094报考这两个专业希望大吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-河南录取",
        "question": "贵校的美术学中有文物修复与保护吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-湖北",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西理科生449分，位次79342，学工科可以吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "广西物化生426位次11万有机会进贵校吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-河北舞蹈专业招多少人",
        "question": "综合分451有无身高要求，报考贵校几率有多大",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "我是青海考生，文史类435，全省位次3237，有机会被录取吗?",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-体育教育",
        "question": "您好！请问云南文科体育生，体育97.21，文化392报贵校体育教育专业录取概率大不大？谢谢！",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西报考",
        "question": "陕西理科生451分，位次77519能报考贵校吗？机率大吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-榆林学院",
        "question": "湖南纯文471有机会录贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-咨询",
        "question": "湖北，历政地469，排名31 651填报贵校，服从调剂，有机会冲一冲吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考",
        "question": "老师您好，河南文科479有希望吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-新疆405能报考汉语言文学或法学",
        "question": "新疆文科405 排名5189 报考汉语言文学或法学有机会被录吗",
        "answer": "您好:"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-咨询录取",
        "question": "陕西文科480，位次16582，有希望被贵校汉语言文学专业录取吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-如果被国际创意学院新闻学录取，可以在第一学期后转入历史学吗",
        "question": "如果被国际创意学院新闻学录取，可以在第一学期后转入历史学吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-中外合作毕业证",
        "question": "请问贵校中外合作的毕业证是否和非中外的毕业证一致？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "老师，请问理科排名152000能上数据科学与大数据技术专业吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-榆林",
        "question": "请问贵校今年在江西省的投档比是多少",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-转专业",
        "question": "本人江西物理，贵校投档比多少，入学后如何办理转专业",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-河北美术生榆林学院",
        "question": "河北美术生专业251.6文化330综合479.5美术位次11442报考本校有机会被录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "安徽物化生17万 压线 有机会吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-专业录取（榆林学院）",
        "question": "云南文科考生，高考521，位次24967,是否能被贵校社会工作，思想政治教育，旅游管理专业录取？去年这些专业的录取分数和位次是多少？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "贵校在河南省招生是本科吗？贵校在河南省美术招生规则和分数是如何？文化330艺术242能上贵校的希望大吗？",
        "answer": "您好：\n     1.在河南招生是本科"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-专业细致（榆林学院）",
        "question": "云南文科考生，高考521，位次24967，是否能被贵校英语，网络与新媒体，旅游管理，酒店管理，文化产业管理专业录取？这些专业去年的录取分数是多少？位次是多少？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "本地文科生427分，能报提前批的公费师范生",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "您好！江西省考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-榆林学院",
        "question": "安徽体育综合分162.57，排名2125有机会报考贵校体育教育专业吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西文科480可以上贵校汉语言文学专业吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "您好 我是湖南物化地的考生 成绩474位次120400可以报考贵校应用统计学或者数学与应用数学专业吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-江西美术生综合分491排名7188能进贵校吗",
        "question": "有希望录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "四川文科521分，省排24855，有机会被录取吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取（榆林学院）",
        "question": "请问陕西470位次64522能被该校录取吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "河南理科449，位次235779，可以冲一下贵校吗，不要求专业",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃物化政414，排名71365，可以报考贵校电气工程及其自动化专业嘛，如果不可以，那还能上那些工科类专业呢，请您指导一下",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "那个陕西那个新闻学国际合作的那个专业有什么要求吗？我455省牌24000左右，有机会吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-定向提前批",
        "question": "陕西理科446位次81089有希望被录取不",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考",
        "question": "陕西文科467 排名20711能上贵校吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西理科分数433，位次90924。报考贵校种子与科学技术，咋样，是否可行？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-四川美术",
        "question": "四川美术专业219，文化354均过本地本科线，，是否有机会就读该院校",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考",
        "question": "你好，我想请问一下广东物理类近两年在贵校录取的最低分数及位次",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西理科考生成绩415，能考上贵校吗(只冲学校)",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-学校代码及专业代码",
        "question": "单招类你们学校的学校代码及专业代码是多少",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-定向师范生",
        "question": "提前批报名后还能在本科二批报名时间报名其他学校吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西理科位次87767能报考本校吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "四川理科494 位次十四万四千左右 能录到吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-江西历史类考试474分，可报贵校汉语言文学专业吗？",
        "question": "录取机会大吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-咨询录取",
        "question": "您好，请问贵校招专科生吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "河南理科472",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西文科美术综合分439.25和435.5能否报考榆林学院",
        "question": "贵校学费多少元学习艺术专业是否有额外耗费",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-艺术文综合分414。",
        "question": "艺术文综合分414可以报上吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "请问陕西理科470位次64522哪个专业合适？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-免费师范生就业分配地可以自己选择吗",
        "question": "上面",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考",
        "question": "招生河南招收多少人",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取榆林学院",
        "question": "云南文科考生，高考521位次24967,能否能被贵校录取？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-贵州考生",
        "question": "理科380能上贵院吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-专业最低位次（榆林学院）",
        "question": "云南文科考生，请问贵校今年法学，泰语，行政管理，人力资源管理，思想政治教育，西班牙语，英语专业在云南的招生人数与去年相比增加还是减少多少人？这些专业分别招生多少人？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-单招338有机会报你们学校吗",
        "question": "今年单招过线分数315,338有机会报考你们学院吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-420可以报这个学校吗",
        "question": "什么专业",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-湖南录取",
        "question": "湖南物化政466，位次130694，被贵校录取几率大吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-地方公费师范生",
        "question": "请问2024年榆林学院提前批地方公费师范生专业(区县)录取规则是梯度自愿还是平行自愿？",
        "answer": "对进档考生采用分数优先的原则安排专业，即按分数由高到低、不设专业级差进行排序，优先满足高分考生的专业志愿要求。对每一位进档考生，先考虑其第一专业志愿，再考虑其第二专业志愿，以此类推，处理完前一考生后再处理后一考生。对所报专业均无法满足但服从专业调剂的，将按分数由高到低调...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-河北",
        "question": "河北物理类 472有机会吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-提前批地方公费师范生录取规则",
        "question": "请问2024年榆林学院提前批地方公费生专业(区县)录取规则是梯度自愿还是平行自愿？",
        "answer": "对进档考生采用分数优先的原则安排专业，即按分数由高到低、不设专业级差进行排序，优先满足高分考生的专业志愿要求。对每一位进档考生，先考虑其第一专业志愿，再考虑其第二专业志愿，以此类推，处理完前一考生后再处理后一考生。对所报专业均无法满足但服从专业调剂的，将按分数由高到低调...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考",
        "question": "402分理科可以报考贵校吗，不挑专业",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "河南理科考生412分有机会被录取吗？转专业需要什么代价和条件",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-榆林学院报考",
        "question": "您好，请问江西省高考理科478分排名113580，请问是否有机会录取贵校？如果有机会，是哪些专业呢？",
        "answer": "您好:"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-电气工程及自动化",
        "question": "陕西理科452能报贵校吗？位次77371",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "湖北考生449位次13万能不能报考贵校",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西本地473文科，省排名18000",
        "question": "被录取机会大吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-文物定向生",
        "question": "你好，陕西文科467，位次20513，可以报贵校的文物定向生吗，录取概率大不大？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "江西物理类478分 次位113856 有希望录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西文科 447 位次29890报考公费师范生有希望吗",
        "question": "陕西文科 447 位次29890报考公费师范生有希望吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-提前批",
        "question": "老师好，陕西文科467，位次20513，可以报贵校的地方公费师范生吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-招生名额",
        "question": "今年榆林学院文史类在陕西招生名额是多少",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-投档比（榆林学院）",
        "question": "云南文科考生，请问该院校的投档比是多少？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-咨询对新疆美术招生计划",
        "question": "该贵校对新疆美术招生吗？大概有多少个计划，综合分在新疆422排名1310有希望吗，有历年的分数线参照吗？谢谢老师望回复",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西考生以美术专业二百二十六文化332双过线可以报考美术学吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "河南理科449，位次235779，可以冲一下贵校吗，不要求专业",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西 男 401分 人工智能/新能源科学与工程 能否被录取 可能被滑到其他专业吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-提前批录取",
        "question": "您好，陕西省美术考生，统考217，高考382，综合分462.25，综合排名四千，可以上贵校吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-美术",
        "question": "你好，陕西美术生综合451.5，排名5142。想报考贵校有机会吗？贵校的数媒和工艺两个专业的代码是多少？具体怎么收费？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-美术",
        "question": "你好，陕西美术生综合451.5，排名5142。想报考贵校的美术学有机会吗？还有学校的美术学专业代码是多少？学费具体怎么收费？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-咨询",
        "question": "你好，陕西美术生综合451.5，排名5142，有机会报考贵校吗？还有你们学校环艺的专业代码是多少？学费具体怎么收费？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "山西文科考生511分位次8600，可以报考贵校的财会专业吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "您好，云南的照顾分可以算在投档线里吗?457有希望被贵校录取吗？还有贵校在云南招生的专业只有3个吗?",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-提前批",
        "question": "理科423 位次97950能报考该校的数学与应用数学吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考",
        "question": "陕西 女 理科 440 位次86022 可以报考吗 费用需要多钱 谢谢回复",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西2024届理科444可以进入电气工程及其自动化",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-公费师范生",
        "question": "理科全省位次多少能报公费师范生",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "四川文科483有机会学法学吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-提前批",
        "question": "陕西理科423 位次97950",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-定向师范生",
        "question": "陕西文科分数541 位次4106 提前批可以报的上免费师范生吗",
        "answer": "您好:"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "老师，陕西考生398，位次115181可以报考贵校吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-高考",
        "question": "你好老师，孩子联考成绩208分，文化课成绩315分，综合成绩417.5分，排名7742名，可以报考我们学校吗。",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "你好，陕西艺术文，综合分447.5，排名5536可以报吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "理科443能报贵校什么专业",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-今年会扩招吗",
        "question": "今年会扩招吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西理科考生376分可以报考贵校吗？",
        "question": "陕西理科考生376分可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-投档比",
        "question": "对陕西考试的投档比是多少",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-体育类73文化过线",
        "question": "想要报考国际项目体育教育",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-专业",
        "question": "陕西考生 理科总分447 位次80343，想报考贵校，有什么推荐的专业吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "请问文科474分，有几率上贵校的汉语文学专业吗？（上一个提问不小心把分数打错了，抱歉，希望您看了，别惊讶）",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "你好，陕西艺术（文），综合分447.5，排名5536可以报吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-咨询录取情况",
        "question": "文科，747分，请问有多大几率可以上贵校的汉语言文学专业呢？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-江西物理考生报榆林学院",
        "question": "我是物理组的，考470分可以录取到贵学校吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-投档比",
        "question": "请问对云南的投档比是什么",
        "answer": "投档比基本是一比一"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-体育",
        "question": "体育80文化351能去贵校吗？",
        "answer": "体育类实行平行志愿模式，我校录取原则为文化课成绩和专业课成绩均达到省控制分数线，按专业课成绩从高分到低分录取，去年体育教育最低分78，往年数据仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取调剂",
        "question": "您好，报考理工类的专业未录取，服从调剂的话，会不会被调剂到高学费的国外合作办学专业？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "宁夏395被贵校动物科学录取的概率大吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-文艺",
        "question": "陕西美术生综合分451有希望录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西考生理科458，排名74004，报计算机专业能录上吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "您好，去年计算机专业最低分426，最低位次73673，往年数据仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-理工类527分可以上贵校的公费师范生吗",
        "question": "理工类527分可以上贵校的公费师范生吗",
        "answer": "凡达到当年陕西省文理类考生高考分数第二批控制线的考生均可报考，招生批次设置为提前批次"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西美术文",
        "question": "文化课362，统考成绩227，综合分464.75能不能报考贵校",
        "answer": "您好:"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西考生理科生417位次102122可能被录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-体育",
        "question": "体育80文化351有机会上贵校吗？",
        "answer": "体育类实行平行志愿模式，我校录取原则为文化课成绩和专业课成绩均达到省控制分数线，按专业课成绩从高分到低分录取，去年体育教育最低分78，可参考往年数据"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "老师好 四川理科综合分排名1919 综合分489.5 能进贵校视频传达专业吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考",
        "question": "陕西文科472位次18909，可以报考贵校那些专业，求推荐",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-体育",
        "question": "体育80，文化351有多大概率能上榆林学院？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-定向师范生",
        "question": "定向榆阳区的初中师范和小学师范，在陕西位次多少能上。",
        "answer": "去年榆阳区理工类小学教育最低分为553，往年分数仅供参考，数学与应用数学（初中数学）今年第一次招生，无往年数据参考"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-定向师范生",
        "question": "理科365位次67597有机会报考贵校的定向师范生吗",
        "answer": "凡达到当年陕西省文理类考生高考分数第二批控制线的考生均可报考，招生批次设置为提前批次"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-定向师范生",
        "question": "老师您好我是陕西理科考生，分式398位次115435，我如果报考贵校的提前批次录取的概率大嘛",
        "answer": "去年普通理科类最低分数418，最低位次在七万九左右，往年分数仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-体育",
        "question": "体育76 文化364可以报榆林学院吗",
        "answer": "体育类实行平行志愿模式，我校录取原则为文化课成绩和专业课成绩均达到省控制分数线，按专业课成绩从高分到低分录取，去年体育教育最低分78，国际创意项目体育教育最低分73，可参考往年数据"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西考生 理科总分447 位次80343，想报考贵校，有什么推荐的专业吗",
        "answer": "可登录榆林学院招生信息网，或者关注榆林学院公众号和小程序了解专业情况，具体专业选择可结合自身兴趣、未来就业方向等因素，选择心仪专业"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-公费师范生",
        "question": "陕西省文科534，位次是5048，最有概率可以报取哪些公费师范生？ 公费师范生最低分是多少？",
        "answer": "公费师范生填报在提前批次的C段，每个院校可填报三个专业志愿，以专业＋区县为一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西考生 理 429 位次93785可报吗？",
        "question": "陕西考生 理 429 位次93785可报吗？专业？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西文科473 排名：18727",
        "question": "想报考汉语言，历史，法学。今年的话怎么样",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西理科449，位次79342，能报考咱们学校吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-提前批",
        "question": "文史478可以录取贵校提前批汉语言专业嘛 出来是否分配工作或者有编制",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西理科431，位次92315可以报考吗",
        "answer": "您好，去年普通理工类最低位次在七万九左右，中外合作办学最低位次在九万多左右，往年数据仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-老师您好，河南理科435报考希望大吗？",
        "question": "老师您好，河南理科435报考希望大吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-咨询入学条件",
        "question": "请问湖北考生468可以进贵校吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "山西理科401有机会吗",
        "answer": "山西理工去年最低分是405，可以参考往年数据"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-2024年陕西考生咨询录取情况",
        "question": "陕西考生理科总分420位次9万能否上贵校？有什么好建议？谢谢🙏",
        "answer": "您好，去年普通理工类最低位次在七万九左右，我们还有中外合作办学和国际创意学院项目，中外合作办学的机械设计制作和石油工程专业去年最低位次在九万左右，看您是否考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考",
        "question": "河南理科考生443分能否报考机械类专业？",
        "answer": "您好，河南机械设计制作及其自动化（中外）去年录取最低分为464，往年分数仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "老师，你好！湖南考生（汉族）是物生地高考455，位次145637，专业服从调剂。有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，去年湖南普通物理类专业录取最低分为450分，国际创意项目录取最低分为438，往年分数情况仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "您好，陕西理科考生，422，位次98956，有希望被录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西考生413分数105249位次可以报考贵校吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "所有专业都是提前批吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-体育统考",
        "question": "您好，我是陕西考生，理科，文化课358分，体育79分，有望上贵校吗？",
        "answer": "去年体育最低分为78分，可以参考往年数据"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西高考424分，有机会进去贵校吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-专业录取分数",
        "question": "文科生！462位次22552/能录贵校会计专业吗",
        "answer": "去年普通类文科最低位次在一万九千左右，国际创意学院项目文科最低位次在两万八千左右，往年数据仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，联考成绩207分，可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "我是云南的考生 文科文化成绩402 体育69.4能被贵校录取吗",
        "answer": "去年云南体育录取最低分是83.2，往年数据可做参考"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "理科442位次八万四 有希望录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取问题",
        "question": "陕西理科462分全省70190名，可以报你们的机械设计制造及其自动化专业吗？",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-报考咨询",
        "question": "您好，我的高考总分为458，位次为23853，比较向往贵校的汉语言文学专业，请问能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "宁夏理科393位次22277有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-423可以上吗",
        "question": "理科位次97873",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西理科375位次129647，服从调剂，能录取吗？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-专业问题",
        "question": "关于本校二本批次的国际创意项目录取有多少人，最低分数位次为多少",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-陕西美术生录取分",
        "question": "美术文化332专业224可以录取吗",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "您好 陕西文科考生447 位次27671有希望被录取么",
        "answer": "您好："
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-定向师范生",
        "question": "老师您好，请问榆林学院在安康可招收定向师范生多少人",
        "answer": "我校每年面向陕西省招收200名定向榆林市各县区就业的本科公费师范生（榆林市县两级负责带编制分配工作，并承担学生四年学费），其中小学教育专业80名、汉语言文学专业（初中语文）80名、数学与应用数学专业（初中数学）40名。"
    },
    {
        "schoolName": "榆林学院",
        "title": "榆林学院-录取",
        "question": "陕西文科430分能录取吗？",
        "answer": "去年文科最低分472，最低位次19953，可以参考往年数据"
    },
    {
        "schoolName": "安康学院",
        "title": "安康学院-陕西省美术文综合分439能报考安康学院吗？艺术生学费多少",
        "question": "文科综合分439.25可以报考吗",
        "answer": "您好，有蛮大的机率，11000/学年"
    },
    {
        "schoolName": "安康学院",
        "title": "安康学院-安康学院",
        "question": "陕西文科女生476 位次17665 有机会报考贵校吗 概率高吗 有没有较好专业推荐",
        "answer": "您好，根据以往的录取位次，有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "河南理科450位次23011有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，可以填报，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合466排名一万五双过线，被贵校录取的几率有多大",
        "answer": "同学你好，文化课和专业课都过线，就可以填报我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取机会",
        "question": "广东 物政生 458 224171 有机会吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，后面填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-专业",
        "question": "老师您好，请问贵校能否转专业，转专业有哪些条件限制",
        "answer": "同学你好，校内转专业有相关规定，提交申请符合条件审批通过后可以转专业，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-湖北录取",
        "question": "湖北物化政考生453能报什么专业",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-河北",
        "question": "贵校能转专业吗？转专业啥要求，开学多久可以转",
        "answer": "同学你好，只要符合专业选考要求，基本录取第一专业，入校后可以申请转专业，符合条件审核通过就可以，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-山西",
        "question": "山西理科373进上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我校在山西是本科二批C招生，目前省控线未出，成绩根据往年的情况可以报考，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-北京",
        "question": "您好，北京纯文考生报考不限专业的，总分438，去贵校的希望大吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取有希望，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "老师您好，湖南文科生464，41368位有机会录取贵校的法学专业吗？请问贵校在湖南的投档比是多少？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-福建考生文科生",
        "question": "457，排名20889，有机会上贵校的网络与新媒体，或者汉语言文学吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望很大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-西安培华学院",
        "question": "请问湖南历史类449，名次为49291，报考贵校的法学专业有希望录取吗？谢谢。",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，后面填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取机会",
        "question": "请问浙江美术生位次11464，贵校的数媒专业有机会吗？",
        "answer": "同学你好，文化课专业课双过线就可以报考，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-广东女生物化政468排205632",
        "question": "已过广东省本科线，依照往年数据，报考贵校被录取的可能性大吗？",
        "answer": "同学你好，可以填报我校，后面要填好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "请问陕西文史440 位次30340 有希望冲贵校的会计学或者法学专业吗",
        "answer": "同学你好，可以填报，我校专业不设置分数线，录取有希望，后面要填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西文史440有希望报考会计学或者法学吗",
        "answer": "同学你好，可以填报，我校专业不设置分数线，录取有希望，后面要填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西考生文科，美术198文化课318综合406.5能否被本校录取",
        "answer": "同学你好，陕西艺术类志愿已填报结束，如果报考了我校，请耐心等待录取结果，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西考生文科，美术198文化课318综合406.5能否被本校录取",
        "answer": "同学你好，陕西艺术类填报志愿已结束，如果已经填报我校，请耐心等待录取结果，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "四川文科470位次64557~65445被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "同学你好，可以填报我校，后面要填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "同学你好，可以填报我校，后面要填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-湖南考生",
        "question": "你好,湖南考生理科426分,位次183837,能录取吗贵校",
        "answer": "同学你好，可以填报我校，后面要填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-新疆美术生",
        "question": "老师您好，请问新疆美术生综合分434，美术与设计位次949请问可以报考该院校吗？",
        "answer": "同学你好，文化课专业课双过线就可以填报我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "你好，河南美术文化308专业239.有机会录取吗（文化专业以过线）",
        "answer": "同学你好，文化课专业课双过线，可以填报我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "你好，河南美术文化308专业239.有机会录取吗（文化专业以过线）",
        "answer": "同学你好，文化课专业课双过线，可以填报我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-陕西 文科",
        "question": "老师您好，陕西文科443，排名29304，报考贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，可以填报我校，后面要填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，本人湖北省历史系列考生，高考分数460，位次值34759，有没有希望报考贵校？其次，请问一下贵校的专业级差为多少？投档比为多少？谢谢！",
        "answer": "同学你好，可以填报我校，专业只要符合选考要求就可以报考，投档比例以湖北省教育考试院的规定为准，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-报考咨询",
        "question": "你好，我是山西播音考生，播音专业成绩232，文化课成绩387，综合成绩483，全省排名482名，想报名贵校，请问有希望录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校在山西是本科二批C招生，目前省控线未出，文化课专业课都过线，就可以填报我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-西安培华学院",
        "question": "对广东是否有招生计划，对广东物理类的最低排位是多少 学费多少",
        "answer": "同学你好，广东有招生计划，只要过了广东的本科省控线就可以填报，学费专业不同费用不同，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-报名",
        "question": "新疆考生319位次31145可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，可以填报我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-甘肃 物理 399 位次78193 有希望被贵校工学类专业录",
        "question": "甘肃省考生，物理+化学 399分，位次78193 有希望被贵校工学类专业录取吗，概率有多大呢，希望老师回答一下，谢谢",
        "answer": "同学你好，可以填报我校，专业只要符合选考要求即可报考，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-体育录取",
        "question": "我是山东省体育类考生综合分601.16 体育高考99.65分 今年想投挡本高校有机会被录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以填报我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？开设哪几个美术专业",
        "answer": "同学你好，文化专业课双过线就可以报考我校，投档比例以河北省教育考试院的规定为准，专业有：视觉传达设计、服装与服饰设计、工艺美术、环境设计、数字媒体艺术，学费数字媒体艺术25080元每年，其他四个专业23980元每年，详细可我拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-能否入档",
        "question": "我是2024的理科生，我总分420，排名100068，请问我能否被录取",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取有希望，但是建议后面要填报好保底院校，详细可我拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-西安培华学院",
        "question": "老师您好 新疆单列 理科总分250 位次28168能不能录取呢 谢谢老师啦～",
        "answer": "同学你好，你是南疆本科二批吗？我校在南疆只有文科计划，理科报不了，详细可我拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-分数",
        "question": "能给一下河南2023年各专业的录取分数吗？文科470能上汉语言文学吗？不接受调剂",
        "answer": "同学你好，我校专业不设置分数线，按总分录取，满足第一专业的，你的成绩可以报考我校，录取希望较大，详细可我拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西文科427位次35742，可以报贵校吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，后面要填报好保底院校，详细可我拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-安徽考生历史组",
        "question": "安徽考生471分，位次41258报考贵校有希望吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取有希望，详细可我拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "老师，天津学生，494，位次40396，物理生物历史，有希望录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可我拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "老师请问陕西考生位次37419能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，后面要填报好保底院校，详细可我拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-招考",
        "question": "老师你好，重庆物化政485 位次68563 可以报考你们学校的哪些专业，在大学期间是否可以换专业",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，只要符合选考要求的专业都可以报考，转专业有要求，符合条件申请通过就可以转专业，详细可我拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西理科399分位次114735能被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，后面要填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "四川493录取希望大吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-西安培华学院",
        "question": "新疆美术专业236.文化236，综合413，综合位次1571，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "广西历史政治生物省内排名41929能进贵校吗？是否能选护理学",
        "answer": "同学你好，选考符合要求，文化课过了广西的省控制线就可以报考我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-山西理科415（二本线418）上本校的医学专业机率大吗",
        "question": "报医学检验技术和护理学被调剂的概率大嘛",
        "answer": "同学你好，我校在山西是本科二批C类招生，成绩可以报考我校，我校专业不设置分数线，只要投档，录取第一专业，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-北京",
        "question": "北京422政史生能报贵校吗",
        "answer": "同学你好，没有过北京的本科省控线，报不了我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "江苏历史美术生一万九千名左右，看到贵校今年第一年在江苏招生，是否有望被贵校录取",
        "answer": "同学你好，文化课专业课双过线就可以报考我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-西安培华",
        "question": "新疆美术生文化287专业217综合415位次1541录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-咨询",
        "question": "老师您好，浙江考生514，政史地，位次153653，有机上贵校的网络与新媒体专业吗？感谢！",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-四川文科499",
        "question": "你好，省排名39619-40370填报贵校推荐冲 稳 还是保底",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，成绩相对来说比较稳，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-江苏美术",
        "question": "江苏美术文科421",
        "answer": "同学你好，文化课和专业课都过线就可以报考我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议后面要填报好保底院校，投档比例以河北省的规定为准，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-培华",
        "question": "陕西理科375位次129000有机会上贵校本科专业吗",
        "answer": "同学你好，可以冲报我校，后面要填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-山东美术生",
        "question": "专业 185.4 刚过美术本科线 文化课成绩 353 总分 408.25 可以被录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，后面要填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "浙江考生文科类503位次166062有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议多填报几个专业，录取几率大一些，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-陕西美术生",
        "question": "综合分454 位次4899 能不能被录取",
        "answer": "同学你好，文化课和专业课双过线就可以报考我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-山西",
        "question": "山西文科433，位次28000，报考贵校的网络与新媒体有没有可能",
        "answer": "同学你好，我校在山西是本科二批C类招生，目前省控线未出，根据往年情况，录取希望很大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "老师您好，我想问一下咱们学校的投档比是多少，天津全文考生483分去咱们学校的机会大吗，有每科目的分数要求吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，投档比例按天津省招办规定为准，我校没有单科分数要求，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取咨询",
        "question": "陕西 理科 410 位次106936 可以报吗 今年有没有扩招计划",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，后面要填报好保底院校，陕西今年计划跟去年基本持平，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "新疆美术专业236，文化236，综合413，综合位次1571，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-投档比",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "同学你好，投档比例以各个省教育考试院的规定为准，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-江苏文科",
        "question": "江苏文科481，省排49205；能被贵校录取机会？谢谢",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，根据往年的情况，录取有希望，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-河南",
        "question": "河南文科466排名64000能上不？",
        "answer": "同学你好，可以填报，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "河南理科429分 27万名次，能冲贵校吗？",
        "answer": "同学你好，可以填报，建议后面填报保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "老师您好，请问浙江考生选科史政生，总分498，位次171633有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以填报，建议多填报专业，录取希望更大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-河北播音",
        "question": "河北播音综合分463排名1383录取机会大吗？",
        "answer": "同学你好，文化课专业课都过线就可以报考我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "你好 陕西文科415 被贵校录取的几率大概多少",
        "answer": "同学你好，可以填报，后面要填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "你好，481分排名43912，选科物理政治历史，被贵校的会计学专业录取的几率大吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "江西文科491排名36260被贵校录取机率大吗，学费大概多少啊",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "福建物理467，排名9万8千多有希望录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望很大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-山西美术",
        "question": "美术生 专业232 文化322 综合分451 能被录取吗",
        "answer": "同学你好，我校在山西是本二批C招生，目前省控线还没有出来，文化只要过线，就可以填报我校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-安徽美术",
        "question": "您好 综合分449位次12800（历史类） 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，文化课专业课双过线，就可以填报我校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-陕西文科",
        "question": "陕西文科407，可以报考会计学吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，我校专业不设置分数线，只要投档，录取第一专业，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-咨询录取",
        "question": "您好，想问一下河南文科396能上该校专科吗",
        "answer": "同学你好，我校在河南没有投放专科计划，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-西安培华学院",
        "question": "请问湖南历史类449，名次为49291，可以报考贵校什么专业？谢谢。",
        "answer": "同学你好，可以报考，只要在选考范围内的专业都可以报考，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-环境",
        "question": "河南文科469冲汉语言文学稳不稳？宿舍是上床下桌吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考，希望较大，宿舍四人间是上床下桌，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西文科位次三万一汉语言文学专业录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望较大，建议后面填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-江苏，文科，播音主持",
        "question": "文化430，播音专业194，播音综合447，播音排名905，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西美术艺考生，综合成绩416.25，位次7802，报该院校可以录取吗",
        "answer": "同学你好，文化课和专业课都过省控线就可以填报我校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取概率",
        "question": "您好 我是山西考生 文科 415 有机会上贵校吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-陕西专科生",
        "question": "理工专科292分，可以在我校报考上门专业",
        "answer": "同学你好，可以冲报我校，后面填好保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "您好我是甘肃理科考生，请问393分可以报考本校吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "浙江考生政史地515位次152594有机会报名贵校嘛",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西理科379 位次127358 本科可以吗",
        "answer": "同学你好，可以冲报我校，后面填好保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "江苏高考481排名49205报考贵校汉语言专业有希望吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "湖南考生历史类437服从调剂有机会就读贵校吗",
        "answer": "同学你好，可以冲报我校，后面填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "您好老师，河北文科考生，473，排名51803，报考贵校汉语言文学可以吗？或者其他专业。",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-宿舍怎么样",
        "question": "历史类435分能上吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西艺术综合分数416，贵院校能录取吗？",
        "answer": "同学你好，艺术类文化课和专业课都过线，就可以报考我校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "河北文科449压线位次65868有机会被你们学校本科专业录取吗",
        "answer": "同学你好，可以冲报我校，后面填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "江西大文490排名三万七 可以被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-播音主持",
        "question": "我文化课考307，专业考226，咱们学校录取的几率大吗",
        "answer": "同学你好，是陕西省的考生吗？如果是陕西省的考生，文化课和专业课都过线，就可以填报我校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "河南文科469 位次61381 报考贵校汉语言文学专业录取概率百分之多少？投档比是1：1吗？有无专业级差？能否转专业？该专业有保研资格吗？保研率是多少？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，汉语言文学在河南有招生计划，投档比例以河南省招办的规定为准，具体可以咨询河南省招办。我校专业不设置分数线，入校后转专业有相关规定，可以申请。我校没有研究生教学。详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-播音主持",
        "question": "我文化课考307，专业考226，我可以报考咱们学校吗",
        "answer": "同学你好，是陕西的艺术类考生吗？如果是陕西省的考生，文化课专业课都过线，就可以填报我校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取1",
        "question": "老师您好，湖北物理440报考贵校英语专业，有希望录取吗？单科英语成绩103",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议后面填报保底院校，我校英语专业对英语单科成绩没有要求，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "山西理科414能报考什么专业",
        "answer": "同学你好，我校专业不设置分数线，只要投档，录取第一专业，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-填报",
        "question": "福建纯文443，排名23919，超过省控线12分，上汉语言文学的几率大吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望很大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "老师您好，陕西文科413，排名41261，有希望被贵校录取吗吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议后面填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录制",
        "question": "陕西美术科综合分412分，可以报吗？",
        "answer": "同学你好，文化课和专业课都过线的话，可以填报我校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北物理方向440报考贵校，有希望录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议后面填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-河南填报",
        "question": "河南文史464，位次65531，报考贵校的法学和汉语言专业，有希望吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-报考",
        "question": "重庆历政生可以报考本校护理专业吗？有几个招生计划？可以转专业吗，有什么条件？谢谢",
        "answer": "同学你好，我校在重庆没有投放护理学招生计划，转专业有相关要求，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西文史类444分可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议后面填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-是否能够录取",
        "question": "我是陕西的，理工，今年考了342，位次是146409，想要报大专，可以录取上吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议后面填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-湖南美术",
        "question": "老师请问，文化350，专业237，报考贵校希望大吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-2024浙江高考 483分 排名180562 物化生",
        "question": "老师您好，2024浙江高考 483分 排名180562 科目为物化生，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "同学你好，可以报考我校专科专业：口腔医学技术、临床医学、大数据与会计、计算机应用技术。详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西美术考生专业226，文化332综合448.5可以报考工艺美术专业吗，会不会有滑档的风险？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议后面填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-浙江考试录取咨询",
        "question": "你好，浙江政史技考生 分数551 排名110083 有机会被贵校汉语言文学专业录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议后面填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西理工388分位次是122060可不可不上你们学校",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议后面填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "贵校如何安排日语生",
        "answer": "同学你好，入学后可以以日语为第一外语安排教学，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-咨询",
        "question": "广西考生物理，高考386省排名147579，报考该校录取机会大吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议后面填报保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "广东455 230246能报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议后面填报保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "海南省艺术文化双过线，综合288.4，排名1063，有机会上本校服装设计吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西文科438位次三万一能报贵校法学专业吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，我校专业不设置分数线，只要投档，录取第一专业，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "江西历政生472，排名47210，有机会录取贵校的护理专业吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西文科452位次26026护理学专业能录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，我校专业不设置分数线，只要投档，录取第一专业，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "江苏政史生493，4万三千名可以吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-广西考生",
        "question": "历史类过本科线15分，建议冲该校汉语文学类吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-填报",
        "question": "陕西理科399，位次114679，能上吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议多填报保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西理科339，位次114679，能上吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校专科，建议多填报保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-四川文科483有机会学法吗？",
        "question": "。",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，我校专业不设置分数线，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西文科434，排名32856报贵校稳嘛",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议填报好保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-咨询",
        "question": "贵校2024招收专科专业吗",
        "answer": "同学你好，我校在辽宁没有招生计划，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "江西省历史类考生460分能录取该校吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议多填报保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西文科413 有可能被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议多填保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "请问，重庆物化政453可以上嘛",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-播音",
        "question": "专业课219文化课402可以报考吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，录取希望较大，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "您好，请问北京选科史地政，总分429，可能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，没有过北京的本科省控线，报不了我校本科专业，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "河南理工 415 可以上吗？",
        "answer": "同学你好，可以冲报考我校，建议多填报保底院校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "福建历史类434分能报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，我校去年历史组在福建进行了降分征集录取，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-四川美术",
        "question": "四川美术234，文化355.综合470有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好，文化课专业课双过线，可以报考我校，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-福建文科录取",
        "question": "今年福建分数433排名26202，有希望录取贵校吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，我校去年历史组在福建进行了降分征集录取，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西理工421可以上吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，我校去年在陕西录取最低分395分，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西理科380可以报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，可以冲报我校，建议多填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西文科416录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，可以报我校，同时建议多填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西文科397位次47711可以报考贵校吗？有什么建议吗？",
        "answer": "同学你好，可以冲报我校，建议多填报保底院校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-咨询",
        "question": "四川播音生综合分469能上吗",
        "answer": "同学你好，文化课和专业课都过线，就可以报考我校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "你好，陕西文科448，可以报贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，我校去年在陕西录取最低分448分，我校专业不设置分数线，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-陕西美术生",
        "question": "今年美术招生看不看综合分还是只看专业课成绩从高录取",
        "answer": "同学你好，2024年陕西美术类专业按综合分投档录取，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-贵校今年有计划招专科吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "同学你好，我校2024年在陕西、内蒙、浙江三省投放专科计划，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-重庆历史方向考生今年447分能报考贵校的日语专业吗？",
        "question": "重庆考生447分位次27446能否报考贵校日语专业",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，我校去年历史在重庆录取最低分429分，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-播音主持专业",
        "question": "播音225文化322请问报考贵校可以上吗？",
        "answer": "同学你好，是文科还是理科，文化课和专业课双过线，就可以填报我校，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西理工421可以报考吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，我校去年在陕西录取最低分395分，详细可拔打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "湖南历政地446排名51151可以上吗？",
        "answer": "同学你好，成绩可以报考我校，我校去年在湖南录取最低分440分，详情可咨询我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-陕西文史405位次44747有希望冲下贵校吗",
        "question": "本科专业和专科专业哪个机率更大",
        "answer": "同学你好，可以冲报我校本科，我校专业不设分数线，只要录取，保证第一专业，专科文科可填填报大数据与会计，口腔医学技术专业，详情可咨询我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西省文科400分，能上你们学校的本科吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议多填保底院校，具体可咨询我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-高考",
        "question": "四川考生，理科417分，有机会报贵校吗",
        "answer": "同学你好，您没有过四川省的本科省控线，填报不了我校本科，我校在四川没有专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-陕西文科",
        "question": "陕西文科382分报考贵校的录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，你的成绩没有过陕西的二本省控线，可以报考我校专科，详细可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-录取",
        "question": "陕西文科考生447 位次27671 可以被录取么",
        "answer": "同学你好，你的成绩报考我校录取希望很大，我校专业不设置分数线，欢迎报考，具体可拨打招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-语种",
        "question": "高考考的是日语，但是大学不想报日语专 业，学习其他专业，可以将日语作为第一外 语学习吗？可以考日语的级别吗?还需不需 要学习英语了",
        "answer": "同学你好，我校不限制外语语种，入校后可以以日语安排教学，也可以考日语级别，详细情况可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-新疆体育生",
        "question": "新疆体育类考生，体育专业分90.7，文化预估320分，报本校体育教育专业稳妥吗？",
        "answer": "同学你好，体育类专业，文化课和专业课都达到省控线，按专业课成绩从高到低录取，具体报考情况等成绩确定后可拨打我校招生咨询电话详细了解：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-外语部分",
        "question": "贵校外语招收日语生不，公共外语课开设日语不",
        "answer": "同学你好，我校不限制外语语种，入校后以英语或日语安排教学，具体可拔打我校招生咨询电话进行详细咨询：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-陕西理科",
        "question": "2024陕西理科预估390能报本校的会计专业吗？报名费多钱？",
        "answer": "同学你好，过了省控线就可以填报我校，我校在陕西专业不设置分数线，具体情况可等成绩出来后进行详细咨询，可拨打我校招生咨询电话：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-费用",
        "question": "请问一年所有费用是多少",
        "answer": "同学你好，我校专业不同，学费不同，具体您可以拨打我校招生咨询电话进行详细咨询：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安培华学院",
        "title": "西安培华学院-费用",
        "question": "请问一年的学费与住宿费分别是多少钱，还有其他费用没有",
        "answer": "同学你好，我校专业不同，学费不同，具体您可以拨打我校招生咨询电话详细进行了解：029-85680000"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "福建历史组522 排名8864 特控线519 录取贵校的机会大吗?",
        "answer": "您好，我们学校2023年在福建省文史类录取最高分548，最低分535。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-贵校的投档比是多少",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "您好，投档比：学校根据各省招生计划和考生报考情况确定提档比例。一般陕西控制在招生计划数的105%以内，其他省（区、市）实行平行志愿地区控制在招生计划数的105%以内，非平行志愿地区控制在120%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "你好 新疆普通类文科生529分排名686 可以被录取嘛 能上什么专业 汉语言文学和法学可以吗 谢谢",
        "answer": "您好，我们学校2023年在新疆文史类录取最高分519，最低分489，其中，法学录取分数区间为(519,514)，汉语言专业在新疆目前不招生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "山东省，物生地，576分42341名有希望报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "您好，请参考所在省份我校公布的选考科目进行报考，您可以根据当年位次及录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-湖北理科，530分，物化政方向，可以冲一波您家吗",
        "question": "老师您好，我这个分数，能否冲一波您家？您帮忙看看，可录取的几率大不大呀！谢谢 您！",
        "answer": "您好，请参考所在省份我校公布的选考科目进行报考，您可以根据当年位次及录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "历史类560分，报贵院校法学，汉语言文学，会计学，被录取的几率大吗？",
        "answer": "您好，我们学校2023年在湖北省文史类录取最高分574，最低分550，其中，法学录取分数区间为(574,553)，汉语言录取分数区间(552,551)，会计学录取分数区间为（564,555)"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取希望",
        "question": "老师您好，我是新疆伊犁州的文史类考生，我的高考分数是456分，位次是2666，我想咨询我被录取的希望大不大呀",
        "answer": "您好，我们学校2023年在新疆省文史类录取最高分519，最低分489，您可以根据当年位次及录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-中外合作录取",
        "question": "湖北考生503分、省排名86990、想报考贵校金融学（中外合作），请问录取率多少？",
        "answer": "您好，我们学校2023年在湖北省中外合作办学录取最高分539，最低分527，您可以根据当年位次及录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-西安财经大学",
        "question": "山西省理科477分 位次61057报考贵校统计学有希望吗",
        "answer": "您好，我们学校2023年在山西省理工类录取最高分507，最低分474，您可以根据当年位次及录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-中外合作",
        "question": "今年考了503，上贵校金融学（中外合作）录取率是多少",
        "answer": "您好，我们学校2023年在湖北省中外合作办学录取最高分539，最低分527，您可以根据当年位次及录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "新疆文科普通类考生排名2942可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，我们学校2023年在新疆省文史类录取最高分519，最低分489，您可以根据当年位次及录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-四川文科服从调剂会被退档吗",
        "question": "如何调剂文科专业？服从调剂会被退档吗？有服从调剂仍被退档的可能吗？如果所有文科类专业分数线未达到但服从调剂会被退档吗",
        "answer": "您好，考生所有专业志愿都无法满足时，若服从专业调剂，则按照投档成绩结合体检结论等情况调剂录取到其他缺额专业，否则，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "江西政历地排名7354名能被西安财经大学录取吗",
        "answer": "您好，我们学校2023年在江西省文史类专业录取最高分567，最低分559，您可以查询录取分数在当年的位次，根据录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-河南文科排名27273",
        "question": "有希望被贵校录取吗？会被调剂到高收费专业吗？",
        "answer": "您好，我们学校2023年在河南省文科类本一批录取最高分591，最低分581，您可以查询录取分数在当年的位次，根据录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "浙江政史生584分位次71393被贵校录取概率大吗，贵校二本专业可以转一本专业吗",
        "answer": "您好，我们学校2023年在浙江省录取最高分615，最低分568，您可以查询录取分数在当年的位次，根据录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "江西历政地考生555分，9045名有机会报考西安财经大学吗",
        "answer": "您好，我们学校2023年在江西省历史类专业录取最高分567，最低分559，您可以查询录取分数在当年的位次，根据录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-湖北物生地，被02组录取后续能否转入工科（捆绑化学）专业？",
        "question": "物生地考生，由于没选化学，报不了机械、电子、计算机这些专业，如果被贵校02组录取后，一年后学习达标的情况下，能否申请转工科（捆绑化学）的专业",
        "answer": "您好，因为我校每年转专业情况都有所区别，具体以进校后转专业文件为主。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-广西考生",
        "question": "老师您好，我选的是历政地，总分536，位次在8700到8500之间，想报考贵校的法学专业，不知道有没有希望。",
        "answer": "您好，我们学校2023年在广西省法学专业录取最高分567，最低分545，您可以查询录取分数在当年的位次，根据录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-转专业咨询",
        "question": "江苏文科考生，位次21616，在江苏招生专业为经济学 市场营销 商务经济，想读贵校的财政学。若被市场营销或商务经济调剂录取，是不是就不能跨学院转到财政学就读？转入转出政策和概率是多少？谢谢您 1",
        "answer": "您好，我校转专业申请时间为大一下学期，基本要求是大一上学期不挂科及没有违纪违法行为，具体转专业要求以今年学院公布的转专业文件为主，可以参考往年转专业文件，请前往西安财经大学教务处官网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "您好，陕西文史类考生位次9254报考贵校汉语言文学和法学录取概率大吗",
        "answer": "您好，我们学校2023年在陕西省文史类中，汉语言文学录取最低位次9438，法学录取最低位次8836，您可以根据当年位次及录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "请问，广东考生物化政442，排位252786，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我们学校2023年在广东省录取最高分551，最低分520，您可以根据当年位次及录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-住宿",
        "question": "您好，请问贵校的翠华西校区住宿条件如何，是六人间上下铺无空调吗",
        "answer": "您好，我校翠华西校区建立年份较早，属于老校区，宿舍以7-8人为主，校区地理位置较好。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-双学位",
        "question": "请问贵校有辅修双学位的政策吗",
        "answer": "您好，我们学校辅修专业目前正在开设中，具体专业情况进校后以学校公布的文件为主。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "question": "老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招，希望大不？谢谢老师",
        "answer": "您好，我们学校2023年在江西省理工类最高分558，最低分546，您可以根据当年位次及录取分数和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-湖北省历史方向位次7322能不能稳上会计或者商务英语",
        "question": "报考人数多影响不影响录取有点不想调剂",
        "answer": "您好，我们学校2023年在湖北省历史类中，会计学录取最高分564，最低分555，商务英语录取最高分551，最低分550。您可以根据当年位次及录取分数与省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "请问，贵校今年在广东招生吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在广东省计划招20人，历史类和物理类都有招生，具体招生计划可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-专业学位",
        "question": "老师你好，想问一下学校能不能修两个学位，比如说我是管理学专业，能否在修一门法学专业？如果可以的话，毕业证上会怎么写？",
        "answer": "您好，我们学校辅修专业目前正在开设中，具体专业及毕业情况进校后以学校公布的文件为主。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-报考",
        "question": "566分排名6572能报法学或会计学吗",
        "answer": "您好，因为不知道您的生源省份，您可以根据和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体录取分数情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "您好，我是贵州文史类考生，563分，5209名，请问有望进贵校吗？？可以就读什么较好的专业吗？？",
        "answer": "您好，我们学校2023年在贵州省文史类最高分576，最低分561，您可以根据和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-报考",
        "question": "请问贵校今年在湖北招财政学专业吗",
        "answer": "您好，我们学校今年在湖北省物理类没有财政学的招生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-甘肃纯文1604名，有希望报考001组吗",
        "question": "甘肃纯文1604名，有希望报考001组吗",
        "answer": "您好，我们学校去年文史类会计学最高分535，最低分526，文史类财政学最高分526，最低分524，您可以根据专业分数和省控线之间差距进行参考，再根据自己的意愿进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-保研",
        "question": "请问有保研资格 硕博点吗",
        "answer": "您好，我们学校有硕士生点，但是暂时没有保研资格。您可以前往我们学校官网进行查询具体情况西安财经大学"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-报考建议",
        "question": "您好，本考生今年高考分数586，全省位次5211，想投报贵校的经济学类专业，有无录取可能",
        "answer": "您好，我们学校在云南省文史类去年招生最高分581，最低分564，您可以根据去年分数情况进行参考，具体情况您也可以前往我们学校官网进行查询西安财经大学。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "安徽纯理540，排名75122，可以报名吗，有什么专业推荐",
        "answer": "您好，我们学校去年在安徽省理工类最高分560，最低分533，您可以根据和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行报考，具体情况可以前往我们学校的官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-报考咨询",
        "question": "您好老师，北京女孩，史地政494分（01）专业组有希望吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在北京招生最高分529，最低分522，您可以根据和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行填报，具体情况您可以前往我们学校官网进行查询西安财经大学。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "云南文科604分2680名能进贵校经济学吗？",
        "answer": "您好，我们学校在云南省文史类去年招生最高分581，最低分564，您可以根据去年分数情况进行参考，具体情况您也可以前往我们学校官网进行查询西安财经大学。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "湖北文科考生543分可以报考贵校经济学吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在湖北省文史类招生去年最高分574，最低分550，您可以根据省控线与分数线之间的差距进行参考，再根据自己的意愿进行报考，具体分数您可以前往我们学校官网进行查询西安财经大学。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "您好 山西考生 理工类 成绩499排名48052有机会冲贵校会计专业吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在山西理工类录取最高分507，录取最低分474，具体报考请参考往年录取分数线及历年录取情况，请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取问题",
        "question": "湖北文科考生543分可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在湖北省文史类招生去年最高分574，最低分550，您可以根据省控线与分数线之间的差距进行参考，再根据自己的意愿进行报考，具体分数您可以前往我们学校官网进行查询西安财经大学。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-中外合作",
        "question": "你好！四川理科，529分，95844位，想报考贵校的中外合作金融学，有希望不？这个专业第四年去德国读，需要学德语不？在德国一年所有费用大概需要多少？",
        "answer": "您好，我们学校去年在四川理工类招生中外合作办学最高分519，最低分508，您可以根据分数和省控线之间的差距进行参考。您可以选择4+0或者3+1，具体的学习情况和学费您可以前往我们学校中外合办的办公室进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "北京考生4w左右能录取吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在北京招生最高分529，最低分522，您可以根据和省控线之间的差距进行参考，再根据您的意愿进行填报，具体情况您可以前往我们学校官网进行查询西安财经大学。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "您好，湖北物理93700可以报吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在湖北省理工类招生去年最高分559，最低分547，您可以根据省控线与分数线之间的差距进行参考，再根据自己的意愿进行报考，具体分数您可以前往我们学校官网进行查询西安财经大学。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-本校中外合作办学毕业证与本部毕业证完全相同吗？是否写中外合作",
        "question": "本校中外合作办学毕业证与本校统招有什么不同",
        "answer": "您好，我们学校中外合办毕业证书您可以前往我们学校中外合办办公室进行具体的信息咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-文科有没有本硕连读的专业。",
        "question": "老师好，文科有没有本硕连读的专业。帮忙推荐一下。谢谢。",
        "answer": "您好，我们学校文科没有本硕连读的专业"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-您好，河北考生物化生544分，可报什么专业，",
        "question": "河北考生物化生544分，报中外合办的金融学能否录取，是4+0的吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在河北省中外合办类去年招生最高分529，最低分516，省控线439，您可以根据和省控线之间的分数差距进行参考，4+0和3+1是根据您的选择进行学习，具体情况您可以咨询我们学校的国际合作学院。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-浙江考生",
        "question": "您好，我是浙江考生，分数572，位次85252，有机会入读贵校金融学（中外合作办学）吗？）",
        "answer": "您好，请参考往年分数线，具体分数线及历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取咨询",
        "question": "新疆考生总分412位次4792能上贵校吗？",
        "answer": "您好，请参考往年分数线，具体分数线及历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-会计",
        "question": "在湖南历史类的专业分数线",
        "answer": "您好，2023年湖南省历史类录取最高分545，录取最低分516，请参考往年分数线，具体分数线及历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取详情",
        "question": "湖南考生物理类536分进入贵校是否有希望",
        "answer": "您好，我们学校去年在湖南省物理类录取最高分555，最低分523。历年分数及录取情况请前往学校官网:西安财经大学本科招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-陕西美术生综合分491.75位次1705",
        "question": "能否被贵校数学媒体艺术专业录取",
        "answer": "您好，我们学校去年在陕西省艺术类专业数字媒体艺术去年招生专业课成绩录取最高分244，录取最低分236，平均分237；您可以根据去年的录取分数进行参考，具体情况您可以前往我们学校本科招生信息网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-新疆少数民族",
        "question": "新疆南疆单列位次16179能否被贵校录取",
        "answer": "您好，请参考往年分数线，具体分数线及历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-艺术生",
        "question": "甘肃考生，文化324美术249，综合排名1880名，能被录取吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在甘肃省艺术类专业环境设计去年招生专业课成绩录取最高分267，录取最低分251，平均分255；投档成绩最高分224.62，最低分222.24，平均分223.7，您可以根据去年的录取分数进行参考，具体情况您可以前往我们学校本科招生信息网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-专业咨询",
        "question": "请问老师，报考学校的专业有单科成绩限制吗",
        "answer": "您好，我们学校报考无特殊要求，招生录取严格遵守教育部、相关省（区、市）招生委员会办公室的有关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "吉林文科考生 省排5083 分数524有机会被录取吗",
        "answer": "您好，2023年我校在吉林文科录取最低分478，最高分483"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-山西美术",
        "question": "山西美术理科综合分472，位次两千三百名，有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，我们学校2024年艺考类本科专业招生省份为：河北、江苏、山东、河南、陕西、甘肃；在山西省今年没有艺术类招生计划。具体招生计划请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "河南文科排名35743分数504有机会录取吗",
        "answer": "您好，请参考往年分数线，具体分数线及历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-能否录取",
        "question": "陕西考生537分位次4585能否被录取",
        "answer": "您好，我们学校去年在陕西理工类录取最高分528，录取最低分453，录取最低位次55632，文史类录取最高分557，最低分497，最低位次12092，具体分数线历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "在北京有招生计划吗 大概得多少名",
        "answer": "您好，我们学校2024年北京招生计划数为4人，具体招生计划请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-住宿条件1",
        "question": "贵校特色专业是什么？该专业住宿环境如何？财政和审计专业宿舍环境如何？空调如何？",
        "answer": "学校有12个国家级一流本科专业建设点，11个省级一流本科专业建设点，具体请前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网。财政和审计专业在长安校区，宿舍环境好，可以配空调，按照学生意愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-江西省美术生",
        "question": "江西省美术生综合排名12173可以被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，我们学校2024年艺考类本科专业招生省份为：河北、江苏、山东、河南、陕西、甘肃；在江西省今年没有艺术类招生计划。具体招生计划请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-您好老师",
        "question": "河南文科考生526分，位次23057可以报考贵校本科二批吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在河南文史类二批次录取最高分554，录取最低分547，具体分数线历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "您好，陕西省美术考生，统考217，高考382，综合分462.25，综合排名四千，可以上贵校吗",
        "answer": "您好，请参考往年录取分数线报考，具体分数线及历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-宿舍",
        "question": "请问经济统计学的宿舍是什么样的，教学地点在哪里",
        "answer": "宿舍一般为6人间，环境很好，统计学院在长安校区"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "陕西文科排位12924，有机会被贵校录取吗？还有报国家专项的话最低分是多少?",
        "answer": "您好，我们学校去年在陕西文史类录取最高分557，最低分497，最低位次12092，具体分数线历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-专业",
        "question": "请问经济统计学专业需要具备什么条件",
        "answer": "具体专业请咨询统计学院029-81556278"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-是否能进入本校",
        "question": "河南文科528位次22026能进入该校吗",
        "answer": "您好，我们学校2023年在河南文史类一批次录取最高分591，最低分581，二批次录取最高分554，最低分547，具体分数线历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-住宿条件",
        "question": "老师请问贵校应用统计学专业在哪个校区？陕西理科500分，45553名有望进入贵校学习吗？",
        "answer": "您好，我们学校应用统计学专业在长安校区，2023年在陕西理工类录取最高分528，录取最低分453，录取最低位次55632，具体分数线历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-会计学",
        "question": "山西理科508，可以上本校的会计学吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在山西理工类录取最高分507，录取最低分474，具体报考请参考往年录取分数线及历年录取情况，请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-贵校文科专业在哪个校区？宿舍怎么样",
        "question": "文科类专业分别在哪个校区？宿舍怎么样？",
        "answer": "文科类不同专业属于不同学院，我们学校各个学院所在校区不同。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-报考咨询",
        "question": "会计学专业是否存在数学分数限制",
        "answer": "学习会计专业没有特殊要求，我们学校录取严格按照陕西省报考要求进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-宿舍",
        "question": "请问学习人力资源管理的宿舍是怎么样的，教学地点在哪里",
        "answer": "人力资源管理属于商学院，地址在西安财经大学长安校区，宿舍多数为6人间，配有空调"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-关于考公考编",
        "question": "请问学校可以考公考编吗",
        "answer": "考公考编按照各年公务员考试和事业编考试条件进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-关于大学体检",
        "question": "请问学校有入学体检吗，进入大学后有体检吗",
        "answer": "入学后有统一的体检，具体看入学后发布的体检文件。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "请问湖南理科526分，位次61022名，想报金融学，能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在湖南省理工类，一共录取了46个人，录取最高分555，录取最低分523，您可以根据往年的录取分数进行参考，具体情况请参考往年录取情况，登录我校招生网站西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-陕西理科476能上吗",
        "question": "陕西理科476能上吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在陕西理工类录取最高分528，录取最低分453，录取最低位次55632，具体分数线历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-校区",
        "question": "汉语言在哪个校区，女生住几人间，入学以后会不会换校区",
        "answer": "您好，我们学校汉语言文学在翠华西校区，女生是六人间，入学以后一般情况下不会换校区。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-投档",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "您好，学校根据各省招生计划和考生报考情况确定提档比例，一般陕西控制在招生计划数的105%以内，其他省(区、市)实行平行志愿地区控制在招生计划数的105%以内，非平行志愿地区控制在120%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-报考",
        "question": "江苏艺考生文史类，多少分可以报考贵校",
        "answer": "您好，我校去年在江苏省文史类一共招生7个人，最高分547，最低分540，您可以根据往年录取分数线进行参考，具体情况请参考往年录取情况登录我校招生网站西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-山西省排52883有希望报考该院校吗",
        "question": "理工490",
        "answer": "您好，我们学校去年在山西省理工类，一共录取了19个人，录取最高分507，录取最低分474，您可以根据往年的录取分数进行参考，具体情况请参考往年录取情况，登录我校招生网站西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "重庆文科27944名有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我们学校去年在重庆文史类，一共录取了8个人，录取最高分532，录取最低分502，您可以根据往年的录取分数进行参考，具体情况请参考往年录取情况，登录我校招生网站西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-转专业",
        "question": "贵校英语转法学专业需要哪些条件",
        "answer": "我校入校一年后可申请转专业，申请时间为第一学年第二学期（具体转专业政策见教务处官网转专业文件）。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-陕西考生文科女438位次31384 有机会报考吗？",
        "question": "陕西省文科录取分数线大概多少？",
        "answer": "您好，我们学校去年在陕西文史类录取最高分557，录取最低分497，录取最低位次12092，具体分数线历年录取情况请您前往我们学校官网进行查询西安财经大学本科招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "陕西理工490位次51144可以报考哪些专业",
        "answer": "您好，我们学校陕西理工类专业去年录取最高分528.最低分453，录取最低位次55632，您可以前往我们学校官网查询可以报考的专业"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "您好，我们学校的高考外语语种没有要求，进校后的公共课开设统一都是英语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-关于专业需要具备什么条件",
        "question": "学习人力资源管理需要具备什么条件",
        "answer": "学习人力资源管理专业没有特殊要求，我们学校录取就是按照陕西省报考要求进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-艺术生录取",
        "question": "美术228，理科文化421有希望上贵校吗",
        "answer": "您好，我们学校在云南没有艺术类的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-请问软件大三、大四会不会涨价？",
        "question": "请问软件大三、大四会不会涨价？",
        "answer": "您好，我们今年软件工程的学费是6000元/生（每学年），学校严格按照陕西省价格主管部门规定的标准收取学费和住宿费。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-报考",
        "question": "老师您好，我是宁夏考生，成绩544，排名位次1152.可以被贵校的法学专业录取吗",
        "answer": "2023年西安财经大学在宁夏回族自治区法学专业录取最高分为532分，最低分为517分；"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取",
        "question": "在宁夏的理科录取分数线最低是多少",
        "answer": "请参考往年本校在宁夏省的录取分数线（西安财经大学本科招生信息网(http://zhaosheng.xaufe.edu.cn)）"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学",
        "title": "西安财经大学-录取分数线",
        "question": "湖南考生2024年录取分数线大概在多少",
        "answer": "西安财经大学2024年在各省份的录取分数线暂时未出，请参考往年本校在湖南省的录取分数线（西安财经大学本科招生信息网 (http://zhaosheng.xaufe.edu.cn)）"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-录取",
        "question": "湖北高考考生579分位次28000多名能填什么专业",
        "answer": "您好，可以参考我校招生信息网往年录取分数和今年计划情况：http://zsdata.xupt.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-陕西考生录取",
        "question": "陕西考生，理科 553 位次21576 可以报什么专业",
        "answer": "你好，可以参考各个专业往年的分数线选择进行报考，详情请查询西安邮电大学本科招生信息网。http://zsdata.xupt.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-国家专项",
        "question": "陕西省考生，成绩546位次24160，报国家专项可以报贵校的计算机科学与技术吗？",
        "answer": "你好，我校在2023年国家专项最低位次19789，供您参考。详情请查询西安邮电大学本科招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-你好请问云南理科586上贵校的可能性大么",
        "question": "你好请问云南理科586上贵校的可能性大么",
        "answer": "你好，我校在云南2023年最低位次13735，供您参考。详情请查询西安邮电大学本科招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-国家专项，想报计算机类最低录取位次多少",
        "question": "陕西理工科考生国家专项，想报计算机类最低录取位次多少",
        "answer": "计算机类的最低分在23376"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-录取",
        "question": "陕西文科生494，位次12794有机会录取吗",
        "answer": "参考往年位次有机会"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-陕西文科考生517分可以报贵校的会计学专业吗？",
        "question": "陕西文科考生517分可以报贵校的会计学专业吗？",
        "answer": "具体看位次"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-云南提档分数线",
        "question": "云南提档分数线",
        "answer": "详情请查询西安邮电大学本科招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-预科",
        "question": "云南理科考生487能否上贵校的预科班",
        "answer": "你好，本校预科班根据报考分数，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-报考",
        "question": "云南理科四万多名可以报考吗",
        "answer": "你好，我校在云南2023年最低位次13135，供您参考。详情请查询西安邮电大学本科招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-录取",
        "question": "在陕西录取最低位次是多少",
        "answer": "你好，咱学校在陕西省本科一批的最低位次：26878"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-甘肃学子求解答",
        "question": "分数526，全省位次22879，可以报贵校吗",
        "answer": "你好，我校在甘肃2023年最低位次18551，供您参考。详情请查询西安邮电大学本科招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-学的小语种可以报名吗",
        "question": "学的小语种可以报名吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-江西考生",
        "question": "分数504，全省物理位次82800，有机会上贵校吗？",
        "answer": "你好，我校在江西2023年最低位次22038，供您参考。详情请查询西安邮电大学本科招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-边防军人子女预科班",
        "question": "想问一下这个预科班可以保留应届生身份吗",
        "answer": "本科在校期间，请咨询教务处学生中心。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-国家专项计划",
        "question": "老师您好，我想问一下贵校的国家专项计划是不是要求学籍在贫困县",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "不开设。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-中外合资办学？",
        "question": "老师好:中外合资办学电子信息工程专业，①专业需要实验室和一批次电子信息工程实验室共享吗？②授课是全英语教学吗？③毕业就业与一批次同类专业有区别吗？",
        "answer": "实验室是共享的"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-录取",
        "question": "您好 在黑龙江今年招生计划在多少人左右啊 转专业成功几率大吗",
        "answer": "您好，我校今年在黑龙江计划物理类招13人，历史类招7人。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-录取",
        "question": "陕西理科546，位次24119.能否被贵校的自动化录取。贵校是否存在专业级差，",
        "answer": " 你好，我校去年自动化专业（本科一批）最低位次是25099，供您参考。我校不存在专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-录取",
        "question": "您好，请问贵校对陕是否有二本批次录取",
        "answer": "您好，我校在陕只进行本科一批录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-贵校可否保研",
        "question": "若在贵校就读，能否直接保研，一般保研条件是什么",
        "answer": "您好，本校目前没有保研。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-专业咨询",
        "question": "云南文科专业 568 分，一本线上 18 分，可以填报哪些文科专业",
        "answer": "你好，我校在云南本科一批普通类文史招收，市场营销、邮政管理、会计学、行政管理四个专业，您可以参考官网发布的招生计划与往年录取分数进行选择。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-今年理科541，是否能上贵校？",
        "question": "今年理科541分，全省25665名，能上贵校较好的专业，是否对物理数学有较高要求？",
        "answer": "你好，我校对高考单科成绩没有要求，您可以参考往年最低录取分数及位次进行专业选择。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-录取",
        "question": "您好，今年522，排名34167，进入计算机科学与技术和软件工程的希望大吗",
        "answer": "您好，我校在陕2023年计算机科学与技术录取最低分数537最低位次18625，软件工程录取最低分数531最低位次20476，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-录取",
        "question": "陕西理科552位次，21874有希望吗？",
        "answer": "您好，这个位次已经超过我校2023年最低录取位次，可以参考各专业2023年最低录取位次选择喜欢的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-陕西录取",
        "question": "我想询问贵校在陕西的招生计划，在官网没找到404了。我陕西省519分，36255名，报考贵校电子信息，机械制造与自动化，电气专业之类能录取吗？",
        "answer": "您好，可以在西安邮电大学本科招生信息网的招生计划模块查看，陕西的专业计划人数与2023年最低录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-分数排名",
        "question": "按照去年同分排名相差10000名，今年会考虑扩招吗？分数会有大的改动吗？",
        "answer": "您好，学校本科招生分省分专业招生计划按教育部下达,由各省级招生考试机构发布为准公布。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-陕西理科510 位次39739",
        "question": "可以报贵校吗",
        "answer": "您可以查看西安邮电大学本科招生信息网的招生计划，参考各专业招生计划与2023年最低录取分数及位次来决定。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-电子信息",
        "question": "近视800度能读贵校的电子信息类么",
        "answer": "您好，我校录取中体检问题主要参考《普通高等学校招生体检指导意见》执行，相关专业受限情况可按照本人体检表情况，结合《普通高等学校招生体检指导意见》进行判断。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-预科",
        "question": "宁夏理科考生395可以被录取吗",
        "answer": "您好，宁夏预科班今年招生计划人数1，2023年最低录取分数357，可以作以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-中外合作",
        "question": "中外合作的电子信息工程专业，可否4+0？如果4+0，毕业后发几个证？证书是否与普通专业一样？学信网是否由中外？",
        "answer": "我校合作办学专业学制四年，采用“4+0”（四年均在国内）培养模式，完成全部四年学业且达到授位条件的学生，可获得西安邮电大学颁发的本科毕业证书和学士学位证书。目前本科毕业证书和学士学位证书与普通专业相同，后续根据教育厅指示调整。学信网上有中外。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-专业录取",
        "question": "专业录取是分数优先还是专业优先，第一专业和其他专业填报的先后顺序有影响吗？",
        "answer": "确定录取专业时，在进档考生思想政治品德考核和身体健康状况检查合格的情况下，按照“分数优先、遵循志愿”原则安排专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-录取",
        "question": "老师您好，我是广西物化生组合的考生,请问贵校有哪些专业对数学和物理高考成绩有一定的要求？",
        "answer": "您好，我校各专业对高考单科成绩都没有特殊要求。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-色盲、色弱会影响本科那些专业报考？",
        "question": "老师，你好！福建考生，选考物化生；请问本科批次（网络工程、电子信息工程、、电子信息工程、电气工程及其自动化、计算机科学与技术、物联网工程、通信工程、自动化、邮政管理）专业，色盲、色弱是否会影响报考、录取？",
        "answer": "您好，我校录取中体检问题主要参考《普通高等学校招生体检指导意见》执行，相关专业受限情况可按照本人体检表情况，结合《普通高等学校招生体检指导意见》进行判断。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-电子通讯和自动化",
        "question": "报考电子通讯或者自动化有没有对高考成绩，数学或者物理最低分的要求？",
        "answer": "您好，我校各专业对高考单科成绩都没有特殊要求。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-录取",
        "question": "收复读生吗",
        "answer": "我校对往届生报考没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-转专业",
        "question": "转专业的要求是什么",
        "answer": "转专业在大一下学期末。转出不设排名要求，接收学院和专业根据实际情况提出接收转专业条件，比如无不及格、主干课成绩或部分课程平均分等（各学院条件不同），学生按照兴趣和自身成绩情况选择申请。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-外语可以是日语吗",
        "question": "可以用日语代替外语进行毕业考试吗",
        "answer": "学校外语使用英语教学，建议高考应试语种为非英语的考生谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安邮电大学",
        "title": "西安邮电大学-就业去向",
        "question": "电子信息工程专业的就业去向是什么",
        "answer": "专业相关度较高的行业知名用人单位有中国移动、中国电信、中国联通、腾讯科技、华为科技、中兴通讯、比亚迪、京东方等。毕业生就业主要从事的岗位有电子信息系统的软硬件设计研制工程师、电子通信运营业的设备维护和信息服务工程师、电子信息产品的设计制造业及其相关企业的科技工程人员，还...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士报考",
        "question": "山东男生，374，选科历史地理政治，有希望报考咱们西安航空学院么？推荐报考那个专业？",
        "answer": "选科为物理，2023年录取最低分294分，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-咨询",
        "question": "江苏物化生486有可能被录取吗",
        "answer": "江苏2023年物理类最低分530，可以参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-山东定向军士",
        "question": "请问2023 2022年西安航空学院，分数线最低是多少",
        "answer": "2023年最低分294,2022年最低分423."
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-无人机是哪个专业",
        "question": "无人机是哪个专业",
        "answer": "无人驾驶航空器系统工程"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-202",
        "question": "202专业组在物理类普通批次广东有招生吗？物理类位次要求是多少？",
        "answer": "广东2023年录取物理类最低分509，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-可以被贵校录取吗？",
        "question": "江西物化生总分519，省排名66574，我真的非常喜欢贵校！录取的概率大吗？哪个专业被录取的可能性最大？",
        "answer": "最低分498，可以参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-有没有分数级差",
        "question": "您好！学校有分数级差吗，陕西理科466 可以报考吗？",
        "answer": "没有级差，普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-双眼裸眼视力4.8，飞行器制造工程受影响不",
        "question": "双眼裸眼视力4.8，飞行器制造工程受影响不，无人机是哪个专业，飞行器动力工程介绍一下",
        "answer": "无人驾驶航空器系统工程；飞行器制造工程不受影响；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-老师您好！",
        "question": "广西，文科427，位次39892有希望吗？贵校的投档比是多少，服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "广西2023年历史类最低分450，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "有提前批吗",
        "answer": "有定向军士提前批"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-湖南物化生437分有没有希望进贵校",
        "question": "物化生437",
        "answer": "湖南2023年物理类最低分466，可以参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-山西理科",
        "question": "贵校今年在山西招些什么专业？",
        "answer": "具体招生计划，可查询https://zb.xaau.edu.cn/info/1039/2518.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "山东男物化地357只能报一所学校报该校可以吗？",
        "answer": "2023年录取最低分294分，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-高考志愿",
        "question": "提前批湖北物化政522排位71108报考贵校有希望吗",
        "answer": "湖北2023年物理类最低分497分，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官专业",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问贵校的定向士官专业计划分文理吗？如果分文理，每个专业招收几个文科，我的分数报考贵校的定向士官有希望吗，哪个专业录取概率高一点？非常希望能得到贵校的认真回复，谢谢老师！",
        "answer": "定向军士仅招收理科。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "河南理科应届生522分位次112738能报贵校呢个专业",
        "answer": "河南2023年理工最低分515分，可以参考报名"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "2024安徽479物化地156330报考本校自动化可以吗",
        "answer": "2024年安徽物理类最低分467分，可以参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-202专业组",
        "question": "202专业组在广东物理本科普通批次招生吗？物理类位次要求是多少？",
        "answer": "广东2023年录取物理类最低分509，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "陕西理科438，位次89640可以上嘛！",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-咨询",
        "question": "有没有液压与气动这个专业，这个分数是多少才能录取",
        "answer": "这个专业是定向军士专科专业，在广东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-浙江考生报考",
        "question": "老师你好，浙江考生553分，位次106835，报贵校给排水科学与工程希望大吗",
        "answer": "2023年浙江最低分538，可以参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-理科451分，可以报考本校吗",
        "question": "陕西理科男451，可以报考本校吗，服从调剂",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-咨询",
        "question": "贵校今年在湖北招生吗",
        "answer": "2023年在湖北计划招生15人。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-咨询",
        "question": "综合分461选航空服务艺术专业有望录取吗",
        "answer": "按照综合分排队录取。因录取规则、专业课总分都有变化，往年分数没有参考价值。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？各专业有单科成绩要求吗？",
        "answer": "投档比为100%，各专业对单科成绩没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "陕西理427，位次95449报贵校，录取几率大吗㇏",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "老师您好，山东艺考生，航空艺术服务与管理专业，综合分473.58分，报考贵校，被录取的几率大吗？",
        "answer": "按照综合分排队录取。因录取规则、专业课总分都有变化，往年分数没有参考价值。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "我校在湖北没有定向军士生招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-山西理科男",
        "question": "山西理科男生487，位次54953，能上贵校什么工科专业？",
        "answer": "山西2023年理科最低分437，可以参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-专业",
        "question": "你好，我为日语。余总的高考考生就是贵校，是否开展了日语班为日语高考生提供学习？若没有开设日语班，是否意味着日语高考生进入贵校之后需要学习英语，然后以英语四级毕业？然后贵校招生的投档比是多少呢？",
        "answer": "没有开展日语班，"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "你好，我为日语。余总的高考考生就是贵校，是否开展了日语班为日语高考生提供学习？若没有开设日语班，是否意味着日语高考生进入贵校之后需要学习英语，然后以英语四级毕业？然后贵校招生的投档比是多少呢？",
        "answer": "新生入校后教学安排均以英语为第一外语，应试语种为小语种的考生谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "安徽理科338分284736名有希望吗",
        "answer": "2023年最低分405，可以参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-山东高考定向士官",
        "question": "山东高考物化生354建议报吗？能报的话报哪个专业好？",
        "answer": "2023年录取最低分294分，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-咨询",
        "question": "广西考生在该校的投档比例为多少，商务英语对英语等单科成绩有要求吗，文科专业对身材要求有限制吗",
        "answer": "对单科没有要求，对身材没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "新疆239可以报考贵校的专科提前批定向培养军士吗",
        "answer": "满足专科批次线均可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "新疆定向培养军士专科提前批239可以上贵校吗",
        "answer": "2023年我校在新疆第一年招收定向军士，无参考分数"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "山东考生，物生地，362分有希望上贵校吗",
        "answer": "2023年最低分509，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-江苏理工类482分可以报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "江苏2023年物理类最低分530分，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-机械电子工程中外合作办学5年总费用情况，德国1.5年费用问题",
        "question": "机械电子工程（中外合作办学）5年总费用多少，出国费用多少",
        "answer": "中方学费35000元/年，德国学费按北黑森应用技术大学标准缴纳9800欧元。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-陕西484理科，报考本校怎么样",
        "question": "报考",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取：",
        "question": "甘肃，物化地491，35993，可以报考贵校的交通管理",
        "answer": "2023年物理类最低分424，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-考研",
        "question": "本校的考研率怎么样",
        "answer": "每年考研率为20%"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取率",
        "question": "老师：您好！陕西考生 总分 463 位次69369 报考贵校计算机科学与技术 希望大小？谢谢！",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-报考咨询",
        "question": "山东考生选科物化生，总分477位次236790，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年录取最低分510分，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "老师请问兰州考生物化地439有希望报考贵校的哪些专业",
        "answer": "2023年物理类最低分424，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-西航",
        "question": "你好，本人是河南服表专业理科生，综合分402.75，报考贵校的录取几率大吗",
        "answer": "按照综合分排队录取。因录取规则、专业课总分都有变化，往年分数没有参考价值。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-山东艺术考生",
        "question": "山东航服艺术生，文化分344艺术分229，能否有机会报考贵校，谢谢",
        "answer": "按照综合分排队录取。因录取规则、专业课总分都有变化，往年分数没有参考价值。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-报考",
        "question": "贵州理科排名七万五千名可以报考贵校材料科学与工程专业吗",
        "answer": "贵州2023年最低分422，可以参考报名"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "贵州考生466，位次76890有希望报考贵校吗",
        "answer": "贵州2023年最低分422，可以参考报名"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-武汉女生423定向士官可以吗",
        "question": "武汉女生423定向士官可以吗",
        "answer": "我校在湖北没有定向军士招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "陕西省473，位次62392专业可选性大吗",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-山西理科444位次83134.",
        "question": "有希望报考贵校吗？",
        "answer": "山西2023年理科最低分437，可以参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "老师你好，山东复读考生可以报贵校今年的定向士官吗？",
        "answer": "参加2024年普通高校招生全国统一考试，年龄不超过20周岁（2004年8月31日以后出生）"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-身体健康",
        "question": "您好，我一只耳聋，报考这个学校，哪些专业不能报",
        "answer": "具体可以参考《普通高等学校招生体检工作指导意见》，http://www.moe.gov.cn/srcsite/A15/moe_776/s3258/200303/t20030303_79883.html"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士咨询",
        "question": "陕西理科男娃406分，110309位，第一志愿报咱学校定向军士录取概率高吗？",
        "answer": "定向培养直招士官：建议370分以上考生可以考虑报考；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "想要报考定向军士，需要提前多长时间打眼",
        "answer": "体检具体问题请咨询生源地武装部。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-甘肃",
        "question": "甘肃物化生36849名可以进吗",
        "answer": "2023年物理类最低分424，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-2023航空服务艺术与管理，录取分数线是专业分，还是综合分",
        "question": "2023航空服务艺术与管理，录取分数线是专业分，还是综合分",
        "answer": "按照综合分排队录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-河南定向士官",
        "question": "河南理科342贵校录取的几率大吗",
        "answer": "2023年定向军士最低分379，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-报考咨询",
        "question": "陕西理科449位次79468可以报考贵校吗",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-排名91076可以报考贵校吗？",
        "question": "＼(`Δ’)／",
        "answer": "2023理工类录取最低分406，可以参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "山东理科考生321分，能报考贵校吗",
        "answer": "2023年定向军士录取最低分294，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "怎么查询定向军士的专业报考代码呀？",
        "answer": "请在陕西招生考试信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-新能源材料与器件专业在哪个校区，宿舍是几人间呢",
        "question": "老师您好，新能源材料与器件专业在哪个校区，宿舍是几人间呢",
        "answer": "阎良校区，6人间"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-贵校在陕西提前批次飞行技术是执行一本线招生还是执行二本线招生",
        "question": "贵校在陕西提前批次飞行技术是执行一本线招生还是执行二本线招生",
        "answer": "飞行技术专业是提前批招生，需要经过我校初检，通过民航招飞体检，才可报考我校飞行技术专业"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-政审和体检",
        "question": "政审和体检是什么时候？现在做近视手术能来的及吗？",
        "answer": "如果咨询的是提前批定向军士，政审和体检请咨询生源地武装部。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "你好，老师。江苏物化政考生334分，有机会录取贵校的定向士官吗？",
        "answer": "定向军士在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-陕西美术文科综合分439.25和435.5能否上西安航空学院",
        "question": "贵校学费多少元？是否为公办本科？美术类专业哪个耗费最少？若选美术学是否有额外耗费？",
        "answer": "我校不招收美术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "贵校今年招收安徽女生吗?467位次173403有希望吗?",
        "answer": "定向军士仅招收男生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-河南定向士官",
        "question": "河南理科323贵校录取的几率大吗",
        "answer": "河南2023年定向军士最低分379，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "贵校今年招收安徽女生吗?467位次173403有希望吗?",
        "answer": "定向军士仅招收男生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-报考",
        "question": "请问今年在陕西计划招生是多少？位次九万有机会报考本校吗？",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "老师您好！云南理科433分，位次94288，报贵校的光电信息科学与工程或其他理科专业有希望被录取吗",
        "answer": "云南2023年理工类录取最低406，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-报考 录取",
        "question": "河南，应届，理科，女生，分数495，位次大概15600，报贵校录取的概率大吗？建议选什么专业？",
        "answer": "河南2023年理工类最低分515，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-报考专业",
        "question": "老师您好，我是今年陕西考生，理科470分位次64472，有机会报考咱们学校的机械设计制造及其自动化吗？",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-高考分数431，可以报考贵校吗",
        "question": "老师，您好，我是今年的宁夏理科考生，位次在14454，报考志愿书上的新能源材料与器件专业前两年在宁夏没有这个专业，今年的这个专业的录取位次是在哪个段位呢",
        "answer": "宁夏2023年理工类最低分384，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-陕西录取",
        "question": "陕西文科 411 有可能报上贵校的专科吗",
        "answer": "普通文史类本科：普通文史类本科：459分以下考生鼓励报考冲刺，459分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "你好，我是一名广西文科考生，位次四万三千多名，能冲刺贵校吗？",
        "answer": "广西2023年历史类最低分450，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "广东物理方向412是否可以报考？ 定向士官只招男生？",
        "answer": "我校在广东没有定向军士招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "山东男考生纯文383分报考贵校的定向军士有望被录取吗？",
        "answer": "定向军士仅招收理科男生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-报考",
        "question": "河北物化政436分可以冲刺吗？",
        "answer": "河北2023年物理类录取最低分495，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-我是陕西考生，定向士官",
        "question": "我是男生，理科382，录取的可能性大吗",
        "answer": "定向培养直招士官：建议370分以上考生可以考虑报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-24年应届陕西理科考生女，分数474",
        "question": "对于女生来说，您建议报哪些专业？",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-招生咨询",
        "question": "陕西理工考生 426分 可以报定向军士吗",
        "answer": "定向培养直招军士：建议370分以上考生可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "河北省物理组369男分录取几率大吗",
        "answer": "我校在河北没有定向军士招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-陕西，理科，415",
        "question": "空军招飞体检，政审已过，但考试415分可以报咱们学校本科吗？",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "你好 陕西考生分数346可以 报贵校吗？录取的可能性有多少。",
        "answer": "定向培养直招军士：建议370分以上考生可以考虑报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-校园开放日",
        "question": "校园开放日是哪天？",
        "answer": "我校校园开放日是6月24日-6月25日。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "物化地河北考生369分，能报考贵校定向军士吗",
        "answer": "我校在河北没有定向军士招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官招生",
        "question": "请问新疆文科考生招录嘛",
        "answer": "定向军士仅招收理科男生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-中外合办",
        "question": "您好，想咨询一下陕西理科考生分数447，位次80524，想报考贵校的机械电子工程（中外合办） 可能性大吗 另外想咨询一下该专业的学制",
        "answer": "定向培养直招士官：建议370分以上考生可以考虑报考。学制4.5年"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "河南文科451位次76655报考贵校有希望吗",
        "answer": "河南2023年文史录取最低分为542，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士官",
        "question": "定向军士官是单独培养还是与正常录取生一块培养，管理方面是归学校管理还是军队管理",
        "answer": "单独培养，平时是准军事化管理。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "甘肃文科生可以报吗",
        "answer": "不可以，仅招收理科男生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-陕西理科男生455分报考学校那个专业交稳妥",
        "question": "陕西理科男生455分报考学校那个专业交稳妥",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-河南文科生能报贵校定向军士吗？",
        "question": "河南文科生能报贵校定向军士吗？",
        "answer": "不可以，招收理科男生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "老师，我是云南考生，高考成绩448，排名84801，能报工学的哪些项目",
        "answer": "云南2023年理工录取最低分数406份，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-河南服表生",
        "question": "您好，河南服表生综合分482.5分，有机会报考航空服务艺术与管理专业吗",
        "answer": "因录取规则、专业课总分都有变化，往年分数没有参考价值。今年艺术统考类实行平行志愿，只要符合我校航服专业报考条件（详见招生章程）均可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "本省420理科可以走定向军士吗？定向军士具体有啥要求",
        "answer": "报考我校定向培养军士的考生，须是参加今年高考的普通高中理科毕业生，年龄不超过20周岁（2004年8月31日以后出生），志愿至少服现役满5年，未婚。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-2024年录取分数",
        "question": "超过二本线58分可以选择贵校的机械电子工程专业吗",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士招生咨询",
        "question": "今年河南文科439能报贵校定向军士吗？",
        "answer": "河南2023年定向军士录取最低分为379分，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "老师，第一志愿报贵校和平行志愿报贵校有什么区别？",
        "answer": "定向军士专业执行梯度志愿，用“志愿优先、遵循分数”的原则。即同一批次允许考生填报若干个按顺序排列的志愿，通常称为第一志愿、第二志愿、第三志愿等。在第一志愿投档时，凡第一志愿填报相同的考生，遵循从高分到低分按投档缺额进行投档；第一志愿投档录取完毕后，如所填报志愿有投档缺额...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "老师，可不可以第一志愿填报贵校？",
        "answer": "2024年在四川定向军士招生计划20人，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "您好，我是四川理科428分能上贵校定向士官专业嘛",
        "answer": "四川2023年理工类录取最低分392分，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-您好！陕西考生 位次 82965可以报电气工程及自动化吗？",
        "question": "您好！陕西考生 位次 82965可以报电气工程及自动化吗？",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "陕西理科男位次118000有机会录取吗",
        "answer": "定向军士建议370分以上考生可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士的在陕招录人数",
        "question": "今年的定向军士在陕招录人数有多少",
        "answer": "定向军士陕西招生计划100人。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃考生物理类423，位次68000，有机会报考贵校机械制造类嘛74",
        "answer": "甘肃2023年理工最低分数为424分，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-四川理科530可以报考不",
        "question": "四川理科530，男生，可以报考飞行器制造工程不？",
        "answer": "四川理工类2023年录取最低分数503分，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "你好 陕西文科471 位次19292 可以报考贵校吗",
        "answer": "普通文史类本科：普通文史类本科：459分以下考生鼓励报考冲刺，459分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "老师，贵校只招收第一志愿的学生嘛？",
        "answer": "我校执行平行志愿录取，录取后均为第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-河南考理科511",
        "question": "是否可以上贵校的材料成型及控制工程吗",
        "answer": "河南2023年理工类录取最低分数515，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "贵校2023年定向军士报考人数多不多？",
        "answer": "我校在四川2024年招生计划20人。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-报考贵校",
        "question": "位次在76817能够报考贵校吗？录取几率大吗？会滑档吗？",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-报考",
        "question": "陕西考生，分数427，位次95297，能被贵校录取吗",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-陕西文科459能报上吗",
        "question": "。。。。。。",
        "answer": "普通文史类本科：459分以下考生鼓励报考冲刺，459分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "宁夏理科427 排名15229 有可能被贵校录取吗 能录到什么专业",
        "answer": "宁夏2023年理工录取最低384分，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "您好，我是今年的宁夏理科生，407有希望进入贵校吗？",
        "answer": "宁夏2023年理工录取最低分数384，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "我是河南理科考生，327能不能上贵校",
        "answer": "河南2023年定向军士录取最低分379分，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "陕西考生 理科总分447 位次80343，想报考贵校，有什么推荐的专业吗",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "陕西理科443.想报专科提前批能被录取吗?眼睛250度能过吗",
        "answer": "陕西定向军士2023年录取最低分数362分，可以参考报考。眼睛视力要求可咨询生源地武装部。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "老师好，山西475分，62322位次报贵校可以录取吗？贵校好转专业吗？",
        "answer": "山西2023年理科录取最低分数为437，可以参考报考。我校转专业政策进行了调整，符合条件的学生可以在入校后申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校以英语教学为主，小语种的考生谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-陕西理科",
        "question": "陕西理科449，排名79342能报考咱们学校吗",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-咨询",
        "question": "陕西理429 位次93785可以报吗？",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-录取",
        "question": "河北456可以进吗",
        "answer": "河北2023年物理类录取分数为495分，可以参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "近三年的实录线",
        "answer": "2023年最低分392分，2022和2021年均为在四川招生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "您好！本省考生327，位次15W，有机会投递志愿吗？",
        "answer": "普通理工类本科：450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-四川理科",
        "question": "老师您好，四川考生528分省排名97206，能上贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在四川普通类理工最低分为503，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-四川理科528分",
        "question": "老师您好！我是四川理科考生，528分能上贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在四川普通类最低分为503，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-陕西理科375位次129647，服从调剂，能录取吗？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "我校2023年录取最低位次75930,不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-469可以报考什么专业是最稳的？",
        "question": "理工科考了469，什么专业是最稳保孩子能上的？有哪些专业是孩子可以选择的？位次是全省六万四千多",
        "answer": "450分以下考生鼓励报考冲刺，450分以上考生建议一志愿报考我校，录取可能性较大。455分以上专业可选度高；"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士报考",
        "question": "我是四川理科考生，413能进不？",
        "answer": "我校2023年在四川定向军士最低分为392，可以参考报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "山西，理科，男生，高考成绩340，有希望被贵校的定向军士录取吗？",
        "answer": "我校在山西第一年招收定向军士，无参考分数，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "贵校的定向士官都可以选取哪些专业？",
        "answer": "电气自动化技术、液压与气动技术、民航通信技术。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军官",
        "question": "贵校定向军官都可以选取哪些专业？",
        "answer": "电气自动化技术、液压与气动技术、民航通信技术。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-报考",
        "question": "贵校定向士官招收女生吗，定向招生是不是要按照提前批次来报",
        "answer": "我校定向军士仅招收男生，招收批次为专科提前批"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-色弱考生可以报贵校飞行器动力工程专业吗？",
        "question": "色弱考生可以报贵校飞行器动力工程专业和制造工程专业吗？",
        "answer": "具体身体条件是否可以报考专业，请参照教育部印发《普通高等学校招生体检工作指导意见》"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士",
        "question": "老师，我是四川理科考生，今年413，有机会读吗？",
        "answer": "我校在四川2023年录取最低分数为503。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-西安航空学院",
        "question": "老师您好，我是宁夏考生分数378，报考贵校能否被录取",
        "answer": "我校2023年在宁夏录取最低分数为384。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向军士报考",
        "question": "贵校今年在山西定向军士的招生，具体报名时间是什么时候，政审是什么时候？在哪审？体检是什么时间？",
        "answer": "具体报名时间请按照山西省考试院规定专科提前批时间报名，政审是在报名后，由武装部通知参加体检，体检结束后再安排政审。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-分数高于一本线，选择哪一批次的志愿填报时间？",
        "question": "老师您好，我是今年的陕西考生，如果我的分数高于一本线，想要报考贵校，是否需要在本科二批次的志愿填报时间段内填报志愿？",
        "answer": "我校在陕西属于本科二批，志愿填报时间在本科一批录取结束后，可以关注省教育考试院通知"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-河南 理科 定向士官",
        "question": "1.请问河南 理科 男生 定向士官 23年 22年 21年 录取最低分是多少？ 2.今年300分左右，录取是否有希望？ 3.在河南共计划招男士官多少名",
        "answer": "往年录取分数请在西安航空学院招生信息网查询，河南2024年招生计划25名。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-航空航天类",
        "question": "女生理科450分，想报咱学院的航天航空类的专业，老师女生都适合报那这里面的那些专业？麻烦老师推荐一下。",
        "answer": "可以在西安航空学院招生信息网查找往年录取分数，具体专业请结合个人情况选择报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-高考分数高于一本线，想报考贵校，应该选择哪个志愿填报时间段？",
        "question": "老师，您好，我是今年的陕西考生，如果我的分数高于一本线，想要报考贵校，那么我应该在本科一批次的志愿填报时间段内填志愿，还是在本科二批次的志愿填报时间段内填志愿？",
        "answer": "我校在陕西招生批次有本科提前批、高职（专科）提前批、本科二批，建议你参考省考试院报考指南填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-陕西录取",
        "question": "陕西理科航空服务艺术与管理分数线",
        "answer": "您好，去年我校航服专业在陕西组织校考，录取规则为：专业课和文化课双过线，按照专业课成绩排队录取。今年不再组织校考，认可陕西省服装表演统考成绩，录取规则为：文化课*0.5+专业课*1.25换算综合分，按照综合分排队录取。因录取规则、专业课总分都有变化，往年分数没有参考价值。今年艺术...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空学院",
        "title": "西安航空学院-定向士官",
        "question": "贵校今年招生湖北省物理类的女定向士官吗，具体要求",
        "answer": "我校在湖北没有定向军士生招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "老师，我是海南的考生，就是444化生地报本校的发电厂及电力系统稳吗？",
        "answer": "我校在海南无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，湖北，理科男，398分可以录取您校发电厂及电力系统吗",
        "answer": "我校在湖北无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考",
        "question": "您好请问青海304两万三千多名可以报考专科特殊K段吗",
        "answer": "详情请电话咨询029-61842139"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "青海理工303能上贵校吗",
        "answer": "我校2023年在青海录取最高分338，最低分319，平均分324。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取情况",
        "question": "河北物理组441报考贵校电力专业录取机率大吗",
        "answer": "我校2023年在河北录取最高分458，最低分435，平均分445。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "甘肃陇南考生物化地369位次90623可以报考该院校吗",
        "answer": "我校2023年在甘肃录取最高分367，最低分357，平均分361。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "河南理科395省排名33w报考贵校是否有希望？",
        "answer": "我校2023年在河南录取最高分464，最低分422，平均分429。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-安徽考生 理科 物理 组293， 排名：300265，",
        "question": "尊敬的老师，您好！安徽女考生，物化政，293 排名为300265能否录取的机率有多大？",
        "answer": "我校在安徽无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-选择专业",
        "question": "老师，您好，我是陕西文科生女，384分，52633分，建议报考什么专业",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科学生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录用",
        "question": "内蒙古考生342能进贵校吗理科",
        "answer": "我校2023年在内蒙录取最高分353，最低分279，平均分326。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-西安电力",
        "question": "老师好！甘肃，物化生，347，位次97909。报贵校录取概率大吗？",
        "answer": "我校2023年在甘肃录取最高分367，最低分357，平均分361。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-招生咨询",
        "question": "河南招生之友内贵校针对色弱没有明确限制，但贵校招生章程有色弱限制， 最终以哪个为准？",
        "answer": "以我校招生章程为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-招生咨询",
        "question": "老师好： 贵校所有专业，都有色弱限制吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科学生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "我校2023年在河南录取最高分464，最低分422，平均分429。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "江西考生，物化地424分，位次173498，可以报考贵校吗",
        "answer": "我校在江西无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-那报本校吗",
        "question": "陕西理科男分数333能报考此校名次150217",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取问题",
        "question": "我有360分 请问贵校能否录取为玉树这边定向",
        "answer": "详情请电话咨询029-61842139"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取问题",
        "question": "我有360 请问贵校能否录取",
        "answer": "我校2023年在青海录取最高分338，最低分319，平均分324。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-西安电力录取率",
        "question": "河南理科267，一志愿服从调剂录取机会大吗",
        "answer": "我校2023年在河南录取最高分464，最低分422，平均分429。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-陕西考生理科高考成绩347全省排名144499，可不可以报贵",
        "question": "能否报考",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "陕西理科359，138409位次可以被贵校电气类专业录取吗？",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-安徽理科生",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考该学校吗 女生适合哪个专业 可以专升本吗",
        "answer": "我校在安徽无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "我校在江西无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科249，单列类位次28392，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！",
        "answer": "我校2023年在新疆（南疆单列）录取分268，计划1人。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-新疆",
        "question": "你好请问一下新疆招生吗",
        "answer": "我校2023年在新疆录取最高分316，最低分294，平均分302。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科学生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考",
        "question": "陕西考生文科男总分403能否报考贵校？麻烦您了，谢谢！",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科学生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "2024河南411理科有希望录取吗",
        "answer": "我校2023年在河南录取最高分464，最低分422，平均分429。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-甘肃",
        "question": "甘肃考生物化生404能被贵校录取吗？贵校的就业怎么样？",
        "answer": "我校2023年在甘肃录取最高分367，最低分357，平均分361。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-西藏考生",
        "question": "258希望大不？",
        "answer": "我校在西藏无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-西电",
        "question": "河南文科379位次147231-148347报考西安电力专科学校能录取吗，",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科学生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考贵校",
        "question": "广西 物化生考生 384分 排名150370 有机会进入贵校吗",
        "answer": "我校2023年在广西录取最高分380，最低分363，平均分370。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考",
        "question": "河南文科336有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科学生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考问题",
        "question": "河南文科379 位次147231-148347报考西安电力有希望录取吗老师",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科学生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考",
        "question": "四川考生理科406有机会报考贵校吗?",
        "answer": "我校2023年在四川录取最高分472，最低分435，平均分443。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "你好老师河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校2023年在河北录取最高分458，最低分435，平均分445。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-文科山东",
        "question": "山东文科考生今年426可以报考我校什么专业？",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科学生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-色弱考生填报",
        "question": "色弱考生能不能填报贵校的能源动力与材料相关的专业",
        "answer": "我校在湖北无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "新疆理科260位次42015录取吗？",
        "answer": "我校2023年在新疆录取最高分316，最低分294，平均分302。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-四川",
        "question": "四川理科336可以报考贵校吗",
        "answer": "我校2023年在四川录取最高分472，最低分435，平均分443。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "理科374，位次130232有希望录取吗",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-咨询",
        "question": "老师我是甘肃考生物化生359可以被贵校录取吗？还有若能进入贵校我是往届生可以专升本吗？",
        "answer": "我校2023年在甘肃录取最高分367，最低分357，平均分361。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-希望",
        "question": "新疆男，理科287，位次37404，能录取贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在新疆录取最高分316，最低分294，平均分302。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "L段贵校能录取分数比去年低的同学吗",
        "answer": "降分录取可能性不大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-390",
        "question": "今年陕西390分可以报考贵校吗？有没有政策限制，普通专科批？",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-咨询",
        "question": "您好，请问河南理科 444，位次 244694 可以报考贵校吗，能否被录取？有什么专业可以选择？",
        "answer": "我校2023年在河南录取最高分464，最低分422，平均分429。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-贵校在青海哪些地区招生，海东能报吗？",
        "question": "贵校在青海哪些地区招生，海东能报吗？位次在19284可以报吗?",
        "answer": "我校2023年在青海录取最高分338，最低分319，平均分324。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "江西物化生311，有机会报考贵校吗",
        "answer": "我校在江西无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "我校在安徽无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "甘肃理科360能上吗",
        "answer": "我校2023年在甘肃录取最高分367，最低分357，平均分361。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-文科",
        "question": "青海309可以报考吗",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-河北物化生考生",
        "question": "请问贵校今年在河北招生吗？物化生392分，男生，报考贵校录取机率大吗",
        "answer": "我校2023年在河北录取最高分458，最低分435，平均分445。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-陕西理科378报考贵校希望大吗",
        "question": "陕西理科378报考贵校希望大吗",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-可报考吗",
        "question": "陕西理科360",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-广西全文351分能报上吗",
        "question": "广西学全文的351个能报上贵校吗",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-青海考生",
        "question": "青海省文科的录取分数线是多少，可以报考哪些专业？",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科学生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-青海",
        "question": "青海321可以报考贵校么",
        "answer": "我校2023年在青海普通专科批次录取最高分338，最低分319，平均分324。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-招生",
        "question": "贵校在青海省招生吗",
        "answer": "我校2023年在青海普通专科批次录取最高分338，最低分319，平均分324。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-446能不能上贵校",
        "question": "446能不能上贵校",
        "answer": "我校2023年在四川录取最高分472，最低分435，平均分443。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考",
        "question": "老师您好，陕西高考理科426有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "陕西理科360分是否可以报考该校电气自动化专业",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-湖北",
        "question": "355能上吗理科",
        "answer": "我校在湖北无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "河北415分能上嘛 稳嘛",
        "answer": "我校2023年在河北录取最高分458，最低分435，平均分445。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-陕西文科",
        "question": "文科348位次64751有望报考本校吗",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-陕西体育理考生",
        "question": "文化课297可以上咱们学校嘛",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-体检",
        "question": "老师，贵校的招生章程中规定就业方向多为电气，电学方向，色盲色弱根据自身情况，谨慎报考，轻微色弱可以报考吗？",
        "answer": "不建议报考我校，三年后无法就业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "理科335可以吗",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "福建424，可以吗",
        "answer": "我校在福建无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-云南",
        "question": "艺术生理科，文化301专业249能报考贵校吗",
        "answer": "我校2023年在云南录取最高分429，最低分397，平均分409。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考",
        "question": "请问今年理科383分可以报贵院校吗？",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-咨询",
        "question": "陕西340艺术210有希望吗",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-陕西",
        "question": "理科319",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-陕西报考",
        "question": "男生陕西理科分数368位次133863 能上吗 能上啥专业，高中上的职高",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。详情请登录学校官网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-陕西理科，349，排名143342，谢谢回答！",
        "question": "你好，这个分数有机会录取吗？如果能录取，有推荐专升本率较大的专业吗？谢谢回答",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-就业",
        "question": "该校的就业率如何？",
        "answer": "我校每年就业率均在93%以上，但我校在重庆无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-陕西理工316能上吗",
        "question": "陕西理工316",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。详情请登录学校官网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "陕西考生，理工类327分，可以报咱们学校吗老师，录取概率大吗。",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。详情请登录学校官网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "成绩理科371可以报考本校吗？",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。详情请登录学校官网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-陕西理科363可以报考吗",
        "question": "陕西理科363可以报考吗",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。详情请登录学校官网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-24年山西",
        "question": "您校在2024年面向山西省招生吗？录取分数线大概多少？",
        "answer": "我校2023年在山西录取最高分389，最低分376，平均分381。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考",
        "question": "老师 云南文科390是否能报考",
        "answer": "我校无文科专业，不招收文科学生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "今年陕柴365能录取嘛",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-陕西考生",
        "question": "理科317 位次155695 可以报考贵校吗",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "福建417可以进吗",
        "answer": "我校在福建无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-该校是否开设电气自动化专业",
        "question": "该校是否开设电气自动化专业，今年对陕西的录取分数线是多少",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-咨询",
        "question": "陕西，366能上吗",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考",
        "question": "理工2024年陕西高考362可以报考吗？",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-陕西，理，349",
        "question": "可以报你们学校吗？录取概率大吗？",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-2024年贵校在西安招生计划",
        "question": "1.在西安招生人数？ 2高考分数363分 可以报贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最高分411，最低分346，平均分365。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-山西",
        "question": "山西365可以报考吗",
        "answer": "我校2023年在山西录取最高分389，最低分376，平均分381。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-报考",
        "question": "四川，428，理科，今年可以报考你们学校吗？",
        "answer": "我校2023年在四川录取最高分472，最低分435，平均分443。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "你好请问一下宁夏考生354能不能上贵校",
        "answer": "我校2023年在宁夏录取最高分371，最低分345，平均分354。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-该校是否在湖南有招生计划",
        "question": "在湖南的录取分数线是多少",
        "answer": "我校在湖南无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安电力高等专科学校",
        "title": "西安电力高等专科学校-录取",
        "question": "广西物理方向考生估分380能进贵校吗",
        "answer": "我校2023年在广西录取最高分380，最低分363，平均分370。"
    },
    {
        "schoolName": "西安医学院",
        "title": "西安医学院-福建物化生493，位次79504，有没机会被贵校录取。",
        "question": "福建物化生493，位次79504，有没机会被贵校录取，谢谢老师回答。",
        "answer": "可报"
    },
    {
        "schoolName": "西安医学院",
        "title": "西安医学院-录取",
        "question": "西藏理工一类考生363分，位次900多，被贵校录取临床专业的概率大吗？",
        "answer": "欢迎报考我校！请登陆我校招生官网http://zs.xiyi.edu.cn 有往年在西藏录取专业分数，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安医学院",
        "title": "西安医学院-录取",
        "question": "您好， 广西物理412位次12万有机会报上健康管理专业吗？",
        "answer": "欢迎报考我校！有，请登陆我校招生官网http://zs.xiyi.edu.cn 有往年在滇录取专业分数，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取率",
        "question": "老师 四川文科生393位次126874能报考本院校吗 可以被口腔医学专业录取吗",
        "answer": "考生你好，我校在四川文史类2023年最低分402分，2022年最低分362分，仅供参考。欢迎报考我校，咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业，在广西招多少人",
        "answer": "考生你好，我校2023年在广西物理类最低录取302分，仅供参考。2024年在广西招生计划20名，物理类招生计划15名。欢迎报考我校，咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-专科",
        "question": "理科318能报公办大专嘛？",
        "answer": "考生你好，2024年陕西省专科分数线为150分。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-青海文科329 位次10750 能否报考贵校 医学检验技术",
        "question": "青海文科329 位次10750 能否报考贵校 医学检验技术 录取概率是多少",
        "answer": "考生你好，我校2023年在青海文史类录取最低分348分，2022年文史类录取最低分335分。仅供参考。欢迎报考我校，咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-河南考生",
        "question": "河南考生372能不能报考我校机电一体化技术",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南理工录取最低分379，,2022年理科最低分325。仅供参考。欢迎报考我校。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-陕西理358能报贵校什么专业",
        "question": "陕西理能报贵校什么专业",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年理科最低分332分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？ 本校有无专升本计划？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南理工录取最低分379，,2022年理科最低分325。仅供参考。欢迎报考我校。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-陕西文科女，383，位次53206",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "考生你好，我校2023年录取文史类最低位次52593，仅供参考。我校所有专业均可以专升本。2024年我校录取投弹比例为1:1投档。欢饮报考我校，咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "考生你好，23年河南文史最低402分，仅供参考。欢迎报考，咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-色弱",
        "question": "老师 轻度色弱可以报考康复治疗专业吗",
        "answer": "考生你好，可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "考生你好，我校在山东2023年物理类录取最低分424分，22年物理类最低分401分，仅供参考。欢迎报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-你好河南省理科321报考电气自动化专业可以吗？",
        "question": "你好河南省理科321报考电气自动化专业可以",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南理工录取最低分379，,2022年理科最低分325。仅供参考。欢迎报考我校。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "考生你好，我校2023年文史类在陕招生最低分396分，仅供参考。欢迎报考我校。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取？",
        "question": "河南337有机会被贵校录取吗？药学往年录取分数是多少",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南理工录取最低分379，,2022年理科最低分325。仅供参考。欢迎报考我校。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，2023年我校在江西历史类最低分数是245分，仅供参考。欢迎报考我校。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-订单定向医学生",
        "question": "农村订单定向医学生只收农村应届高中毕业生吗？",
        "answer": "是的。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会录取贵校吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校在四川2023年录取最低分376分，2022年录取最低分286分，仅供参考。欢迎报考我校。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-河南考生",
        "question": "24河南考试理科3882报考计算机和管理稳吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南理工录取最低分379，,2022年理科最低分325。仅供参考。欢迎报考我校。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-报名",
        "question": "属于汉中市的县城 略阳县可以报农村定向医学生吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-专业代码",
        "question": "请问贵校专业代码是什么？或者在哪里查？想报考定向医学生",
        "answer": "考生你好，我校在陕招生代码：8124，专业代码在https://www.sneac.com/网站查询，也可在陕西省2024年计划汇编查询。批次为专科提前批次。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-河南考生",
        "question": "口腔医学技术，河南371录取概率大吗",
        "answer": "23年河南理科最低379。22年文史最低402分，仅供参考。欢迎报考，咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-校区",
        "question": "医学校区宿舍什么情况",
        "answer": "欢迎报考我校，具体情况电话咨询029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-提前批服从调剂",
        "question": "如果提前批专业没被录上，服从调剂会被调剂到哪些专业，是提前批这些专业还是院校其他专业？",
        "answer": "农村订单定向大专医学生安排在专科提前批录取，实行顺序志愿投档录取模式，执行高职(专科)分数线。分数相同时，优先录取定岗单位所在县(区)生源。生源不足时，未完成的计划通过征集志愿的方式从高分到低分顺序录取，直至完成计划。调剂是在本校订单定向招生计划内调整，不会调整到其他院校或...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-报考定向医学",
        "question": "临床医学专业代码是什么",
        "answer": "考生你好，我校在陕招生代码：8124，专业代码在https://www.sneac.com/网站查询，也可在陕西省2024年计划汇编查询。批次为专科提前批次。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-定向医学生报考的专业代码怎么填写",
        "question": "定向医学生报考的专业代码怎么填写",
        "answer": "订单定向医学生专业代码查询https://www.sneac.com/，或者在2024年计划汇编查询。批次为专科提前批次。咨询电话029-33665101。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-报考定向医学",
        "question": "陕西理科362分报考2024年的定向医学有机会吗？",
        "answer": "考生你好，农村订单定向大专医学生是首次招生，没有参考数据。欢迎报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-报考",
        "question": "贵校今年在江西有招生计划吗，物理组337有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校在江西有招生计划，2023年我校在江西物理类最低分310分，仅供参考。欢迎报考我校。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-订单定向医学生",
        "question": "订单定向医学生分配在某某县是在某某县工作吗，还是在其户籍乡镇",
        "answer": "考生你好，根据你所报考的定向地区实行顺序志愿投档录取，农村订单定向大专医学生入学前，须与定向就业所在地县级卫生健康、人力资源社会保障部门签订定向就业协议书承诺毕业后到村卫生室服务6年。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-美术生",
        "question": "美术生综合380能被录取吗？",
        "answer": "我校在安徽没有美术类批次录取计划，有普通历史类招生计划，23年历史类最低分238分。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-农村定向医学生",
        "question": "分数362想要选择这个农村定向医学生，分数够吗",
        "answer": "考生你好，农村订单定向大专医学生是首次招生，没有参考数据。欢迎报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-您好，今年的大专定向医学的提前批的信息都有哪些",
        "question": "今年是第一年招生，不知道陕西文科480分上这个合适不，想知道关于本校大专医学定向的一些政策和本校的计划",
        "answer": "我校农村订单定向大专医学生文史类招生计划29人。我校定向地区为西安、咸阳地区。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年理科最低分332分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-。。。",
        "question": "电话老是打不通",
        "answer": "咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是来自重庆的一名理科生，368分，位次为116755，请问一下上本校工业机器人技术或者机电一体化技术几率大吗？本校能否转专业？如果能的话，是否有条件？",
        "answer": "物理类2023年在重庆最低分345分，欢迎报考。我校可以转专业，转专业政策按文件执行。招生咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "我考420可以被录取吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年文科最低分396分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科350分能不能报考贵校？贵校往年在河南的录取分数是多少？",
        "answer": "23年河南理科最低379。22年理科最低325。欢迎报考，咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-报考",
        "question": "理科340能进临床医学吗",
        "answer": "临床医学专业在甘肃没有招生计划，欢迎报考我校其它专业，咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-报考",
        "question": "口腔医学技术和医学美容技术，陕西文科441可以不，这两个就业前景好不好",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年文最低分396分，仅供参考。这两个专业都可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "陕西文科331可以被录取吗？贵校有小学教育专业吗？",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年文科最低分396分，仅供参考。我校没有小学教育专业。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-396",
        "question": "可以报定向吗？临床医学 长安区",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，订单定向医学生是首次招生，符合条件考生都可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-理科294分男孩",
        "question": "可以报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年理科最低分332分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科337能被录取吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年理科最低分332分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西省文科可以报考贵校的医学定向吗？",
        "answer": "我校定向医学生文科生可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-陕西文科",
        "question": "职高学籍可以报考农村订单定向大专医学生吗？定向就业具体县区可以在哪里查询到？",
        "answer": "农村订单定向大专医学生只招收农村学生，报考者须同时具备"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-报考",
        "question": "陕西考生366分 有望被贵校哪些专业录取",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年理科最低分332分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "文科388能否录取，位次51232，可不可以转专业",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年文科最低位次52593，仅供参考。转专业按照相关文件执行。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-医专提前批次",
        "question": "医专提前批次需要政审表吗",
        "answer": "不需要政审表"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-陕西理科403能上贵校免费医学生吗",
        "question": "陕西理科403能上贵校免费医学生吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，订单定向医学生是首次招生，满足条件考生可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-定向医学生",
        "question": "理科403能上贵校免费定向医学生",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，订单定向医学生是首次招生，可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-359报临床医学被录取的概率",
        "question": "理科359提前批报临床医学被录取的概率大不大",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，订单定向医学生是首次招生，可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校在辽宁没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-是否能报？",
        "question": "陕西文科384能报？",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，2023年我校文科最低分396分，仅供参考，你的成绩按去年位次可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "理科男生443分 名次83500 报考贵校农村医学提前批定向到兴平希望大不大",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，订单定向医学生是首次招生，可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "陕西文科328能报定向医学生吗，怎么报考",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，订单定向医学生是首次招生，符合条件考生可以报考，报考批次在专科提前批次。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "四川女生理科367录取护理机会大?",
        "answer": "四川理科没有护理专业计划，可以报考别的专业。咨询电话029-33665101."
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-2024年理科 353分，能被定向医学录取吗？",
        "question": "2024年理科 353分，能被定向医学录取吗？",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，订单定向医学生是首次招生，可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "重庆女383分位次112800可不可以被贵校智慧健康养老服务与管理专业录取吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年重庆物理类最低分371分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-陕西",
        "question": "陕西理科355分门上护理吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年理科最低分332分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-陕西理科355分能上医学影像吗",
        "question": "陕西理科355分能上医学影像吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年理科最低分332分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-2024年是否能录取",
        "question": "2024年理科，分数299，排名160314是否能上贵校？",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年理科最低分332，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科301",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年理科最低分332分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-陕西理工330分可以报贵校吗",
        "question": "陕西理工330分可以报贵校吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年理科最低分332分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-陕西理科355分可以上临床医学吗",
        "question": "陕西理科355分可以上临床医学吗",
        "answer": "我校2024年在普通类没有列临床医学专业计划，临床医学专业只在提前批次定向订单医学生里招生。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-1",
        "question": "陕西文科考生387分能否被贵校录取",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，有希望录取。我校2023年文科最低分396分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-文科",
        "question": "文科男生348位次64751有望报考贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年文科最低分396分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-志愿咨询",
        "question": "陕西，女，文科，371，可以填报贵校哪个专业",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年文科最低分396分，仅供参考。专业按成绩按志愿依次录取。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-高考咨询",
        "question": "陕西考生 文科 女生 371分 能报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年文科最低分396分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-招生",
        "question": "贵校在陕西理科考生的招生计划，招生人数？录取分数线？",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校在陕理科招生计划348人.咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "陕西343能报定向医学生吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，订单定向医学生是首次招生，可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-陕西24年理工科考生346",
        "question": "是否有机会走农村订单定向大专医学生计划",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，订单定向医学生是首次招生，可以报考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "陕西考生，理工类327分，可以报咱们学校吗老师，录取概率大吗。",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年理科最低分332分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "陕西文科361能报吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年文科最低分396分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-在线等",
        "question": "412分可以学贵校的医学影像技术吗",
        "answer": "欢迎报考陕西能源职业技术学院，我校2023年文科最低分396分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-宁夏考生",
        "question": "宁夏考生315分可以上口腔医学技术专业吗",
        "answer": "欢迎报考，2023年我校在宁夏理科最低分302分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-宁夏考生",
        "question": "宁夏考生考了315今年可以填报吗",
        "answer": "欢迎报考，2023年我校在宁夏理科最低分302分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏文科329可以上贵校嘛",
        "answer": "考生你好，我校2024年在宁夏文科录取计划和2023年一致，2023年录取文科最低分385分，仅供参考。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西能源职业技术学院",
        "title": "陕西能源职业技术学院-招生",
        "question": "贵校在河南文科考生的招生计划，招生人数？录取分数线？",
        "answer": "2024年在河南招生计划40人，理科计划20人，文科计划20人。咨询电话029-33665101"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "理科河南429能被录取吗",
        "answer": "同学你好，去年河南理工最低分423，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河南省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-咨询",
        "question": "你好，陕西理科考生381，位次125889，有希望报考贵校吗（接受调剂）",
        "answer": "同学你好，去年陕西理科最低分346，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-山西",
        "question": "山西理科373分能进贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年山西理工最低分362，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或山西招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-报考",
        "question": "江苏物政地468有机会录取吗",
        "answer": "同学你好，去年江苏文史最低分474，理工最低分454，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或江苏招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-湖北录取",
        "question": "湖北物化政考生453分有机会报什么专业",
        "answer": "同学你好，去年湖北文史最低分427，理工最低分434，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或湖北省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-填报",
        "question": "您好，我是福建历政地考生高考成绩443，排名23919，超过省控线12分，上你校汉语言文学和教育学的概率大吗?能不能保第一专业志愿",
        "answer": "同学你好，去年福建文史类最低分444，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或福建招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "同学你好，去年湖北文史最低分427，理工最低分434，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或湖北省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-招生咨询?？",
        "question": "江苏美术183综合分439排名17795有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，去年浙江美术类综合分最低分517，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或浙江省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "湖南历史442刚过本科线4分会录取吗",
        "answer": "同学你好，去年湖南文史最低分434，理工最低分417，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或湖南招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-河南文科454",
        "question": "贵校优先录取第一志愿吗?平行志愿也是这样吗",
        "answer": "同学你好，不是的，平行志愿是分数优先，遵循志愿。去年河南文史最低分474，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河南省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-浙江考生 美术类",
        "question": "老师您好！ 浙江 美术类综合 517分，位次B-12522 专业类：数字媒体艺术类、视觉传达设计类 今年能否被贵校录取",
        "answer": "同学你好，去年浙江美术类综合分最低分517，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或浙江省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "同学你好，去年江苏文史最低分474，理工最低分454，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或江苏招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取后可以转专业吗？有条件吗？",
        "question": "录取后可以转专业吗？有条件吗？",
        "answer": "同学你好，目前我校转专业以教务处转专业政策执行，一学期后申请调整。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "浙江 选课政史生522 有希望进吗",
        "answer": "同学你好，去年浙江文理综合最低分501，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或浙江省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-您好贵校老师，新疆乌鲁木齐，理科269，40611",
        "question": "您好贵校老师，新疆乌鲁木齐，理科269，过本科线7分，40611，有机会被本校录取嘛？",
        "answer": "同学你好，去年新疆理工最低分285，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或新疆省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "贵校招收黑龙江考生吗 本人考好成绩是410",
        "answer": "同学你好，去年黑龙江文史类最低分358，理工类最低分300，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或黑龙江招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "贵校招收黑龙江考生吗 本人考好成绩是410",
        "answer": "同学你好，有招生计划。去年黑龙江文史类最低分358，理工类最低分300，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或黑龙江招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "同学你好，去年山东文理综合最低分464，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369山东招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-西安欧亚学院",
        "question": "湖南考生物生地429分排位180065可以录取的几率大吗，录取是按平行志愿吗？投档比是多少？",
        "answer": "同学你好，去年湖南文史最低分434，理工最低分417，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或湖南招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-湖南考生",
        "question": "你好,湖南考生理科426分,位次183837,能录取吗贵校",
        "answer": "同学你好，去年湖南文史最低分434，理工最低分417，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或湖南招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-专科批",
        "question": "新疆普通类239可以报考贵校的专科吗",
        "answer": "同学你好，去年新疆专科理工最低分218，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或新疆省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-西安欧亚学院",
        "question": "江西考生物理组461排名135349可以被该校录取吗",
        "answer": "同学你好，去年江西文史最低分482，理工最低分447，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或江西招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-专业",
        "question": "贵校转专业政策是怎么样的",
        "answer": "同学你好，目前我校转专业以教务处转专业政策执行，一学期后申请调整。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-老师您好，我河南文科448位次79231，报考贵校可以吗",
        "question": "可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年河南文史最低分474，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河南省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "您好，新疆文科生分数320位次12398报会计学有希望吗",
        "answer": "同学你好，去年新疆文史最低分357，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或新疆省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-河北省 物化生 463 183044",
        "question": "您好，报考贵校的智能建造专业，录取几率有多大呢",
        "answer": "同学你好，去年河北理科最低分440，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河北招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-西欧院录取",
        "question": "湖南女考生物理向421分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年湖南文史最低分434，理工最低分417，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或湖南招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "该校投档比是多少啊。",
        "answer": "同学你好，去年福建文史类最低分444，投档比例1：1，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或福建招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-河南文科454",
        "question": "河南文科454排名74039，可以报该校的网络与新媒体吗，录取的可能性大不大，贵校今年在河南的投档比例是多少?贵校的住宿费是多少",
        "answer": "同学你好，去年河南文史最低分474，投档比1:1，住宿费3000~3500，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河南省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "甘肃理科391能报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年甘肃文史最低分420，理工最低分343，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369甘肃招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-报考专业咨询",
        "question": "你好，贵校的软件工程（中外合作办学）专业，实行的是什么模式？需要出国吗，是4+0吗",
        "answer": "同学你好，是的，是4+0模式。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？开设哪几个美术专业",
        "answer": "同学你好，去年河北美综合最低分510，投档比1：1，专业不同学费不同，有视觉传达设计、环境设计、数字媒体艺术三个招生专业，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河北省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-西安欧亚",
        "question": "湖北文科437分可以录取吗",
        "answer": "同学你好，去年湖北文史最低分427，理工最低分434，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或湖北省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-新疆理科301分是否可报考？",
        "question": "新疆理科301分是否可报考？",
        "answer": "同学你好，去年新疆理工最低分285，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或新疆省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "广西考生，物理类，总分360，报考贵校理科带化学的专业可被录取吗",
        "answer": "同学你好，去年广西文史最低分423，理工最低分343，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河北招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "江苏理科462，服从调剂，有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好，去年江苏文史最低分474，理工最低分454，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或江苏招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-江苏文科",
        "question": "江苏文科481，省排49205；同分444人；能被贵校录取的机会？谢谢！",
        "answer": "同学你好，去年江苏文史最低分474，理工最低分454，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或江苏招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-西安欧亚学院",
        "question": "请问贵校在江苏招专科吗？理科最低分数线多少",
        "answer": "同学你好，江苏今年没有专科计划，详细情况你可以拨打电话400-8877-369进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-陕西理科403份，位次111710，想报考我校口腔",
        "question": "老师你好，请问陕西理科403份，位次111710，想报考我校口腔专业，录取几率大？谢谢",
        "answer": "同学你好，去年陕西理科最低分346，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-报考西安欧亚学院",
        "question": "四川理科考生，462，190094，可不可以报考贵校",
        "answer": "同学你好，去年四川理科最低分437，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或四川省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "河南理科453位次228675能报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年河南理工最低分423，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河南省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "湖南考生物理向421分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年湖南文史最低分434，理工最低分417，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或湖南招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-西安欧亚学院",
        "question": "广东美术生历史类（历生地）文化355，统考200，综合分428，排位20380，可以报咱学校吗",
        "answer": "同学你好，去年广东文史最低分472，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或广东招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-老师好，理科女生420，位次286000--287723有希",
        "question": "老师好，河南理科女生420，位次286000--287723有希望被贵校通信工程、电子信息工程专业录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年河南理工最低分423，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河南省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-河北历史485分排名45307，财务管理能录取吗？",
        "question": "河北历史485分排名45307，财务管理能录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年河北文史最低分437，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河北招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "河南理科275位次495385服从调剂可以被贵校的专科专业录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年河南理工专科最低分291，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河南省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-欧亚",
        "question": "陕西理科375位次129000有机会报贵校本科专业吗",
        "answer": "同学你好，去年陕西理科最低分346，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "老师您好！河南256位次297318有机会上本校专科吗？费用高一点也无所谓 或者补录冷门专业都无所谓",
        "answer": "同学你好，去年河南文史最低分474，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河南省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "您好，请问宁夏文科493分，有机会被贵校录取吗？急，在线等，谢谢！",
        "answer": "同学你好，去年宁夏文史最低分446，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或宁夏招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-陕西",
        "question": "老师，文 414 位次41045可以冲吗",
        "answer": "同学你好，去年陕西文科最低分424，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "老师您好，我想问一下咱们学校的投档比是多少，天津全文考生483分去咱们学校的机会大吗，有每科目的分数要求吗",
        "answer": "同学你好，去年天津文理综合最低分472，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或天津招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "今年高考417分可以报考这所学校吗",
        "answer": "同学你好，去年陕西文科最低分424，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "448 女生 生政地 308969 山东 有希望吗老师",
        "answer": "同学你好，去年山东文理综合最低分464，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369山东招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-河南，分数是411，有机会被贵校录取吗？在省排名是30多万。",
        "question": "如标题",
        "answer": "同学你好，去年河南理工最低分423，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河南省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "广西理科381有机会录取贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年广西文史最低分423，理工最低分343，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河北招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "answer": "同学你好，去年江西文史最低分482，理工最低分447，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或江西招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-四川理科",
        "question": "请问466，排名184656报考贵校电子信息类专业有希望吗，还是要服从调剂？",
        "answer": "同学你好，去年四川理科最低分437，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或四川省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "同学你好，去年四川美术专业线205，文化线360，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或四川省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "江西文科478有希望上贵校吗？贵校投档比是多少？",
        "answer": "同学你好，去年江西文史最低分482，理工最低分447，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或江西招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "河南文科457位次71460有可能吗，报会计有机会吗",
        "answer": "同学你好，去年河南文科最低分474，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河南省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-河北理科",
        "question": "河北理科454位次在197430有希望吗",
        "answer": "同学你好，去年河北理科最低分440，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河北招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-2024在陕西贵校会扩招吗？今年理科383可以录取吗",
        "question": "2024在陕西贵校会扩招吗？今年理科383可以录取吗",
        "answer": "同学你好，去年陕西理科最低分346，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-江苏物生地",
        "question": "江苏物生地 473 有机会被录取贵院校吗？",
        "answer": "同学你好，去年江苏理工最低分454，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或江苏招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "陕西省理你399有机会吗？",
        "answer": "同学你好，去年陕西理科最低分346，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-新疆美术生录取",
        "question": "请问招新疆美术生吗？专业分220文化201艺术类综合成绩376，普通类文史位次22257有希望报考本院校吗？",
        "answer": "同学你好，新疆今年没有美术类招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-陕西 理科 391分可以报本校吗？",
        "question": "可以报哪些专业",
        "answer": "同学你好，去年陕西理科最低分346，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-咨询",
        "question": "西安考生，高职专今年大概多少分能录取？",
        "answer": "同学你好，去年陕西专科文史最低分349，理工最低分275，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-宁夏理录取概率",
        "question": "宁夏理科生372过本科线一分可以报考贵校吗？录取希望大吗",
        "answer": "同学你好，去年宁夏理工最低分356，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或宁夏招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取xi",
        "question": "老师您好 四川理科463 录取率高吗",
        "answer": "同学你好，去年四川理科最低分437，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或四川省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-四川文科474分",
        "question": "西安欧亚学院老师你好，请问咱们学校的投档比例多少，我四川文科474，上咱们学校的机会有多大",
        "answer": "同学你好，去年四川文科最低分464，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或四川省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-贵州考生",
        "question": "考生380能在贵院报考吗",
        "answer": "同学你好，去年贵州理工最低分371，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或贵州招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-贵州",
        "question": "380能上贵院吗",
        "answer": "同学你好，去年贵州理工最低分371，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或贵州招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "老师我云南考生理科404能考上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年云南理工科最低分387，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或云南招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "江西文科482排名41849能被录取吗",
        "answer": "同学你好，去年江西文史最低分482，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或江西招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "老师 四川美术（文)艺体228文化346 综合458 报考录取几率大吗?",
        "answer": "同学你好，去年四川美术专业线205，文化线360，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或四川招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-转专业",
        "question": "老师你好，请问贵校转专业是在专业组里面转还是可以跨专业组",
        "answer": "目前我校转专业以教务处转专业政策执行，一学期后申请调整，目前没有专业组限制。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-投档比",
        "question": "老师你好，请问贵校今年在广东的投档比是多少？",
        "answer": "投档比1:1，详细情况你可以拨打电话400-8877-369或广东招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "老师你好，广东考生，高考物理类总分469，全省排名204788，想报考贵校的软件工程，服从调剂，录取率大吗？",
        "answer": "同学你好，去年广东理工最低分475，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或广东招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "老师请问四川美术生专业218文化365可以被录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年四川美术类专业线205，文化线360，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或四川省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-西安欧亚学院",
        "question": "老师好 陕西理科女 379分 127538位次 报贵校本科可以吗？",
        "answer": "同学你好，去年陕西本科理工最低分346，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "陕西美术科综合分412分，可以报吗？",
        "answer": "可以填报，建议把三个专业都报上。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-咨询",
        "question": "西安考生，高职专今年大概多少分能录取？",
        "answer": "同学你好，去年陕西专科理工最低分275，文史最低分349，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "四川文科473机会大吗 投档比是多少 有专业极差吗",
        "answer": "同学你好，去年四川文科最低分464，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或四川省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "河南理科280有希望吗",
        "answer": "同学你好，去年河南理工最低分423，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或河南省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "question": "你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年江苏理工最低分454，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或江苏招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "湖北物化政448有希望报考贵校经济统计学吗？",
        "answer": "同学你好，去年湖北文史最低分427，理工最低分434，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或湖北省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "陕西理工388分位次是122060可不可以上上你们学校",
        "answer": "同学你好，去年陕西省本科理工录取最低分346，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "广东455 230246能报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年广东理工最低分475，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或广东招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "广东455 230246能报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年广东理工最低分475，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或广东招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "湖北文科总分439。在42173~42545之间。有望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年湖北文史最低分427，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或湖北省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-文科420分位次38538录取几率大吗？有什么推荐专业？",
        "question": "文科420分位次38538录取几率大吗？有什么推荐专业？",
        "answer": "同学你好，去年陕西省本科文史录取最低分424，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "请问陕西理科372服从调剂录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，去年欧亚陕西省本科理工录取最低分346，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-奖学金",
        "question": "奖学金的获得条件",
        "answer": "欧亚每年有4000多万元用于对学生的各种奖励和资助，新生入学奖学金，企业奖学金，国家奖、助学金，国家励志奖学金，竞赛奖学金，学年评优奖学金，杜斌丞奖学金等，具体可以拨打400-8877369进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-录取",
        "question": "陕西文科416录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，去年陕西省本科文史录取最低分424，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-咨询",
        "question": "江苏美术生排名18423可以报考本学校吗？有希望吗？",
        "answer": "同学你好，去年江苏美术类录取最低分433，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或江苏省招生老师电话：13201615960，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-福建物理组469能报吗",
        "question": "可以的概率大吗",
        "answer": "同学你好，去年福建理工最低分436，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或福建招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-报考",
        "question": "北京考生要多少分才能去",
        "answer": "同学你好，北京暂时没有招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-应用心理学专业",
        "question": "湖北考生438分能报考贵校应用心理学专业吗，贵校的收费标准如何呢",
        "answer": "同学你好，去年湖北应用心理学最低分448，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369或湖北省招生老师电话：15309255952，进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-高考",
        "question": "四川考生，理科417分，有机会报贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年四川省本科理工录取最低分437，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369，或四川省招生老师电话：15309255925进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-陕西文科386分51858排名可以报本学校吗",
        "question": "386",
        "answer": "同学你好，去年陕西省专科文史录取最低分349，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-陕西文科386分51858排名可以报本学校吗",
        "question": "386",
        "answer": "同学你好，去年陕西省本科文史录取最低分424，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-二本什么时候报志愿",
        "question": "二本什么时候报志愿",
        "answer": "陕西2024高考6月24日12:00至6月27日12:00填报本科一批志愿，本科一批录取结束后：填报本科二批志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-报考",
        "question": "陕西文科382分报考贵校的录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，去年陕西省专科文史录取最低分349，可以参考一下。详细情况你可以拨打电话400-8877-369进行一对一咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-志愿资询",
        "question": "刚过本科线超了几分可以报考什么专业如果写了服从调记会滑档吗",
        "answer": "同学你好，可以登录西安欧亚学院招生办官网（西安欧亚学院-招生网 (eurasia.edu)）查看各省份各专业历年录取分数线，进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安欧亚学院",
        "title": "西安欧亚学院-专科批的专业",
        "question": "文科可以填报软件技术吗，为什么文科专科类的专业这么少",
        "answer": "同学你好，软件技术专业今年在河南省有10个招生计划，招生科类：理科综合，你可以参考一下，详细情况可以拨打电话400-8877-369进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏",
        "question": "江苏理科436有希望上吗？本校有专科吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南播音生",
        "question": "老师，我的成绩是艺术课222，文化课391。 河南排名135035，我报贵校播音有望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南艺术类本科录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "question": "贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏",
        "question": "江苏理科436有希望上吗？本校有专科吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南播音生",
        "question": "老师，我的成绩是艺术课222，文化课391。 河南排名135035，我报贵校播音有望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南艺术类本科录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "question": "贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-青海考生",
        "question": "老师你好，青海文史类389分能报贵校财务管理和会计学吗 能录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在青海文史类本科录取最低分为：388分，详情可联系我校青海负责老师：王老师（15619961103）咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏",
        "question": "江苏理科436有希望上吗？本校有专科吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南播音生",
        "question": "老师，我的成绩是艺术课222，文化课391。 河南排名135035，我报贵校播音有望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南艺术类本科录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "question": "贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏",
        "question": "江苏理科436有希望上吗？本校有专科吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南播音生",
        "question": "老师，我的成绩是艺术课222，文化课391。 河南排名135035，我报贵校播音有望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南艺术类本科录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "question": "贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "question": "江西",
        "answer": "考生你好，我校2023年在江西省历史类本科录取最低分为：484分，详情可联系我校江西省负责老师：尹老师（18740770095）咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "新疆美术专业236，文化236，综合413，综合位次1571，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在新疆美术类专业录取文化课最低分为：235，专业课最低分为222，可联系我校新疆自治区负责老师：李老师（13991989559）咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏文科",
        "question": "江苏文科481；省排49205；录取机会？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在江苏历史类本科录取最低分为：475，本年度在江苏历史类本科招生计划有所增加，详情可联系我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河北纯文考生总分469，报考专业没有去年的参考数据求录取概率",
        "question": "录取概率大不大?",
        "answer": "考生你好，我校2023年未在河北省投放历史类本科招生计划，22年历史类本科录取最低分为：471，考生可参考此分数进行报考，也可与我校河北省负责老师：陈老师（13571859298）联系，咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-陕西考生",
        "question": "陕西理科388位次121600，可以报考贵校会计学专业吗？大概概率有多大？",
        "answer": "考生你好，我校2023在陕西录取最低位次为：107343，可以参考次位次进行志愿报考，也可与我校米脂县负责老师：张老师（15829644460）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "考生你好，我校暂未在河北省投放美术类本科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-报考",
        "question": "老师，陕西文科考生分数437位次31727，有多大几率可以被贵校录取",
        "answer": "考生你好，我校在陕西2023年文史类本科录取最低位次为：36154，按照你目前的位次来讲，录取几率是非常高的。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-西安外事学院",
        "question": "陕西省理科407位次109864被贵校录取的几率有大，贵校的投档比例是？",
        "answer": "考生你好，我校在陕理工类本科录取最低位次为：107343，考生可参考次位次进行报考。我校在录取期间调档比例按照各省文件执行。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-西安外事学院",
        "question": "老师，面向湖南招生吗？请问湖南历史类449，名次为49291，报考贵校的会计学有希望录取吗？谢谢。",
        "answer": "考生你好，我校在湖南省历史类2023年录取最低分为：441，可与我校湖南省负责老师：刘老师（15929752095）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-西安外事学院",
        "question": "文化课378音乐220综合464有机会被录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南文史类音乐表演专业文化课录取最低分：358，专业课录取最低分为：162，考生可与我校河南负责老师：杨老师—13991809383联系，咨询详细信息。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-音乐",
        "question": "音乐教育和音乐表演 综合分四百能录到吗",
        "answer": "同学你好，我校目前音乐类招生专业为音乐表演，暂时无音乐教育专业。该专业23年在陕西录取文化课最低分：281，专业课最低分340（联考满分500），可以以此为参考进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-你好，四川美术综合分495可以被本校录取吗？美术设计学学费多",
        "question": "你好，四川美术综合分495可以被本校录取吗？美术设计学学费多少呢？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校2023年在四川省美术类招生文化课最低分378，专业课最低分233，可以以此为分数参考报考我校，也可以与我校四川省负责老师：景老师—18165407823"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-新疆美术招生",
        "question": "请问招新疆美术生吗？专业分220文化201艺术类综合成绩376，普通类文史位次22257有希望报考本院校吗？♬︎*(๑ºั╰︎╯︎ºั๑)♡︎",
        "answer": "考生你好，我校本年度在新疆投放美术类本科专业为视觉传达设计、环境设计，分别招收3名考生，总计6个招生计划。我校23年新疆美术类招生文化课最低分235，专业课最低分222，可以以此为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏",
        "question": "江苏理科436有希望上吗？本校有专科吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南播音生",
        "question": "老师，我的成绩是艺术课222，文化课391。 河南排名135035，我报贵校播音有望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南艺术类本科录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "question": "贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-能否被录取",
        "question": "安徽高考生高考分数为479次位155999可以被录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年安徽省文史类录取最低分455，理工类录取最低分438，可以参考此分数填报我校，同时也可与我校安徽负责老师：王老师—15667403119联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-今年在宁夏招生吗 宁夏文科372能报咱们学校吗",
        "question": "文科生想学护理 372分 学费大概多少呢",
        "answer": "考生你好吗，我校本年度在宁夏投放文史类专科招生计划23个，23年文史类专科录取最低分为357，详情可以咨询我校宁夏负责老师：刘老师—18681974038"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "河南文科457位次71460有可能吗，报会计有机会吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南文史类本科录取最低分为：483分，文史类专科录取最低分为：372，详情可与我校河南省负责老师联系：13991809383"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-陕西 理科 391分可以报本校吗？",
        "question": "能够报哪些？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕理工类录取最低位次为：107343，考生可以根据自身位次填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-西安艺术文科综合419能否去相关专业",
        "question": "西安艺术文科综合419能否去相关专业如果服从调剂能否去",
        "answer": "考生你好，你的问题不明确，请表明你的艺术类专业。艺术类本科统考批不设专业调剂选项。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-宁夏理录取概率",
        "question": "宁夏理科生372过本科线一分可以报考贵校吗？录取希望大吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在宁夏理工类录取最低分为：361分，可与我校宁夏负责老师：刘老师（18681974038）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取12",
        "question": "老师您好，湖北物理440报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在湖北物理类录取最低分为：448分，可与我校湖北省负责老师：胡老师（15667009298）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-陕西理科",
        "question": "383位次125055有多大的概率被贵校录取上？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕理工类本科录取最低位次为107343，你的分数位次差距较大，录取可能性较小。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-报考咨询",
        "question": "江苏物化生469,179917，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在江苏物理类录取最低分为：455，可与我校江苏负责老师：李老师（13379008755）联系，咨询详情。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-学费",
        "question": "设计类专业学费多少，每年？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校美术类本科学费为每生每年29600元。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-2024年山东美术考生",
        "question": "美术专业分：236.6分 文化课：371分 综合分：481.25分 报考贵校的视觉传达设计专业有把握吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校在山东2023年美术类专业录取专业课最低分数为：223，文化课录取最低分数为：287，可与我校山东的负责老师：于老师（15529505967）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏，文科，播音主持",
        "question": "文化430，播音专业194，播音综合447，播音排名905，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校在江苏2023年播音与主持艺术专业为 校考，24年按照艺术类改革要求使用综合分录取，暂无往年参考分数。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "浙江政史地515位次152594有机会录取嘛",
        "answer": "考生你好，我校2023年在浙江录取历史类最低分为：508分，可与我校浙江省负责老师：陈老师（13571858738）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河北理科",
        "question": "河北理科454位次197430有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校在河北2023年物理类本科录取最低分为：454，可与我校河北省负责老师：胡老师（15667009298）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏，文科，表演",
        "question": "文化430，专业229，综合501，排名420，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在江苏表演专业为校考，暂无参考分数，可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏",
        "question": "江苏理科436有希望上吗？本校有专科吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南播音生",
        "question": "老师，我的成绩是艺术课222，文化课391。 河南排名135035，我报贵校播音有望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南艺术类本科录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "question": "贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "本省理科400位次11490报该校概率大不大",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕理工类本科录取最低位次为：107343，考生可参考次位次进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-你好安徽文科454排名48806可以上吗",
        "question": "你好安徽文科454排名48806可以上吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在安徽省文史类本科录取最低分为：455，可与我校安徽省负责老师：王老师（15667403119）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-报考",
        "question": "海南503有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校在海南省2023年本科录取最低分为：509，可与我校海南省负责:王老师（13152060109）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-招广东的艺术生吗",
        "question": "综合分433可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校24年在广东省投放艺术类本科专业有：表演、播音与主持艺术、视觉传达设计、环境设计等专业，具体录取情况可与我校广东省负责老师：杨老师（15229050233）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-本科生录取",
        "question": "我想问一下本科二本线过了29分报考能被录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕西省文史类本科录取最低位次为：36154，考生可与我校山阳县负责老师：毛老师（13319272572）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "河北文科449压线位次65868有机会被本科专业录取吗",
        "answer": "考生你好，我校子河北省2023在河北省没有投放历史类招生计划，暂无参考分数，可与我校河北负责老师：胡老师（15667009298）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-报考",
        "question": "你好，陕西理工411有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校在陕西2023年理工类本科录取最低位次为：107343，可与我校宝鸡市负责老师：王老师（15667099298）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江西美术生",
        "question": "综合成绩464有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校在江西2023年美术类专业录取综合分最低为：507.3，可与我校江西省负责老师：尹老师（18740770095）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南安阳文科339",
        "question": "报考填写志愿就可以吗，还有什么需要提前填报的，了解一下",
        "answer": "考生你好，报考我校必须在河南省教育考试院志愿填报系统进行志愿填报，暂无其他渠道。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取（外事）",
        "question": "陕西理科399，位次114679，能上吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年理工类本科录取最低位次为：107343，本年度在陕新增招生计划180多个，建议放在第一志愿进行冲刺，有几率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "山西理科414生物医学工程药学可以录取吗",
        "answer": "考生你好，我校在山西理工类本科二批C类录取最低分为：376，可与我校山西省负责老师：李老师（13379008755）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-老师您好，我是贵州考生，过本科线28分物理方向，",
        "question": "老师您好，您觉得以我的情况可以报考贵校吗？我是女生，学校有哪个专业我能够去报考啊？有推荐的吗",
        "answer": "考生你好，我校在贵州省2023年物理类本科录取最低分为：380分，女生可以报考我校财务管理、护理学、康复治疗学、经济与金融等专业，可与我校贵州省负责老师：刘老师（18710990700）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "湖北考生449位次13万有希望报考贵校吗？收费标准如何",
        "answer": "考生你好，我校2023年在湖北省物理类本科录取最低分为：448，可与我校湖北省负责老师：胡老师（15667009298）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-艺术录取",
        "question": "重庆考生文化362美术220.2综合分182.5有机会报考贵校的视觉传达设计专业吗",
        "answer": "考生你好，我校在重庆市为本年度第一年招生，暂时无参考分数，可与我校重庆市负责老师：刘老师（18710990700）联系，咨询详细情况 。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-报考",
        "question": "湖北物生政444考取贵校的几率大吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在湖北省物理类本科录取最低分为：448，考生可与我校湖北省负责老师：胡老师（15667009298）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏",
        "question": "江苏理科436有希望上吗？本校有专科吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南播音生",
        "question": "老师，我的成绩是艺术课222，文化课391。 河南排名135035，我报贵校播音有望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南艺术类本科录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "question": "贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "河南文科音表钢琴220文化课302综合分426可以上西安外事学院吗",
        "answer": "考生你好我校在河南省音乐表演（器乐）艺术文专业课录取最低分162，文化课最低分为358，考生可参考分数进行报考，同时请注意，该专业招生主要培养方向为：古琴、古筝、埙、竹笛、萧，考入我校后主修乐器为以上乐器，请根据自身情况报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-云南艺术生",
        "question": "云南文史类美术专业，专业237文化413希望报考贵校，是否有希望",
        "answer": "考生你好，我校2023年在云南未投放美术类专业，可与我校云南省负责老师：于老师（15529505967）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-报考",
        "question": "你好，陕西文科位次35852.能报贵校计算机技术或者 汉语言文学嘛，计算机有数学90的要求吗",
        "answer": "考生你好，我校在陕西2023年文史类最低位次为：36154，可以报考我校计算机或者汉语言文学专业，我校专业均无单科成绩要求。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南安阳文科男",
        "question": "339，位次19万，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南文史类专科录取最低分372分，详情可与我校河南省负责老师：杨老师（13991809383）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "你好，我是四川的音乐声生，学习音乐表演民族唱法，专业成绩190.64，文化成绩381，综合成绩428.8，请问有可能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好， 我校2023年在四川省音乐表演（声乐）录取文化最低分：322，专业课最低分：270，可参考此分数进行报考，也可与我校四川省负责老师：景老师（18165407823）进行详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-老师您好，我是贵州考生，过本科线28分物理方向，",
        "question": "学校药学专业今年对贵州招生怎么样？我这个分数段在以往来说好报考吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在贵州省物理类本科录取最低分为：380分，药学专业本年度在贵州省投放4个招生计划，你的分数可以报考我校该专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-天津录取",
        "question": "天津高考479能上贵校会计专业吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在天津市会计学录取最低分数为：472，可与我校天津市负责老师：于老师（15529505967）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-四川453分能上贵校专科会计专业吗",
        "question": "四川453分能上贵校专科会计专业吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在四川省理工类本科录取最低分为：459，考生可与我校四川省负责老师：景老师（18165407823）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "question": "你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-咨询招生问题",
        "question": "河南理科450位次234011左右可以报考贵校的物联网工程吗，录取概率大不大",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "陕西理工388分位次是122060可不可以上你们学校",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕录取最低位次为：107343，本年度在陕增加招生计划180多个，建议将我校填报至第一志愿进行冲刺。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南音乐表演",
        "question": "老师双过线 但是文化课压线两分 报贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校在河南艺术类本科录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-湖北历史方向433，可以报考到贵校吗",
        "question": "湖北历史方向433，可以报考到贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在湖北录取历史类本科最低分为：435，可与我校湖北省负责老师：胡老师（15667009298）联系，咨询详细信息。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏播音考生位次619能否录取",
        "question": "我是江苏的历史类播音考生 综合分470 位次619 能报考你们学校吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在江苏播音与主持艺术专业为校考，本年度按照统考成绩进行录取，暂无参考分数，可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-老师您好，请问一下江苏考生导演综合分435表演综合分430能",
        "question": "老师您好，请问一下江苏考生导演综合分435表演综合分430能上吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在江苏表演专业为校考，本年度按照统考成绩进行录取，暂无参考分数，可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏",
        "question": "江苏理科436有希望上吗？本校有专科吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南播音生",
        "question": "老师，我的成绩是艺术课222，文化课391。 河南排名135035，我报贵校播音有望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南艺术类本科录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "question": "贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "湖北文科439,在42173~142545之间。有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在湖北历史类本科录取最低分为：435，可与我校湖北省负责老师：胡老师（15667009298）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南",
        "question": "您好今年向河南文科生招生吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-提问",
        "question": "老师您好 请问贵校今年有计划在川内扩招吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年在四川没有增加招生计划，具体招生专业及招生计划可在我校招生网进行查看：https://zsw.xaiu.edu.cn/zsjh1/bkzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-播音主持专业录取",
        "question": "天津综合分438，可以报播音主持专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在天津市播音与主持艺术专业录取最低综合分为 ：429.5，可与我校天津市负责老师：于老师（15529505967）联系，咨询详情。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-云南艺术生",
        "question": "云南文史类美术专业，专业237文化413希望报考贵校，是否有希望",
        "answer": "考生你好，我校2023年未在云南省投放美术类专业，暂无参考分数，详情可与我校云南省负责老师：于老师（15529505967）联系。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南考生",
        "question": "文科502，省排名37000，能报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省文史类本科录取最低分为：    483分，详情可前往我校招生网查看往年分专业录取情况及本年度招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-报考",
        "question": "湖北文科433报考贵校本科有望吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在湖北录取历史类本科最低分为：435，可与我校湖北省负责老师：胡老师（15667009298）联系，咨询详细信息。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-美术",
        "question": "老师文科305艺体237贵校可否",
        "answer": "考生你好，我校2023年在四川省美术类录取文化课最低分为：378，专业课最低分为：233，可与我校四川省负责老师：景老师（18165407823）联系，咨询详情。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "江苏理科436可以报考专科吗，今年贵校在江苏有招生计划吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-。",
        "question": "2024，招收广东考生吗",
        "answer": "同学你好，我校在广东有投放艺术类本科、普通类本科、普通类专科等层次招生计划，可与我校广东省负责老师：杨老师（15229050233）联系，咨询详情。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-艺术表演类学费",
        "question": "每年学费多少？住宿费条件如何",
        "answer": "考生你好，我校表演为省级一流专业，学费标准为：29600每生/每年。住宿有四人间和六人间两种类型供考生自行选择，均为上床下桌，标配空调，独卫等设施。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "你好，湖南历史类449报考贵校有希望吗？贵校有专业录取分数线的名单吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在湖南省录取历史类本科最低分为：441分，具体专业分数可到我校招生网进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "陕西文科428位次35210报本校会计学可以吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕文史类录取最低位次为：36154，你的分数为我校录取边缘位次，建议将我校填报至第一志愿进行冲刺。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "陕西文科428位次35210报本校财务管理可以吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕录取文史类最低位次为：36154，你的位次属于边缘位次，建议放到第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "江苏理科436可报吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏",
        "question": "江苏理科436有希望上吗？本校有专科吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南播音生",
        "question": "老师，我的成绩是艺术课222，文化课391。 河南排名135035，我报贵校播音有望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南艺术类本科录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "question": "贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-陕西文科426位次36242可以报考吗",
        "question": "具体有哪几个文科专业可以选择呢",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕文史类本科录取最低位次为：36154,"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-录取",
        "question": "老师您好，我是甘肃理科361位次99365能报考您们学校吗",
        "answer": "考生你好，我校在甘肃省物理类本科录取最低分为：359，可与我校甘肃省负责老师：胡老师（15667009298）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-山西文科",
        "question": "山西文科379位次12000能报医学美容技术吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年医学美容技术专业在山西省录取最低分为：335，可与我校山西省负责老师：李老师（13379008755）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-贵州理科484位次62556报考贵校，有机会被录取吗？",
        "question": "？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在贵州物理类本科录取最低分为：380分，可与我校贵州省负责老师：刘老师（18710990700）联系，咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-陕西考生文科437分，可以上汉语言么？",
        "question": "陕西考生文科437分，可以上汉语言么？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕文史类本科录取最低位次为：36154，可以参考此分数进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-想进入贵校",
        "question": "本人是陕西考生，今年考了406，位次是110169，想报贵校的电气工程及其自动化。您觉得被录取的概率大不大",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕西省理工类本科录取最低位次为：107343，本年度新增招生计划180多个，位次可能会下降，可将我校填报至第一志愿进行冲刺。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-投档比及录取原则",
        "question": "您好，请问一下贵校今年的投档比是多少呀，还有今年贵校的录取原则是分数清还是专业清呀？",
        "answer": "考生你好，我校在未高考改革省份按照分数清原则进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-今年在陕西省投档比是多少",
        "question": "今年在陕西省投档比是多少",
        "answer": "考生你好，我校在录取期间调档比例上级主管部门要求，按照计划的1:1进行调档。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-报考会计专业",
        "question": "老师您好，我家孩子，女生云南文科495分，今年报贵校有希望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在云南录取文史类最低分为：479，可与我校云南省负责老师：于老师（15529505967）联系，咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-陕西理科395能上贵校吗",
        "question": "陕西理科395能上贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕录取最低位次如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-负责未央区的老师电话是多少",
        "question": "负责未央区的老师电话是多少",
        "answer": "考生你好，我校未央区负责老师为：贺老师（15529350718）"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-陕西省美术综合分439有希望报考贵校吗？贵校学费艺术生多少",
        "question": "美术综合分439有希望吗？",
        "answer": "考生你好，按照我校2023年录取最低分换算综合分来看，你的分数报考我校是没有问题的，学费可在考试院主编《计划汇编》一书中查看分专业具体明细，在陕代码：8039"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-专业",
        "question": "贵校有心理专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校暂未开设心里学类专业，招生专业可见我校官网或各省考试院出版《计划汇编》一书中详情。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-报考",
        "question": "宁夏文科生447分7479位次可以报考贵校本科吗？有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在宁夏文史类录取最低分为442分，可以参考此分数填报我校志愿，详情可联系我校宁夏负责老师：18681974038"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-老师您好，贵校今年在内蒙招生吗？",
        "question": "老师您好，贵校今年在内蒙招生吗？",
        "answer": "考生你好，我校本年度在内蒙投放文史类本科招生计划37个，高职38个招生计划，详情可在我校招生网或内蒙考试院主编志愿填报指南一书中查看。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-江苏",
        "question": "江苏理科436有希望上吗？本校有专科吗",
        "answer": "考生你好，我校在2023年在江苏录取物理类本科最低分为：455，历史类本科录取最低分为475，我校在江苏物理类专科有5个招生计划，历史类15个。可与我校江苏省负责老师：李老师（13379008755）联系咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河南播音生",
        "question": "老师，我的成绩是艺术课222，文化课391。 河南排名135035，我报贵校播音有望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南艺术类本科录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "question": "贵校在河南的录取分数线是多少（包括专科）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省录取分数如下："
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-高考",
        "question": "四川考生，理科417分，有机会报贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在四川理工类专科录取最低分为：370分，本科最低分460分，可参看此分数进行志愿填报，详情可与我校四川省负责老师：景老师——18165407823"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-陕西文科386分51858排名可以报考本学校吗",
        "question": "386分",
        "answer": "考生你好，你的分数未过陕西省文史类二本批次线，目前仅能填报专科，我校2023年 在陕专科录取最低分为：357分，可以以此为参考报考志。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-老师您好 学校专科是统招的全日制专升本吗",
        "question": "毕业后第一学历是不是本科",
        "answer": "同学你好，全日制专科可在大三时报考陕西省统一专升本考试，考上后学历为全日制统招专升本，第一学历为本科。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-四川文科考生问答",
        "question": "四川文科考生484 排名53051有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，我校2023年在四川文史类录取最低分为480分，录取几率还是比较大的，详细情况可联系我校在四川省负责人：景老师——18165407823"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-陕西文科",
        "question": "多少分能被贵校录取",
        "answer": "同学你好，我校在陕2023年文史类录取最低分432，本年度我校在陕增加了招生计划，分数有可能会下降。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-陕西文科430能报吗？",
        "question": "陕西文科430能报吗？",
        "answer": "同学你好，我校2023年在陕录取最低分数432分，本年度在陕招生计划增加，分数可能会略微下降，欢迎考生第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-志愿资询",
        "question": "高考分数刚过几分可以报什么专业如果服从调记的话会滑档吗",
        "answer": "考生你好，滑档指的是你的高考分数不够你所报的所有院校志愿，档案无法投出，导致滑档。为避免此类情况，请合理拉开院校梯队，填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-云南文史",
        "question": "云南文科超二本线9分40039名可以报考吗",
        "answer": "同学你好，我校在云南历年录取分数基本是属于压线录取，你的这个分数是可以报考我校的，也可以与我校云南省负责老师——于老师：15670076880联系，继续深入咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-四川",
        "question": "理科487有望被贵校录取吗（医学类的专业或者教育类）",
        "answer": "同学你好，我校历年在四川理工类基本属于压线录取，本年度我校在四川省投放招生专业口腔医学技术，护理学两个专业，分别招收4名学生，详细情况可与我校四川省负责老师——景老师联系：18165407823"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-河北文科",
        "question": "老师您好，文科400分能去贵校吗",
        "answer": "截止目前河北省尚未公示批次线，可与我校河北负责老师联系，等待分数线公示后，方可有详细结果。胡老师——15667009298"
    },
    {
        "schoolName": "西安外事学院",
        "title": "西安外事学院-小语种",
        "question": "贵校是否开设有日语公共课？",
        "answer": "同学你好，我校目前开设除英语外的第二外语，供学生选择学习，目前有朝鲜语、日语、法语、德语、西班牙语、俄语等语种。"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "有希望，可以填报，后面选好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-山东",
        "question": "老师您好，山东艺考生，航服专业，综合分是473.58分，报考贵校，被录取的几率大吗？谢谢",
        "answer": "请打电话13679228959详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-西安翻译学院",
        "question": "山东文科477，政史地组合英语单科成绩110可以报考贵校的什么专业？一年的学费大概是多少呢？",
        "answer": "请打电话13679228959详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-西安翻译学院",
        "question": "贵校提档之后会退档吗",
        "answer": "服从调剂就不会"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-志愿",
        "question": "您好老师，陕西理科400分，位次113672有希望吗，谢谢",
        "answer": "希望很大，可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-405",
        "question": "陕西理科405 位次110900 报电子信息或者软件工程会不会被调剂",
        "answer": "这个不好说，要按到时候录取的情况而定"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "请咨询13679228958"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-湖南考生",
        "question": "你好,湖南考生理科426分,位次183837,能录取吗贵校",
        "answer": "希望很大，可以填报，后面填上保底的院校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-山东空乘",
        "question": "文化303综合分440.7有可能被航空服务与管理专业录取吗",
        "answer": "具体咨询13679228958"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-学费",
        "question": "视觉传达设计学费多少",
        "answer": "每学年28600元/生"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-学费",
        "question": "视觉传达设计学费多少",
        "answer": "28600元/生/年"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取率",
        "question": "老师您好，山东艺考生，航空艺术服务与管理专业，综合分473.58分，报考贵校，被录取的几率大吗？谢谢",
        "answer": "具体咨询13679228959"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-河南文科",
        "question": "贵校的住宿费是多少",
        "answer": "3000元左右"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-河南文科454",
        "question": "河南文科454，排名74039，可以报考该校的网络与新媒体吗，录取的可能性大不大?贵校今年在河南的投档比例是多少",
        "answer": "希望很大，我校投档比例为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-报考",
        "question": "您好请问浙江政史地考生515分位次152523可以报考贵校吗？录取概率大吗？报什么专业比较好？谢谢！！",
        "answer": "请打电话13488152609详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "请问河南文科448报考贵校有希望吗",
        "answer": "请打电话13720499918详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "应该差不多，可以填报，后面填报几所保底院校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-西安翻译很美",
        "question": "老师你好，我是河南体育124全省4300 文化过线 被录取的几率大不大",
        "answer": "请打电话13720499918详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-山西理科415（二本线418）上本校的护理学专业机率大吗",
        "question": "报护理学被调剂的概率大嘛",
        "answer": "这个要看录取的情况而定，我们大一第二学期可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "山东，466分，位次265280，被录取希望大吗？想冲小语种或者国际汉语教育",
        "answer": "请打电话13679228959详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-学费",
        "question": "建档立卡学生在学费上有减免吗",
        "answer": "请打电话13096969195详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-西安翻译",
        "question": "陕西理科375位次129000有机会上贵校的本科专业吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-浙江录取",
        "question": "浙江政史地，501，位次168382，报考该校的法语等小语种专业有希望录取吗",
        "answer": "请打电话13488152609详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "如果文科四万二千多，过线十几分，语文114报汉语言文学能不能增加录取几率",
        "answer": "我们按照总分排名录取"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-陕西文",
        "question": "老师 文 414 位次41045可以吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-新疆",
        "question": "新疆文科刚过二本线318有没有希望？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "河南考生文科444可以被录取的概率大不大",
        "answer": "请打电话13720499918详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-江苏文科",
        "question": "江苏文科481；省排49205；录取机会？",
        "answer": "希望会很大，可以填报，后面填报几所保底院校"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-招生",
        "question": "今年在四川招不招生",
        "answer": "在四川省招生具体咨询董老师：13096969195"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "老师，河南省文科431性别女，过省内本科线3分省内位次94756有机会被本校本科专业录取吗？录取可能性有多大？服从调剂",
        "answer": "请打电话13720499918详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-报考",
        "question": "你好，河南428，排名273476能报考贵校护理吗",
        "answer": "请打电话13720499918详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-山东物生政考生458可以吗",
        "question": "山东物生政458可以吗",
        "answer": "请打电话13679228959详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-关授课方式",
        "question": "是中文授课吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-河南，分数是411，有机会被贵校录取吗？在省排名是30多万。",
        "question": "如标题",
        "answer": "请打电话13720499918详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-老师好",
        "question": "我是福建文科考生，史地政分数为438分，排名25054，比较向往贵大学，是否有机会填报呢？如果有，老师能推荐一下专业吗？谢谢！",
        "answer": "可以填报，英语专业你可以了解一下！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "河南文科436能报考吗",
        "answer": "希望很大，可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-安徽美术",
        "question": "您好，安徽美术综合分449 位次排名12800，文科，有几率被录取吗",
        "answer": "平行志愿，可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-陕西文科422，位次37727可以录上吗",
        "question": "。",
        "answer": "这个位次应该可以，专业建议选择服从专业调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "浙江政史地515位次152594有机会录取嘛",
        "answer": "您好！可以打13488152609宋老师详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "宁夏理科生372过本科线一分可以报考贵校吗？录取希望大吗",
        "answer": "平行志愿，可以冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-山东空乘录取",
        "question": "文化292 综合分424.7服表（航服）本科专业有机会被录取吗 专科录取概率打大吗",
        "answer": "你好！可以打13679228959刘老师进行详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-陕西 理科292分可以报考哪些专业",
        "question": "陕西理工292可以报考哪些专业",
        "answer": "请说明你的位次！便于我们更详细的咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "美术文科综合分415.5能上贵校吗",
        "answer": "可以冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-报考",
        "question": "湖南物理考生422，有希望被录取吗",
        "answer": "你打电话15891796073进行咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "请问重庆理科453，排位85744，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你可以打电话18009185776杨老师进行详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "本省理科400位次11490报该校的概率大不大",
        "answer": "应该问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "河北文科449压线位次65868有机会录取吗",
        "answer": "你可以打电话13991240886郝老师咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-咨询",
        "question": "陕西省理科407位次108964，请问能被贵校录取吗？",
        "answer": "应该没有问题"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "陕西美术科综合分412分，可以报吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-西安翻译学院",
        "question": "老师好 请问陕西理科女生 379分 127358位次 本科可以吗",
        "answer": "你的位次可以冲一下我们学校，建议后面填报稳的院校和保的院校！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-想录取（翻译学院）",
        "question": "陕西文科401，位次46031，报考贵校希望大吗？",
        "answer": "可以冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-2024河南",
        "question": "老师你好 我是一名河南考生，分数是297，大概是248630名，请问能上咱们学校的什么专业",
        "answer": "你的分数可以填报我们学校专业，我们专科录取都满足考生第一专业"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-投档比是多少",
        "question": "投档比",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-陕西艺术文综合415可以报吗？学的美术",
        "question": "可以吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-招生",
        "question": "贵校对陕西招生代码是多少？对陕西播音主持招生代码是多少？",
        "answer": "陕西院校代码：8038，专业代码为75（艺术文），76（艺术理）"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "四川理科考生，462，190094，可不可以被贵校录取",
        "answer": "你好，请打电话13096969195董老师进行咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-文科42344名能进吗",
        "question": "汉语言专业和护理学专业最低录取名次是多少",
        "answer": "你这个位次可以冲一下我们学校，专业建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北考生440报考贵校英语专业有希望录取吗？英语有优势",
        "answer": "详细请咨询13571941718许老师咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-计划人数",
        "question": "对四川体育专业计划录取人数是多少？",
        "answer": "体育教育4，休闲体育2"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-报考",
        "question": "浙江文科生507分，位次161139，录取机会大吗？能报什么专业？",
        "answer": "俄语和法语专业机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-重庆",
        "question": "物化生446可以报考贵校吗几率怎么样",
        "answer": "去年录取最低410，你的分数应该没问题！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "理科考334排名149906能被录取上吗",
        "answer": "可以冲一下我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-老师好：甘肃历史生，",
        "question": "美术统考192，文化332，综合分406，可以报考本校吗？",
        "answer": "你好，我们甘肃没有美术类专业"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "陕西文科428位次35210报本校财务管理可以吗？",
        "answer": "这个位次应该差不多，希望很大!"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "我是理科考了384可以冲吗？",
        "answer": "你的位次多少"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-专业",
        "question": "请问是有一些是专科专业吗 请问哪些是专科专业",
        "answer": "有，电子商务、护理学、空中乘务、应用日语、商务英语、大数据与会计、学前教育"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-四川文科487 排名49566到50468",
        "question": "报考贵校学前教育专业有希望吗",
        "answer": "你好！您可以打13096969195向董老师详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-高考分数471可以报贵校有机会录取吗",
        "question": "云南省的高考分数，没上本省的二本线，471可以报贵校吗，录取的几率大不大",
        "answer": "你可以打13672202887向李老师进行详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-艺术生高考",
        "question": "家里妹妹艺术生（文科类）综合分433，文化课336，专业课只有212可以冲下吗",
        "answer": "属于哪一类？美术吗？"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-陕西考生文科437分，可以上中国语言类文学么？",
        "question": "陕西考生文科437分，可以上中国语言类文学么？",
        "answer": "您好！可以冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-报名咨询",
        "question": "老师好，福建文科史地政438分，排名25054，可以报考贵院吗？",
        "answer": "去年录取最低455，分数线为453，今年分数线431，您438，应该没问题"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "陕西文史370，位次57741报考你们专科录取大吗。服从调剂最高学费？",
        "answer": "你这个位次可以冲一下我们学校，我们专科都满足考生第一专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-高考",
        "question": "四川考生，理科417分，有机会报贵校吗",
        "answer": "你可以打电话13096969195进行详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-刚过二本线能上吗",
        "question": "文科407位次43666能上吗，服从调剂",
        "answer": "你好，你可以打13096969195进行详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-录取",
        "question": "我是今年考生艺术218文化课308总分426.5有希望冲一下吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-咨询",
        "question": "美术生有轻度色弱能报考嘛",
        "answer": "不影响正常画画设计就可以，进校我们会进行体检"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-转专业",
        "question": "可不可以调专业，有没有什么要求，应该怎么做",
        "answer": "大一第二学期可以申请转专业，到时候写申请，按照第一学期的成绩和教务处相关文件执行。"
    },
    {
        "schoolName": "西安翻译学院",
        "title": "西安翻译学院-转专业",
        "question": "可不可以调专业，应该怎么做，有没有什么要求",
        "answer": "大一第二学期可以申请转专业，到时候写申请，按照第一学期的成绩和教务处相关文件执行。"
    },
    {
        "schoolName": "西京学院",
        "title": "西京学院-西京学院",
        "question": "新疆美术生文化287专业217综合415位次1541录取几率大吗",
        "answer": "能否被录取取决于有多少考生尤其高分段、中分段合和低分段三类有多少报名，这是无法掌控的。"
    },
    {
        "schoolName": "西京学院",
        "title": "西京学院-西京学院",
        "question": "陕西理科375位次129000有机会上贵校的本科专业吗",
        "answer": "只要考生成绩达到省控线，就可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西京学院",
        "title": "西京学院-今年招生",
        "question": "今年贵校在河南招理科生吗？",
        "answer": "招呢"
    },
    {
        "schoolName": "西京学院",
        "title": "西京学院-考研",
        "question": "这里考研的氛围好吗，图书馆怎么样，老师会辅导考研吗",
        "answer": "学校专门成立考研书院--行健书院，助力有志向的考生成功上岸1"
    },
    {
        "schoolName": "西京学院",
        "title": "西京学院-录取，",
        "question": "四川文科418位次108082，加了分后为428是否有机会选着教育类或汉语言类再或护理",
        "answer": "您好，过了省控线就可以报考我校专业，欢迎您报考！"
    },
    {
        "schoolName": "西京学院",
        "title": "西京学院-有希望吗",
        "question": "您好，请问一下理科402，位次20308宁夏的，能有希望吗",
        "answer": "您好，去年宁夏理工类最低录取分为363分，位次为20000-21000左右。今年分数线不会提高太多，若您对学校和专业非常满意，欢迎报考，学校正在更名为西京大学和申报招收博士资格中，学校重视学生升学和高质量就业问题，欢迎您以第一二志愿报考我们学校，开学校园见！"
    },
    {
        "schoolName": "西京学院",
        "title": "西京学院-新疆艺术生招生",
        "question": "对新疆艺术生招生几位以及专业",
        "answer": "我们在新疆投放5个艺术专业，50个招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-陕西职教高考260",
        "question": "陕西职教高考260分能报考贵校新能源汽车技术专业吗",
        "answer": "同学你好，去年我校职教高考最低录取位次在4400左右，你的这个成绩很高，位次可以排到3500左右，录取概率很大，欢迎报考，可将我校放在第一志愿，同时多报几个学校保底，陕西国防工业职业技术学院欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-咨询",
        "question": "河北女物化地414分可以报考吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校河北（物理类）录取最低分417，你这个分数录取概率比较大！可将我校选为第一志愿，冲一下，保底志愿好好选几个，陕西国防工业职业技术学院欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-转专业",
        "question": "录取后贵校能转专业吗？",
        "answer": "同学你好，来校以后可以转专业，具体政策需按照教务处相关政策执行。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-招生",
        "question": "陕西理科359，138409位次可以被贵校电气类专业录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校陕西理科录取最低分336，位次142000左右，你这个分数录取概率比较大！可将我校选为第一志愿，保底志愿好好选几个，理科专业均可填报，陕西国防工业职业技术学院欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-河南考生",
        "question": "你好老师理科·372能不能报考我校电气自动化技术",
        "answer": "你好考生，你的考生成绩可以报考我校电气自动化技术这个专业，后面多报几个保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-四川女生文科283",
        "question": "想报贵校高速铁路乘务专业可不行不？",
        "answer": "你好考生，我校在四川不招收高铁专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽，文科，分数387，位次82126(报考软件技术)不知道可不可以被贵校录取",
        "answer": "你好考生你的分数填报我校的几率还是比较大的，在服从调剂栏可以选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "你好考生你的成绩可以填报我校，在A志愿填报，后面多填报几个保底志愿，后期有问题你可以拨打电话029-81481111   029-81480222，陕西国防学院欢迎你的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-青海报考",
        "question": "理科313",
        "answer": "你好考生，你的成绩可以报考我校，录取概率很大，但同时多报几个保底志愿。陕西国防欢迎您"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-志愿填报",
        "question": "请问贵校河南2024应届高考376分可以报考什么专业？",
        "answer": "你好考生，你的成绩可以填报我校，在我校专业中挑选自己喜欢的就行。我校专业有"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-志愿填报",
        "question": "2024届高考376分能否进入贵校",
        "answer": "你好考生，你的成绩可以报考我校，建议您多填报几个专业，同时做好保底志愿的填报。陕西国防欢迎您·"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "你好，青海理工313可以报考贵校吗",
        "answer": "你好考生你的分数填报我校的概率比较大，可以在填报栏选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科318可以上贵学校吗",
        "answer": "你好考生你的成绩报考我校成绩稍微有点低，我校去年最低分在504，位次在4.3万，建议你考虑其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问广东深圳男生物化生392分,报贵院校有可能被录取吗？",
        "answer": "你好考生，我校不在广东省招收学生。谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好考生我校在江西省只招收物理类学生，历史类不招收的，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-文科男，安徽，分数386，全省排名82126 如果报考软件技",
        "question": "文科男，安徽，分数386，全省排名82126 如果报考软件技术可以嘛",
        "answer": "你好考生，你的成绩可以报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "老师我是甘肃物理系考生考了361位次是93365名然后能不能被贵校录取，贵校能不能专升本",
        "answer": "你好考生，你的成绩可以报考我校，有录取的概率，我校的专业的都可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵州理科376能报考贵校吗？",
        "answer": "你好考生，你的分数可以报考我校，我校的专业有"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-专业",
        "question": "入校还可以换专业吗？换专业有什么政策",
        "answer": "同学你好，入校以后可以换专业，第一学期末可以申请，具体政策按教务处文件执行。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-陕西报考",
        "question": "理课336位次148940",
        "answer": "同学你好，去年我校陕西理录取最低分336，位次142000左右，你的这个分数录取概率较大！可将我校选为第一志愿，保底志愿好好选几个，陕西国防工业职业技术学院欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-理科女360位次138161",
        "question": "能报学校什么专业，能不能报上",
        "answer": "同学你好，去年我校陕西理科录取最低分336，位次142000左右，你这个分数录取概率比较大！可将我校选为第一志愿，保底志愿好好选几个，理科专业均可填报，陕西国防工业职业技术学院欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-陕西理科346位次在144814",
        "question": "能上贵校吗有什么专业推荐",
        "answer": "同学你好，去年我校陕西理科录取最低分336，位次142000左右，你这个分数录取概率比较大！可将我校选为第一志愿，保底志愿好好选几个，理科专业均可填报，陕西国防工业职业技术学院欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问一下云南理科368考生，报考贵校机电一体化技术可以录取吗",
        "answer": "同学你好，去年我校云南理科录取最低分362，你这个分数录取概率比较大！可将我校选为第一志愿，保底志愿好好选几个，理科专业均可填报，陕西国防工业职业技术学院欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-报考",
        "question": "陕西理科308可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校陕西理科录取最低分336，位次142000左右，有一定录取几率，多报一些专业，增加录取概率，保底志愿好好选几个，理科专业均可填报，陕西国防工业职业技术学院欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-甘肃文科",
        "question": "文科417 我可以报你们的高速铁路客运服务吗 标准是多少 学费大概一年多少 请问你们学校是在郊区还是市区 宿舍是八人还是六人",
        "answer": "同学你好，去年我校甘肃文科录取最低分414，你这个分数录取概率比较大！可将我校选为第一志愿。高速铁路客运服务专业对身高体重有要求，可打电话具体咨询。学费一年6500，学校在西安市鄠邑区，宿舍全部为6人间，陕西国防工业职业技术学院欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-甘肃文科",
        "question": "文科417 我可以报你们的高速铁路客运服务吗 标准是多少 学费大概一年多少 请问你们学校是在郊区还是市区 宿舍是八人还是六人",
        "answer": "同学你好，去年我校甘肃文科录取最低分414，你这个分数录取概率比较大！可将我校选为第一志愿。高速铁路客运服务专业对身高体重有要求，可打电话具体咨询。学费一年6500，学校在西安市鄠邑区，宿舍全部为6人间，陕西国防工业职业技术学院欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问陕西理科370分报取您校的软件技术专业，不服从调剂，有望被录取吗",
        "answer": "你好考生，你的成绩可以填报我校，建议您最好选择服从专业调剂从而保证不滑档。有事你拨打电话029-81481111   029-81480222.陕西国防欢迎您"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "贵校请问在专科提前批吗?",
        "answer": "你好考生，咋们学校没有提前批，我们是普通专科学校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-专业，职教单招",
        "question": "请问贵校设有数字媒体技术专业嘛，职教单招考了305分，可以报嘛，填志愿时间是什么时候呢",
        "answer": "你好考生，咋们有数字媒体技术这个专业。你的成绩报咋们学校录取的概率很很高的，咋们职教专科的志愿填报时间是陕西省二本志愿录取结束后，时间大概在7月底到8月初的时间段。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-职教单招",
        "question": "老师好，请问我们报专科学校专业就随便选了嘛",
        "answer": "你好考生，你考了多少分，咋们学校有33个专业可以选择，挑你感兴趣的专业就行。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-专本贯通",
        "question": "学校有没有专本贯通3+2，读完3年大专去读本科",
        "answer": "你好考生，咱是没有这个政策的。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-陕西理科",
        "question": "337位次148523",
        "answer": "你好考生，陕西省去年理科最低分336，最低位次128670，你可以填报，但同时一定要填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科368可以被贵校的机械与机电专业录取吗",
        "answer": "你好考生，河南去年理科最低分416，你可以填报，但同时一定要填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "理科374，位次130232有希望录取吗",
        "answer": "你好考生，你这个分数录取希望还是很大的，同时你也要做好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-文科",
        "question": "请问该校可以专升本吗",
        "answer": "你好考生我校的专业都可以专升本，要通过陕西省的专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-甘肃文科",
        "question": "你好，甘肃文科405位次27145，报考贵校的几率大吗",
        "answer": "你好考生，你的成绩报咋们学校是可以的，录取问题不大，再后面多报几个保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "你好考生，你的成绩可以填报我校，有一定录取概率，同时我们做好保底学校的填报。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-文科",
        "question": "陕西文科391位次50030，可以报考吗？",
        "answer": "你好考生，你的可以成绩可以填报我校，同时我们也做好保底学校的填报，陕西国防欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-云南文科考生志愿咨询",
        "question": "您好 我是2024届云南文科考生 434的文科女生有望报考贵校吗？被智慧养老管理专业录取的概率有多大 云南考生招多少呢？",
        "answer": "你好考生，你的成绩填报我校智慧健康养老专业录取的概率很大，第一志愿填报。你后期还有什么问题可以拨打电话029-81480222  029-81481111"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组376，有希望被贵校录取？",
        "answer": "你好考生，你的成绩填报我校，录取的机会挺大的，你再多填报几个保底志愿。问题不大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-职教单招",
        "question": "老师您好，分数305，专业计算机，请问可以报考贵校计算机专业嘛",
        "answer": "你好，还是有机会的，可以填报，多报几所保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "辽宁对吧，我们开设的是英语，如果录取也是英语为主"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-四川考生文科337位次在164620可以被贵校录取吗",
        "question": "如果可以，填报那些专业录取几率大",
        "answer": "你好同学，四川文科去年最低424"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-河北理科",
        "question": "物化地理科355推荐什么专业",
        "answer": "你好考生，咋们学校在河北开设的专业很多，"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-山西理科",
        "question": "山西理科女生 344 分有希望录取吗",
        "answer": "你好同学，陕西理科去年最低344分，可以填报，不过保底院校一定要填好。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "陕西文史379分，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好考生，你的成绩是可以填报我校的，你还可以给自己多准备几个保底志愿，有不明的你可以拨打电话029-81480222  029-81481111，陕西国防工业职业技术学院欢迎您的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-山西文科",
        "question": "你好，山西文科392能报什么专业",
        "answer": "你好考生，山西文科的专业可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问陕西理科370分，有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，你的成绩可以填报我校，我校理科计划充足，陕西国防学院欢迎你。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "理科294分数，陕国防学院几率大吗",
        "answer": "你好考生，你的成绩可以填报我校，同时你也多选几个保底院校。具体你也可以打电话咨询 029-81481111.029-81480222.陕西国防欢迎您的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-单招高考",
        "question": "单招高考170分可以被贵校录取吗 可报的专业有哪些",
        "answer": "你好考生，你的这个成绩可以填报我校。你再多选几个保底志愿的学校，陕西国防欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-陕西体育训练考生",
        "question": "297分可以上咱们学校嘛",
        "answer": "你好考生，你的这个分数可以填报咋们学校，你多选几个保底的学校，有事您可以打电话咨询029-81481111，029-81480222，陕西国防欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取咨询",
        "question": "老师您好，陕西理科324能报贵校吗，能的话有推荐专业吗",
        "answer": "你好考生，你的成绩是可以填报我校的，我校有十几个大类的专业有机械大类、人工智能、计算机、电子、汽车、建筑大类、化工大类、经济管理、艺术设计等，不知道你喜欢哪类的专业，你可以打电话029-81481111、029-81480222具体咨询，陕西国防欢迎您的到来"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-陕西理科",
        "question": "2024年理科308位次158189有望成功包括本校吗",
        "answer": "你好考生，你的可以可以填报我校，在填报我校的同时多填报几个保底学校，陕西国防欢迎你的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-能上吗",
        "question": "考373能上机电一体化吗",
        "answer": "你好河北考生，你的成绩可以填报我校，因为河北要填报96个志愿，我希望你多选我校的专业，这样录取的面就能扩大一些。你有事还可以打电话咨询。029-81480222   029-81481111.陕西国防欢迎您的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "你好，山西文科392能报贵校吗？",
        "answer": "你好考生，你的成绩可以填报我校。我校的专业有"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问陕西理科370分，有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好考生，你的成绩可以填报我校，有录取的概率，但是咋们也要做好保底志愿的填报。你后期有什么问题可以打电话咨询我，029-81480222，  029-81481111.陕西国防欢迎您的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "陕西 文 440 可以报什么专业",
        "answer": "你好文科我们可以选择的专业很多，你可以参考一下这些专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-我是陕西考生",
        "question": "今年考了382有啥好专业推荐吗",
        "answer": "您好，您理科的专业可以选择很多，像机械大类，智能制造大类、计算机、建筑大类、汽车大类、化工大类、电子大类都很适合理工科的。再就是您是男生还是女生。你有再有什么具体的问题你可以给我们打电话咨询：029-81481111   029--81480222"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-文科",
        "question": "文科348位次64751有望报考贵校吗？",
        "answer": "你好，你这个分数可以报考咋们学校，希望您第一志愿填报，后面多报几个保底学校。再有具体具体的问题你也可以给我打电话029--81480222   029-81481111，陕西国防工业职业技术学院欢迎您的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "重庆，纯文，415可以报考该校比较好的专业吗",
        "answer": "你好，我们不在重庆招生的，实在不好意思。陕西国防工业职业技术学院欢迎您前来参观。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-你好，陕西理科，349",
        "question": "你好，349录取概率大吗？如果能录取有推荐的专业吗？",
        "answer": "您好，你这个分数报考我校，有录取的概率，可以选择的专业也很多像机械大类，智能制造大类、计算机、建筑大类、汽车大类、化工大类、电子大类，人工智能 都很适合理工科的。再就是您是男生还是女生。你有再有什么具体的问题你可以给我们打电话咨询：029-81481111   029--81480222。陕西国防工业职...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-专业咨询",
        "question": "西安文科348分可以报考贵校高铁乘务专业吗？",
        "answer": "您好，你是文科考生，可以填报我们学校高乘这个专业，但是这个专业对身高体重有一定的要求，具体的你再看下。陕西国防工业职业技术学院欢迎您的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科307今年可以吗",
        "answer": "您好考生，你理工307分可以报考我们学校，我们学校今年有40个理科专业你可以选择。如，智能制造大类、机械大类、人工智能、计算机、汽车大类、化工大类、电子大类、经济管理大类、艺术设计大类都供您选择。陕西国防工业职业技术学院欢迎你的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "陕西普通高考理科305能报考吗",
        "answer": "您好考生，你是理工305分是可以报考我校的，我校理工科专业众多，如，智能制造大类、机械大类、人工智能、计算机、汽车大类、化工大类、电子大类、经济管理大类、艺术设计大类都供您选择。陕西国防工业职业技术学院欢迎您的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "陕西考生，理工类327分，可以报咱们学校吗老师，录取概率大吗。",
        "answer": "您好，你是理工327分，这个分数填报我校有录取的概率，可以选择的专业也很多像：机械大类，智能制造大类、计算机、建筑大类、汽车大类、化工大类、电子大类，人工智能 都很适合理工科的。再就是您是男生还是女生。你有再有什么具体的问题你可以给我们打电话咨询：029-81481111   029--81480222。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西270，女生能报考本校吗？",
        "answer": "你好，你这个分数270 分可以报考咋们学校，希望您第一志愿填报，后面多报几个保底学校。再有具体具体的问题你也可以给我打电话029--81480222   029-81481111，陕西国防工业职业技术学院欢迎您的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-陕西省本地考生265分，78285名报考贵校有可能录取吗",
        "question": "有录取可能吗",
        "answer": "你好，你是文科考生265分，可以填报我校。有一定的录取概率，希望你多报几个保底志愿。陕西国防工业职业技术学院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-报考",
        "question": "本省考生330分能上吗？听说女生专业都是上床下桌，是真的吗？",
        "answer": "您好，考生，咋们学校女生的宿舍都是上床下桌。理工330分填报咋们学校有录取的概率，希望你多报几个保底志愿。有事请拨打电话029-81481111  029-81480222.陕西国防工业职业技术学院欢迎你的到来。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-录取",
        "question": "单招生往年录取分数线是多少，今年预估分数线是多少啊",
        "answer": "同学，你好，我校2023年职教单招录取分数线是296，今年填报时间还早，可将我校放在A志愿填报冲一下。陕西国防工业职业技术学院欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国防工业职业技术学院",
        "title": "陕西国防工业职业技术学院-四川理科",
        "question": "我是四川考生，高考理科350分能被贵校录取吗？我想学机电一体化技术和杠械制造及自动化专业概率有多大？希望老师回复一下，学生谢谢老师栽培。",
        "answer": "你好，考生，今年投放在四川的专业有建筑工程技术、数控技术、机电一体化技术等，参照往年录取分数，你的预估分数填报咋们学校，录取概率很高，希望您第一志愿填报，录取问题不大，同时希望你多填报几个专业。陕西国防学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科430有其他专业推荐吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  及我校分省分专业招生计划https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0617/c413a85698/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-河南文史",
        "question": "老师您好，河南文史374男生，位次在153894左右，想问一下报考贵校的文科定向军士或者普通批专业有希望能录取吗吗?贵校往年文科定向军士和普通批的分数线是多少呢？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  我校定向培养军士2024年在豫只招理工男生。感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东 男 文科 435分 报考贵校定向士官被录取几率大吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北，理科男，398分可以录取您校飞机维修与护理有关专业吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-录取",
        "question": "福建物化生462报定向军士（有色弱，专业无要求），可以进入贵校吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  关于体检相关问题请咨询当地武装部（征兵办）。感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江考生415分有希望上吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，请问陕西考生理工376，位次128868报考贵校的电气自动化专业稳妥吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-嗯，定向士官",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校专科提前批定向士官有机会录取吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军官",
        "question": "物理类359有希望录取吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-录取",
        "question": "辽宁历史类22949录取概率大不大",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-询问",
        "question": "请问青海文科少数民族考生312 12049 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-选择专业",
        "question": "老师，您好，我是陕西文科考生女，384分，52633名，建议选什么专业",
        "answer": "您好，您可参考我校2024年招生计划https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0617/c413a85698/page.htm    感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好！重庆理科404能上西安航空职业技术学院什么专业，谢谢。能不能转专业，所有专业均可升本吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科384排名52927可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-河南，空中乘务",
        "question": "咱们学校空中乘务专业进校后需要体检吗？体检需要重复收费吗？",
        "answer": "您好，请参考我校招生章程https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0529/c407a85333/page.htm    感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-河南考生",
        "question": "河南考生372能否报考贵校",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "物理347，位次198280有希望录取贵校吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东考生431分有希望入取本校吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "新疆239可以报考贵校的专科提前批定向培养军士吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "239可以报考贵校的专科提前批定向军士培养吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-陕西考生",
        "question": "男娃文科318，能报贵校啥专业？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-西安航空",
        "question": "老师好，甘肃物化生，男，347分，位次，97909报贵校的无人机应用技术能录取吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-专业限制",
        "question": "文科女填报空中乘务除了有身高限制还有其他要求吗",
        "answer": "您好，您可参考我校招生章程https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0529/c407a85333/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东理科356有希望吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江417可以上贵校吗，2023定向士官具体分数多少",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-武汉女生423定向士官可以吗",
        "question": "武汉女生423定向士官可以吗",
        "answer": "您好，我校定向培养军士在鄂只招收男生。  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-录取",
        "question": "请问广东深圳男生物化生392分,报贵院校有可能被录取吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，我校在赣只有物理类招生计划。 感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-河南理科",
        "question": "老师，您好，请问河南理科315分有希望冲贵校的中外合资专业吗？",
        "answer": "您好，我校无中外合作办学专业。您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-四川理科",
        "question": "四川理科437排名220593能进飞行器数字化制造技术与电气自动化，机电一体化这三个专业吗？如果服从调剂换专业的条件是什么？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南理科390报贵校的定向士官几率大吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江考生417可以上贵校吗，2023年定向军士专业具体分数读诵多少",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科379 位次147231-148347报考西安航空职业（机电一体化/电气自动化/空乘）能录取吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-专业",
        "question": "内蒙古理科307可以报空中乘务专业吗",
        "answer": "您好，我校在内蒙古暂无空中乘务招生计划， 感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-视力要求",
        "question": "麻烦贵校详细介绍一下海军，空军，水面舰艇人员对视力的要求",
        "answer": "您好，关于定向培养军士体检及政审问题请咨询当地武装部门（征兵办）。感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "理科448分走定向士官机会大不",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "理科448分走定向士官机会大不",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科男342贵校录取的几率大吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-文科379",
        "question": "老师您好河南文科379位次147231-148347报考咱们学校可以吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-陕西理科346位次在144814",
        "question": "有什么专业可以被贵校录取",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm 及我校分省分专业招生计划https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0617/c413a85698/page.htm   感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好，老师。江苏物化政考生334分，有机会录取贵校定向士官吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-空乘可以使用服表艺术分吗",
        "question": "高考分数不到300服表艺术分178可以报这个学校的空乘专业吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm 及我校招生章程https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0529/c407a85333/page.htm     感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-我要保家卫国",
        "question": "老师好，湖南考生物理371有希望吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "贵校今年招收安徽女生吗?467位次173403有希望吗?",
        "answer": "您好，我校定向培养军士在皖只招物理类男生，感谢您对我校的关注。。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "有色弱能报吗，服从调剂之后会被转到其他专业？",
        "answer": "您好，请参考我校2024年招生章程https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0529/c407a85333/page.htm  及2024年定向培养军士相关文件https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0530/c407a85369/page.htm  感谢您对我校的关注，详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-文科382",
        "question": "陕西文科382位次53742有希望上贵校吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是陕西文科女生，今年386，位次52155，请问有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-文科390分能不能报考空中乘务",
        "question": "文科390能不能报考空中乘务",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-录取",
        "question": "陕西385上贵校的无人机应用技术可能性大吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，福建省物理组考生高考343可以报考吗",
        "answer": "您好，我校在闽定向培养军士只招物理类男生，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好，浙江考生395分，报考贵校的定向军士有希望吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "河北理科男376分报考贵校定向军士被录取的几率大吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-录取问题",
        "question": "江西考生物化生男孩435分，哪些专业能上，哪些专业不能上",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  及我校招生章程https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0529/c407a85333/page.htm   感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-我是陕西考生",
        "question": "我是男生，理科今年382，能报考航空维修类专业吗，录取概率大吗，会分到哪个校区和本科宿舍还是专科宿舍",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考问题",
        "question": "江西考生物化生男孩435分，哪些专业能报，哪些专业不能报",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  及我校招生章程https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0529/c407a85333/page.htm   感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-录取问题",
        "question": "江西考生物化生435分男孩，哪些专业能上，哪些专业不能上",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  及我校招生章程https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0529/c407a85333/page.htm   感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士（西安航空）",
        "question": "福建物理类411稳吗请问",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-安徽考生物化生401分位次244865想报贵校是否能被录取",
        "question": "是否能呗贵校004专业组录取",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-咨询",
        "question": "身高163可以报定向军士吗",
        "answer": "您好，请参考我校2024年招生章程https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0529/c407a85333/page.htm  及2024年定向培养军士相关文件https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0530/c407a85369/page.htm  感谢您对我校的关注，详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "河北，理科，男，高考分数380分，可以报考贵校的定向军士吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-录取",
        "question": "河南350分能不能报考贵校有哪些专业可以报考贵校？往年在河南的录取分数线是多少？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "理科355能报吗？ 哪些专业不要色弱？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  及我校招生章程https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0529/c407a85333/page.htm   感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-福建省 考 382分",
        "question": "请问福建福州闽侯县 闽侯六中考 382分可以上报贵校吗？ 是二本的吗？谢谢",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。我校是高职专科院校。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-职中高考语数英283",
        "question": "职中高考语数英283可以报名吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南理科327.能上贵校不",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士的录取人数",
        "question": "今年定向军士在陕招录的人数有多少",
        "answer": "您好，请参考我校2024年分省分专业招生计划https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0617/c413a85698/page.htm 感谢您对我校的关注 详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "您好，我校只提供英语教学，感谢您对我校的关注，详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-咨询",
        "question": "定向军官专业需要政审和体检吗",
        "answer": "您好，请参考定向培养军士相关文件https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0530/c407a85369/page.htm  感谢您对我校的关注，详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西理科385可以报考飞行器数字化专业吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士2023年录取分数多少",
        "question": "你好，我是福建理科生，今年高考分数427，有机会录取定向军士吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南文科考生309有希望报考贵校定向士官吗？",
        "answer": "您好，我校定向培养军士在豫只招理工男生  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "你好我想问一下陕西文科女生可以报考定向军士的哪些专业",
        "answer": "您好，我校定向培养军士在陕只招理工男生。感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-录取",
        "question": "理科294分，录取西航几率大吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "老师我是陕西高职（专科）分数线过了143可以报考咱们学校吗有机会上吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-文史类保底分数",
        "question": "文史",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "陕西理科男生401可以报考定向士官吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-文科",
        "question": "文科348位次64751有望报考贵校吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "陕西理科男生376能报吗，报什么专业好一点",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "陕西体育生高考320分可以参考贵校的定向士官吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "陕西高考理科305能报考吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "山西男生，理科，高考340分，报考贵校的定向军士有希望吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "四川理科360分有机会录取本校吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "报考学校定向军士专业的政审是什么时候",
        "answer": "您好，请参考定向培养军士相关文件https://www.sneac.com/info/1019/17724.htm   感谢您对我校的关注 "
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-关于专业分数",
        "question": "通用航空航务技术的收分以及428可以上这个专业吗//？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-专业可以转吗？",
        "question": "如果觉得专业不适合自己，可不可以转专业？",
        "answer": "您好 关于此类问题请拨打拨打029-86852309 。感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-文科",
        "question": "排名5万多能进学校吗？",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-文科",
        "question": "文科379可以上工业自动化专业吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-询问",
        "question": "351能保不",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-报考",
        "question": "陕西理科男生380能报咱们学校吗",
        "answer": "您好，您可参考我校近三年各省录取分省线https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0612/c409a85609/page.htm  感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-文科",
        "question": "文科可以上哪些专业呢",
        "answer": "您好，您可参考我校2024年分省分专业招生计划表https://www.xihang.com.cn/zsw/2024/0617/c408a85698/page.htm  感谢您对我校的关注，详细咨询请拨打029-86852309"
    },
    {
        "schoolName": "西安航空职业技术学院",
        "title": "西安航空职业技术学院-定向军士对高中选科物理或历史方向有限制吗",
        "question": "想报考咱们学校的定向军士的无人机应用技术 定向军士对高中选科物理或历史方向有限制吗",
        "answer": "您好，我校定向培养军士无人机应用技术专业在执行3+1+2省份须首选物理再选化学才可报考。感谢您对我校的关注。详细咨询请拨打029-86852309。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-你好，请问广西文科301可以报考贵校吗？可以报口腔医学吗?",
        "question": "你好，请问广西文科301可以报考贵校吗？可以报口腔医学吗?",
        "answer": "你好，参照往年录取分数线，这个分数可以报考，但我院没有口腔医学专业，详询029-33732000"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-陕西文科382 53686可以上吗",
        "question": "陕西文科382 53686可以上吗",
        "answer": "你好，根据往年分数线，这个分数录取希望大，具体可拨打029-33732444咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-陕西文科382 53686可以上吗",
        "question": "陕西文科382 53686可以上吗",
        "answer": "你好，根据往年分数线，这个分数录取希望大，具体可拨打029-33732444咨询"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-咨询",
        "question": "文科372位次57048可以报吗",
        "answer": "你好，根据往年分数线，这个分数录取希望大，具体可拨打029-33732444咨询"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-录取",
        "question": "您好请问河南理科204，位次550156，能上吗",
        "answer": "你好，具体可拨打029-33732000咨询"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-询问",
        "question": "湖南理科生可以报吗",
        "answer": "你好，我院有湖南的招生计划，具体专业可关注我院招生办公众号查看。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科404分，省排名12.1万，报财务管理，希望如何？",
        "answer": "你好，根据往年分数线，这个分数录取几率大，可详询029-33732444。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科348可以吗",
        "answer": "你好，这个分数可以报考，可详询029-33732444。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-请问四川文科382服从调剂被贵校录取机会大吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好，根据往年分数线，这个分数录取几率大，可详询029-33732444。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-录取",
        "question": "青海文科考生340分位次9922有希望报考该校建设工程造价专业吗",
        "answer": "你好，根据往年经验，还是有希望，具体可拨打029-33732444咨询"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，根据往年经验可以报考，具体可拨打029-33732444咨询"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-报考",
        "question": "陕西理科308可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，这个分数可以报考，详情可拨打029-33732000咨询，详情可拨打029-33732000咨询"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科388被贵校录取机会大吗？",
        "answer": "你好，从往年经验看这个分数录取几率大，详情可拨打029-33732000咨询"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-理科381有多大概率被录取",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好，根据我校往年在四川的录分线来看，录取几率较大，详情可咨询029-33732000"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-河南理科女今年313排名453595",
        "question": "河南理科女今年313排名453595 请问报考本校的学前教育专业有望录取吗？概率大吗？",
        "answer": "参考我校往年在河南理科录分线，录取几率较大。详情可咨询029-33732000"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-招生",
        "question": "今年在河北有招生计划吗",
        "answer": "你好，有的。我校在河北招生计划可关注【陕西财经职业技术学院招生办】微信公众号查看"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-招生",
        "question": "请问贵校今年对辽宁有招生计划吗，理科生330分有希望吗",
        "answer": "考生您好，我校今年在辽宁没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-报考",
        "question": "陕西高考理科305能报考吗",
        "answer": "你好，这个分数有希望，具体可拨打我院招生办电话咨询029-33732000、33732444"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-能录取吗",
        "question": "陕西美术文科统考成绩187文化课成绩258综合成绩362.75。录取机率大吗",
        "answer": "你好，今年是艺术类第一年以综合分录取，往年的分数参考价值不大。具体可拨打我院招生办电话咨询029-33732000、33732444"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-咨询报考",
        "question": "你好陕西文科361可以报本校吗",
        "answer": "你好，这个分数有希望，具体可拨打我院招生办电话咨询029-33732000、33732444"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-陕西文科368可以报考本校吗",
        "question": "陕西文科368可以报考贵校的大数据与会计专业吗",
        "answer": "你好，这个分数有希望，具体可拨打我院招生办电话咨询029-33732000、33732444"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-陕西文科",
        "question": "贵校的统招录取分数线是多少",
        "answer": "你好，根据当年考生报考本校的志愿情况、分数情况及招生计划数来确定，每年都会变化。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-录取",
        "question": "陕西文史类393会录取吗？",
        "answer": "你好，这个分数希望很大，具体可以拨打我院招生电话029-33732000、33732444"
    },
    {
        "schoolName": "陕西财经职业技术学院",
        "title": "陕西财经职业技术学院-咨询",
        "question": "宁夏370可以报考这所学校吗",
        "answer": "你好，这个分数有希望录取，具体请拨打029-33732000，33732444咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-理科",
        "question": "新疆考生 理科253可以被录取吗",
        "answer": "您好，参考往年录取分数和今年招生计划，录取希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西文科女382 53686可以上吗，可不可以建议一些专业",
        "question": "陕西文科女382 53686可以上吗，可不可以建议一些专业",
        "answer": "您好，去年录取最低387分，有希望，可以报考，建议报考经济管理类或汽车服务与营销等不热门的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-河北文科",
        "question": "新能源汽车技术，道路与桥梁工程技术，道路工程检测技术，铁道信号自动控制，城市轨道交通机电技术，城市轨道交通通信信号技术，铁道通信与信息化技术。河北 历史/地理/思想政治 383分 113179名能报考本校的这几门专业吗?",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "江西省 物理组 343录取几率大吗",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，录取几率很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西交通",
        "question": "我是河南考生 理科368分 位次375509 报考贵校计算机专业能被录取吗 调剂的话可以转专业吗 有什么要求",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，录取几率很大，录取专业不确定，学校有转专业办法，具体可以咨询我校教务处。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "河北386排名294249能被贵校录取吗或者贵校今年有扩招的打算吗",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，录取几率很大，河北今年增加了10个计划。录取几率加大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取（陕西交通）",
        "question": "请问甘肃理科345排名98872可以录取到，建筑装饰工程技术专业几率大吗。",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，录取几率非常大，录取专业不确定，因为每个专业计划很少，波动比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-理科录取",
        "question": "河南理科381，位次35万有机会被录取吗",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，录取几率很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-福建",
        "question": "老师你好，福建理科293可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-甘肃",
        "question": "你好我是甘肃考生理科316排名105772可以报考贵校的哪些专业？有望被录取吗？",
        "answer": "您好，外省每个专业招生计划都比较少，所以建议按照自己想上的专业报考，多报几个专业，服从专业调剂。可以增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西交通职业技术学院招生",
        "question": "请问今年贵校“汽车技术服务与运营”和“道路与桥梁工程技术”专业招河北考生吗？393有机会吗？",
        "answer": "您好，我校这两个专业今年在河北有招生计划，参考去年录取分数和今年招生计划，393分录取几率非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西理358能报贵校什么专业",
        "question": "陕西理能报贵校什么专业",
        "answer": "您好，参考去年录取分数和今年招生计划，建议报考土木类、经管类、计算机类相关专业。多报几个专业，专业服从调剂，这样可以提高录取率。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报考咨询",
        "question": "老师 贵校有太原局或北京局的校招 吗",
        "answer": "您好，这两个地方铁路局在我们学校没有校招。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、",
        "answer": "您好，参考学校去年录取分数和今年招生计划，这个分数报考我们学校录取几率很大，建议报考计划数相对较多的专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "您好，江西去年物理类最低342分 ，今年报考希望非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，河南理科去年最低392分，这个分数，有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-河南理科380，可以选择哪些专业",
        "question": "河南理科380，可以选择哪些专业",
        "answer": "您好，河南理科去年最低392分，这个分数，有希望，可以冲一下，多报考几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-青海报考",
        "question": "理科313位次22223",
        "answer": "您好，参考往年录取分数和今年招生计划，录取几率很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "请问河南理科204，位次550156能上吗",
        "answer": "您好，参考往年录取分数和今年招生计划，平行志愿录取，可以一志愿报考，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-应届普招",
        "question": "河南理科311分，省内排名45600.能报什么专业，服从调剂，能录取不能",
        "answer": "您好，参考往年分数，避开轨道类，新能源汽车等专业，报考经管类相关专业，服从专业调剂，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "您好，可以报考我们学校，录取几率非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科 411想报大数据与会计",
        "answer": "您好，文史没有计划，建议报考其他专业，进校后，按照学籍管理部门转专业办理，符合条件，就可以转到大数据与会计专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科考生392 位次133921 能上贵校吗",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，录取几率很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报考",
        "question": "青海理工313报考贵校有机会被录取吗",
        "answer": "您好，可以报考，录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报考",
        "question": "请问安徽 物化生 372 可以冲一下吗",
        "answer": "您好，去年理科最低356分，可以报考，录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "你好 青海文科考生340位次9922报考该校城市轨道车辆应用技术专业有希望吗",
        "answer": "您好，青海去年文史最低305分，录取几率非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-34录取",
        "question": "贵校投档比例是多少，贵州368位次是164842女生录取城市轨道交通机电技术概率大吗，升本率高吗",
        "answer": "您好，贵州去年物理类最低327分，录取几率非常大，欢迎报考。学校升本率在80%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-四川文科录取",
        "question": "四川考生文科391录取概率大概多少",
        "answer": "您好，参考去年四川文史历年录取分数，录取几率很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组301有机会上贵校嘛",
        "answer": "您好，参考去年录取分数线，有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖南历史类336有机会报考吗？铁道运营管理",
        "answer": "您好，我校去年历史类录取最低294分，这个分数录取几率非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "您好，河南去年文史最低419分，有希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-咨询城市轨道车辆应用专业招生录取",
        "question": "城市轨道车辆应用专业请问今年陕西文科男生377分，为此排名55128，可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，参考去年录取分数，有希望，可以冲一下，专业不确定，建议多报几个专业，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报考",
        "question": "新疆考生高考分数291分排名15492名 服从调剂报考贵校可能性大吗",
        "answer": "您好，新疆去年文史录取最低332分，有希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西",
        "question": "铁路专业有男女比例吗?女孩陕西考生441分,文科,位次30093..报贵校的铁路运营管理专业能录取吗?如果调剂是铁路类专业里调剂还是全部专业里调剂?",
        "answer": "您好，这个分数报考我们学校，录取基本没有问题，报考铁路专业也基本没问题，可以大胆报考，如果调剂的话，也是调剂到铁路类相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西女生",
        "question": "陕西女孩441分,位次30093.报铁路交通运营管理能录取吗?有男女比例吗?",
        "answer": "您好，这个分数报考我们学校，录取基本没有问题，报考铁路专业也基本没问题，交通运营管理类专业  男女比例大概是2:3"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-四川录取",
        "question": "老师你好四川文科女生高考421分在本省排名105746，身高155能有希望走本校的铁道专业吗（不走运营类的）",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，录取几率非常大，可以报考铁道类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-身高视力要求",
        "question": "女生1.58m，眼镜度数600+，可以报考铁道专业吗？",
        "answer": "您好，可以报考铁道类专业，不过铁路局和地铁公司招聘要求女生1.60m以上"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西交通",
        "question": "请问贵校的投档比例是多少",
        "answer": "您好，近几年投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕交录取",
        "question": "陕西文科考生，382，位次53479有希望被贵校的物流管理专业录取么",
        "answer": "您好，参考去年录取分数，录取有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕交",
        "question": "老师您好，若不服从调剂退档处理后，能够被第三志愿录取吗",
        "answer": "您好，如果不服从调剂退档，只能参加该批次后的征集录取。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-山东全文446",
        "question": "报考该校录取概率大吗",
        "answer": "您好，参考往年录取分数和今年招生计划，录取概率非常，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西理科340",
        "question": "有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，录取有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科生今年323分名次大概在21万左右，能被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-招生",
        "question": "我看贵校在招商官网上有发布大数据与会计和软件技术对辽宁的招生，为什么辽宁招生填报不了",
        "answer": "您好，软件技术在辽宁没有招生计划，大数据与会计招收历史类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "陕西文科普高生，397，47928，能录取上吗",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，录取几率很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-招生",
        "question": "贵校软件技术专业和大数据与会计专业在辽宁有招生吗今年",
        "answer": "您好，软件技术在辽宁没有招生计划，大数据与会计招收历史类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-招生",
        "question": "招生办电话打不通啊，一个要么不接，要么通话中，另一个根本不接",
        "answer": "您好，最近电话咨询量比较大，建议上班期间打电话。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西考生 文史 328分",
        "question": "请问能录取吗",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵校今年在河南招生吗？如果河南文科名次大概在215623左右有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-四川报考",
        "question": "两个孩子一个351报考贵校铁路专业，一个365报考贵校的数字媒体技术的录取几率大吗？两个专业是否在同一校区",
        "answer": "您好，参考去年理工最低366分，有希望，欢迎报考。另外数字媒体技术在文景校区，铁路相关的专业大部分也在文景校区。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西文科",
        "question": "你好，请问陕西文科，男生，390分，位次50600，可以报考贵校哪些专业？概率大吗",
        "answer": "您好，参考去年录取分数，录取几率很大，建议多报考几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕交院 陕西报考",
        "question": "陕西理科男 分数368位次133863 有希望报考吗 有什么推荐专业",
        "answer": "您好，参考往年录取分数，希望非常大，建议按照自己想报的专业报考，多报考几个专业，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "湖南理科287服从调剂希望大吗？",
        "answer": "您好，我们学校去年在湖南理科录取最低374分，参考历年分数和今年招生计划，有希望，建议一志愿报考，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-河北文科",
        "question": "河北文科383分能够报考本校吗",
        "answer": "您好，参考去年录取分数和今年招生计划，一志愿报考我们学校，录取几率非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-四川",
        "question": "四川理科336可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，我们学校去年理科录取最低366分，参考历年录取分数和今年招生计划，一志愿报考我们学校，录取几率很大，欢迎报考我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-专业咨询",
        "question": "甘肃文科409可选专业有哪些",
        "answer": "您好，我们学校在甘肃招生计划125个，其中文史计划54个，涉及招生专业26个，如：城市轨道车辆应用技术、城市轨道交通运营管理、铁道交通运营管理、新能源汽车技术等专业。具体可在招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西考生",
        "question": "陕西考生理科384分 有什么专业可以选择",
        "answer": "您好，根据你的分数，理科所有专业都可以报考，根据本人实际情况选择想上的专业报考，多填报几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报考",
        "question": "贵校官网公布的招生计划和某些软件上的招生计划不一样，贵校的新能源汽车和新数字媒体两个专业是否对辽宁有招生计划？",
        "answer": "您好，我校招生计划以我们学校招生网公布为准，新能源汽车和新数字媒体两个专业在辽宁有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-6178录取",
        "question": "宁夏考生理科283报考贵校有希望吗",
        "answer": "您好，我们学校去年理科最低298分，参考历年分数，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-单招高考",
        "question": "单招高考170能上贵校嘛 可报的专业有哪些",
        "answer": "你好，参考往年录取分数和今年招生计划，录取几率很大，具体招生专业可在我校招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-6178录取",
        "question": "宁夏考生理科283报考贵校有希望吗",
        "answer": "您好，我们学校去年理科最低298分，参考历年分数，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-青海理科",
        "question": "青海理科249，29808，报考贵校铁道信号自动控制，铁道通信与信息化技术，城市铁道交通配供电技术专业录取机会大不大？",
        "answer": "你好，参考往年录取分数和今年招生计划，录取几率非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-轨道类专业",
        "question": "您好，文科373分可以报轨道类专业吗",
        "answer": "您好，参考往年录取分数和今年招生计划，你这个分数不建议报考轨道类专业，可以报考经管类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-甘肃",
        "question": "甘肃历史类380是否有机会可以进入贵校",
        "answer": "您好，学校去年甘肃历史类最低401分，有希望录取，建议一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西考生",
        "question": "请问陕西2024级考生，文史类，男，高考成绩377分位次55128，可以报考贵校哪些专业？",
        "answer": "您好，学校去年文史最低387分，有希望，建议一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-招生录取",
        "question": "请问高考成绩377分位次排名55128可以报考贵校铁道信号动控制专业吗？",
        "answer": "您好，轨道类专业往年分数较高，建议多报考几个专业，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-老师你好，理科355可以报咱们学校嘛",
        "question": "老师你好，理科355可以报咱们学校嘛",
        "answer": "您好，参考学校去年录取分数和今年招生计划，有希望，建议一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-青海",
        "question": "青海文科309位次12352可以报考不？",
        "answer": "您好，学校去年青海文史最低305分，希望很大，建议一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西 307",
        "question": "陕西西安临潼 307 理科体育 69 可以报你们学校？",
        "answer": "您好，学校去年理工最低322分，有希望，建议一志愿报考，多报考几个学校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西职业技术学院",
        "question": "老师您好我是青海考生理科成绩265想要报考贵校专业有机会吗",
        "answer": "您好，我们是陕西交通职业技术学院，这个分数报考我们学校，几率非常大，欢迎报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕交",
        "question": "老师您好我是青海考生理科成绩为265位次28000有机会报考贵校专业吗",
        "answer": "您好，我们是陕西交通职业技术学院，这个分数报考我们学校，几率非常大，欢迎报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西理科378报考咱们学校希望大吗",
        "question": "陕西理科378报考咱们学校希望大吗",
        "answer": "您好，学校今年理工预估分数370分，录取几率非常大，欢迎报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "老师辽宁文科397报大数据与会计专业有希望吗",
        "answer": "您好，学校去年文史录取分数线361分，录取几率非常大。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "您好，我们学校开设公共外语是英语，不开设其他外语。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报名（陕西交通）",
        "question": "请问贵校今年对辽宁有招生计划吗，理科生330分有希望吗",
        "answer": "您好，参考往年分数，希望很大，欢迎报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西理科男生331分",
        "question": "老师您好，陕西理科男生331分，位次150997，今年能报咱们院校吗？",
        "answer": "您好，学校去年理科最低322分，希望很大，欢迎报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "您好，学校去年理工最低366分，参考今年招生计划，录取几率非常大，欢迎报考我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕交",
        "question": "老师您好我是青海考生成绩为265分位次为28000 有机会报考贵校专业吗",
        "answer": "您好，我们是陕西交通职业技术学院，这个分数报考我们学校，几率非常大，欢迎报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-山西",
        "question": "文科379能报城市轨道交通运营管理吗",
        "answer": "您好，学校去年文史最低352分，外省专业计划较少，建议多报考几个专业，录取几率非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西 理科328位次151900",
        "question": "老师好，我是陕西理科考生，成绩328，位次151900，想报考贵校，不知道录取的可能性有多大，能上到心仪的专业吗，比如铁路运营管理类。谢谢！",
        "answer": "您好，学校去年理工最低322分，参考今年招生计划，有希望。但是专业挑选余地不大，建议多报考几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "理科335可以报吗",
        "answer": "您好，参考去年录取分数和今年招生计划，有希望，建议一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "文科336位次67987能上吗",
        "answer": "您好，参考去年录取分数和今年招生计划，录取几率不是很大，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-招生",
        "question": "请问贵校今年对辽宁有招生计划吗，理科生330分有希望吗",
        "answer": "您好，参考去年录取分数和今年招生计划，有希望，建议一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-河北男理380有希望吗",
        "question": "老师您好，有希望报考贵校铁路专业吗/",
        "answer": "您好，去年学校理工最低382分，希望很大，建议一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-宁夏报考",
        "question": "老师你好 宁夏348包含照顾分可以填报该贵校吗",
        "answer": "您好，参考去年录取分数和今年招生计划，录取几率非常大，欢迎报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-报",
        "question": "文科保底分数多少",
        "answer": "您好，参加去年录取分数和今年招生计划，学校预估文史录取分数400分左右"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西2024理工类406分",
        "question": "陕西2024理工类406分有希望上咱们学校吗？",
        "answer": "您好，参考学校去年录取分数和今年招生计划，你这个分数录取几率非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-陕西文科男生",
        "question": "文科348位次64751有望报考贵校吗？",
        "answer": "您好，参考学校去年分数和今年招生计划，你这个分数录取概率很小，可以冲一下。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "文科390有机会吗老师",
        "answer": "您好，参考学校去年分数和今年招生计划，可以报考，希望很多。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，请问四川文科383分，排名134218有希望被陕西交通学院录取吗？",
        "answer": "你好，学校去年在四川文史录取最低404分。往年外省录取分数变化比较大，所以还是有希望，平行志愿不影响其他学校录取，建议一志愿报考，可以冲一下。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-山西",
        "question": "山西365可以报考贵校的道路与桥梁工程吗",
        "answer": "您好，我校今年在山西招生计划50个。去年最低分数，理科332分，按照你的分数，录取几率非常大，欢迎报考道路与桥梁工程技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-录取",
        "question": "陕西考生，理工类327分，可以报咱们学校吗老师，录取概率大吗。",
        "answer": "您好，参考去年分数和今年招生计划，你这个分数录取概率比较小，因为是平行志愿，建议可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-文科387能上吗，有什么专业推荐吗？",
        "question": "🥺",
        "answer": "您好，参考去年分数和今年招生计划，你这个分数录取有希望，建议避开热门专业报考，类似轨道类，新能源类专业不要报考，其他专业都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-四川文科",
        "question": "分数线",
        "answer": "你好，学校去年在四川文史录取最低404分。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-山西",
        "question": "山西365",
        "answer": "您好，我校今年在山西招生计划50个。去年最低分数，理科332分，文史352分。按照你的分数，录取几率非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西交通职业技术学院",
        "title": "陕西交通职业技术学院-贵校今年在青海招生吗，招多少人",
        "question": "文科男380分有希望录取吗 适合文科男的铁路专有哪些",
        "answer": "您好，我校在青海招生，计划100个。去年文史最低310。铁道交通运营管理、铁道桥梁隧道工程技术、铁道通信与信息化技术、铁道信号自动控制等专业。按照你的分数，录取几率非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-338理科能报贵校的计算机应用技术吗",
        "question": "338理科能报贵校的计算机应用技术吗",
        "answer": "欢迎报考，录取概率较高。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-广西音乐生",
        "question": "贵校今年在广西有招生计划吗",
        "answer": "我校在广西未投放计划，无法报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西职业技术学院",
        "question": "河南文科343排名十九万能报该校会计吗录取概率稳吗",
        "answer": "可以报考，录取几率比较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-招生",
        "question": "广东319可以吗",
        "answer": "我校在广东未投放招生计划，无法报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-有没有视觉传达这个专业？",
        "question": "老师，请问贵校有没有视觉传达这个专业？我是个美术生，历史总分为293，文化分和美术分总分428",
        "answer": "学校开设有视觉传达设计、环境艺术设计和数字媒体艺术设计三个艺术类专业。录取几率很高，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西考生，理科319分，位次154900有多大概率上贵校",
        "answer": "录取几率比较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-山东艺考生",
        "question": "我是山东美术考生，综合分在404，请问有机会报考贵校吗？录取机会大吗？",
        "answer": "我校在山东未投放招生计划，无法报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-咨询",
        "question": "河南考生文科300位次246203录取概率大吗",
        "answer": "预估录取概率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-外省",
        "question": "外省招生需要注意什么，2024年在贵州的专业招生计划有哪些，分数297,位次200075可以报吗？麻烦老师了",
        "answer": "可以报考。可报考大数据与财务管理、现代物流管理和汽车智能技术等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西文科女，383，位次53206",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "录取几率较高，各专业均能参加专升本。1:1"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-青海美术文科生",
        "question": "青海美术文科生综合分382有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校在青海没有艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西，理科，243分168753有专业可以报吗？",
        "question": "可以报名吗老师",
        "answer": "录取几率较小"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-咨询",
        "question": "河南文科考生398 127595有机会录取贵校吗",
        "answer": "可以报考，录取概率较高。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "可以报考，录取机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-河南文科（陕西职业）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "我省2023年在河南文科录取最低分397分，您被录取的风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "老师河南大概要多少分能上贵校",
        "answer": "我校2023年在河南录取的最低分文理均为397分，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西文科351报考本校录取几率大吗，会滑档退档吗",
        "question": "陕西文科",
        "answer": "录取几率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西理科340有机会被贵校录取吗",
        "question": "可以报考什么专业",
        "answer": "有录取机会。我校所有专业理科生均可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "你好24河南考生理科388报管理系或者计算机稳吗",
        "answer": "录取概率较高，管理和计算机相关专业未投放计划。可以报考会计专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "有机会，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-专业咨询",
        "question": "文科409可上什么专业",
        "answer": "录取概率较高，可报考会计，旅游管理，电子商务、旅游管理、学前教育等专业，具体关注我校招生信息网和招就办微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "青海文科238，大数据与会计，录取概率有多大？",
        "answer": "录取几率较高，可报考社区管理、会展策划、音乐教育和数字媒体艺术设计等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-查询",
        "question": "甘肃省文科352可以报吗？",
        "answer": "可以报考，有一定录取风险。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-河南高考理科384能去贵校软件技术专业嘛？",
        "question": "河南高考理科384能去贵校软件技术专业嘛？",
        "answer": "可以报考会计专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科保底分数线",
        "answer": "我校2023年文科在陕西录取的最低分数是372分，预估今年会有所上涨。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西文科",
        "question": "请问陕西文科345位次65400被贵校录取希望大吗？",
        "answer": "可以报考，录取风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-志愿",
        "question": "甘肃省文科325可以报考吗",
        "answer": "录取风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南文科，249",
        "answer": "录取几率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-咨询",
        "question": "24届贵州文科考生高考总分334，85798名，可以报考该校“文物修复与保护”专业吗？报考该专业的首选科目和再选科目以及其他要求是什么？该校院校代码是多少？文物修复与保护的专业代码是多少？该专业几年学制？学费为多少？24届预计招生人数是多少？",
        "answer": "有录取机会。该专业无选考科目要求，学费6500元每学年，相关信息请关注我校招就办微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西文科382能报贵校吗？什么专业？",
        "question": "陕西文科382能报贵校吗？什么专业？",
        "answer": "可以报考，录取概率较高，所有专业均可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西文史",
        "question": "陕西文史293学前教育可以吗",
        "answer": "录取几率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-文科364可以报考吗",
        "question": "文科",
        "answer": "可以报考，有一定录取风险。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "您好我想麻烦问一下，陕西文史319分 位次71723有机会报考本校吗",
        "answer": "录取几率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西文科361位次60604可以报本校吗？能报什么专业",
        "answer": "可以。所有专业均可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-四川文科415可以报你们的学前教育专业吗？",
        "question": "四川文科415报你们的学前教育会被录取吗？",
        "answer": "录取概率很高，可报考会计、建筑工程技术和环境艺术设计等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "理科294分数，陕西职业学院几率大吗",
        "answer": "预估录取几率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "河南文化351能被录取吗，该校往年最低录取线是多少",
        "answer": "我校去年在河南录取最低分为397分，预估录取几率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南理科科分数330分，名次43w可以录取到本校的机电或者交通专业吗",
        "answer": "我校2023年录取最低分为397分，预估录取几率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西体育理考生",
        "question": "体育理297分可以上咱们学校吗？",
        "answer": "录取几率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科308有希望吗？",
        "answer": "欢迎报考陕西职业技术学院，有录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-报考",
        "question": "2024年理科位次158189有望成功包括本校吗",
        "answer": "可以报考，有录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科301有希望吗",
        "answer": "可以报考，录取几率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西文科男生",
        "question": "文科348位次64751有望报考贵校吗？",
        "answer": "可以报考，录取几率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-志愿咨询",
        "question": "陕西，女，文科，371分，可以报考贵校的空乘专业吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西省文科370报考贵校，能录上吗",
        "question": "陕西省文科370报考贵校，能录上吗",
        "answer": "录取几率比较高。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-报考",
        "question": "请问贵校今年325能不能上文科",
        "answer": "录取概率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-招生",
        "question": "你好，陕西文科三百四能被本校录取吗",
        "answer": "有录取机会，我校2023年在陕西文科录取最低分372分。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西报考",
        "question": "陕西理工男 分数368位次133863 能报啥好专业吗",
        "answer": "欢迎报考陕西职业技术学院，所有专业均可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-咨询分数",
        "question": "老师你好，晚上陕西文史类考生，分数是381，可以报咱们学校吗",
        "answer": "可以报考，录取几率较高。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-录取",
        "question": "陕西考生，理工类327分，可以报咱们学校吗老师，录取概率大吗。",
        "answer": "可以报考，有录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西355，位次62641，报名贵校有希望不",
        "question": "陕西355，位次62641，报名贵校有希望不",
        "answer": "有希望录取。可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-陕西文科372能上本校吗",
        "question": "陕西文科372能上本校吗？",
        "answer": "可以报考，录取机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西职业技术学院",
        "title": "陕西职业技术学院-文科",
        "question": "文科379可以上汽车维修制造专业吗",
        "answer": "可以报考，录取机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安思源学院",
        "title": "西安思源学院-录取",
        "question": "宁夏理工考生383，服从调剂，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "第一志愿填报，有机会录取。宁夏负责老师黄老师，电话：18691892767，可以具体和这位老师联系咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西安思源学院",
        "title": "西安思源学院-云南考生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 能否被贵校录取 ？服从调剂 综合分66.28",
        "answer": "一志愿填报服从调剂希望非常大，最体你也可以咨询我校云南负责老师联系，具体咨询，李老师：15353717374."
    },
    {
        "schoolName": "西安思源学院",
        "title": "西安思源学院-小语种",
        "question": "贵校是否有开设日语公共课?",
        "answer": "我校使用英语教学"
    },
    {
        "schoolName": "西安高新科技职业学院",
        "title": "西安高新科技职业学院-陕西，理科，243分168753有专业可以报吗？",
        "question": "老师，陕西理科，243分168753有专业可以报吗",
        "answer": "欢迎咨询报考西安高新科技职业学院，建议A志愿报考有希望，具体可咨询负责延安招生宣传老师，杜老师，电话：18591015111."
    },
    {
        "schoolName": "西安高新科技职业学院",
        "title": "西安高新科技职业学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "欢迎咨询报考西安高新科技职业学院，403分可以报考我院。具体请咨询负责商洛老师，杜老师：18591015111."
    },
    {
        "schoolName": "西安高新科技职业学院",
        "title": "西安高新科技职业学院-录取",
        "question": "请问青海考生分数215位次31702在贵校录取的概率大不大",
        "answer": "欢迎咨询报考西安高新科技职业学院，建议A志愿报考，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安高新科技职业学院",
        "title": "西安高新科技职业学院-西安高新录取",
        "question": "陕西理科243名次168753可以报动漫制作技术吗？",
        "answer": "欢迎咨询报考西安高新科技职业学院，建议A志愿报考，录取希望大，具体可咨询负责延安地区老师，杜老师，电话：18591015111"
    },
    {
        "schoolName": "西安高新科技职业学院",
        "title": "西安高新科技职业学院-录取咨询",
        "question": "请问陕西理科231分可以报考吗？",
        "answer": "欢迎咨询报考西安高新科技职业学院，可以报到，具体请致电咨询，电话：13474354583"
    },
    {
        "schoolName": "西安高新科技职业学院",
        "title": "西安高新科技职业学院-录取录取",
        "question": "陕西理科316能报嘛",
        "answer": "欢迎咨询报考西安高新科技职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-可以考研吗",
        "question": "考研率是多少",
        "answer": "大学四年级可以参加全国统一研究生招生考试。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西理科",
        "question": "老师好，我是陕西理科考生，291分，162072，被贵校计算机应用技术录取几率大吗",
        "answer": "预计陕西专科录取分数会比2023年略高。具体情况，请您咨询029-33813555/33814555。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-专业",
        "question": "老师您好，请问贵校能否转专业，转专业有哪些条件限制",
        "answer": "基本要求是文史不能转入理工，艺术类不转专业，不能低于转入专业录取最低分等。具体省份的情况及专业要求，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "你好，我是一名河南文科考生，2024年考了438分，超河南省二本线10分，能否可以报贵校的信息管理和信息系统，金融工程专业？录取希望大吗？",
        "answer": "参照河南历史类2023年录取结果为线上7分左右录取，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-商贸",
        "question": "文科409位次42750被录取的几率大吗？",
        "answer": "需要冲，具体情况可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-住宿费",
        "question": "住宿标准和价位",
        "answer": "八人间1300元/年，六人间2000元/年，四人间2600元/年，高层四人间4200元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "江西理科460会被贵校录取吗",
        "answer": "具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "学校共计五个美术类专业，具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西国际商贸",
        "question": "湖北文科437分可以录取吗？ 投档会被退档吗？ 转专业的条件如何？",
        "answer": "参照湖北历史科目类2023年录取结果为线上2分左右录取，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-分数287本科二批次新疆单列类选考英语",
        "question": "分数287本科二批次新疆单列类选考英语有希望吗",
        "answer": "具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "参照湖北物理科目类2023年录取结果为线上8分左右录取，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-浙江考生咨询",
        "question": "你好 我想问一下 浙江考试纯文365 位次号262235能否报考贵校专科的大数据与会计或者电子商务 录取概率大吗 谢谢",
        "answer": "不同专业录取位次不一，请您联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-咨询",
        "question": "你好 学校宿舍不管本科专科都是四人间上床下桌吗 谢谢",
        "answer": "宿舍自选，具体情况可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-新疆单列类选考外语",
        "question": "新疆单列类选考外语287 可以报考贵校吗",
        "answer": "具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西理科",
        "question": "老师好，请问陕西考生理科291分，162072能被贵校的大数据与会计录取上吗，谢谢老师",
        "answer": "预计陕西专科录取分数会比2023年略高。具体情况，请您咨询029-33813555/33814555。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西国际商贸学院",
        "question": "四川美术生，专业226，文化350，综合分457.5有希望被贵校录取吗",
        "answer": "学校共计五个美术类专业，要求文化课成绩及专业课统考成绩均上线，具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-招考",
        "question": "老师你好，重庆物化政485 位次68563 可以报考你们学校的哪些专业，在大学期间是否可以换专业",
        "answer": "具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-咨询",
        "question": "请问河南文科考生位次在86400多名，能否被贵校录取？",
        "answer": "参照河南历史类2023年录取结果为线上7分左右录取，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-咨询",
        "question": "请问陕西国际商贸学院今年在河南是扩招还是缩招？",
        "answer": "计划与2023年基本持平，具体专业可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-浙江理科",
        "question": "位次156379有希望报考药学吗",
        "answer": "不同专业录取位次不一，请您联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西国际商贸学院",
        "question": "湖南考生物生地429分排位180065可以录取的几率大吗，录取是按平行志愿吗？投档比是多少？",
        "answer": "参照湖南物理科目类2023年录取结果基本贴线，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-湖南考生",
        "question": "你好,湖南考生理科426分,位次183837,能录取吗贵校",
        "answer": "参照湖南物理科目类2023年录取结果基本贴线，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西",
        "question": "四川文科美术生，综合分483，位次13651，文化392，美术229.63，请问有机会填报贵校吗",
        "answer": "学校共计五个美术类专业，要求文化课成绩及专业课统考成绩均上线，具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "老师请问湖南理科物化政压线有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "参照湖南物理科目类2023年录取结果基本贴线，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-报名",
        "question": "新疆考生总分319位次31145可以报考贵校吗",
        "answer": "具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "你好，江西美术生综合排名10851，高考外语为日语，报贵校有没有希望？",
        "answer": "具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西文科336位次68028，能上贵校大专学前教育专业吗",
        "question": "老师好，陕西文科336位次68028，能上贵校大专学前教育专业吗",
        "answer": "预计陕西专科录取分数会比2023年略高。具体情况，请您咨询029-33813555/33814555。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院录取概率大吗",
        "answer": "学校共计五个美术类专业，具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西考生",
        "question": "文科318男，能报贵校什么专业？",
        "answer": "请你咨询029-33813555/33814555，询问具体专科专业的录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-河南考生",
        "question": "老师好，文科435，位次90950，有希望被贵校的护理学和审计学专业录取吗？",
        "answer": "参照河南历史类2023年录取结果为线上7分左右录取，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕国",
        "question": "进校可以转专业吗？要求是什么，有什么专业是不能转的，",
        "answer": "基本要求是文史不能转入理工，艺术类不转专业，不能低于转入专业录取最低分等。具体省份及各专业情况还请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-安徽",
        "question": "安徽考生，物化生，466分，位次174566，请问可以上贵校吗？",
        "answer": "参照安徽物理/理工科目类2023年基本贴线录取，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？开设哪几个美术专业",
        "answer": "学校共计五个美术类专业，要求文化课成绩及专业课统考成绩均上线，具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西国际商贸",
        "question": "湖北文科437分可以录取吗",
        "answer": "参照湖北历史科目类2023年录取结果为线上2分左右录取，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西国际商贸学院",
        "question": "您好，我想问下陕西理科383位次125055被咱贵校录取的概率大不大？",
        "answer": "陕西理工2023年录取投档成绩最低分362分，位次117335，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "陕西理科399分位次114735能被贵校录取吗",
        "answer": "陕西理工2023年录取投档成绩最低分362分，位次117335，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-山西理科415（二本线418）上本校的医学专业机率大吗",
        "question": "报医学专业被调剂的概率大嘛",
        "answer": "各专业录取情况不一，请您联系我校呼叫中心进行专业咨询，电话029-33813555/33814555。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-甘肃考生",
        "question": "甘肃省理科考生分数393，位次80688有机会报考陕西国际商贸学院吗",
        "answer": "各专业录取情况不一，请您联系我校呼叫中心进行专业咨询，电话029-33813555/33814555。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-投档比",
        "question": "你好，该校的投档比是多少？",
        "answer": "原则上投档比例按1:1进行投档。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-报考",
        "question": "河南文科348可以吗",
        "answer": "各专业录取情况不一，请您联系我校呼叫中心进行专业咨询，电话029-33813555/33814555。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取几率",
        "question": "湖南考生历史选科444分51873位次，报考贵校的健康服务与管理的可能性大吗",
        "answer": "参照湖南历史科目类2023年录取结果为线上10分左右录取，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "山西文科446，达二本线了，位次24355到24672，能报学校的汉语言文学吗？",
        "answer": "各专业录取情况不一，请您联系我校呼叫中心进行专业咨询，电话029-33813555/33814555。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "老师您好，请问浙江考生选科史政生，总分498，位次171633有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "浙江是新高考地区，各专业录取情况不一，请您联系我校呼叫中心进行专业咨询，电话029-33813555/33814555。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-河南美术生",
        "question": "文科美术205，344能录取吗",
        "answer": "学校共计五个美术类专业，要求文化课成绩及专业课统考成绩均上线，具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-湖南录取",
        "question": "物化政434，排名174421，有机会上药学，口腔医学的专业吗？",
        "answer": "我校没有口腔医学专业。参照湖南物理科目类2023年药学专业录取结果为线上5分左右录取，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "河南理科404分报考贵校有希望吗？",
        "answer": "参照河南2023年录取情况，预计物理/理工类线上20分左右录取，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "你好，四川理科477有多少几率能被贵校录取",
        "answer": "参照四川物理/理工科目类2023年录取结果为线上10分左右录取，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西",
        "question": "四川文科美术生，综合分483，位次13651，文化392，美术229.63，请问有机会填报贵校吗",
        "answer": "学校共计五个美术类专业，要求文化课成绩及专业课统考成绩均上线，具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-河北理科",
        "question": "河北理科454位次在197430有希望吗",
        "answer": "参照往年，河北省物理类，线上30分左右录取的机率相对较大。具体专业可以咨询学校官方电话029-33813555/33814555。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "陕西文科 354可以去咋们学校专科专业吗",
        "answer": "陕西专科相关问题，请致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "陕西理工388分位次是122060可不可以上你们学校",
        "answer": "陕西理工2023年录取投档成绩最低分362分，位次117335，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取咨询",
        "question": "江苏物生地女 478 金融工程 大数据管理等02 专业组有没有机会 有多大，谢谢",
        "answer": "参照往年，江苏省物理类，线上10分左右录取的机率相对较大。具体专业可以咨询学校官方电话029-33813555/33814555。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取几率",
        "question": "陕西理科位次126698可以被录取吗",
        "answer": "陕西理工2023年录取投档成绩最低分362分，位次117335，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-咨询",
        "question": "艺术生，综合分412.25能否填报贵校？",
        "answer": "文化课、专业课统考成绩双过线，可以报考我校艺术类专业。具体专业的录取问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "宁夏理科生372过本科线一分可以报考贵校吗？录取希望大吗",
        "answer": "参照往年录取情况，宁夏理工线上20分左右录取机率较大。具体专业的录取问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "宁夏美术生综合分含政策分447.5不含政策分445能上吗？文科，美术202，文化课390含政策分5分能上陕西国际商贸学院吗？",
        "answer": "文化课、专业课统考成绩双过线，可以报考我校艺术类专业。具体专业的录取问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-湖南美术生文化321 专业229能否录取贵校",
        "question": "综合分256可以录取贵校吗服从调剂",
        "answer": "文化课、专业课统考成绩双过线，可以报考我校艺术类专业。具体专业的录取问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-能否报取专业",
        "question": "陕西理科388，位次122096位，能报贵校吗？",
        "answer": "陕西理工2023年录取投档成绩最低分362分，位次117335，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-报考",
        "question": "重庆历政生可以报考本校护理专业吗？有几个招生计划？可以转专业吗，有什么条件？谢谢",
        "answer": "我校2024年在重庆，历史科目类，未投放护理学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-您好，陕西文科433位次33459有机会被贵校汉语国际教育录",
        "question": "您好，陕西文科433位次33459有机会被贵校汉语国际教育专业录取吗",
        "answer": "陕西文史2023年录取投档成绩最低分423分，位次40155，供你参考。从您的成绩及位次来看，您选的专业录取机率很高。若有其他问题，您还可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-云南艺术生",
        "question": "云南文史类美术专业，专业237文化413希望报考贵校，是否有希望",
        "answer": "学校共计五个美术类专业，具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-美术",
        "question": "您好 ，贵校招江西美术生吗？",
        "answer": "江西今年有美术类本科计划。若有其他问题，您还可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取几率",
        "question": "陕西男生，412分，报考计算机科学与技术专业，录取可能性大吗",
        "answer": "陕西理工2023年录取投档成绩最低分362分，位次117335，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-能否录取",
        "question": "云南美术生 文化(理科)：394 排名：121146 艺术：237.4 排名：9759 能否被贵校录取？",
        "answer": "学校共计五个美术类专业，具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-美术",
        "question": "您好，江西省美术生想报考贵校，请问历年的分数线是多少呀？",
        "answer": "江西今年有美术类本科计划。历年专业的分数线，您可以在本省的报考指南查阅。还可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西文科437可以上汉语言么？",
        "question": "陕西文科437可以上汉语言么？",
        "answer": "陕西文史2023年录取投档成绩最低分423分，位次40155，供你参考。若有其他问题，您还可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-宁夏美术生综合分455能填吗，录取可能性大吗",
        "question": "宁夏美术生综合分455能填吗，录取可能性大吗",
        "answer": "学校共计五个美术类专业，具体专业招生情况，请您致电029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-咨询",
        "question": "您好，陕西理工科398分是否有希望报考贵校",
        "answer": "陕西理工2023年录取投档成绩最低分362分，位次117335，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "您好，陕西文科430位次34471 有机会被贵校汉语国际教育录取吗？服从调剂",
        "answer": "陕西文史2023年录取投档成绩最低分423分，位次40155，供你参考。从您的成绩及位次来看，您选的专业录取机率很高。若有其他问题，您还可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "请问陕西文科397位次47711可以报贵校吗？有希望吗？建议？",
        "answer": "陕西文史2023年录取投档成绩最低分423分，位次40155，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-录取",
        "question": "陕西理工388，可以报考贵校吗",
        "answer": "陕西理工2023年录取投档成绩最低分362分，位次117335，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-陕西理工类406分",
        "question": "老师，您好！理工类406分可以报考咱们学校吗？谢谢！",
        "answer": "陕西理工2023年录取投档成绩最低分362分，位次117335，供你参考。若有其他问题，可以联系029-33814555/33813555进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西国际商贸学院",
        "title": "陕西国际商贸学院-分数线",
        "question": "2023年贵校专科批次口腔医学技术",
        "answer": "2023年河南专科口腔医学专业投档录取分数：文史325；理工292。您可以联系029-33814555或33813555，联系当地负责老师，咨询相关问题。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-咨询",
        "question": "请问河南文科考生位次在86400多名，能否被陕西服装工程学院录取？",
        "answer": "你好，可以报考我们学院，详细咨询陈老师18740456978"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-咨询",
        "question": "请问陕西服装工程学院的投档比是多少？",
        "answer": "你好，投档比例1:1，详细咨询陈老师18740456978"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-咨询",
        "question": "请问陕西服装工程学院今年在河南扩招还是缩招？",
        "answer": "你好，我校在河南计划相比去年没有变化，详细咨询陈老师18740456978"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-湖北物化政446分有希望被贵校录取吗？",
        "question": "湖北物化政446分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好！您的分数可以报考我校，详细咨询董老师15769104061"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-咨询",
        "question": "你好，陕西理科考生381，位次125889，有希望报考贵校吗（接受调剂）",
        "answer": "您好！您的分数可以报考我校，详细咨询029-38114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "文科409可以被咱们学校录取嘛？",
        "answer": "您好！您的分数可以报考我校，详细咨询029-38114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "您好！您的分数可以报考我校，详细咨询王老师18092966086"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-关于艺术专科批录取",
        "question": "老师你好我是重庆美术考生，文化302，美术217.4，综合169.1，综合排名9326，报数字传达设计，录取几率大吗",
        "answer": "您好，我校在重庆艺术专科计划较少，是一比一投档，详细咨询王老师：18092966086"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-福建艺考生",
        "question": "美术分206历史类325有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校在福建艺术专科计划较少，是一比一投档，详细咨询杨老师：13892879578"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-陕西服装工程",
        "question": "请问贵校美术类专业对色盲有限制吗？",
        "answer": "您好，我校美术类无特殊要求，您这边根据自己实际情况慎重报考，详细咨询02938114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "您好！您的分数可以报考我校，详细咨询董老师15769104061"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-浙江考生咨询",
        "question": "你好 我想问一下 浙江考试纯文365 位次号262235能否报考贵校专科的电子商务 录取概率大吗 谢谢",
        "answer": "您好！您的分数可以报考我校，详细咨询杨老师13892879578"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-咨询",
        "question": "你好 学校宿舍不管本科专科都是四人间上床下桌吗 谢谢",
        "answer": "您好！我校宿舍有四人间、六人间，四人间上床下桌，六人间上下铺，但是都是独立卫浴，空调、阳台都有，详细咨询杨老师13892879578"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-咨询",
        "question": "你好 学校宿舍不管本科专科都是四人间上床下桌吗 谢谢",
        "answer": "您好！我校宿舍有四人间、六人间，四人间上床下桌，六人间上下铺，但是都是独立卫浴，空调、阳台都有，详细咨询杨老师13892879578"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-浙江考生咨询",
        "question": "你好 我想问一下 浙江考试纯文365 位次号262235能否报考贵校专科的电子商务 录取概率大吗 谢谢",
        "answer": "您好！您的分数可以报考我校，详细咨询杨老师13892879578"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-陕西理科",
        "question": "老师好，请问陕西考生理科291分，162072能被贵校的计算机网络技术录取上吗，谢谢老师",
        "answer": "您好，您的成绩可以报考我校，详细咨询02938114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-咨询",
        "question": "请问陕西服装工程学院的投档比是多少？如若档案进档且服从调剂退档的风险是多大？",
        "answer": "您好，投档比1:1，详细咨询02938114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-咨询",
        "question": "请问陕西服装工程学院今年在河南是扩招还是缩招？",
        "answer": "您好，我校今年在贵省计划相比去年没有变化，详细咨询02938114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-湖南考生",
        "question": "你好,湖南考生理科426分,位次183837,能录取吗贵校",
        "answer": "您好，您的成绩可以报考我校，详细咨询02938114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院专科录取概率大吗",
        "answer": "您好，您的成绩可以报考我校，详细咨询02938114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-关于艺术专科批录取",
        "question": "老师你好我是重庆美术考生，文化302，美术217.4，综合169.1，综合排名9326，报数字媒体艺术设计，录取几率大吗",
        "answer": "您好，我校在重庆艺术专科计划较少，是一比一投档，详细咨询王老师：18092966086"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-关于艺术专科批录取",
        "question": "陕西服装工程学院",
        "answer": "您好，我校在重庆艺术专科计划较少，是一比一投档，详细咨询王老师：18092966086"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-青海美术文科生",
        "question": "青海美术文科生综合分382可以报考吗？",
        "answer": "您好，我校在青海艺术本科计划较少，是一比一投档，详细咨询黄老师：13227727999"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "您好老师！江西物化生451能被贵校录取吗？录取比例是多少？服从调剂还会被退档吗？",
        "answer": "希望很大，去年我校在江西物理类录取最低分446，最低位次13万左右，详情咨询杨老师13892879578"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-福州外语外贸",
        "question": "湖北文科437分可以录取吗",
        "answer": "您好，您的成绩报考我校有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-陕西服装工程",
        "question": "湖北文科437分可以录取吗",
        "answer": "您好，您的成绩报考我校有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-湖南省理科468能进宝石及材料工艺吗？",
        "question": "2021至2023的历年分数线",
        "answer": "您好，我校2024年未在湖南投放宝石及材料工艺学专业计划，这个分数可以填报我校，详情咨询13892879578"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-报考",
        "question": "河南文科348可以吗",
        "answer": "您好，您的成绩可以报考我校专科志愿，详细咨询河南陈老师电话：17868806539"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "您好考生，您在广西物理类达到规定的录取分数线均可报考我校，详细咨询13571001568"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "湖南考生理科433 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好！您只提供了您的成绩还是得具体沟通，详细咨询029-38114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-综合分406分报你校录取机会有多大？",
        "question": "综合分406分报你校录取机会有多大？",
        "answer": "您好，您的成绩可以报考我校本科二批志愿，详细咨询02938114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-美术综合分406能报你校吗？",
        "question": "美术综合分406能报你校吗？",
        "answer": "您好！您若是艺术类考生，还得看您艺术分和文化课成绩，具体咨询02938114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-宁夏美术生综合分含政策分447.5不含政策分445能上吗？文",
        "question": "宁夏美术生综合分含政策分447.5不含政策分445能上吗？文科，美术202，文化课390含政策分能上陕西服装工程学院吗吗？",
        "answer": "您好，根据您的成绩的详细了解您选择的专业，具体咨询:颜老师13201703933"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "您好，我校在河北艺术本科计划较少，是一比一投档，详细咨询王老师：18391058823"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "文科407有机会报吗?有特殊报考要求吗？",
        "answer": "您好，我校普通类没有特殊报考要求，您的成绩可以报考我校，详细咨询任老师：18092150954"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "陕西文科考生位次46228服从调剂有希望上贵校吗？",
        "answer": "您好，还得需要看您的成绩和专业，详细咨询野老师：13474294076"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-能否报考贵校",
        "question": "老师您好我是青海文史类美术生，文化381，艺术217，综合462，能否报考贵校",
        "answer": "您好考生，您的成绩可以报考我校，具体咨询黄老师13227727999"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-外省录取",
        "question": "您好 安徽省艺术生综合分449位次排名13000有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好！有机会建议您报考，但还要看看您的具体情况，咨询王老师18391058823"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-播音主持",
        "question": "我文化课考307，专业考226，可以报考咱们学校吗",
        "answer": "您好！这个还得换算一下您的综合成绩，详细咨询王老师18009297081"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-招生",
        "question": "贵校对陕西招生代码是多少？对陕西播音主持招生代码是多少？",
        "answer": "您好！我校招生代码8057，本科招生代码27，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-能够报取贵校",
        "question": "陕西理科388，位次122096位，能报贵校吗？",
        "answer": "您好，您的成绩可以报考我校，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北物理方向440报考贵校，有希望录取吗",
        "answer": "您好，您的成绩报考我校有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "河南文化231服表235可以吗",
        "answer": "你好，可以报考我们学院，详细咨询陈老师18740456978"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-美术",
        "question": "你好，陕西美术生综合451.5，排名5142，想报考你们学校的视传专业，有机会吗？你们学校视传专业的专业代码是多少？怎么收费？",
        "answer": "你好，你的成绩报考我校还是有机会的，建议在多看看几所，我校视觉专业代码22"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "你好，根据往年的情况分数达到本省相应分数线均可以报考，宿舍是有空调的"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-专业费用",
        "question": "老师你好 我想咨询一下 美术生所选专业的费用是多少 学费多少一学年",
        "answer": "您好！我校艺术类本科专业学费25300元/年，艺术专科专业学费16500元/年"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "宁夏学生总分387排名23519可以以本科录取吗",
        "answer": "您好！您的成绩可以考虑报考我校，建议您在多参考几所，详细咨询：颜老师13201703933"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "宁夏文科438,有希望录取吗",
        "answer": "您好！您的成绩可以考虑报考我校，建议您在多参考几所，详细咨询：颜老师13201703933"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "老师，文科398，位次47328有机会录取吗？录取机会大吗？",
        "answer": "您好！您的成绩可以考虑报考我校，建议您在多参考几所，详细咨询：029-38114101"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-高考志愿填报",
        "question": "浙江政史地485入选会计学的几率大吗",
        "answer": "您好！只了解到您的分数无法给出几率，详细咨询杨老师13892879578"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "江西物生政组合分数477报考该学校录取的机会大吗",
        "answer": "您好！只了解到您的分数无法给出几率，详细咨询杨老师13892879578"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-报考",
        "question": "江西美术专业文科283专业238次位173465有望被录取吗",
        "answer": "您好！只了解到您的分数及位次，我们的结合今年的咨询报考情况，详细咨询杨老师13892879578"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "陕西文科397位次47711可以报考贵校吗？希望大吗？",
        "answer": "您好！您的成绩刚到陕西本科二批分数线，是有机会报考我校的，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-咨询",
        "question": "您好，陕西理工科398分，是否有希望报考贵校本科类",
        "answer": "您好！您的成绩刚达到了陕西本科二批分数线，是有希望报考我校的，建议您选择报考，谢谢！具体咨询：陈老师18740456978"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-高省控线10分能否录取",
        "question": "老师好，请问陕西文史407排名43566录取几率大吗？",
        "answer": "您好！您的成绩达到了陕西本科二批分数线，是有希望报考我校的，建议您选择报考，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-文科 409",
        "question": "报考咱们学校，被录取有希望嘛？谢谢老师",
        "answer": "您好同学！您的成绩可以报考我们学校，是有希望的录取的，详细咨询王老师18009297081"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-录取",
        "question": "您好西安理工371排名131952可以录取吗",
        "answer": "您好！按照您所提供的成绩未达到陕西省理工类本科录取分数线，可以报考我校专科志愿，详细咨询野老师：13474294076"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-文科 409",
        "question": "报咱们学校有录取希望嘛？",
        "answer": "您好同学！您的成绩可以报考我们学校，是有希望的录取的，详细咨询王老师18009297081"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-小语种",
        "question": "贵校是否有开设日语公共课？",
        "answer": "您好同学，我校各专业考生不限制语种，但入校后学校各专业只开设英语公共课，没有开设日语公共课程。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西服装工程学院",
        "title": "陕西服装工程学院-24年在山东专科招生的专业与招生计划是多少？",
        "question": "咨询学校在山东专科有哪些专业招生，分别招生多少人？",
        "answer": "你好，我校2024年在山东省招生计划本科32名，专科80名，本科有工程造价、会计学、表演、计算机等7个专业，专科有近20个专业有招生计划，具体专业名称请查看山东省招生计划书，院校代码D125,具体详细咨询负责人：王老师 18391058823"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-转专业",
        "question": "你好老师 陕西铁路转专业的要求是什么？",
        "answer": "考生你好，我校转专业的要求是：在大一年纪第一学期或第二学期考试成绩在专业前10%，无违纪等行为，可以申请转专业，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 河南文科399 位次126542 有机会被陕西铁路的铁路专业录取吗？",
        "answer": "这个分数需要冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好 今年陕西铁路的投档比是多少？ 还有贵校的住宿条件如何？",
        "answer": "1:1，空调暖气都有，独立卫生间。6人间和8人间都有。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西理科353位次141774可以报吗",
        "question": "宿舍是上床下桌吗？",
        "answer": "可以报考，建议一志愿报考服从调剂。6人间是上床下桌。8人间是上下铺，暖气空调都有，独立卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "甘肃历史考生 ，总分460，排名14200左右，报考贵校铁路专业有希望吗？有无专升本？",
        "answer": "分数问题不大，就欢迎报考，所有专业大三都可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考条件",
        "question": "请问有轻微色弱可以报考铁路相关专业吗",
        "answer": "考生你好，铁道类、城市轨道类专业要求：矫正视力达到5.0，无色盲、色弱，女生身高160cm，男生身高172cm"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西考生，理科319分，位次154900有多大概率上贵校",
        "answer": "考生你好，2023年，我校在陕西录取分数：理科：342，位次是12.8万，建议考生在2024年专业填报时予以参考，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师，您好我是云南文科考生，分数 442 位次 64940 报考贵校铁道机车运用与维护有希望嘛？",
        "answer": "考生你好，2023年，我校在云南录取分数：文科：432，位次是6.7万，建议考生在2024年专业填报时予以参考，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取.",
        "question": "老师你好，我是湖北物理考生，分数是313，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，2023年，我校在湖北录取分数：物理类：391，位次是15万，建议考生在2024年专业填报时予以参考，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西考生，理科319分，位次154900有多大概率上贵校",
        "answer": "考生你好，2023年，我校在陕西录取分数：理科：342，位次是12.8万，建议考生在2024年专业填报时予以参考，感谢对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科249，单列类位次28392，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！",
        "answer": "考生你好，我校2023年在新疆理科录取分数为273，位次为4.1万，建议考生在2024年高招志愿填报时，予以参考，感谢对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好，请问青海文科排名7568可以吗?",
        "answer": "考生你好，我校2023年在青海文科录取分数为378，位次为7300，建议考生在2024年高招志愿填报时，予以参考，感谢对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，福建理科293可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在福建物理类录取分数为410，位次为11.5万，建议考生在2024年高招志愿填报时，予以参考，感谢对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "考生你好，我校2023年在安徽理科的录取分数为321，位次为26.2万，建议考生在填报2024年高考志愿时，予以参考，感谢对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "贵州389（物化地）位次14万 报考贵校几率大吗",
        "answer": "问题不大，欢迎报考陕铁院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-河北考生咨询",
        "question": "贵校有没有对口单位来贵校招聘",
        "answer": "考生你好，我们学校与中国中铁、中国铁建、中国交通、中国建筑、国铁集团、西安地铁等300余家企业都建立了稳定的毕业生供需关系，是中国中铁、中国铁建等企业招聘的首选院校，就业率已连续20年保持在95%以上，欢迎考生报考陕西铁路工程职业技术学院"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西考生",
        "question": "陕西理科女生 成绩384位次12万四千三百多 可以报考贵校吗 有没有适合女生的专业推荐一下老师 还有什么专业有身高限制呢？",
        "answer": "考生你好，2023年，我校在陕西录取分数：理科：342，位次是12.8万，建议考生在2024年专业填报时予以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-选择专业",
        "question": "老师，您好，我是陕西文科考生女，384分，52633名，建议选什么专业",
        "answer": "考生你好，2023年，我校在陕西录取分数：文科：408，位次是4.7万，建议考生在2024年专业填报时予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "内蒙古理科348可以报名贵校的铁道工程技术吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在内蒙古自治区理科的录取分数321分，位次为6.3万，建议考生在填报2024年高考志愿时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科384排名52927可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，2023年，我校在陕西录取分数：文科：408，位次是4.7万，建议考生在2024年专业填报时予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师我想请问一下，甘肃省男生理科考了400分，过本科线三十分，省排名77744，报考贵校的铁路类专业有希望吗",
        "answer": "考生你好，2023年，我校在甘肃录取分数：理科：347，位次是7.9万，建议考生在2024年专业填报时予以参考，欢迎报考陕西铁路工程职业技术学院，感谢对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-新疆",
        "question": "你好请问一下新疆理科244可能性大不大",
        "answer": "考生你好，我们学校2023年在新疆理科的录取分数为：273，位次为4.1万，建议考生在志愿填报时，予以参考，感谢对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西物理类430排名16万被该校录取的希望大嘛还有就是如果有希望录取的话 可以推荐一些专业嘛 谢谢老师！！！",
        "answer": "考生你好，我校2023年在江西理科录取分数为380，位次在18.6万，建议考生在2024年高考志愿填报时，予以参考，铁道机车运用与维护、铁道信号自动控制、铁道工程技术、铁道供电技术、工程造价等专业都可以报考，感谢对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考咨询",
        "question": "请问老师 贵校 山西太原有校招吗？比方 太原局 北京局",
        "answer": "北京铁路局有，太原铁路局没有。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "广东考生，物理433，位次268152，有机会进入贵校的交通运输行业吗",
        "answer": "机会比较大，欢迎报考陕铁院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-河北考生咨询",
        "question": "河北理科398分，排名278320，能报考贵校交通运输类专业吗，有希望被录取吗",
        "answer": "这个分数可以冲一下，就在往年的分数线左右。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西考生文440",
        "question": "陕西考生文科女440分，请问贵校那些专业录取",
        "answer": "分数较高，大胆报考，为防止滑档，建议服从调剂。录取机率较高。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、",
        "answer": "考生你好，我校2023年在山东的录取分数为435，位次为32.7万，建议考生在2024年填报志愿时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西文科女，383，位次53206",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕西文科的录取分数为408，位次为4.7万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-关于陕西铁路招生",
        "question": "江西理科417分，排名180531，能进入贵校吗？贵校对色弱有要求吗？投档比是多少，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "考生你好，我们学校2023年在江西理科录取分数为380，位次18.6万，可照此进行志愿填报参考，我校2024年在江西招生专业中，铁道机车运用与维护、铁道供电技术、铁道信号自动控制3个专业，要求："
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-河南理科女355位次395540报铁道交通运营管理希望大不",
        "question": "河南理科女355位次395540报铁道交通运营管理希望大不",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南理科的录取分数为371，位次为37.0万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-河南理科女355位次395540报铁道交通运营管理希望大不",
        "question": "河南理科女355位次395540报铁道交通运营管理希望大不",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南理科的录取分数为371，位次为37.0万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖南理科363分报铁道类专业能被录取吗？机会大吗？（陕西）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在湖南物理类的录取分数为393，位次为19.1万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西",
        "question": "江西物化地399，想报考贵校被录取的概率大吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在江西理科的录取分数为380，位次为18.6万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "陕西，女，文科。371,可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕西文科的录取分数为408，位次为4.7万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西理科",
        "question": "理科成绩347排名144499能否报贵校",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕西理科的录取分数为342，位次为12.9万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "陕西，女，文科，371，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕西文科的录取分数为408，位次为4.7万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕西文科的录取分数为408，位次为4.7万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在山东的录取分数为435，位次为32.7万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "请问安徽 物化生 372 可以冲一下吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在安徽理科的录取分数为321，位次为26.2万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科417有机会进入铁路相关专业吗（不考虑中外合办）",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南理科的录取分数为371，位次为37.0万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在江西文科的录取分数为379，位次为18.7万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "请问深圳男生物化生392分,报贵院校有可能被录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在广东物理类的录取分数为399，位次为29.1万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-河北",
        "question": "我河北理379可以报考不",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河北理科的录取分数为415，位次为21.5万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，陕男理科397.位次116340.贵校能上不？专业可以挑选吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在陕西理科的录取分数为342，位次为12.9万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物理类369 排名268328 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在安徽理科的录取分数为321，位次为26.2万，建议考生在2024年专业填报时，予以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "安徽 历史科 高考排名10632 分数330 报考贵校可符合要求",
        "answer": "可以报考，2023年录取最低分321。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询城市轨道车辆应用技术",
        "question": "请问城市轨道车辆应用技术，陕西考生男文科377分位次排名55128，可以报考贵校吗？",
        "answer": "这个专业需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-河南高考理科384",
        "question": "河南高考理科384有机会上嘛？",
        "answer": "往年录取分数线在360、370左右，这个分数欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-河南文科考生",
        "question": "345分，位次187141-188463之间，可以报考贵校吗",
        "answer": "这个分数建议谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-志愿",
        "question": "广西文科342可以报进本院校吗",
        "answer": "可以冲一下，试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-专科",
        "question": "河南文科427报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取，投档比",
        "question": "你好，关于贵校的投档比是多少，以及我四川理科425，位次232741录取率大吗",
        "answer": "录取机率较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "贵州理科 329 可以进入贵校吗？",
        "answer": "可以冲一下。23年351，22年299，21年266。这个分数可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考咨询",
        "question": "老师 山西专科位次还没有 文科男386 机会大不",
        "answer": "机率较大，2023年录取分数线在372分。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化生423排名175234能不能报考",
        "answer": "可以报考，2023年分数线是380。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科397有色弱能报好王牌专业吗?",
        "answer": "色弱非铁路专业都可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "河北省文科政治+地理+历史组合417分86994名可以进入本校吗？",
        "answer": "按照往年情况可以。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-四川女生文科283分",
        "question": "高速铁路客运服务能不能去您校学习",
        "answer": "分数较低，建议谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽理科332可以报考吗",
        "answer": "可以，欢迎报考陕铁院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-312分，位次156926能被录取吗？",
        "question": "312分，位次156926能被录取吗？",
        "answer": "危险"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科370，位次132484。能不能报本校，可能的话能不能报铁路方面的专业",
        "answer": "可以报考，铁路类的专业有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科370位次132484",
        "answer": "可以报考，录取的机率很大，欢迎报考陕铁院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询录取",
        "question": "甘肃物理类325分，有希望铁路专业录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考陕铁院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖南理科363分有机会吗",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西",
        "question": "陕西 理科 367分位次134181报考该校有希望录取吗？建议报考那个专业",
        "answer": "服从调剂，大概率会被录取，欢迎报考陕铁院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "甘肃理科333能进订单班吗",
        "answer": "危险"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询录取",
        "question": "甘肃物理类325分，有希望录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考陕铁院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-河南文科321位次21万左右有希望报考吗",
        "question": "河南文科321位次21万左右有希望报考吗",
        "answer": "建议谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西",
        "question": "陕西理科367可以报考该学校吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-文科山东",
        "question": "山东文科考生今年426分，可以报考贵校吗？有什么专业推荐",
        "answer": "可以冲一下，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-女生适合什么专业，毕业包分配吗",
        "question": "陕西女文科359分能报吗",
        "answer": "建议冲一冲，毕业的学生有双选会。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西铁路工程 陕西报考",
        "question": "陕西理科男分数368 位次133863 有希望报考吗 能上什么专业",
        "answer": "这个分数建议冲一下，选上自己喜欢的专业，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-四川",
        "question": "四川理科336能报考贵校吗",
        "answer": "建议谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科431有希望录取吗",
        "answer": "希望很大，大胆报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "河南文科459位次68900能报考贵校铁道机车运用与维护或铁道车辆技术吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-志愿",
        "question": "有没有适合女生学习的专业，陕西理科400分，位次113672",
        "answer": "铁道交通运营管理，机电一体化技术，铁路物流管理等"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西理科369分位次133135能走铁道交通运营管理定向吗",
        "question": "陕西理科369分位次133135能走铁道交通运营管理定向吗",
        "answer": "危险，建议多考虑几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西铁路",
        "question": "安徽省物理组合426排名222109有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以，大胆报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "河南文科402排名12万三千有机会被贵校录取吗",
        "answer": "大概率可以，大胆报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "云南文科436 省排名68362 有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有机会，欢迎报考陕铁院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-广西物理344分可以报贵校吗",
        "question": "广西物理344分可以报贵校吗",
        "answer": "可以，欢迎报考陕铁院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "江西省392分是否能在贵校就读",
        "answer": "欢迎报考，大概率可以"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "理科374，位次130232有希望录取吗",
        "answer": "选择服从调剂，大概率会被录取，欢迎报考陕铁院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "文科生396分，被该贵校录取的几率大不大，求解答",
        "answer": "大概率会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "文科389可以上吗",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-河北报考",
        "question": "河北物理389能报名哪个专业呢",
        "answer": "这个分数可以冲一下。建议我校的那几个专业都报上。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "湖南理科366能录取吗？",
        "answer": "建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科376报贵校录取可能性大吗、36万排名",
        "answer": "可以冲一下，2023年最低分371。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "陕西文科425排名3万6千多，被录取几率大吗",
        "answer": "录取机率很高，欢迎报考陕铁院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南理工375报考贵校希望大吗",
        "answer": "可以报考，去年最低分371分。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "甘肃理科333能录取进去吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-我安徽考生，选科物化生，高考考了401分，",
        "question": "想报贵校铁路相关专业，请问是否能被录取",
        "answer": "录取机率较高，欢迎报考陕西铁路工程职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科348 建议可以报吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "贵州 物理类 位次16万多 有机会报上贵校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-招生录取",
        "question": "请问2024级考生文史类男，高考成绩377分位次排名55128，可以报考贵校吗？",
        "answer": "普通专业谨慎报考，中外合作办学可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "甘肃理科360能上吗",
        "answer": "服从调剂，可以。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "山西377能录取吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "河南文史类427，能否报考贵校",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报志愿",
        "question": "这个学校其他省份能报吗？",
        "answer": "山西可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西理科女，349，感谢回答！",
        "question": "这个分数有机会录取吗？如果能录取有推荐的专升本率高的学校吗？谢谢回答！",
        "answer": "这个分数需要冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西高考理工366有希望录取吗",
        "answer": "有希望，建议报考时服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西文科",
        "question": "陕西文科391位次50030能报考吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考咨询",
        "question": "您好，北京考生，物生地410，主科224能报考贵校铁道机车运用与维护专业吗",
        "answer": "我校在北京不招生。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好！我是安徽文史类考生，401分有望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "收"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-安徽物理组446有希望吗？",
        "question": "安徽物理组446，排名198804有希望吗？",
        "answer": "有希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-招生咨询 383分 位次32534 甘肃 历史",
        "question": "想咨询贵校有机会上吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是理科生396分有希望进贵校吗，我还有一位朋友也是理科生377有希望吗",
        "answer": "360分以上录取几率都很高"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "学校是专科还是专科提前批",
        "answer": "专科批批次。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西理科385可以报考铁道工程技术专业吗",
        "answer": "可以，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "辽宁历史类375可以报考铁路相关专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-山西理科",
        "question": "考了360能不能报考贵校的铁路相关专业，哪些专业是中外合作的",
        "answer": "可以报考，中外合作专业后边儿有备注"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-河南理科男生341",
        "question": "可以报考咱学校哪些专业稳妥",
        "answer": "这个分数可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-扩招还是缩招",
        "question": "请问贵校今年在四川文科招生是扩招还是缩招，451能进贵校吗，投档比多少",
        "answer": "451可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考及录取",
        "question": "河南文史类352 名次178000 有机会被录取吗",
        "answer": "这个分数危险，建议谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "甘肃文史类成绩350，位次41425，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "建议谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "高考成绩366 想报铁路相关专业 有望被贵校录取吗",
        "answer": "建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，占用你两分钟时间，我想咨询一下贵校的铁路相关专业是2+1模式吗？容易就业吗？河南省理工380有几率被贵校录取吗",
        "answer": "第二年的时候签了工作，开始实习或培训半年到一年。这个分数希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "陕西理科400分11万位次可以报考吗",
        "answer": "可以，录取录取机率很大。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "文史367有机会录取到贵校吗",
        "answer": "危险，建议谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西理科334能上吗",
        "answer": "这个分数只能冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西文科",
        "question": "348位次64751有望报考本校吗",
        "answer": "这个分数为危险。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "四川理科433有希望报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考，录取机率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取及专业",
        "question": "请问我陕西文科436分，有希望被贵校录取吗？有什么专业可推荐嘛",
        "answer": "录取机率很大，欢迎报考。https://zsw.sxri.net/1645/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-铁路专业男生",
        "question": "河北351理科能报本校吗",
        "answer": "可以报考冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西考生理工类406分",
        "question": "老师，您好！理工类406分可以报考咱们学校吗？谢谢！",
        "answer": "可以，录取机率很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河北文科418分可以报考贵校吗",
        "answer": "可以，录取机率很高，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "陕西文科370位次57865有希望被录取吗？",
        "answer": "这个分数需要冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-河北男理380有希望吗",
        "question": "老师您好，希望报考贵校铁路专业",
        "answer": "这个分数可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-陕西考生",
        "question": "文史艺264能否报贵校",
        "answer": "建议谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "请问陕西女孩理工370，想报贵校的乘务员专业，有望录取吗，如果可以录取请问有什么要求吗",
        "answer": "我校高铁乘务专业在2019年已经取消，"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "请问我陕西高考理工370，报考贵校有望被录取吗？",
        "answer": "有希望，建议一志愿报考，防的建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "我考了327能上该院校吗",
        "answer": "分数偏低，建议谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-普通专业和中外合作办学专业毕业后，有啥区别？",
        "question": "普通专业和中外合作办学专业毕业后，有啥区别？我是2024届文科考生，426分，能正常录取到高铁相关专业吗？",
        "answer": "中外合作办学专业和通专业毕业之后就业没有什么区别。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-就业",
        "question": "有没有和公司或者单位出订单班，铁道类的",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-高考志愿咨询",
        "question": "您好，陕西考生373分可不可以报咱们学校",
        "answer": "可以，希望很大，建议一志愿报考，为防止滑档，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "山西 文科 男生 386 有希望报考贵校吗",
        "answer": "希望很大，2023年最低分372分"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "陕西考生，理工类327分，可以报咱们学校吗老师，录取概率大吗。",
        "answer": "建议多了解其他院校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "文科348可以报考贵校吗？",
        "answer": "建议多了解其他院校"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "山西 文科 男生 386 有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，2023年最低分32分。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "理科331，位次十五万可以被贵校录取吗？",
        "answer": "这个分数危险，建议谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "365可以报考贵校的铁路工程技术吗",
        "answer": "可以报考，2023年最低分372分"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科383分，排名134218有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "这个分数可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "454，云南文科，排名55000位，会被该校铁道类专业录取吗？服从调剂，能不能转专业",
        "answer": "希望很大，去年云南文史录取最低分432分。为了防止滑档建议选择服从调剂。学生入校之后会有两次申请调整专业的机会，具见我校学生手册。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-山西",
        "question": "山西365可以报考吗",
        "answer": "山西理工365分可以大胆报考，我校2023年山西理工最低录取分数线330分。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-录取",
        "question": "请问山西理科350分能报贵校吗",
        "answer": "可以报考，2023年我校在山西省理工录取最低分330分。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-报考",
        "question": "山西今年文科398建议报那个专业",
        "answer": "我校今年在山西省投放专有，安全技术与管理，城市轨道交通运营管理，铁道机车用与维护，机电一体化技术。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西铁路工程职业技术学院",
        "title": "陕西铁路工程职业技术学院-咨询",
        "question": "山西男文科416能上吗？",
        "answer": "可以大胆报考，2023年我校在山西省文史录取最低分372分。"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-河南考生",
        "question": "文科300位次246203录取概率大吗",
        "answer": "低了"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "你好安徽考生物化地350有希望报考吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-宝鸡职业技术",
        "question": "重庆文科385位次44025有多大机会可以被录取到贵校的小学英语教育专业 贵校投档数和投档率可以说说吗",
        "answer": "计划较少 可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科348位次184634有机会上贵校吗",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-陕西文389位次50930",
        "question": "可以上贵校吗",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-安徽文科371位次90000次可以报考本校嘛",
        "question": "安徽文科371位次90000次可以报考本校嘛，有什么专业可以选择嘛？",
        "answer": "安徽计划少 可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西考生，理科319分，位次154900有多大概率上贵校",
        "answer": "可以冲  "
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-宝鸡",
        "question": "广西物理考生389分位次145000被录取几率大吗",
        "answer": "计划较少 可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，宁夏文科427分，位次9405，报考贵校口腔医学的录取几率大吗",
        "answer": "没有这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？ 本校有无专升本计划？",
        "answer": "查询我院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-陕西文科382 53686可以上吗",
        "question": "陕西文科女382 53686可以上吗",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "河南省理科296有没有机会",
        "answer": "去年最低383"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-招生",
        "question": "西藏233能被贵校录取吗",
        "answer": "无计划"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-应届普招",
        "question": "河南理科311分，省内排名456000.想报机电一体化或电气，服从调剂，能录取不能",
        "answer": "去年最低383"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-河南文科",
        "question": "老师您好！去年河南提档线是多少啊？",
        "answer": "去年最低421"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "广东位次364043，可以被录取吗",
        "answer": "广东无计划"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "去年最低400  可以报考试一下"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-宝鸡职业，录取",
        "question": "陕西理科243名次168753有机会冲一下吗？",
        "answer": "去年最低326"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "江西计划比较少  可以报考试一下"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取专升本",
        "question": "四川理科考生415有机率被针灸专业录取吗？专升本百分比是好多？如果不服从调剂有机率被针灸专业录取吗",
        "answer": "有机会，其他问题咨询0917-3568018"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-定向中医学招生",
        "question": "这是提前批，如果我填了你们学校的定向中医学，选择调剂的话，调剂时指在所有专业中调，还是只在定向招生中调",
        "answer": "调剂到定向的就业地"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-报考",
        "question": "河南理科位次384919有希望上贵校吗",
        "answer": "比较低"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-四川理科392能被录取吗",
        "question": "四川理科392能被录取吗",
        "answer": "可以报考 "
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科321能上贵校吗",
        "answer": "低了"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-陕西文科 317 能报中医学专业吗",
        "question": "感谢老师答疑",
        "answer": "去年最低400"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-宝鸡",
        "question": "请问贵校专科批次投档比例是多少",
        "answer": "100%"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会录取贵校吗？谢谢",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-专业",
        "question": "河南省文科425分在贵校可以上什么样的（适合专升本）专业",
        "answer": "所有专业均可专升本"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-宝鸡专业询问",
        "question": "老师您好，本校今年的跨境电子商务专业是今年才开放吗",
        "answer": "有计划"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-您好，山东考生咨询",
        "question": "您好 山东考生 体育生，综合分491 ，文化课221 今年可以报考咱们学校吗",
        "answer": "无计划"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以报考试一下"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "河北历史组395可以报贵校的护理专业吗",
        "answer": "河北计划比较分散  可以报考冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-提前批农村定向订单医学生",
        "question": "老师，你好。孩子和家长的户口是非农业户口，但户籍所在地在农村，可以报提前批农村定向订单医学生吗？",
        "answer": "咨询你户籍所在地招办"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-陕西理科346",
        "question": "报考我校哪几个专业机会大一点",
        "answer": "几率都是一样的"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-宿舍",
        "question": "宿舍大概是什么条件 有没有早操早晚自习 出校门有无限制 河北考生 史政生 417分排名快九万有希望录取吗",
        "answer": "关注我院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科316，位次224523，报贵校医学类专业希望大吗",
        "answer": "低了"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-四川理科",
        "question": "413，位次243313可以上中医学，动物医学吗",
        "answer": "去年最低376  可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-陕西农村定向招生",
        "question": "陕西农村定向招生的专业代码是什么",
        "answer": "查询我院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科413能进中医学，动物医学吗",
        "answer": "比较有把握的"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-定向医学生报考的专业代码怎么填写",
        "question": "定向医学生报考的专业代码怎么填写",
        "answer": "查询我院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-宝鸡，陕西文科",
        "question": "陕西文科382，位次53479有希望被贵校的跨境电商专业录取吗",
        "answer": "去年最低400"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-定向医学",
        "question": "陕西理料362能报贵校的定向医学吗？报上的机会大吗？",
        "answer": "第一年招生 可以报考试一下"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-不服从调剂",
        "question": "如果不服从调剂被退档后，还能被平行志愿下一个录取吗",
        "answer": "电话咨询"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是1比1吗",
        "answer": "看批次"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-报考",
        "question": "贵校今年在江西有报考计划吗，物理组337有希望吗",
        "answer": "江西计划较少，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-报考",
        "question": "理工科 328报考贵校护理专业录取几率大吗",
        "answer": "去年最低326"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-您好，今年的大专定向医学的提前批的信息都有哪些",
        "question": "今年是第一年招生，陕西文科480分建议报这个吗，还有我想知道关于这个大专医学定向的政策和本校的打算，毕业后的定向地点是学校安排还是自己选择",
        "answer": "查看我院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-贵校临床医学，中医学专业代码是？",
        "question": "贵校临床医学，中医学专业代码是？",
        "answer": "查看我院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-报定向大专医学生专业是只有中医学和临床医学吗",
        "question": "报定向大专医学生专业是只有中医学和临床医学吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "去年最低326  可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-招生",
        "question": "你好 今年招福建考生吗，理科339 排名165324 可以报考贵校的畜牧兽医吗",
        "answer": "福建计划少，建议可以高考我们，但是必须要有保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏理工女335分位次是33968进贵校的几率大吗？",
        "answer": "去年318  可以报考 但是必须要有保底志愿"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-陕西。",
        "question": "贵校在商州区定向医学文科有几个名额？",
        "answer": "可登录我院招生信息网查看zs.bjvtc.com"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-能否填报该学校",
        "question": "想报农村订单定向大专医学生，可以填报该学校吗？分数有什么要求？",
        "answer": "可登录我院招生信息网查看zs.bjvtc.com"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-高考咨询",
        "question": "陕西理工女孩，分数364，能上中药学专业吗",
        "answer": "去年理科最低326  可以报考，但是要有保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "陕西省文科可以报考贵校的医学定向吗？",
        "answer": "可登录我院招生信息网查看zs.bjvtc.com"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-陕西文科",
        "question": "职高学籍可以报考农村订单定向大专医学生吗？定向就业具体县区可以在哪里查询到？",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-往年分数录取",
        "question": "往年各省的录取分数",
        "answer": "可登录我院招生信息网查看zs.bjvtc.com"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "陕西文科328能报考定向医学生吗，具体怎么报考",
        "answer": "可登录我院招生信息网查看zs.bjvtc.com"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-报考",
        "question": "参加定向我是高职分数过线了143分可以上咱们学校吗",
        "answer": "可登录我院招生信息网查看zs.bjvtc.com"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "四川367女生理科可以报贵校的护理?",
        "answer": "可登录我院招生信息网查看zs.bjvtc.com"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-陕西文科",
        "question": "文科348位次64751有望报考贵校吗？",
        "answer": "2023年陕西省文科最低400"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-陕西理工330分可以报贵校的幼师专业吗",
        "question": "陕西理工330分可以报贵校的幼师专业吗",
        "answer": "可以冲 去年陕西理科最低326"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-报考",
        "question": "陕西高考理科305能报考吗",
        "answer": "陕西省23年理科最低326"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-内蒙文科考生",
        "question": "内蒙文科373分可以报吗，贵校教学设施怎么样，住宿条件呢",
        "answer": "可以报考，教学设施住宿条件登录我院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-小学教育专升本",
        "question": "393，小学教育能上吗？",
        "answer": "2023年陕西省文史最低400"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-陕西346理",
        "question": "有机会上不",
        "answer": "有机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "陕西343能报定向医学生吗",
        "answer": "定向医学是第一年招生，无参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏考生318分能进贵校吗",
        "answer": "去年最低318分，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "陕西定向医学生多少分",
        "answer": "第一年执行定向医学，无参考分数线"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-分数线",
        "question": "想报小学教育",
        "answer": "去年陕西理工最低326分"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "陕西考生，理工类327分，可以报咱们学校吗老师，录取概率大吗。",
        "answer": "可以冲 去年陕西理工最低326"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-能上吗",
        "question": "陕西文科322位次71051可以去中医学吗",
        "answer": "去年陕西文科最低400"
    },
    {
        "schoolName": "宝鸡职业技术学院",
        "title": "宝鸡职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏理工284分省排名41150有希望录取吗？",
        "answer": "2023年最低318，"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科430有其他专业推荐吗",
        "answer": "你好：你在河北物理类专业里面填报，第一志愿报我院，录取第一个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "你好：你可以填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-老师您好，陕西文科271位次77868能报咱们学校吗",
        "question": "老师您好，陕西文科271位次77868能报咱们学校吗",
        "answer": "你好：文科330分才能确保录取。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生物化地350分有希望报考吗",
        "answer": "你好：去年我院在安徽物理类录取最低分348分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-报考",
        "question": "湖南理科313分能上贵校吗？专业服从调剂",
        "answer": "你好：去年我院在湖南物理类录取最低分330分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取咨询",
        "question": "陕西理科332，位次150556，可以被贵校录取吗",
        "answer": "你好：你这个分数可以录取。院校代码8109，A志愿填报我院，录取第一个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取概率",
        "question": "广西文史类 302 排位105205 报高速铁路客运服务被录取的概率大吗 要求女生的身高是多少",
        "answer": "你好：去年我院在广西文史录取最低分294分，你可以参考一下。高铁专业女生身高要求167cm以上，无纹身。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取咨询",
        "question": "湖南省历史类总分287，位次133194位可以被录取吗",
        "answer": "你好：我院去年在湖南历史类录取最低分284分，你可以作为参填报。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取咨询",
        "question": "湖北考生历生政270分，位次113460，可以报考贵校机电一体、无人机应用、复合材料职能制造等专业?盼回复。",
        "answer": "你好：我院去年在湖北历史类录取最低分267分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "报考有科目成绩要求吗",
        "answer": "你好：对身体特征没有要求 。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-陕西考生",
        "question": "老师好，请问陕西考生理科291分，162072能被贵校的大数据与会计录取上吗，谢谢老师",
        "answer": "你好：这个分数在今年录不上。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，福建理科293可以报考贵校吗",
        "answer": "你好：我院在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-河南文科",
        "question": "文科342排名192108上机电一体化。电气自动化专业几率大吗",
        "answer": "你好 ：去年我院在河南文史录取最低分344分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-食堂",
        "question": "校内有清真食堂吗",
        "answer": "你好：校园内有民族食堂（清真食堂）。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-报考",
        "question": "湖北历史270—113460报考希望大吗",
        "answer": "你好：我院在湖北去年历史录取最低分267分，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报高速铁路客运服务专业吗？",
        "answer": "你好：有希望录取，把我院填报为A志愿，录取考生第一个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-河南理科生",
        "question": "河南理科生320可以报考贵校的机电专业吗有希望冲一冲吗",
        "answer": "你好：我院在河南去年理科录取最低分351分，你参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-高考志愿",
        "question": "河南理科320位置在444801报你们学校有希望吗？",
        "answer": "你好：我院在河南去年理科录取最低分351分，你参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-四川女生文科生283",
        "question": "想报贵校高速铁路乘务专业行不行",
        "answer": "你好：去年我院在四川文史录取最低分356分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "你好：去年我院在江西理科录取最低分336分，你可以参考一下，第一志愿填报我院，录取第一个专业，学院代码6984，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-4.河南理科",
        "question": "河南理科生327可以报考贵校的机电专业吗有希望冲一冲吗",
        "answer": "你好 ：去年我院在河南理工录取最低分351分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-四川",
        "question": "你好！请问四川文科347能报考贵校机械制造与设计专业吗",
        "answer": "你好：去年我院在四川文科录取最低分356分，你可以参考一下，第一志愿填报我院，录取第一个专业，学院代码6169，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-四川",
        "question": "四川理科392有希望录取吗",
        "answer": "你好：去年我院在四川理科录取最低分353分，你可以参考一下，第一志愿填报我院，录取第一个专业，学院代码6169，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "你好：可以填报我院，院校在陕代码8109，A志愿填报我院录取第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "286重庆理科能录取吗",
        "answer": "你好：我院去年在重庆理科录取最低分360分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-你好，请问广西文科301可以报考贵校吗？可以报那些专业？",
        "question": "你好，请问广西文科301可以报考贵校吗？可以报那些专业？",
        "answer": "你好：去年我院在广西文科录取最低分294分，你可以参考一下，第一志愿填报我院，录取第一个专业，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-报考",
        "question": "您好，河南理科367位次377065能被贵校录取吗？可以填报哪些专业？",
        "answer": "你好 ：去年我院在河南理工录取最低分351分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科402可以报吗？个人有什么要求吗",
        "answer": "你好：去年我院在四川理科录取最低分353分，你可以参考一下，第一志愿填报我院，录取第一个专业，学院代码6169，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好：去年我院在江西文史录取最低分289分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-专业",
        "question": "入校还可以换专业吗？换专业有什么政策",
        "answer": "你好：可以调整专业，调整专业时间在第一学期第十五周写申请。河南理科学生调整范围在河南理工专业计划里调整。考生高考分数必须高于所要求调整专业的最低取分数才能申请。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "理科335可以吗",
        "answer": "你好：我院去年在陕理科录取最低分257分，，你可以参考一下。A志愿填报我院，录取第一个专业，欢迎填报我院，院校在陕代码8109。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科321能上贵校大数据与技术专业吗",
        "answer": "你好：我院去年在河南文史录取最低分是344分，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！我是广西物理类考生311，请问报考贵校录取几率大不大？",
        "answer": "你好：我院去年在广西物理录取最低分是294分，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-请问四川文科382可以吗，谢谢",
        "question": "我想了解一下",
        "answer": "你好：去年我院在四川文科录取最低分356分，你可以参考一下，第一志愿填报我院，录取第一个专业，学院代码6169，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "您好，陕西考生，理科313分，省位次156711，报考贵校通用航空器维修专业有希望吗？",
        "answer": "你好：去年我院在陕理科录取最低分257分，你可以参考一下，第一志愿填报我院，录取第一个专业，学院代码8109，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-咨询填报",
        "question": "我是河南考生，贵校是按分数招生还是按省排名招生？按排名我今年位次够，按分数差20分。求解答。",
        "answer": "你好 ：去年我院在河南文史录取最低分344分，理工录取最低分351分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科308，位次158182，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好：去年我院在陕理科录取最低分257，你可以参考。A志愿填报我院，录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科368可以报考贵校吗",
        "answer": "你好 ：去年我院在河南理工录取最低分351分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-咨询",
        "question": "您好河北理科313能报考贵校吗",
        "answer": "你好：去年我院在河北物理类录取最低分325分，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-河南理科男346分",
        "question": "能学机械和飞机维修专业吗",
        "answer": "你好 ：去年我院在河南理工录取最低分351分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-陕西文史",
        "question": "陕西文科301位次74710可以上本校吗",
        "answer": "考生你好：去年我院在陕文史录取最低分289分，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西理科265位次166259，想报考贵校的软件技术或大数据技术，人工智能技术应用可以录取吗",
        "answer": "你好:去年我院在陕理科录取最低分257分，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-江西文科生350报该院校可以被录取吗",
        "question": "江西文科生350报该院校可以被录取吗",
        "answer": "你好：去年我院在江西文史录取最低分289分，你可以参考一下，第一志愿填报我院，录取第一个专业，在江西学院代码6984，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-江西文史350可以报贵校的乘务吗",
        "question": "江西文史350可以报贵校的乘务吗",
        "answer": "你好：去年我院在江西文史录取最低分289分，你可以参考一下，第一志愿填报我院，录取第一个专业，在江西学院代码6984，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西理科265，位次166259第一志愿填报贵校有机会录取吗",
        "answer": "你好:去年我院在陕理科录取最低分257分，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西文科336，位次6万7能上吗",
        "answer": "考生你好：去年我院在陕文史录取最低分289分，你可以参考。A志愿填报我院，录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-河南文科",
        "question": "你好，河南省文科位次30万有希望录取吗",
        "answer": "你好：我院去年在河南文史录取最低分是344分，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-陕西文史",
        "question": "请问文史318能上吗？",
        "answer": "考生你好：去年我院在陕文史录取最低分289分，你可以参考。A志愿填报我院，录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "贵州理科287分入选贵校铁轨类专业可以吗？",
        "answer": "你好：我院去年在贵州理科录取最低分是280分，你可以填报我院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-你好，24年16万多位次该校无人机专业能录取吗",
        "question": "无人机或者自动化大概需要多少分",
        "answer": "你好：我院去年在陕西理科录取最低分是257分，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-河南考生理科267",
        "question": "河南考生理科267",
        "answer": "你好：我院去年在河南理科录取最低分是351分，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-陕西文史",
        "question": "请问文史314能有希望上吗？",
        "answer": "你好：我院去年在陕西文史录取最低分是289分，你可以填报我院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "陕西理工354 位次140879 报贵校的定向军士希望被录取吗",
        "answer": "你好：我院没有定向士官专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-陕西",
        "question": "老师您好，文科311可以上吗，请问贵校王牌专业是什么，想了解一下，谢谢",
        "answer": "你好：我院去年在陕西文史录取最低分是289分，你可以参考。https://www.sxhkxy.com/index.php?c=show&id=11150点此链接查看文科专业"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "老师我是湖南考试今年考了324分想报贵校的飞行机电维修专业录取概率大吗",
        "answer": "你好：去年在湖南省物理类录取最低分330，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "内蒙古理科307有机会报空中乘务专业吗",
        "answer": "你好，我院没有空中乘务专业，https://www.sxhkxy.com/index.php?c=show&id=11150，点击链接可以查看2024年在内蒙古的专业。去年在内蒙古理科录取最低分312分。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-2024年是否能录取",
        "question": "2024年复读生，分数299，排名160314，是否能上贵校？",
        "answer": "你好：2023年我院在陕文史录取最低分289，理工录取最低分257，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-老师您好，四川文科355分 位次153816有机会录取吗",
        "question": "专业服从调剂",
        "answer": "你好：2023年我院在四川文史录取最低分356分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-老师你好，陕西理工类260分可以报考贵校吗",
        "question": "理工类260分第一志愿报考贵校，第一专业可以录取吗",
        "answer": "你好：2023年在陕理科录取最低分257，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-录取",
        "question": "陕西考生，理工类327分，可以报咱们学校吗老师，录取概率大吗。",
        "answer": "考生你好：你这分数A志愿填报我院，确保录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-陕西文史",
        "question": "你好请问陕西考生文史330有希望被录取吗",
        "answer": "考生你好：你这分数A志愿填报我院，确保录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-陕西考生",
        "question": "理科210分可以报考贵校吗？有机会录取吗？？？",
        "answer": "考生你好：去年我院文史类录取最低分289，你可以参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航空职业技术学院",
        "title": "陕西航空职业技术学院-能否被录取",
        "question": "陕西文史307可以上贵校吗",
        "answer": "考生你好：去年我院文史类录取最低分289，你可以参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "山东政史地 475可以被贵校财务管理录取吗",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-考研",
        "question": "贵校考研率高吗",
        "answer": "同学，您好，我校每年都有考上研究生的同学，我校也会给考研的同学提供帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "理科河南429能被录取吗",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-咨询",
        "question": "你好，陕西理科考生381，位次125889，有希望报考贵校吗（接受调剂）",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 能录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-湖北物化政考生 西安交通学院",
        "question": "湖北物理考生482分录取 您好我是湖北物化政考生分数482省排104449想报考贵校的电子信息工程专业被录取的概率大么？",
        "answer": "同学，您好，这个分数是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-学前教育",
        "question": "请问老师：湖南理科446分能报学前教育专业吗？有希望没有？该专业会不会调剂到其他专业？ 谢谢!",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "老师你好 四川文科生477服从调剂录取概率大嘛 会不会滑档呢",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "你好 四川文科考生477报考贵校希望大嘛",
        "answer": "同学，您好，这个分数是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-陕西文科女",
        "question": "陕西文科女分数403 位次45240有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学，您好，这个分数可以冲一下本校，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-西安交通工程学院",
        "question": "老师您好，河南文科369 位次159575报考本校录取概率大吗？如果服从调剂会被退档吗？能不能转专业，转专业的要求是什么呢？能够专升本吗？",
        "answer": "同学，您好，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "河南文科438排名88171录取机率大吗",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "山西理科男389报考贵校，有希望被录取吗？",
        "answer": "同学，您好，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-陕西考生",
        "question": "老师好，请问陕西考生理科291分，162072能被贵校的大数据与会计录取上吗，谢谢老师",
        "answer": "同学，您好，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "河南文科438分排名88171录取机率大吗",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "云南文科481位次44010有机会被录取吗？",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校学前师范城市轨道交通工程技术 录取吗(专科）",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-专业录取",
        "question": "陕西理科男生高考分数367分，位次134064，可以报考本校的现代物流管理专业吗，报考之后录取的概率大吗",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-咨询",
        "question": "河南理科440，位次252000左右，想报考贵校物联网工程专业，录取几率多大？",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报城市轨道交通运营管理专业吗？",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-报考录取",
        "question": "新疆考生文史类位次15057会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "你好老师，山西理科278能报电气自动化技术2，城市轨道车辆应用技术2，城市轨道交通通信信号技术2，城市轨道交通运营管理2，大数据与会计2这五个专业吗？这五个专业的投档比是多少？",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-西安交通工程学院",
        "question": "您好我想请问下陕西理科383位次125055上咱贵校的概率大不大？",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-报考",
        "question": "河南理工科423分位次282437想要报考贵校的车辆工程专业，有多大的概率录取",
        "answer": "同学，您好，这个分数上本校还是有希望的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-您好!",
        "question": "河南考生422（物化生) 排名282438能报考贵校吗？如果能报考贵校机械类专业可以吗？学费大概多少？",
        "answer": "您好，同学，这个分数还是有希望上本校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-河南文科",
        "question": "老师您好，河南文科442分，位次84476，服从调剂，报考贵校被录取希望大吗",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "我陕西文科425分，位次36673能不能被录取",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-咨询",
        "question": "浙江492政史地位次177084有希望报考贵校的财务管理专业吗",
        "answer": "同学，您好，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-专业",
        "question": "新疆考生214位次47489可以报考城市轨道交通工程技术专业吗？可以被本校录取吗？",
        "answer": "同学，您好，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-西安交通大学工程学院",
        "question": "陕西理科375位次129000有机会上贵校的本科专业吗",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-河南",
        "question": "河南文433，女，位次92844，能上贵校的本科专业吗，几率有多大",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "question": "江西",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-外语课程",
        "question": "请问，贵校是否开设有日语课程",
        "answer": "同学，您好，我校开设的有日语相关的选修课，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "answer": "同学，您好，这个分数还是有希望上我校的，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "文科407有机会报吗?有特殊报考要求吗？",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "陕西理工388分位次是122060可不可以上你们学校",
        "answer": "同学你好，可以报考，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-您好，河南理科420，位次287723有希望被通信工程录取吗",
        "question": "您好，河南理科420，位次287723有希望被通信工程录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我们院校，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取几率",
        "question": "陕西理科位次126698可以被录取吗",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-河南考试录取",
        "question": "河南考生文科302分可以被专科录取吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-陕西考试理科384分，位次124203，本科可上学校哪个专业",
        "question": "陕西考试理科384分，位次124203，本科可上学校哪个专业",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-西安交通工程学院",
        "question": "四川文科474，排名大概61000，报考汉语言文学财会会计审计几率大吗？投档比多少？",
        "answer": "您好，我校在四川投放的有财务管理这个专业，投档比例是1:1，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "老师你好，请问咱们学校的投档比例多少，我四川文科747分，上咱们学校的机会有大",
        "answer": "同学你好，你这个分数上我们院校几率非常大，后续填报志愿过程中有什么疑问，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-在安徽省140594名物理490分能上这个大学？",
        "question": "服从专业调剂能上什么专业？",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取问题",
        "question": "甘肃考生艺体成绩离本科线差五分 文化课成绩375 综合排名610 第一志愿是贵校 贵校是双上线吗",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-咨询",
        "question": "请问老师，河南理科318被贵校专科录取概率大吗？去年专科面向河南理科最低录取分多少？",
        "answer": "您好，本校去年专科面向河南理科最低录取分是339，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取-江西",
        "question": "今年江西理解478能录取吗",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "甘肃，文史类，436，位次20000左右，报考贵校法学类院校可能性大吗？",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "广西历史类470报贵校有希望吗",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "陕西省 文科 413 位次41193报考贵校 录取率大不大",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-西安交通工程",
        "question": "老师您好我是青海理科考生成绩为265分位次为28000报考贵校专科批次专业有机会吗",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-河南332",
        "question": "河南文科332能上贵校什么专业",
        "answer": "您好，您可以考虑一下本校专科，具体问题您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-咨询",
        "question": "您好，陕西理工科398分是否有希望报考贵校",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-山西省文科402分很想上咱们学校有希望吗",
        "question": "山西省文科402分很想上咱们学校有希望吗",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-高考",
        "question": "四川考生，理科417分，有机会报贵校吗",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "在陕西考280多能录取的可能性大不会",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-文科 409",
        "question": "报考有希望被录取嘛？",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-录取",
        "question": "你好，我是宁夏文史考生370左右，愿服从调剂，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-、",
        "question": "428文，35359，女，能报改校吗？几人宿舍，费用多少",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通工程学院",
        "title": "西安交通工程学院-山东美术",
        "question": "你好 我是山东的美术生 请问贵校没有山东美术生的招生计划吗？没有找到，如果之前有的话，那录取分数是按综合分吗？去年录取分数是多少呢",
        "answer": "您好，您可以拨打本校咨询电话：029-89028888,029-89028188"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-7报考",
        "question": "学校有江苏书法的计划吗 有的话招多少人 文科 投档分485 投档名次243 报贵校录上的概率大吗",
        "answer": "你好，我校今年在江苏书法有招生计划，共15人，我校第一年按综合分录取，没有往年分数做参考，具体录取情况不好说。如果对我校书法专业感兴趣，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "你好，有一定风险，23年在湖北录取最低位次约在8.7万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-咨询",
        "question": "广东物理考生478排位18.8万 ，报工科专业有机会吗？",
        "answer": "你好，有一定风险，学院23年录取最低位次在15万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-西安交通大学城市学院",
        "question": "浙江522，143670有机会吗，哪些专业",
        "answer": "你好，我校在浙江23年录取最低专业为土木工程，位次14.4万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "您好，请问北京文科考生总分460排名40513报考贵校的机会大吗？",
        "answer": "你好，可以报，23年录取最低一分一段位次为39830。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "河南文科457位次71460报会计有机会吗",
        "answer": "你好，可以报，我校23年河南文科录取最低位次约在7.1万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-湖北考生物生地",
        "question": "老师，您好！湖北考生物生地报考贵校，有希望被录取吗",
        "answer": "你好，我校今年在湖北招生专业需要物理化学"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？开设哪几个美术专业",
        "answer": "河北23年录取最低分为动画515.2分、中国画514.15分、视觉传达设计516.9分、环境设计515.35分。你可以参考下去年的分数和今年的成绩变化情况，考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-西安交通大学城市学院",
        "question": "老师您好，我是江苏美术文科生,综合分457,排名14,000多,报考贵校被录取的希望大吗？",
        "answer": "你好，我校在江苏美术类21-23年在江苏美术类录取综合分最低为425、439、438分，你可以对比下今年的分数变化情况考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-报考",
        "question": "江苏文科 文化440 书法221 投档分485 排名243 报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "你好，学院在江苏书法录取第一年使用综合分录取，没有往年分数做参考，分数不好说。如果有意愿，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-江苏历史美术投档分452 位次15876 能上贵校吗",
        "question": "江苏历史美术投档分452 位次15876 能上贵校吗",
        "answer": "你好，我校在江苏美术类21-23年在江苏美术类录取综合分最低为425、439、438分，你可以对比下今年的分数变化情况考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-能不能上本学校",
        "question": "118500能上本学校吗",
        "answer": "你好，风险较大，慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-河北物化政484",
        "question": "机械设计及其自动化可以录取吗",
        "answer": "你好，我校23年在河北机械设计制造及其自动化专业录取最低分为475分，位次约为13万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "在江西有招生计划吗",
        "answer": "你好，我校在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "物理类456有望被贵校录取吗 若服从调剂被退档的概率大吗",
        "answer": "你好，我校在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "江苏历史美术生一万九千名左右，是否有望被贵校录取",
        "answer": "你好，我校在江苏美术类21-23年在江苏美术类录取综合分最低为425、439、438分，你可以对比下今年的分数变化情况考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-江苏美术历史类考生",
        "question": "江苏美术历史类，文化专业双达线，投档分429，位次18759，报考贵校的概率高不高",
        "answer": "你好，我校在江苏美术类21-23年在江苏美术类录取综合分最低为425、439、438分，你可以对比下今年的分数变化情况考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，服从专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "你好，我校在江苏美术类21-23年在江苏美术类录取综合分最低为425、439、438分，你可以对比下今年的分数变化情况考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-陕西理科439分报考贵校的电气自动化专业录取概率大吗",
        "question": "陕西理科439分报考贵校的电气自动化专业录取概率大吗",
        "answer": "你好，希望很大，专业可以按兴趣选择。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-陕西文科男",
        "question": "陕西文科男430报考贵校本科专业希望大吗",
        "answer": "你好，可以冲，我校23年录取最低位次为32145。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-城市学院",
        "question": "四川纯理科生493分，被贵校的录取几率是多大呢？贵校在川投档比是多少？服从调剂后会被退档吗？几率是多大？有专业级差吗？",
        "answer": "你好，希望很大，我校23年在四川理科录取最低位次约为15万左右。我校在四川投档比例为1:1，投档后服从调剂不会退档，没有专业极差。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-四川文科499报本校稳吗",
        "question": "你好，省排名39619-40370保本校能稳吗",
        "answer": "你好，希望很大！去年我院最低位次约为4.5万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "question": "江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "answer": "你好，我校21至23年在江苏美术类录取最低综合分分别为425、439、438分，你可以对比下今年的分数变化情况考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "贵州考生物理方向433，排名106634有希望进入贵校吗？",
        "answer": "你好，可以报，23年贵州物理类录取最低一分一段位次为108833。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-想报考网络与新媒体",
        "question": "西安本地考生，文科433分，报考贵校的网络与新媒体专业，录取的机会有多大",
        "answer": "你好，可以冲，我校23年录取最低位次为32145，学校专业设置比较灵活，如果没有录取到心仪专业，入校后也可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-河北籍女生2024高考文科（史政地）总分493",
        "question": "计划报贵校会计专业，冲、稳还是保？真心感谢您的专业解答",
        "answer": "你好，我校23年在河北历史类会计学专业最低分为484分，位次约在3.6万左右。应该填在冲。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "你好，专业不好说。我校在江苏23年录取中国画专业438分，视觉传达设计443分，环境设计438分，动画440分。你可以参考下去年录取分数和今年分数变化情况考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-西安交通大学城市学院报考",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "你好，我校23年在福建美术类录取最低分分别为中国画491.7分、视觉传达设计500.3分、环境设计496.1分，你可以根据往年成绩和今年分数变化情况考虑是否报考。我校教学语种为英语、日语，可以选用日语报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-老师有希望被录取吗",
        "question": "江西考生物化地，分数481排位11w有希望被录取吗",
        "answer": "你好，很遗憾，学院在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "河南242940有望被录取吗",
        "answer": "你好，有一定风险，河南理科21-23年录取最低位次约在20-21万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-陕西美术生 位次4899 综合分454能不能被录取",
        "question": "了",
        "answer": "你好，陕西美术类调整了录取规则，没有往年分数作参考，分数不好说。陕西24年可以填报15个平行志愿，如果对学校有意愿，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-网络与新媒体",
        "question": "河南文科470 位次60525 报考网络与新媒体录取大吗",
        "answer": "你好，可以报，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-转专业",
        "question": "你好，西安交通大学城市学院转专业的条件是什么？",
        "answer": "你好，我校转专业政策相对灵活，可以入校后申请。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-调剂",
        "question": "你好，西安交通大学城市学院调剂是在对河南省招生的几个专业中调剂吗？不会被调剂到外省的招生专业中吧？",
        "answer": "你好，我校在河南招生，调剂需在河南同批次、同科类专业内调剂，不会调剂到河南无计划专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-陕西理科86391，报考贵校希望大吗",
        "question": "陕西理科86391，报考贵校希望大吗",
        "answer": "你好，希望非常大，专业可以根据意愿填报！"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-江苏物生地",
        "question": "请问江苏考生473 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校22-23年录取最低位次约为15-16万左右，你可以根据往年位次，结合今年分数情况考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取希望",
        "question": "江苏历史美术451分16041位次报考本校录取希望大吗？",
        "answer": "你好，希望很大，学校21-23年在江苏美术类录取成绩最低分为425、439、438分，你可以对比下今年分数变化情况考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-咨询录取",
        "question": "您好，请问贵校有专科吗？",
        "answer": "你好，很遗憾，学校没有专科。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-江苏书法",
        "question": "请问综合分是486，排名是238，能上贵校吗？ 贵校的投档比是多少",
        "answer": "你好，江苏书法用综合分录取，没有往年分数作参考，具体不好说。如果对我校有意愿，欢迎报考。我校在江苏投档比例为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取几率",
        "question": "陕西理科位次126698可以被录取吗",
        "answer": "你好，风险较大，我校23年录取最低位次为94455。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "老师您好，我是河北文科考生，473分，排名51803。报考贵校财会分数可以吗？",
        "answer": "你好，有一定风险，我院23年历史类会计学专业录取最低分为484分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "北京440分，排44020能去吗",
        "answer": "你好，我校在北京计划较少，招2人，每年录取位次变动较大。21-23年位次在3.5-3.9万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-江苏，文科，播音主持",
        "question": "文化430，播音专业194，播音综合447，播音排名905，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好，我校第一年用综合分录取，没有往年分数做参考，具体分数不好说。江苏可以填报的平行志愿比较多，如对我校有意向，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-2023录取分",
        "question": "请问贵校去年在山西的录取分多少？如果服从调剂理科生会调剂到艺术或文科专业吗",
        "answer": "你好，我校23年在山西文史最低419分，理工最低391分。服从调剂只能在同科类内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-河南考生",
        "question": "文科464能报吗",
        "answer": "你好，可以报，希望很大，我校23年录取最低位次约为7.1万。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "山西理科141报考贵校什么专业有希望",
        "answer": "你好，是山西理科141分吗？我校去年在山西理科录取最低391分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-专业",
        "question": "作为艺考生录取的话，可以兼休其它类专业吗",
        "answer": "你好，根据陕西省教育厅相关规定，艺术类不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-河南考生",
        "question": "河南理科450位次234011上电气工程，计科录取概率大吗",
        "answer": "你好，有一定风险，我校21-23年录取最低位次约为20-21万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-招生",
        "question": "贵校对陕招生代码是多少？播音主持招生代码是多少？",
        "answer": "你好，我院在陕院校代码8041，播音与主持艺术专业代码01"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-能否录取",
        "question": "江苏物生地495，排名150227，能报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以报，学校22-23年在江苏物理类录取最低一分一段位次为150235、163419。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "江苏历史政治生物，493 四万三千名可以吗？",
        "answer": "你好，希望很大，我校22-23年录取最低位次约为5.2万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-福建物化地468分，省排97374，录取可能性？",
        "question": "福建物化地468分，省排97374，录取可能性？能推荐专业吗",
        "answer": "你好，有一定风险，22-23年在福建物理类录取最低位次为7.5-7.7万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-山西",
        "question": "您好，我是山西考生435，贵校的网络与新媒体能报考吗谢谢 还有一个，我是日语考生，贵校可以用日语代替英语授课吗，不是学日语专业，就是平时的修学分谢谢解答",
        "answer": "你好，我校22-23年在山西文史类录取最低分接近二本线。我校教学语种为英语、日语，可以选修日语学分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "老师你好，甘肃考生 物化生成绩438位次60475名 能否·被贵校计算机系录取 是否存在被调剂风险 ，谢谢",
        "answer": "你好，进校希望很大，我院22-23年录取最低位次为6.1万-6.4万左右。具体专业不好说，但我校专业设置较为灵活，入校后可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-老师陕西宝鸡艺术文综合'415可以上嘛",
        "question": "可以吗",
        "answer": "你好，艺术类今年第一年按综合分录取，没有往年成绩做参考，具体分数不好说。陕西艺术有15个平行志愿，如果意愿，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "浙江文科471，填服从调剂，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，浙江综合改革，不分文理科。普通本科层次实行专业平行志愿，以1所学校的1个专业（类）作为1个志愿单位。考生每次可填报不超过80个志愿，没有专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-播音艺考生",
        "question": "陕西本地播音艺考生文化课326艺考224 综合443报考本学校稳吗",
        "answer": "你好，陕西播主录取方式调整，今年按综合分录取，没有往年分数做参考，录取分数不好说。但考生可以填报15个平行志愿，如有意愿，可以填报。建议按个人意愿填满15个志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "河北物化政510分位次107334可以报软件工程吗",
        "answer": "你好，希望很大。我院23年在河北软件工程专业录取最低分为484分，位次约为11.9万。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取分数",
        "question": "陕西文科438可以上吗？",
        "answer": "你好，可以报，我院2023年在陕西文史类录取最低位次为32145。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-咨询",
        "question": "2024福建物理464排名100559有希望上贵校吗",
        "answer": "你好，有一定风险，我院在福建物理类22-23年录取最低位次大约为7.5-7.7万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "你好，我院22-23年在江苏物理类位次约为15-16万。你可以结合自己的位次考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-高考",
        "question": "您好，请问河南理科考生487有希望被贵院录取吗？",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取咨询",
        "question": "陕西理科416分，录取机会大不大？",
        "answer": "你好，风险较大。我院2023年陕西理工类录取最低位次为94455。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-收费",
        "question": "请问电气自动化专业怎么收费",
        "answer": "你好，电气工程及其自动化专业学费为23000元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-志愿",
        "question": "您好老师，陕西考生理科400分，报考有希望吗",
        "answer": "你好，风险较大，需慎重考虑。我院2023年录取最低位次为94455。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-您好！陕西考生 位次 82965可以报电气工程及自动化吗？",
        "question": "您好！陕西考生 位次 82965可以报电气工程及自动化吗？",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-陕西考生",
        "question": "老师您好，学校有开设法学类专业吗？",
        "answer": "你好，很遗憾，我校没有法学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-陕西西安",
        "question": "老师：您好！陕西西安考生405 位次110312 可以报考计算机科学与技术吗？其它本校的理科专业哪个专业可以录取？",
        "answer": "你好，风险太大，我院2023年在陕西理工类录取最低位次为94455。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-陕西考生",
        "question": "老师：您好！陕西考生 463 位次 69369 可以报考计算机科学与技术吗？",
        "answer": "你好，可以报，专业可以按兴趣选择。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-咨询",
        "question": "陕西文科考生443是否可以录取？",
        "answer": "你好，可以报，我院去年陕西文科最低位次为32145。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-高考",
        "question": "四川考生，理科417分，有机会报贵校吗",
        "answer": "你好，有一定风险，我院22-23年在四川理科最低位次约为15万至16万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "宁夏理科393位次22277有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以冲，但后续院校志愿也要报好。我院22-23年理科录取最低位次约在1.9万至2万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-咨询",
        "question": "请问四川文科507 33590-34328可以报考吗 且专业比较好的有哪些？",
        "answer": "你好，希望很大，我院23年四川文史类最低位次约为4.5万左右。学校在四川招收网络与新媒体、经济学类2个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "云南文科考生位次在多少可以考上贵校",
        "answer": "你好，学校在云南文史类22年录取最低一分一段位次为36699，23年为34162。你可以参考自己位次考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安交通大学城市学院",
        "title": "西安交通大学城市学院-录取",
        "question": "江苏省物理考生 495 能否上贵校",
        "answer": "你好，希望很大，我院22-23年物理类录取最低位次约在15万至16万之间。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-咨询",
        "question": "你好，陕西理科考生381，位次125889，有希望报考贵校吗（接受调剂）",
        "answer": "考生你好，有希望报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-咨询",
        "question": "你好，陕西理科考生381，位次125889，有希望报考贵校吗（接受调剂）",
        "answer": "考生你好，有希望报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-江西美术生",
        "question": "文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "考生你好，我校在江西省招收22人，志愿可填报45所院校，结合近期咨询情况，建议填报我校院校志愿靠前，录取几率较大，欢迎报考西北大学现代学院。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-贷款",
        "question": "咱们学校除了生源地贷款，有高校贷款吗，有资助中心电话吗",
        "answer": "考生你好，资助中心电话029-81555835。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-住宿费",
        "question": "住宿的标准分类和价位",
        "answer": "考生你好，宿舍统一为4人间，住宿费3800元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-广东考生戏剧影视导演专业",
        "question": "请问广东考生戏剧影视导演专业综合分470，排位614有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好，结合去年及近期咨询情况，建议一志愿填报，录取几率较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "考生你好，我校在湖北仅录取艺术类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-西北大学现代学院",
        "question": "请问江西音乐生音教437.9综合排1919，音表443.38综合排1937器表425.88综合排1881有机会录取贵校",
        "answer": "考生你好，我校音乐学招生5人，认可音乐教育统考合格成绩，江西省可填报45所院校志愿，结合近期咨询情况，建议我校志愿放前，录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-西北大学现代学院",
        "question": "新疆美术生文化287，专业217，综合415，位次1541，双过线专业超了37文化超了90被贵校录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，结合去年录取及目前咨询情况，建议一志愿填报，录取几率较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？概率大不大？",
        "answer": "考生你好，河南一共可填报35个院校志愿，结合去年录取情况建议一志愿填报我校，录取几率较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-录取咨询",
        "question": "江西表导专业分213，文化分372，综合排名692名，文科。可以录取？",
        "answer": "考生你好，我校在江西省不招收表演专业，只招收戏剧影视导演专业22人，江西省可填报45所院校志愿，结合近期咨询情况建议一志愿填报，录取几率较大，欢迎报考。咨询热线：029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-现代学院",
        "question": "陕西理科399，位次114735能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，这个分数及位次与我校去年录取分数相差不大，建议一志愿填报，录取希望较大。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-戏剧影视导演(西北)",
        "question": "您好，文化专业双过线，河北省考生位次为680，走贵校的概率可能性大吗？",
        "answer": "考生你好，这个分数报我们学校录取几率比较高的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "考生你好，投档比例1：1，音乐学招收2人，山东可填报60所院校志愿，建议把我校志愿靠前放，录取几率较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-学费",
        "question": "戏剧与影视导演与视觉传达设计的学费",
        "answer": "考生你好，戏剧影视导演学费30000元/年，住宿费3800元/年，视觉传达设计无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-转专业",
        "question": "戏导转专业要求是什么，是否可以转，转专业的范围是什么。",
        "answer": "考生你好，不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-江西美术",
        "question": "请问江西考生美术综合分在470左右是否有希望报考贵校，几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "考生你好，江西省美术类可报考影视摄影与制作（招收4人）、数字媒体艺术（招收8人）、摄影（招收10人），江西省为平行志愿，设置 45个院校志愿，这个分数报考我们建议放在一志愿，录取几率较大。咨询热线：029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-录取",
        "question": "甘肃甘南考生物化政374可以走贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校在甘肃没有普通类专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-转专业",
        "question": "想问问老师，入学后转专业的政策规定是什么",
        "answer": "考生你好，咨询电话：029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-想报考网络与新媒体",
        "question": "老师您好，西安本地文科考生，433分，想报考贵校网络与新媒体专业，被录取可能性大么",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校录取几率较大，建议一志愿填报我校，网络与新媒体专业放在第一专业志愿，后续院校志愿根据实际情况填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-广东舞蹈考生",
        "question": "请问专业206文化分372综合分444排名1120的广东舞蹈考生 被该校录取几率大不大",
        "answer": "考生你好，我校在广东省舞蹈学专业招收10人，广东省艺术可填报20所院校志愿，分数与我校去年录取分数基本一致，建议一志愿填报，录取几率较大，后续院校志愿根据实际情况填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-陕西美术学",
        "question": "综合分454 位次4899 能不能被录取",
        "answer": "考生你好，分数中等偏上，录取几率较大，志愿填报已结束，录取结果关注省招办录取查询动态。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-请问陕西427分报考有希望吗？",
        "question": "请问陕西427分报考有希望吗？",
        "answer": "考生你好，去年陕西省文科录取最低分433分，这个分数报考我们学校有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-河南音乐生",
        "question": "老师您好，河南音表212，音教208，文化分344， 音乐教育按照文5专5计算 综合分 是432分，本科批次有机会到贵校吗？ 录取概率多少 综合分折算规则是 专5文5吗？",
        "answer": "考生你好，河南音乐学专业认可音乐教育成绩，按文5专5综合分计算公式排名录取，志愿为平行志愿，可填报35所院校，这个分数建议放在1志愿填报，录取几率较大，后面院校根据实际情况求稳，填报院校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-汉语言文学后期考研难度如何",
        "question": "老师，你好 报我们学校的汉语言文学 教学老师有可能是西北大学的老师吗？ 后期考研能考西北大学吗？往年考研率怎么样？",
        "answer": "教学老师有西北大学老师，后期考研可以报考西北大学，考研过线率较高。咨询热线：029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-文 435分 财务管理与会计适合报名吗？",
        "question": "陕西文科 435 位次32490，财务管理与会计 和 汉语言文学都能报嘛？录取可能性大吗？",
        "answer": "考生你好，陕西省文科招生汉语言文学、网络与新媒体、金融工程、广播电视编导、电影学5个专业，各专业之间无分数级差，分数与位次报考我校较稳，咨询热线：029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-山西舞蹈生",
        "question": "老师您好！我是山西舞蹈生，综合分为449，请问报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "考生你好，449在咨询我校考生中分数较为靠前，建议1志愿填报，录取希望较大，咨询热线：029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-录取",
        "question": "老师您好，广东这次戏剧影视导演计划招多少呢？",
        "answer": "考生你好，戏剧影视导演专业在广东省招收8人。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-录取",
        "question": "广东音乐考生排位6700有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，我校在广东省音乐学专业招生3人，认可音乐教育统考合格成绩，建议一志愿填报，录取希望较大，咨询电话：029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-录取",
        "question": "请问广西理科444录取几率大吗",
        "answer": "您好，我校首年在广西招生，广西志愿为平行志愿，可填报40所院校，一志愿填报我校，咨询电话：029-81555895。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-咨询录取",
        "question": "您好，请问贵校有专科吗？",
        "answer": "考生你好，我校没有专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-陕西艺术综合分419能去本校动画专业吗？",
        "question": "陕西艺术419能去本校动画专业吗？或者其他专业",
        "answer": "考生你好，我校无动画专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-陕西378今年报咱学校希望大吗",
        "question": "陕西378今年报咱学校希望大吗",
        "answer": "考生你好，如果是理科生，建议一志愿填报我校，录取几率较大，后续院校志愿结合实际情况填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-江苏，文科，播音",
        "question": "文化430，播音专业194，播音综合447，播音排名905，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，综合分较高，建议1志愿填报，录取希望较大，咨询电话：029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-录取",
        "question": "您好，请问河南文科位次78300可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南省没有普通类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-录取",
        "question": "您好，陕西文科430位次34471 有机会被贵校汉语言录取吗？服从调剂",
        "answer": "考生你好，分数和位次，与我校去年录取最低分及位次相差不大，建议1志愿填报我校，咨询电话029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-录取",
        "question": "河北省舞蹈类综合分446能否被贵校录取",
        "answer": "考生你好，综合分446在咨询考生分数位置较为靠前，建议1志愿填报，录取几率较大，咨询电话029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-招生",
        "question": "贵校对陕西播音主持招生代码是多少？对陕招生代码是多少？",
        "answer": "考生你好，在陕院校代码：8042，播音专业代码：01。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-老师请问陕西文科442能报汉语言文学吗",
        "question": "442分报汉语言可能性大吗",
        "answer": "考生你好，我校去年在陕西省汉语言文学专业录取最低分433，你这个分数建议放在一志愿填报，录取希望较大，后续院校志愿结合实际情况填报。咨询热线029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-录取",
        "question": "江西导演双过线综合分418，综排718，被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "考生你好，我校在江西省戏剧影视导演专业招生22人，一志愿填报录取希望较大。咨询热线：029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-老师您好，请问一下江苏考生导演综合分435表演综合分430能",
        "question": "老师您好，请问一下江苏考生导演综合分435表演综合分430能上吗？",
        "answer": "考生你好，我校在江苏招生戏剧影视导演专业4人，表演专业无招生计划，建议一志愿填报我校，录取希望较大，咨询热线029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-老师你好",
        "question": "我是山西考生 文科444能报设计类嘛",
        "answer": "考生你好，我校在山西省普通文科招收汉语言文学专业，去年录取最低分416分。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "考生你好，四川招生招生音乐学文科1人，认可音乐教育统考合格成绩，因录取原则变动，去年无分数参考，建议拨打电话029-81555892咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-报考",
        "question": "艺考美术213文化课315可以报考吗",
        "answer": "考生你好，你的综合分为423分，建议一志愿填报我校，录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-陕西播音生",
        "question": "陕西本地考生文化课326艺术224 综合成绩443报考本学校稳吗",
        "answer": "考生你好，这个分数建议一志愿填报我校，录取几率较大。咨询电话：029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-陕西考生",
        "question": "老师您好，学院有开设法学专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校没有法学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-专业",
        "question": "你好，陕西文科448，可以报贵校汉语言文学专业吗",
        "answer": "考生你好，我校陕西省2023年文科录取最低分433分，建议A志愿填报我校，可把汉语言文学专业放在第一专业志愿，录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-陕西考生文科437分，可以上中国语言类文学么？",
        "question": "陕西考生文科437分，可以上中国语言类文学么？",
        "answer": "考生你好，我校2023年汉语言文学录取最低分433分，这个分数建议A志愿报考我校，录取几率较大。我校各专业之间不设分数差，可以把汉语言文学专业放第一专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "考生你好，我校江苏2024年物理类招生专业有数字经济、金融工程专业，2023年录取最低分469，这个分数A志愿报考我校录取几率较大。咨询热线：029-81555892。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-陕西考生",
        "question": "老师您好， 学校有开设法学类专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校没有法学类招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西北大学现代学院",
        "title": "西北大学现代学院-云南艺术生",
        "question": "请问云南有没有招生计划",
        "answer": "考生你好，我校在云南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安建筑科技大学华清学院",
        "title": "西安建筑科技大学华清学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "你好同学，艺术类我们今年第一年在江西招生，没有参考分数，过线即可填报，平行志愿，建议拉开差距。"
    },
    {
        "schoolName": "西安建筑科技大学华清学院",
        "title": "西安建筑科技大学华清学院-录取",
        "question": "河北省器乐生教育位次1425表演位次1642可以报考贵校吗",
        "answer": "你好同学，双过线即可报考。平行志愿，建议再填几个保底的学校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安建筑科技大学华清学院",
        "title": "西安建筑科技大学华清学院-录取",
        "question": "陕西文科 449 省排名27119 想报考贵校会计学有希望吗",
        "answer": "你好同学：参考往年录取位次，希望还是比较大的，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安建筑科技大学华清学院",
        "title": "西安建筑科技大学华清学院-河南美术生",
        "question": "文化384 美术205有机会冲本校吗",
        "answer": "你好同学，双过线即可报考，平行志愿拉开档次即可，去年我们是按照专业课录取的，不具备参考价值。"
    },
    {
        "schoolName": "西安建筑科技大学华清学院",
        "title": "西安建筑科技大学华清学院-能否录取",
        "question": "云南美术生 文化(理科)379 排名129723 艺术：243.58排名：7854 能否被贵校录取？",
        "answer": "你好，同学，今年国家录取规则有变，去年录取分数参考价值不大，平行志愿想上就可以填上。"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-咨询",
        "question": "你好，陕西理科考生381，位次125889，有希望报考贵校吗（接受调剂）",
        "answer": "可以的，详情可咨询029-62976653"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-调剂咨询",
        "question": "如果调剂的话是调剂到相关专业还是随机调剂",
        "answer": "详情请咨询029-62976653"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "详情请咨询029-62976653"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-专业录取",
        "question": "河南考生理工科437分，位次为255456---257272，能报考咱们学校的会计审计财经类的专业吗",
        "answer": "可以，详细可咨询029-62976653"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-江苏物地生",
        "question": "老师好，江苏物生地477分位次171388，能报考吗？报考哪些专业？",
        "answer": "详细可咨询029-62976653"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-收费",
        "question": "老师我想了解了解下贵校的收费标准",
        "answer": "详细可咨询029-62976653"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-投档",
        "question": "您好，贵校的投档比是多少",
        "answer": "100%"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-录取",
        "question": "您好，陕西文科430位次34471 有机会被贵校汉语言录取吗？服从调剂",
        "answer": "详细可咨询029-62976653"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-宿舍",
        "question": "有空调吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-录取",
        "question": "你好，481分，排名43912，选科物政史，被录取的几率大吗，报考审计录取的几率大吗",
        "answer": "详细可咨询029-62976653"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-录取希望",
        "question": "江苏历史美术451分位次16041报考本校录取机率大吗？",
        "answer": "详细可咨询029-62976653"
    },
    {
        "schoolName": "西安财经大学行知学院",
        "title": "西安财经大学行知学院-江西物理组464分，请问可以被你校的会计和审计专业录取吗？",
        "question": "江西物理组464分，请问可以被你校的会计和审计专业录取吗？",
        "answer": "详情请咨询62976824"
    },
    {
        "schoolName": "陕西科技大学镐京学院",
        "title": "陕西科技大学镐京学院-录取",
        "question": "文科407有机会报吗?有特殊报考要求吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年陕西文史类录取最低分为416，位次为43709，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-咨询",
        "question": "你好，陕西理科考生381，位次125889，有希望报考贵校吗（接受调剂）",
        "answer": "建议一志愿冲刺报考，我校去年在陕西最低分高分数线17分，您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "河南理科女生427，位次275266，对于贵校的计算机大类，人工智能，大数据管理与应用很感兴趣，想要报考以上专业，请问能被录取的概率有多大，被调剂的概率有多大，十分感谢",
        "answer": "建议同学一志愿报考，我校去年在河南理工类录取最低分426分，您可以参考。不存在分数级差，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-湖北录取",
        "question": "湖北物化政考生453分能报什么专业",
        "answer": "我校未设置专业分差，可以结合自己兴趣、职业发展一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "广西考生物化生378排名154706有概率被贵校本科录取吗",
        "answer": "建议同学一志愿冲刺报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-江苏美术考生",
        "question": "江苏美术200文化400，综合440，排名17652有机会报考本校吗？",
        "answer": "同学双过线情况下，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-河南",
        "question": "理科372能不能报考我校专科智能机器人技术专业",
        "answer": "可以的，专科大三可以参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "建议同学一志愿报考，我校在湖北去年物理类过线录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-招生",
        "question": "贵校有职业教育吗？",
        "answer": "我校未开设职业教育。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取3",
        "question": "请问老师，我是西藏理科考生，我想报考咱们学校播音与主持专业。综合成绩是401，播音与主持专业排名47，招生计划招5人，有希望录取吗？",
        "answer": "同学~艺术类考生双过线的情况下，可以填报我校，具体可以添加老师微信：18792731026"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "分数451，排名109595被贵校录取希望高吗",
        "answer": "建议同学一志愿报考，我校在福建去年物理类最低录取的分数线436分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "广东分数463排名215237有机会报考贵校吗",
        "answer": "建议同学一志愿报考，我校2023年在广东物理类录取最低分475分"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-报考",
        "question": "请问河南文科考生416分有机会报考我校专科吗",
        "answer": "可以的同学，我校2023年河南文科录取最低分308分，最高505分，您可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-报考",
        "question": "江苏考生，物化地，470分，有希望录取吗，谢谢",
        "answer": "建议同学一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "甘肃历史类421分排名23451有希望吗，投档比是多少",
        "answer": "投档比1:1，建议同学一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-河南文科",
        "question": "河南文科生302分能被贵校的专科智能机器人技术录取吗，或者服从调剂",
        "answer": "建议同学一志愿报考，我校河南文史类专科2023年最低录取分数线308分"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "建议同学一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-湖南考生",
        "question": "你好,湖南考生理科426分,位次183837,能录取吗贵校",
        "answer": "建议同学一志愿报考，我校2023年湖南物理类录取最低分420分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-河南文科",
        "question": "河南文科452分位次74089可以报考西安工商学院的汉语言文学或者会计学吗",
        "answer": "建议一志愿报考我校，我校在河南文科去年录取最低分473分，您可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "湖北历史441分，省排名41808，汉语言文学，会计学专业录取希望大吗？填报时候有没有小语种限制 ，高中学的是日语",
        "answer": "建议同学一志愿报考，我校在湖北去年历史类录取最低分426分，可以一志愿报考会计专业，未有小语种限制。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-高考咨询",
        "question": "河南理科445分，位次242940",
        "answer": "建议同学一志愿填报，我校去年在河南理工录取分数线最低426分，最高分455分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-河南理科",
        "question": "老师好，河南理科女生420，位次286000---287723，有希望贵校通信工程录取吗？转专业有限制吗？外语语种限制吗？",
        "answer": "同学您好，建议一志愿报考，转专业不能挂科，大一下学期可以申请转，外语语种无限制。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-江苏考生",
        "question": "理化生高考分数481，排名166886，1.有机会报考贵校吗？如果可以建议报考什么专业 2.本校的提档率是多少？ 3服从调剂，提档会被退档吗",
        "answer": "同学您好~建议一志愿报考，我校提档比1:1，去年在江苏物理类最低分458，不设置专业级差，欢迎一志愿一专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-老师您好，我河南文科448分，可以报考贵校吗",
        "question": "可以报考贵校吗",
        "answer": "建议同学一志愿报冲刺考，我校在河南文史类去年录取最低分473分，您可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "河南文科464报考贵校汉语言文学录取几率大吗？如果不可以的话 ，服从调剂可以进贵校不",
        "answer": "建议同学一志愿报考冲刺，我校未设置分数级差，去年文史类河南最低录取分473分，过二批线8分，您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-咨询",
        "question": "想了解下本硕直通，总费用多少",
        "answer": "同学您好~您可以添加我微信：18792731026。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-转专业",
        "question": "如果没有录取到自己心仪的专业，转专业的政策是怎样的？",
        "answer": "大一下学期可以转专业，转专业要求不挂科，文科不能转理科。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-咨询",
        "question": "陕西理科410，第一志愿计算机能录取码",
        "answer": "建议一志愿报考，我校针对陕西省考生都会录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-报考录取",
        "question": "本人陕西考生，成绩411，名次42243，报考什么有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "建议一志愿报考冲刺，我校针对陕西省考生，会优先录取一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-报考",
        "question": "老师好，请问湖北理科449报考贵校电气工程自动化专业有希望吗",
        "answer": "建议同学一志愿报考，去年我校在湖北理科录取最低分424分，最高482分"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "河南省理科296不看专业有没有机会",
        "answer": "可以报考我校专科，我校在河南专科计划充足。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-报考",
        "question": "老师好，贵州考生文史类文化318，美术考生221，可以报考本院校吗？",
        "answer": "您好同学 我校在贵州未投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "湖南物化生，430分，位次179445，报机械设计制造及其自动化有机会被录取吗",
        "answer": "同学您好~建议您一志愿报考冲刺。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "同学您好 我校在江西本科未开设物理类计划"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-重庆历史类考生 355分",
        "question": "老师您好 重庆历史类考生 355分 排名51591 贵校可以录取吗？如果可以 哪个专业可保底？",
        "answer": "同学您好，您这个分数可以考虑我校专科，我校在重庆也有专科类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "陕西理科399分位次114735能被贵校录取吗aiaw",
        "answer": "建议一志愿报考，这个位次也基本吻合我校去年录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-报考",
        "question": "文科陕西418分可以录取吗？会计专业可以吗",
        "answer": "建议同学一志愿报考冲刺，我校去年陕西文史类最低录取分414分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "河南理411位次303568可以冲刺吗",
        "answer": "建议同学一志愿报考冲刺，我校去年在河南录取最低分426分，您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-河南",
        "question": "河南文科445男生，位次81801，可以进贵校吗？ 会计学和汉语言可以进吗？",
        "answer": "建议同学一志愿报考冲刺，我校去年在河南文史类最低录取分数473分，您可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-陕西考生",
        "question": "陕西文科考生415分可以报上嘛？",
        "answer": "建议一志愿报考冲刺，我校去年文史类陕西录取最低分414分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取1",
        "question": "您好，湖南物生地431报考贵校哪个专业比较有机会？",
        "answer": "同学您好，建议一志愿报考冲刺，我校在湖南物理类2023年录取最低分429分，不存在分数级差。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-专科学费",
        "question": "想报考医学类的专业学费怎么算",
        "answer": "我校未开设医学类专业，请同学核对好院校报考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "湖北物理化学生物考生454分报考录取几率大吗",
        "answer": "建议同学一志愿报考，我校去年在湖北物理类录取最低分424分，最高分482分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "河南文科448位次7万9可以去你们学校汉语言文学专业吗",
        "answer": "建议一志愿报考冲刺，我校去年在河南最低录取分473分"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-湖北物生地",
        "question": "湖北物生地442分，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "建议一志愿报考冲刺。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "河南省理科413分有机会被录取吗",
        "answer": "建议一志愿冲刺报考，我校去年河南最低录取分426分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "请问陕西理科121630录取的几率大么",
        "answer": "我校去年最低位次12万2左右，建议一志愿冲刺报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-投档",
        "question": "您好，贵校的投档比是多少？",
        "answer": "1:1投档，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "四川文科考生476不作为A志愿有没有机会被录取",
        "answer": "建议同学一志愿报考，比较稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "湖北省物理类排名137233名,441分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "建议同学一志愿报考，我校去年在湖北物理类最低分424分，最高分482分，您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-西安工商学院",
        "question": "陕西理科375位次129000有机会上贵校的本科专业吗",
        "answer": "建议同学一志愿冲刺报考，我校去年最低录取位次12万2，同学您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取西安工商",
        "question": "湖北物化生455有机会报考贵校电子信息工程专业吗",
        "answer": "建议同学一志愿报考，我校去年在湖北物理类最低分424分。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-山西理科400分",
        "question": "山西理科400分可以报考本校的机械设计或者电气自动化吗",
        "answer": "同学，我校在山西的招生批次为二批C，暂未公布分数线，欢迎考生继续关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-招生",
        "question": "请问，天津女生物化生477 分，位次44987，13570物化组录取机会大吗？",
        "answer": "建议同学一志愿报考冲刺，我校2023年在天津录取最低分472，最高分493分，您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "您好，请问今年物理方向455河北被录取概率大吗？",
        "answer": "建议同学一志愿报考冲刺。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "老师您好，请问浙江考生选科史政生，总分498，位次171633有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好~您过浙江省分数线7分，我校2023年录取最低分508分，建议同学一志愿报考冲刺。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-山西文科考生391能上咱们学校吗",
        "question": "山西文科考生391能上咱们学校吗",
        "answer": "同学，我校在山西的招生批次为二批C，暂未公布分数线，欢迎考生继续关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "请问山西理科考生370分位次为110799报考本校电子信息工程录取率大不大",
        "answer": "同学，我校在山西的招生批次为二批C，暂未公布分数线，欢迎考生继续关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "四川理科475分，位次171949，能否被西安工商学院会计学专业录取？",
        "answer": "同学您好，四川您过四川二批线16分，按照我校2023年在四川理科录取最低分高分数线7分，建议一志愿报考，比较稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "四川理科475分，位次171949，能否被贵校会计学专业录取？",
        "answer": "同学您好~建议一志愿报考，我校提档后录取一志愿专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-陕西考生",
        "question": "陕西理科388位次121600，可以报考贵校会计学专业吗？大概概率有多大？",
        "answer": "同学您好~鼓励一志愿冲刺，我校2023年理科最低分超分数线17分，录取位次基本符合您的位次，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "你好，陕西文科420可以报考贵校的会计学吗？",
        "answer": "可以的，建议同学一志愿报考冲刺。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-河北理科",
        "question": "河北理科454位次在197430有希望吗",
        "answer": "同学您过河北省本科线6分，建议一志愿冲刺报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-咨询",
        "question": "陕西文科422位次37712可以报考本校吗",
        "answer": "可以的，建议同学一志愿报考，我校去年文科录取最低分414，您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "投档比1:1，因为今年是统考，所以去年校考不存在参考意义，平行志愿遵循分数优先，我校在河北艺术类计划充足欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "293陕西文科报考贵校，大数据与会计录取的概率有多少，如果是第一志愿，会不会滑档？",
        "answer": "同学陕西省不存在分数稽查，2023年我校专科文科最低分208，最高分410分，您可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "您好，请问陕西文科293，可以报考贵校大数据与会计吗？",
        "answer": "同学可以报考专业大数据与会计。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-高考生",
        "question": "本校的投档比是多少",
        "answer": "1:1投档，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "老师我天津高考纯理486能报机械类和计算机的专业吗？希望大不大",
        "answer": "同学建议您一志愿报考，我校能录取上都会优先录取一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-报考",
        "question": "老师您好，河南文科，文化335专业212可以报考我校专科播音专业吗",
        "answer": "同学双过线的前提下 ，可以报考的，我校在河南有有艺术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "陕西理工388分位次是122060可不可以上你们学校",
        "answer": "建议同学一志愿冲刺，基本吻合我校去年录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-贵校的专业有3+2专本贯通。正常填报志愿吗?3+2不是只需要",
        "question": "贵校的专业有哪些是3+2专本贯通。我改怎么填报，正常填报志愿吗?3+2不是只需要参加转段考试吗，还需要专升本吗",
        "answer": "同学 您联系我：18792731026"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-河南文科439能不能报考本校汉语言或者旅游管理",
        "question": "省排名87276名可以吗",
        "answer": "同学您好，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "您好，广东物化政考生479，排名186180，请问报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "同学鼓励您一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-甘肃艺考生",
        "question": "甘肃艺考生专业192分，文化课332分，综合分406，有机会报考本校吗",
        "answer": "同学您好 我校本科在甘肃有4个艺术类计划，双考过线可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "四川文科489有机会录取公办嘛",
        "answer": "同学您好，我校是民办高等院校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-宁夏理",
        "question": "宁夏理科生372过本科线一分可以报考贵校吗？可以报哪些专业",
        "answer": "同学您好~建议一志愿报考，宁夏2023年我校理科最低分高分数线15分，您可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "您好，广东物化政考生479，排名186180，请问报考贵校英语专业录取几率大吗？或者其他专业？",
        "answer": "同学您好，我院校未开设英语专业，建议您看看我校别的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "宁夏理科生372过本科线一分可以报考贵校吗？录取希望大吗",
        "answer": "建议一志愿冲刺，同时也要填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-专本",
        "question": "学校有没有专本贯通3+2",
        "answer": "有的，三年专科+2年本科，期间参加陕西省专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "西安文科403，能报考贵校吗",
        "answer": "同学这个分数建议你一志愿冲刺，但是填报志愿过程中也要填写保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "陕西美术科综合分412分，可以报吗？",
        "answer": "同学双过线的情况下，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "2024青海考生，考了331有希望被贵校录取嘛？",
        "answer": "建议同学一志愿报考冲刺。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-河北物理类",
        "question": "河北物理类472 有机会冲击贵校吗",
        "answer": "可以的同学，欢迎一志愿报考，比较稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-报考",
        "question": "陕西省艺术生文课395分播音主持215分，能上咱们学校吗",
        "answer": "双过线的情况下，可以报考，陕西省播音与主持艺术有5个计划，欢迎同学报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-咨询",
        "question": "我是浙江省政史技文科考生。总分是494。为此在全省排名175000多。能否充贵校的本科？如果可以的话要选哪个专业？",
        "answer": "建议同学一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-四川理科录取",
        "question": "四川理科生471分能报考贵校吗",
        "answer": "可以的，同学，欢迎一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "建议同学一志愿填报，我校2023年在湖北省份录到了本科线最低分，同学您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "你好，请问陕西理科396省排名116562可以报电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "可以的同学，建议一志愿填报，一志愿专业填报电气工程及其自动化，针对陕西省考生我校都会录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-咨询",
        "question": "请问老师，河南理科318被贵校专科录取概率大吗？去年专科面向河南理科最低录取分多少？",
        "answer": "同学您好~去年我校面向河南理科物理类最低分294分，您可以参考，建议同学一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-分数",
        "question": "我255能上吗",
        "answer": "同学，我校在山西的招生批次为二批C，暂未公布分数线，欢迎考生继续关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-专业录取",
        "question": "陕西理科386，位次122568想要学数字与新媒体专业几率大吗，如果没有录取上专业调剂被分到别的专业，转专业的几率大吗",
        "answer": "同学您好~这个分数建议您第一志愿冲刺，如果能录取都会录取第一专业。大一下学期可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-关于专业调剂",
        "question": "陕西理科386，位次122568，如果没有被心仪的专业录取上服从专业调剂，到学校可以转专业吗，不行的话能退档吗",
        "answer": "同学您好~陕西省考生如果能被我校录取，都会录取第一专业，不存在分数稽查。大一下学期可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北物理方向440报考贵校，有希望录取吗",
        "answer": "同学您好~因您过湖北二批理科分数线3分，建议一志愿冲刺填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "请问陕西理科372服从调剂录取几率大吗",
        "answer": "同学参考2023年我校理科录取最低分比理科二批分数线高17分，您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-请问四川理科479能报读贵校吗",
        "question": "请问四川理科479能报读贵校吗",
        "answer": "建议同学一志愿填报，比较稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-填报",
        "question": "在广东有招生计划吗？开设哪些专业？物化政479能上贵校吗",
        "answer": "我校2024年物理类计划6个，历史类2个。2023年我校在广东省份文史最低分484分，理工最低分475分，您可以参考，建议同学一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-学校有开设专科吗？",
        "question": "甘肃历史类380，位次33303可以报考吗？上面写的是本科，如果可以录取的话，是专科还是本科？",
        "answer": "您好，根据甘肃考试院发布的信息，本科二批物理类分数线370，您成绩380，建议您一志愿冲刺报考，比较有希望，如果录取上，是本科批次。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-填报",
        "question": "陕西理科399，位次114679，能上吗",
        "answer": "建议同学一志愿填报，可以选心仪专业，这个位次也基本吻合我校去年录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "陕西省理科334排名149906能否被贵校录取",
        "answer": "同学您好，填报我校专科基本上可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "重庆302 排名120000多能不能报考",
        "answer": "同学您这个分数填报不了本科批次，可以考虑填报我校专科，我校在重庆有专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "1:1投档，建议同学一志愿报考，比较稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-陕西美术文综合分439.25能报考西安工商学院吗？",
        "question": "艺术生学费多少？是公办本科吗？我有机会被录取？",
        "answer": "艺术类学费29800一学年，住宿费3500，是民办本科，同学一志愿填报有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "1:1投档，建议同学一志愿报考，比较稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "广东考生470可以吗",
        "answer": "建议同学一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-西安播音生",
        "question": "陕西播音艺考生文化课326艺术224 综合443报考本校稳吗",
        "answer": "可以填报，建议同学一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-a",
        "question": "陕西理科394可以吗？位次118006",
        "answer": "去年我校理科最低位次12万左右，建议同学一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "湖南物理444可以进吗",
        "answer": "建议同学一志愿填报，比较稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "陕西文科413，排名41261，有希望报考贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "建议同学一志愿填报，还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "你好我是24届云南考生今年要收云南考生吗",
        "answer": "您好同学，我校暂未在云南有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-福建物化生458 分 位次105028 有希望被贵校入取吗",
        "question": "福建物化生458 分 位次105028 有希望被贵校入取吗",
        "answer": "建议同学一志愿填报，比较稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-数字媒体技术专业",
        "question": "陕西理工401分可以报考数媒技术专业吗",
        "answer": "建议同学一志愿填报，比较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-填报",
        "question": "陕西理科339，位次114679，能上吗",
        "answer": "同学您好，您是不是输错了成绩，您这个位次成绩不应该是339，可以重新提问一下。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-陕西考生文科437分，可以上汉语言么？",
        "question": "陕西考生文科437分，可以上汉语言么？",
        "answer": "建议同学一志愿填报，针对陕西省考生能录取都会录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "您好，陕西文科430位次34471 有机会被贵校录取吗？服从调剂",
        "answer": "同学您好，建议一志愿填报，可以一志愿选择自己心仪专业，有很大希望录取，针对陕西省考生，我们都会录取第一志愿，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-陕西理工368可以填报吗",
        "question": "理工368",
        "answer": "同学您好，按照陕西省本科二批分数线372，您未过本科二批分数线，可以考虑填报专科。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取 江苏物化生471排名177857有希望吗？",
        "question": "江苏物化生471排名177857有希望吗？",
        "answer": "同学根据江苏省考试院发布的高考分数线物理类462，您471分，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "2024考生理科436可录取吗",
        "answer": "同学您未达江苏省本科线，不能填报我校，可以考虑报考我校专科。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-陕西文史405位次44747有希望冲下贵校吗",
        "question": "第一志愿",
        "answer": "同学您好，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-陕西理科383 位次125216",
        "question": "有没有希望进贵校",
        "answer": "同学~建议一志愿填报，可以冲刺一下，您过陕西省二批线11线，按照去年我校理科最低分录取和分数线的差额17分，建议一志愿冲刺填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-河南423分，过线27分，本科专业，有机会吗",
        "question": "河南423分，过线27分，本科专业，有机会吗",
        "answer": "同学您好~参考去年二批线和我校在河南省份录进来的最低分，差额17分，建议您一志愿填报，比较稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-文科低于380分，理科低于360分也能上本科",
        "question": "老师您好：网上有贵校“文科低于380分，理科低于360分也有机会上贵校本科，毕业拿双证”，只须“提前报备，均可录取”。是真的吗？",
        "answer": "同学不是真的，我们统招本科院校必须达到陕西省的本科二批分数线，如果没有达到也可以考虑统招专科就读，在考试院官方网站填报志愿，不存在预报名和收费。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "江苏文科479有机会吗",
        "answer": "同学您好，根据江苏考试院发布的高考分数线，本科历史类二批478分，您过二批线1分，参考2023年我校在江苏招生的最低分和二批分数线差额1分，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "陕西 理科 男 388 能上吗",
        "answer": "根据陕西省的二批分数线372分，您过二批分数线16分，参考去年2023年最低分和二批分数线相差17分，可以建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-宁夏",
        "question": "我是宁夏理科370分离二本线差一分能报本校吗？",
        "answer": "同学不可以，您没过二批分数线，不能填报我校二批次志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "四川理科467可以上贵校吗",
        "answer": "同学您好，根据四川考试院发布的理科二批分数线459分，每年录取的位次会有浮动，按照去年2023年分数线和我们学校最低理科录取分数的差额7分，您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-陕西文科，女，401分，能不能录取，谢谢",
        "question": "陕西文科，女，401分，能不能录取，谢谢",
        "answer": "陕西二本文史类分数线397分，每年录取的位次会有微小变化，您过线四分，按照去年我们文史类分数线最低分差11分，您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-咨询",
        "question": "宁夏理科本科需要多少分",
        "answer": "同学您好~根据宁夏考试院发布的通知，理工本科二批分数线371分，高职200分。过线可以填报，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "宁夏考生370左右可能被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好~宁夏本科二批分数线419，您分数未达二批录取分数线，可以考虑专科填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-文科 409",
        "question": "报西安工商有机会被录取嘛？",
        "answer": "按照陕西省考试院发布的分数线，本科二批文史类397分，建议一志愿填报，有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "文科317能报考会计吗",
        "answer": "同学您好~根据陕西省考试院发布的分数线，您成绩达到专科的分数线，可以填报专科会计专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-录取",
        "question": "历年录取分数线",
        "answer": "同学，可以微信搜索“西安工商学院招生办”，2024年6月23日发布的推文，报考指南有分省历年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-四川考生问答",
        "question": "四川文科考生484 排名53015有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好同学，按照去年录取分数来看，今年一志愿报考很大概率能被录取的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-询问分数是否可以录取",
        "question": "2024，文科，437分，汉语言文学是否可以录取",
        "answer": "您好同学，陕西省2023年文史类最低录到了414分，根据今年的分数，437一志愿报考很大概率能录到汉语言文学专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-云南艺术生",
        "question": "云南的招生名额",
        "answer": "同学您好~我们学校在云南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-招生",
        "question": "有自主招生吗",
        "answer": "同学您好~我们统招办公室没有自主招生，所有考生必须参加高考，分数达到要求后，在考试院系统填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安工商学院",
        "title": "西安工商学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会被退档",
        "answer": "是的同学，提档之后服从调剂不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-陕西邮电",
        "question": "湖北历史270报考希望大吗",
        "answer": "你好，2023年湖北历史类计划6人，最低录取分数272，今年历史类计划还是6人，你参考，请慎重考虑，建议第一志愿，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "河北386排名294249能被贵校录取吗或者贵校今年有扩招的打算吗",
        "answer": "你好，2023年河北理科计划20人，最低录取分数387，今年理科计划22人，你参考，建议第一志愿，专业服从调剂。根据今年申报计划不再扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "请问青海文科312,12049，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，2023年青海文科计划33人，最低录取分317分，今年文科计划34人，你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西考生，理科319分，位次154900有多大概率上贵校",
        "answer": "你好，2023年陕西理科计划163人，最低录取分291分，今年理科计划只有70人，你参考，请慎重考虑，建议第一志愿，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "你好，甘肃文科393。位次30297，有希望被贵校录取吗？有哪些专业被录取的希望大点？",
        "answer": "你好，2023年甘肃历史类计划57人，录取最低分376，今年历史类计划55人，你参考，建议第一志愿，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-河南",
        "question": "你好 河南361位次386390有机会上本校吗如果有的话 本校的投档比例是多少 是否设有专业极差",
        "answer": "你好，2023年河南省理科计划28人，最低分数线365分，今年理科计划还是28人，你参。至于投档比例、专业极差问题，根据学生第一志愿填报情况而定。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西考生319分，位次154900有多大概率上贵校",
        "answer": "你好，2023年陕西理科计划163人，录取最低分291，今年理科计划只有70人，你参考，建议慎重考虑，第一志愿，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-陕西文科女，383，位次53206",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "你好，2023年陕西文科计划100人，录取最低分354分，今年文科计划只有38人，你参考。请慎重考虑，建议第一志愿，专业服从调剂。我校所有设置专业都可以参加陕西省统招的专升本考试，至于哪个专业录取率高、投档比多少，每年学生报考情况不一样，不能作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-四川",
        "question": "四川理科392有希望吗",
        "answer": "你好，2023年四川理科计划21人，最低录取分数355分，今年理科计划22人，你参考。建议第一志愿，专业服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-新疆298分能否上贵校？",
        "question": "具体有什么专业选择",
        "answer": "你好，2023年新疆文科计划35人，录取最低分301分，今年文科计划还是35人，你参考，建议如果选择我校，请保证第一志愿，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-四川文科生",
        "question": "近视对于贵校专业有那些限制",
        "answer": "你好，近视没有限制，只是色盲或色弱不建议报考动漫、数媒等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-陕西文科",
        "question": "您好，陕西文科367，58974名，报考大数据与会计专业并且为第一志愿，录取率高不高",
        "answer": "你好，2023年陕西文科计划100人，录取最低分354分，今年文科计划只有38人，你参考。请慎重考虑，建议第一志愿，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-湖北招生",
        "question": "你好！我想请问一下今年湖北理科348分能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，2023年湖北理科计划14人，录取最低分325分，今年理科计划还是14人，你参考。建议第一志愿，专业服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "你好，2023年陕西文科计划100人，录取最低分354分，今年文科计划38人，你参考。建议第一志愿，专业服从调剂，可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科402可以报吗",
        "answer": "你好，2023年四川理科计划21人，最低录取分数355分，今年理科计划22人，你参考。建议第一志愿，专业服从调剂，可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，2023年江西文科计划2人，录取最低分322分，今年文科计划还是2人，你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "青海文科340分位次9922报考该校铁道通信与信息化技术有希望吗",
        "answer": "你好，2023年青海文科计划33人，录取最低分317分，今年文科计划34人，你参考，建议第一志愿，专业服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "你好，2023年河南文科计划12人，录取最低分402。今年河南文科计划还是12人，你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "重庆理科女341位次122460报考贵校的云计算技术应用有望被录取吗 该专业对选科有什么要求？",
        "answer": "你好，2023年重庆理科计划7人，录取最低分335分，今年理科计划还是7人，你参考，建议第一志愿，专业服从调剂。你所选专业对选科没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物理组，399分，排名24.7万，可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，2023年安徽物理组计划8人，录取最低分364分，今年物理组还是8人，你参考，建议第一志愿，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-报考",
        "question": "你好河南理科位次384919有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，主要看你考了多少分，2023年河南省理科计划28人，最低分数线365分，今年河南省理科计划28人，你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-我要咨询",
        "question": "河南文科379 位次147231-148347报考陕西邮电能录取吗，谢谢",
        "answer": "你好，2023年河南文科计划12人，录取最低分402。今年河南文科计划还是12人，你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科321能上贵校的大数据与会计专业吗",
        "answer": "你好，2023年河南文科计划12人，录取最低分402。今年河南文科计划还是12人，你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-报考问题",
        "question": "老师您好 河南文科379 位次147231-148347 报考陕西邮电可以吗",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-河南考生报考",
        "question": "河南女生理科371可以报考咱们学校吗，女生适合报考什么专业",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "你好，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-请问四川文科382录取机会大吗，谢谢",
        "question": "我想了解一下",
        "answer": "你好，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-陕西理科346",
        "question": "专升本的专业有什么",
        "answer": "专升本的专业没限制"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-四川",
        "question": "四川理科336能报考贵校吗",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-陕西理科346位次在144814",
        "question": "报考我校哪几个专业机会大一点",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-河南考生报考",
        "question": "河南理科女生371，有什么专业录取概率大吗",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗谢谢",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-咨询",
        "question": "老师河南377 排名340000 可以报名吗",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科男392有希望录取吗",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取率",
        "question": "2024-337分-67711名",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-河南理科",
        "question": "请问老师，河南理科318录取概率大吗？去年河南理科最低录取分数线多少？",
        "answer": "你好，河南去年理科最低录取分数线365。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-湖北理科，女，338能否报考贵校",
        "question": "您好！这个分数报考贵校够吗？服从调剂 进入后能否转专业 谢谢回答",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！可在一年后申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！我是湖北理科，男，352，位次195488，有机会报考本校吗？",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科366有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "河北423位次245232，能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，建议填报第一志愿，专业服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "您好，广西历史304,位次103852,有机会就读贵校的大数据与会计么",
        "answer": "你好，根据去年广西最低分数302，建议填报第一志愿，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-陕西理科，女，349，感谢回答！",
        "question": "你好，这个分数能被录取吗？如果能录取有什么推荐专升本率高的专业吗？谢谢回答！",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数，建议填报第一志愿，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-咨询",
        "question": "老师我是甘肃考生物化生高考359能进入本校吗？还有往届生可以专升本吗？",
        "answer": "你好，建议填报第一志愿。专业服从调剂。往届毕业生不能报名专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-能就读咱们学校吗",
        "question": "体育理科文化课成绩341体育成绩89，想报考咱们学校能录取吗",
        "answer": "你好，我们没有体育类招生计划，只能按照正常专科批次，按照去年最低分数，建议填报第一志愿，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南文科，249",
        "answer": "你好，参考去年河南文科分数，249可能性不大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-贵校是按分数优先还是名次优先",
        "question": "贵校是按分数优先还是名次优先",
        "answer": "你好，我校招生录取依据考生投档成绩从高分到低分、遵循志愿原则。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "四川文理考生考了387可以录取嘛？",
        "answer": "你好，根据去年四川最低分数线，建议你填报第一志愿，并且专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "理科294分，录取陕西邮电职业学院有望成功吗",
        "answer": "你好，根据去年最低录取分数线，这个分数可能性不大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "理科294分，录取西铁有望成功吗",
        "answer": "你好，我们是陕西邮电职业技术学院，可咨询相关院校"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-单招高考",
        "question": "单招高考170可以被贵校录取吗 可报的专业有哪些",
        "answer": "你好，建议填报第一志愿，专业可进入我院官网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-报考",
        "question": "2024年理科308位次158189有望成功包括本校吗",
        "answer": "你好，参考去年录取最低分数线，建议填报第一志愿，并且专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-陕西文史345分，排名65626名可以上吗",
        "question": "陕西文史345分，排名65626名可以上吗",
        "answer": "你好，参考去年录取最低分数线，建议填报第一志愿，并且专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-四川文科355分 位次153816有机会录取吗",
        "question": "专业服从调剂",
        "answer": "你好，我校去年四川录取最低分数线361分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-咨询分数",
        "question": "老师你好，晚上陕西文史类考生，分数是381，可以报咱们学校吗",
        "answer": "建议填报第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-本省323分能被专业现代移动信息技术录取吗",
        "question": "本省323分能被专业现代移动信息技术录取吗",
        "answer": "你好，参考去年理科录取最低分是291，今年建议填报第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "陕西考生，理工类327分，可以报咱们学校吗老师，录取概率大吗。",
        "answer": "去年我校理科录取最低分是291，你可以参考，建议填报第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西邮电职业技术学院",
        "title": "陕西邮电职业技术学院-录取",
        "question": "四川24年应届理科女411 可以报贵校的现代移动通信技术吗",
        "answer": "你好，建议填报第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "西安汽车职业大学",
        "title": "西安汽车职业大学-6196录取",
        "question": "宁夏考生283理科报考贵校有希望吗",
        "answer": "你好同学，因为每个地区的分数线与政策不同，详细咨询请联系宁夏负责老师：马老师：13519121326"
    },
    {
        "schoolName": "西安汽车职业大学",
        "title": "西安汽车职业大学-录取",
        "question": "老师请问江西历史组，479，排名43323有希望进入贵校吗？",
        "answer": "你好同学，因为每个地区的分数线与政策不同，详细咨询请联系江西负责老师：胡老师：13572826636"
    },
    {
        "schoolName": "西安汽车职业大学",
        "title": "西安汽车职业大学-录取",
        "question": "陕西的 老师住宿费多少啊",
        "answer": "住宿费用3960，详情请咨询02962520000"
    },
    {
        "schoolName": "西安汽车职业大学",
        "title": "西安汽车职业大学-录取",
        "question": "陕西24年高考理科375（计算机类）录取率大吗？",
        "answer": "你好同学因为每个地区的分数线与政策不同，详细咨询请联系渭南负责老师：马老师：13519121326"
    },
    {
        "schoolName": "西安汽车职业大学",
        "title": "西安汽车职业大学-美术",
        "question": "老师文科305艺体237贵校可否",
        "answer": "你好同学,因为每个地区的分数线与政策不同，详细咨询请联系四川负责老师：巨老师：15091678584"
    },
    {
        "schoolName": "西安汽车职业大学",
        "title": "西安汽车职业大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "同学你好，详情请致电02962520000。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "今年有面向山东的提前批吗 如果有可以发一下专业代码吗 贵校对身高，视力，性别有特别要求吗 打过电话了，打不通",
        "answer": "考生您好，我校提前批专业只面向省内。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-咨询",
        "question": "河北女物化地414分可以报考吗？",
        "answer": "考生您好，物理类414分可以填报我校高职专科专业法律事务、司法警务，但是录取的几率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-面试",
        "question": "染发了，可以面试吗",
        "answer": "考生您好，考生可登录陕西省教育考试院门户网站查阅《关于做好2024年公安院校公安专业在陕招生工作的通知》。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-专业填报",
        "question": "校招生办您好，理科354分可以报司法警务专业吗？录取概率大吗？",
        "answer": "考生您好，理科354分可以填报我校高职专科专业司法警务。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-咨询",
        "question": "你好老师 本人青海女生理科加民族分 321 本人想报考贵校司法警务专业 录取几率大不大 能不能报考贵校",
        "answer": "考生您好，学校认可各生源省(自治区、直辖市) 教育主管部门根据教育部有关规定给予考生的政策性加分，理科321分可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理，去年我校在青海省理科录取最低分数线为300，考生可做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "你好老师 本人青海女生理科裸分 316 加民族分 321 贵校录取认不认名族分 本人想报考贵校司法警务专业 录取几率大不大 能不能报考贵校",
        "answer": "考生您好，学校认可各生源省(自治区、直辖市) 教育主管部门根据教育部有关规定给予考生的政策性加分。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-咨询",
        "question": "今年对广东招生吗？法律事务专业能参加法考吗还是要升本之后才可以参法考？贵校的专科专业后续怎么升入本校的本科？",
        "answer": "考生您好，我校非公安专业今年在广东有招生计划，学生在毕业前均可按教育主管部门相关规定，参加陕西省普通高等教育专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "你好老师 本人青海女生理科裸分 316 加民族分 321 贵校录取认不认名族分 本人想报考贵校司法警务专业 录取几率大不大 能不能报考贵校",
        "answer": "考生您好，学校认可各生源省(自治区、直辖市) 教育主管部门根据教育部有关规定给予考生的政策性加分。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-陕西警察学院",
        "question": "贵校今年招贵州文科考生的专科批吗 分数419 位次53102",
        "answer": "考生您好，我校高职非公安专业文科对贵州有招生计划，欢迎报考陕西警察学院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-法学录取",
        "question": "陕西，文史，分数438，位次31491 报考法学有希望被录取吗",
        "answer": "考生您好，报考陕西警察学院法学专业高考成绩须达到陕西省本科二批录取最低控制分数线以上，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "陕西文科考生457，位次24286，报考法学专业，录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，报考陕西警察学院法学专业的考生须高考成绩须达到陕西省本科二批录取最低控制分数线以上，欢迎您报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "你好老师 本人青海女生理科裸分 316 加民族分 321 贵校录取认不认名族分 本人想报考贵校司法警务专业 录取几率大不大 能不能报考贵校",
        "answer": "考生您好，学校认可各生源省(自治区、直辖市) 教育主管部门根据教育部有关规定给予考生的政策性加分，欢迎报考陕西警察学院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-选择专业",
        "question": "老师，您好，我是陕西文科考生女，384分，52633名，建议选什么专业",
        "answer": "考生您好，文科384分可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "请问一下该校有哪些专科专业呢？",
        "answer": "考生您好，考生可登录陕西警察学院招生信息网查阅陕西警察学院2024年招生简章了解相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-陕西考生",
        "question": "陕西文科318男生能报贵校什么非公安专业",
        "answer": "考生您好，陕西文科318分可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理，但是录取的几率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-安徽报考",
        "question": "548，都可以报一本了，还报你们学校高职专科吗",
        "answer": "考生您好，陕西警察学院是新设立的本科公安院校，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-安徽报考",
        "question": "安徽历史组合排名9万可以报本校专科专业吗",
        "answer": "考生您好，548分可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理，欢迎填报陕西警察学院。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-你好，我正在报考贵校",
        "question": "老师，体检名单什么时候公布",
        "answer": "考生你好，请您致电02968756878进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-咨询",
        "question": "请问一下四川文科460能上该校的非公安本科专业吗 贵校今年投档比是多少啊，四川文科460能被录取吗，贵校是遵循志愿优先还是分数优先",
        "answer": "考生您好，我校本科专业法学，只面向陕西。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-院系设置",
        "question": "陕警老师：1、新开办法学专业，师资力量如何？2、法学专业细分民商法、刑法等专业吗？3、将来有没有研究生学院？",
        "answer": "考生您好，考生可登录陕西警察学院招生信息网查阅陕西警察学院2024年招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-考试",
        "question": "老师，您好。本校专科非公安专业可以专升本吗",
        "answer": "考生您好，学生在毕业前均可按教育主管部门相关规定，参加陕西省普通高等教育专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-重庆历史类考生 355分",
        "question": "老师您好 重庆历史类考生 355分 排名51591 可报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，但录取的希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-安徽考生报考贵校专科，有什么要求吗",
        "question": "安徽考生文科报考贵校专科，有什么要求吗，比如对身高。眼睛",
        "answer": "考生您好，报考我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理，对身高，眼睛没有具体的要求。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "贵州省历史类442能报考本科非公安类吗 本科非公安类体检有什么要求吗",
        "answer": "考生您好，我校本科非公安专业法学只面向陕西。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-提前批次",
        "question": "文科女462位次22309报考专科提前批有希望吗",
        "answer": "考生您好，我校提前批志愿填报已结束。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "重庆考生可以报考法律事务或者法律文秘专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理，去年对重庆历史类录取最低分数线为386，考生可做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "我想知道广东文科考生报考本校专业有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、去年对广东省历史类录取最低分数线为387，考生可做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "陕西理科 399 女能不能报考陕西警察职业学院的本科",
        "answer": "考生您好，陕西理科 399fen 女可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-陕西警察",
        "question": "你好，广东考生物理428排位276920 有机会上本院校吗",
        "answer": "考生您好，广东考生物理428分可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理，我校去年对广东省物理类录取最低分数线为402，考生可做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-忘记在公安厅网站登记考生信息，能不能补等信息？",
        "question": "你好，报考警校，忘记在公安厅网站登记考生信息，能不能补登记信息？",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "今年对海南招生吗？500分可以报公安专业吗",
        "answer": "考生您好，公安专业只面向陕西招生。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "陕西省考生文史类415，位次40611。有希望报考贵校的本科专业吧？",
        "answer": "考生您好，陕西省考生文史类415分，可以报考我校本科二批招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "陕西考生411分，位次10万6，有机会录取吗？",
        "answer": "考生您好，411分可以填报我校公安高职专科专业，但是录取的几率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-体检",
        "question": "今年一月份做完近视手术，体检时需要手术证明吗？如果需要的话，则需要带👆哪几种证明？",
        "answer": "考生你好，请登录陕西省教育考试院门户网站查阅《关于做好2024年公安院校公安专业在陕招生工作的通知》。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "2024广东历史考生392排位13万左右能被高校专科专业录取的概率大吗",
        "answer": "考生您好，我校高职专科专业去年对广东历史类录取最低分数线为387，物理类录取最低分数线为402，考生可做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-陕西理科439分有希望被贵校本科录取吗",
        "question": "陕西理科439分有希望被贵校本科录取吗",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-专业",
        "question": "您好 请问那些专业可以参加公安联考 安全保卫管理是非公安类专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校公安专业可以参加公安联考，安全保卫管理是非公安类专业，专业介绍考生可登录陕西警察学院招生信息网了解相关政策。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "有对新疆公安专业专科计划招生吗，限男女吗",
        "answer": "考生您好，我校公安专业只面向省内。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-体检",
        "question": "老师您好，银屑病可以通过体检吗？报考公安专业",
        "answer": "考生您好，考生可参照《公务员录用体检通用标准（试行）》、《公务员录用体检特殊标准（试行）》的有关规定。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "老师，您好，我想请问一下陕西文科452 25883能报你们学校吗？",
        "answer": "考生您好，文科452可以填报我校高职专科提前批次公安专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-提前批治安学女生",
        "question": "今年文科462 位次22309 报提前批的治安学（女）有希望吗",
        "answer": "考生您好，女生文科462可以填报提前批的治安学，但是录取的几率不大。其他疑问请您致电02968756878进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-咨询",
        "question": "从小就是西安学籍，非陕西户口可否报咱们学校高职专科？",
        "answer": "考生您好，考生可登录陕西警察学院招生信息网，查看陕西警察学院2024年招生简章了解相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-招生",
        "question": "您好老师，我想问一下贵校公安类在山东的招生情况，计划多少人，大约的分数",
        "answer": "考生您好，我校公安类专业只面向省内。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-招生",
        "question": "老师您好，我想问一下2024年在山东招生计划，大约的分数，谢谢",
        "answer": "考生您好，考生可登录陕西警察学院招生信息网，查阅陕西警察学院2024年招生计划了解相关信息，我校去年对山东录取最低分数线为443，考生可做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-陕西理科女",
        "question": "陕西理科女超二批线6分，可以报本科专业吗？",
        "answer": "考生您好，考生可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-您好，我想咨询一下2024年非公安法学专业录取是否要求身高",
        "question": "由于法学是本科非公安专业，是否有身高，体重，视力要求，是否需要体检？面试以及复试法学专业，能否参与公安联考",
        "answer": "考生您好， 陕西警察学院非公安专业的招生条件，按照教育部《2024年普通高等学校招生工作规定》的相关要求执行，我校非公安专业不可参加公安联考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-陕西文科女生461分位次22587有机会报考本校的法学专业",
        "question": "具体有什么身体和政审上的要求吗？是不是提前批呢？",
        "answer": "考生您好，报考陕西警察学院法学专业的考生须高考成绩须达到陕西省本科二批录取最低控制分数线以上；陕西警察学院非公安专业的招生条件，按照教育部《2024年普通高等学校招生工作规定》的相关要求执行，本校非公安专业是在平行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "陕西文科女442可以冲击贵校的法学专业吗",
        "answer": "考生您好，报考陕西警察学院法学专业的考生须高考成绩须达到陕西省本科二批录取最低控制分数线以上，文科女442可以填报我校法学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-340理科",
        "question": "能上吗",
        "answer": "考生您好，340理科可以填报陕西警察学院非公安高职（专科）专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-专业",
        "question": "请问一下该校的非公安专业有哪些",
        "answer": "考生您好，考生可登录陕西警察学院招生信息网自行查看陕西警察学院2024年招生简章了解相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "理科316能报你们学校专科什么专业",
        "answer": "考生您好，理科316可填报陕西警察学院非公安高职（专科）专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-招生咨询",
        "question": "咱们校方的招生咨询电话打不通，两部电话都打不通，请问职业高中（三校生）可以报考咱们的陕西警察学院吗，孩子分数过了二本线40分，如果可以的话，眼睛视力4.5，请问现在做手术来得及吗。",
        "answer": "考生您好，考生可登录陕西警察学院招生信息网了解相关政策，近日，正值志愿填报，电话咨询量很大，导致电话占线，考生可致电02968756875进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-专业",
        "question": "请问一下贵校的非公安专业之是不是专科专业",
        "answer": "考生您好，考生可登录陕西警察学院招生信息网，查阅陕西警察学院2024年招生简章了解相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-请问陕西省文科女374次位56527可以报考贵校专科批录的法",
        "question": "请问陕西省文科女374次位56527可以报考贵校专科批录的法律事务专业吗？录取几率大吗？后续可以专升本升本校吗？PS:电话一直打不通",
        "answer": "考生您好，文科女374可以报考陕西警察学院非公安高职（专科）专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理，专科专业学生在毕业前均可按教育主管部门相关规定，参加陕西省普通高等教育专升本考试，近日，正值志愿填报电话量很大，导致电话占线，其他问题考生可致电02968756872进行咨询。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-政审",
        "question": "专科非公安类需要政审吗？",
        "answer": "考生您好，不需要。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-贵校的招生电话打不通",
        "question": "贵校的招生电话拨通之后显示网络忙 无法接通",
        "answer": "考生您好，近日，正值志愿填报期间，招生咨询电话量很大，导致电话占线，您可以致电02968756872进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "459分填报 陕西警察学院提前批 在什么时候，和本科一批一起填报还是和本科二批一起填报？",
        "answer": "考生您好，请您到陕西警察学院招生信息网了自行查看 2024年公安专业志愿填报指南了解相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-陕西考生文科女438位次31384 有机会报考吗？",
        "question": "陕西省文科录取分数线大概多少？",
        "answer": "考生您好，文科女438可以填报高职专科提前批次公安专业，2024年录取分数线在录取结束后方可进行统计。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-专业",
        "question": "在陕西招生本科提前批次 的专业代码在哪里查看",
        "answer": "考生您好，考生可登录 陕西警察学院招生信息网自行查看 陕西警察学院2024年在陕招生代码及专业代号"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "在陕西提前批本科招生 四位数院校代码是多少？",
        "answer": "考生您好，在陕招生代码;8055"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-政审和体检",
        "question": "政审与体检要在录取前还是录取后进行，近视是否可以手术矫正。",
        "answer": "考生您好，请登录陕西招生考试信息网查阅《关于做好2024年公安院校公安专业在陕招生工作的通知》。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-招生情况",
        "question": "老师你好！请问陕西理科女孩303分，位次159489，高中毕业学校是西安现代职业高中，想报贵校专科，可以报提前批吗？录取概率是多大？如果不能报提前批，可以报高职专科批次吗？录取概率是多大？在哪可以找到贵校在陕西省的招生人数？",
        "answer": "考生您好，理科女孩303分可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理，考生可登录陕西警察学院招生信息网查阅陕西警察学院2024年招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-过本科线十分想要报考本校的专科然后去当兵回来可以直升本校本科",
        "question": "老师，我过本科线十分，想要报考本校的专科（非公安类），然后去当兵，回来后可以升本校的本科专业吗？",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878或02968756872进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-提前批次",
        "question": "专科公安专业，专升本之后能否参加公安联考",
        "answer": "考生您好，我校公安本科专业招生暂无“专升本”政策。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-咨询",
        "question": "排名32889名可以上吗",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报名",
        "question": "请问文科报考贵校法学专业在什么时候？是和本科二批一块儿吗？需要准备的资料有什么？法学专业对视力有什么要求吗？",
        "answer": "考生您好，我校法学专业是本科二批志愿，报考陕西警察学院法学专业的考生须身体健康状况合格，且高考成绩须达到陕西省本科二批录取最低控制分数线以上，按照教育部《2024年普通高等学校招生工作规定》的相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "陕西理工女 341 位次146814 能报考提前批专科吗？ 谢谢",
        "answer": "考生您好，341可以填报陕西警察学院高职（专科）专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-陕西女理336有机会上贵校吗？",
        "question": "非公安专业，对体检视力那些有要求吗？非公安专业可以升本吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，陕西女生理科336分可以报考我校高职专科批次法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理专业，对视力没有具体要求，学生在毕业前均可按教育主管部门相关规定，参加陕西省普通高等教育专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "陕西高考，483分，全省15503名，报考贵校提前批次，被录取的概率如何？",
        "answer": "考生您好，483分有被录取希望，具体情况请致电02968756878。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-招生代码",
        "question": "在四川的招生代码是多少",
        "answer": "考生您好，国标代码：13819"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "成绩是 347 位次是 144441 可以录取到咱们学校吗",
        "answer": "考生您好，347分可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "老师我是陕西高职（专科）分数线过了143可以报考咱们学校吗有机会上吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，但是录取的几率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-2024年陕西省高考文史最低多少分可以报专科提前批",
        "question": "2024年陕西省高考文史最低多少分可以报专科提前批",
        "answer": "考生您好，具体请您致电陕西警察学院招生电话02968756878咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-高考志愿",
        "question": "我是陕西考生理工类，男，高考分数401分提前批专科能不能报",
        "answer": "考生您好，401分可以填报高职专提前批次。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-我们学校本科哪个专业对视力没有要求？对视力有要求的专业标准",
        "question": "我们学校本科哪个专业对视力没有要求？对视力有要求的专业标准是什么？",
        "answer": "考生您好，考生可登录陕西省教育考试院门户网站自行查阅《关于做好2024年公安院校公安专业在陕招生工作的通知》文件。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-招生体检",
        "question": "我们学校本科哪个专业对视力没有要求？ 对视力有要求的专业，标准是什么？",
        "answer": "考生您好，本校本科非公安专业对视力没有具体的要求，公安专业对视力有具体的要求，考生需要到陕西省教育考试院门户网站自行查阅《关于做好2024年公安院校公安专业在陕招生工作的通知》了解相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-体检问题",
        "question": "你好，贵校公安本科专业对视力要求是多少？以高考前体检表为准还是另外体检？",
        "answer": "考试您好，需要考生到陕西省教育考试院门户网站自行查看《关于做好2024年公安院校公安专业在陕招生工作的通知》文件了解相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "请问文科488大概可以上贵校的提前批专科嘛",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "陕西警察学院是提前录取专科批次吗？",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "提前批专科报考的四位数院校代码是多少？在校内可以转专业吗？在校期间当兵可不可以升本科公安专业",
        "answer": "考生您好，四位数院校代码8055,公安专业不可以转专业，可以当兵，其他问题请致电02968756878"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-四川文科460能上贵校吗",
        "question": "四川文科460能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，本校去年对四川文科招录文科分数线最低457，理科最低分数线432，考生可做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "2024陕西理工413分，可以本科提前批吗",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-咨询",
        "question": "您好！请问2024年陕西文史367分，排名58716，有机会录取到贵校的法律文秘或法律事务专业吗？",
        "answer": "考生您好，文史367分可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理，有被录取的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "重庆文科生（女）473在提前批录取的概率大不大",
        "answer": "考生您好，提前批只面向省内。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "请问重庆理科378有希望报录贵校吗，有近视眼",
        "answer": "考生您好，我校对重庆历史类录取最低分数线440，物理类录取最低分数线402，考生可做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "文科男生专科提前批大概多少分",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-文史类本科专业录取分数线",
        "question": "法学的录取分数今年为多少",
        "answer": "考生您好，报考陕西警察学院法学专业的考生须身体健康状况合格，且高考成绩须达到陕西省本科二批录取最低控制分数线以上，其他问题请您致02968756878咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "陕西2023年理工科女生专科提前批录取分数线是多少？预计今年分数线是多少",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878咨询详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报名",
        "question": "重庆文科考生473可以报考本校本科提前批公安类专业吗？",
        "answer": "考生您好，公安专业只面向省内。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报名",
        "question": "你好，提前批录的是本科么？理工科男要多少分有希望被录取",
        "answer": "考生您好，本专都有，专业介绍考生可登录陕西警察学院招生信息网了解相关专业，考生业可以致电02968756878进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "陕西 459 可以报吗",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878或02968756872"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "政审时间是是什么时间 提前批报后未录取可以继续二批嘛",
        "answer": "考生您好，考生可登录陕西省教育考试院门户网站查阅《关于做好2024年公安院校公安专业在陕招生工作的通知》，学校公安专业招生录取安排在提前批次进行，未被录取的考生，不影响其在后续批次填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "24年考了370位次56452可以报考吗，能录取吗",
        "answer": "考生您好，370分可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理，有被录取的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "陕西文科464女生，报考治安学和侦查学，被录取的概率大不大？",
        "answer": "考生您好，文科464女生可以填报治安学和侦查学，但是录取的几率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-公安联考",
        "question": "专科提前批是否可以参加公安联考入警？",
        "answer": "考生您好，可以。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-陕西文科女生404分可以报专科公安类专业吗",
        "question": "报考贵校本科法学专业录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，文科女生404分可以报专科公安类专业；报考陕西警察学院法学专业的考生高考成绩须达到陕西省本科二批录取最低控制分数线以上。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-女理工359",
        "question": "可以上咱们学校吗",
        "answer": "考生您好，考生359可以填报我校高职（专科）专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-公安",
        "question": "陕西警察职业学院公安类的专业位次",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878进行咨询"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "陕西考生，总分392，位次119067",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878或02968756872咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-高考分数323分，文史类。是否可以报考咱们学校？",
        "question": "高考分数323分，咱们学校今年上档线是多少？是否可以报考",
        "answer": "考生您好，分数323分可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理，但是录取的几率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-老师我理科女生389",
        "question": "能报你们学校吗？",
        "answer": "考生您好，理科女生389可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "24年理科350分报考非公安专业录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878或02968756872进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-陕西文史，355分，位次62604，能报考贵校吗？谢谢。",
        "question": "陕西文史，355分，位次62604，能报考贵校吗？谢谢。",
        "answer": "考生您好，355分可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理。但是录取的几率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-视力身高有要求",
        "question": "有哪些专业对视力身高有要求",
        "answer": "考生您好，公安专业对视力身高有要求，具体信息请您到陕西省教育考试院门户网站查看 《关于做好2024年公安院校公安专业在陕招生工作的通知》"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-可以录取吗",
        "question": "385可以报考本校吗",
        "answer": "考生您好，385可以填报我校高职专科专业法律事务、法律文秘、司法警务、安全保卫管理。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-往年理工科陕西的录取名次和分数",
        "question": "您好，我想问一下女生报考咱学校公安科的录取名次和分数",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "老师您好，孩子陕西省理科成绩406，排名在110027，有没有希望报上贵校的专科批的公安专业",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取咨询",
        "question": "理科354分有希望被贵校非公安专业录取吗",
        "answer": "考生您好，请您致电02968756878"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报名",
        "question": "可以同时报名本学校的本科提前批和专科提前批吗？",
        "answer": "考生您好，可以。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-本科和专科提前批政审，体检等问题",
        "question": "如果同时报了本科和专科提前批，在本科体测没过，专科时段还能参加体检体测吗？",
        "answer": "考生您好，体检体能测试面试只能参加一次。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-录取",
        "question": "贵校24年文史类本科预估分数线",
        "answer": "考生您好，建议您致电029-68756878"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-公安专业专科生专升本",
        "question": "请问如果上贵校专科的公安专业毕业后没能通过公安联考，是否可以参加贵校公安专业的专升本考试？",
        "answer": "考生您好，请您致电029-68756878"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考",
        "question": "老师您好！陕西文科450左右能报贵校的非公安专业吗？需要参加入学体检吗？对视力又没有要求？非公安专业是在提前批次还是在第一批次还是第二批次？",
        "answer": "考生您好，可以报，要参加入学体检，对视力没有太大要求，非公安专业本科是在平行志愿的二本批次，专科是在平行志愿的专科批次。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考公安类专业视力要求",
        "question": "现在还未做手术，可以在体检后做视力手术吗？如果不行，做完手术只有一周时间去体检能通过体检吗？",
        "answer": "考生您好，建议您去陕西省教育考试院门户网站了解一下《关于做好2024年公安院校公安专业在陕招生工作的通知》附件3，具体问题请您致电02968756878咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-报考公安专业身高问题",
        "question": "请问：陕西、男、身高169-170厘米之间，如果报考该校公安专业，体检能通过吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到陕西省教育考试院门户网站了解《关于做好2024年公安院校公安专业在陕招生工作的通知》具体问题请您致02968756878咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-身高问题",
        "question": "请问，陕西、男、其他方面都达标，身高169-170厘米之间，报考该校有希望被录取吗？",
        "answer": "考生您好，考试可登录陕西省教育考试院门户网站查阅《关于做好2024年公安院校公安专业在陕招生工作的通知》。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-本科提前批调剂问题",
        "question": "请问在本科提前批填报服从调剂会不会调剂到本科段非公安类专业，或者会不会调剂到专科段公安类专业？",
        "answer": "考生您好，不会，服从调剂只会在您所报的批次里调剂，不会跨批次调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西警察学院",
        "title": "陕西警察学院-志愿填报提前批公安专业本专科",
        "question": "填报志愿时，贵校的本科提前批和专科提前批可以同时填报吗？如果同时填报的话，假如本科提前批次政审，体检，体测都通过但是成绩不够没有录取，影响专科提前批次吗？还需要二次政审和体检体测吗？",
        "answer": "考生您好，本科提前批和专科提前批可以同时填报，政治考察、体检、体能测评和面试合格，并且同时填报了我校公安本科专业和公安高职专科专业，如果公安本科没有被录取，公安高职专科专业还有被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院专科录取概率大吗",
        "answer": "第一年综合分投档，不确定因素过多。建议填报我校美术类专业时填报2-3个专业，增加录取几率。欢迎报考西安明德理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "理科河南429能被录取吗",
        "answer": "参照往年我校在河南录取分数上线即有录取可能，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-湖北录取",
        "question": "湖北物化政考生453分能报什么专业",
        "answer": "同学您好，您这个分数录取几率很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-明德",
        "question": "文科409报考贵校会计学录取机会大嘛",
        "answer": "409分参照上年有录取机会，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-专业",
        "question": "该贵校有专科批的专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校在河南招生专业有大数据技术、电气自动化技术、财富管理、会计信息管理、网络营销与直播电商，欢迎报考西安明德理工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "你好 我是云南传媒文科考生 播音与主持专业分190.67 文化成绩367 往年录取分数线多少 报考有希望吗",
        "answer": "考生您好，我校云南播主录取最低分综合分329，更多资讯可拨打18829541019~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "考生您好，您的分数录取几率很大，欢迎报考西安明德理工学院~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-浙江考生咨询",
        "question": "你好 我想问一下 浙江考试纯文365 位次号262235能否报考贵校专科的应用英语 录取概率大吗 谢谢",
        "answer": "可以的，我校上年应用英语录取最低分351，您的分数相对有优势，欢迎报考，也可拨打电话18829541019~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-咨询",
        "question": "你好 学校宿舍不管本科专科都是四人间上床下桌吗 谢谢",
        "answer": "考生您好，我校统一六人间独立卫浴空调暖气wifi覆盖。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-海南考生374地政化可报吗？什么专业？",
        "question": "海南考生374地政化可报吗？什么专业？",
        "answer": "欢迎报考，我们专业专业为计算机应用技术、大数据技术。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "有的，欢迎报考西安明德理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-投档比",
        "question": "河南在贵校的投档比",
        "answer": "考生您好，我校投档比例为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "河南，理科女，466。建议报这个学校吗？若录取后的能报的专业有什么？位次在203995到205769",
        "answer": "考生您好，您这个分数报我们很有优势。我校理工类招生专业为计算机科学与技术、数据科学与大数据技术、通信工程、电子信息工程等共计13个专业。欢迎报考~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-你好，河北考生理科455分有希望报贵校的飞行器制造工程专业吗",
        "question": "你好，河北考生理科455分有希望报贵校的飞行器制造工程专业吗",
        "answer": "可以的，建议多报几个我校的专业增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取咨询",
        "question": "陕西理科考生410分，107218，计算机报第一志愿能稳妥录取吗？",
        "answer": "可以的，建议将计算机科学与技术专业填在第一专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-山西理科",
        "question": "山西理科373分能进入贵校的计算机科学与技术，软件工程，数据科学与大数据技术，通信工程，金融学这几个专业吗？",
        "answer": "可以的，建议一志愿报考我校。更多问题可拨打13228059909~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-安徽省美术生",
        "question": "我是安徽省美术生，文化课368，美术201，综合排名14160，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校上年本科最低专业分数259，综合分649可参考；专科最低综合分5745。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-咨询",
        "question": "请问单列类也找吗？学费多少？",
        "answer": "考生您好，我校有南疆单列计划，本科专业为：计算机科学与技术；专科专业为：计算机应用技术，更多资讯可以拨打电话：17391788120~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "湖北历史441分，省排名41808，会计学专业录取希望大吗？填报时候有没有小语种限制 ，高中学的是日语",
        "answer": "录取希望大，填报无小语种限制。欢迎报考西安明德理工学院，更多问题可咨询029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-咨询",
        "question": "请问207分可以考上本校的健康管理吗？",
        "answer": "这个分数很有希望哦，欢迎报考西安明德理工学院，详情可咨询17391788120/85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-陕西理科",
        "question": "老师好，我是陕西理科生，291分，162072能报上咱们学校会计信息管理或者计算机应用技术吗，谢谢老师解答",
        "answer": "建议一志愿填报哦~欢迎报考西安明德理工学院，更多问题也可拨打电话13700222321/85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-陕西理科",
        "question": "老师好，陕西理科生291分，162072能报上咱们吗，能上咱们学校什么专业啊，谢谢老师",
        "answer": "建议一志愿填报哦~专业丰富，欢迎报考，更多问题也可拨打电话13700222321/85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？开设哪几个美术专业",
        "answer": "本科美术490分以上报考较稳，专业为产品设计、数字媒体艺术、影视摄影与制作；专科美术过线即可报考专业有广告艺术设计、室内艺术设计。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-四川理科录取咨询",
        "question": "四川理科471有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会的，欢迎报考西安明德理工学院，更多问题也可拨打电话：13519191623/029-85603067~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-高考",
        "question": "贵校招海南高考483分的学生吗",
        "answer": "可以的，上线即可报考，欢迎填报西安明德理工学院，更多问题也可咨询16363671073/029-85603067~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "湖南物化生，430分，位次179445，报机械设计制造及其自动化有机会被录取吗",
        "answer": "有机会的，欢迎报考西安明德理工学院，更多问题也可咨询029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "河南文科440分超省控线12分报考贵校能被录取吗？转专业的要求是什么，最早什么时候可以转专业？",
        "answer": "有机会录取，欢迎填报。转专业学校有相应的政策文件，在大一下学期可向所在学院申请。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-江西考生452物理方向（xamdlgxy）",
        "question": "江西452物理方向报考503专业组机会多大，投档比是多少",
        "answer": "您好452填报我们录取几率还是很大的，欢迎填报西安明德理工学院，投档比例1:1."
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "本人陕西考生，成绩411，名次42243，有机会被贵校国际经济与贸易录取吗？",
        "answer": "您好，我校不设专业分差，建议志愿填报时将国际经济与贸易填在第一专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，服从专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "参照去年439希望较大，详情可咨询18829541019/029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-江苏 美术 历史类",
        "question": "综合分446,位次16842，双过线，录取机会大吗",
        "answer": "参照去年录取机会较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-西安明德",
        "question": "湖北文科437可以录取吗？",
        "answer": "参照往年，有被录取可能，欢迎填报西安明德理工学院，也可电话咨询029-85603066/85603067~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-江西美术",
        "question": "请问江西考生美术综合分在470左右是否有希望报考贵校，几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "考生您好，江西美术建议双上线，综合分480以上较为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-投档",
        "question": "您好，贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，投档比例为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "投档比例为1:1。本科建议490分以上较为稳妥，专科453机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-明德",
        "question": "陕西理科375位次129000有机会上贵校的本科专业吗",
        "answer": "参照去年我校位次来看，11.5万内把握较大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-湖南录取",
        "question": "湖南425能被录取吗",
        "answer": "参照上年最低分数424，欢迎填报西安明德理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "您好，陕西文科430位次34471 有机会被贵校录取吗？服从调剂",
        "answer": "考生你好，430分报我校机会很大，欢迎报考~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "question": "江西",
        "answer": "考生您好，您的分数报我们学校录取机会很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-咨询",
        "question": "河南考生物化生404调剂的可能性大吗？",
        "answer": "相较上年度优势不大，建议可一志愿填报，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "甘肃，物化生，位次76813，能报考吗？",
        "answer": "参照往年录取情况，建议380分以上录取概率大，更多问题也可咨询13228059909/029-85603066"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "江西文科478有希望录取吗？投档比是多少呢？",
        "answer": "参照往年录取情况，478有希望录取，欢迎报考西安明德理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-四川考生 咨询",
        "question": "四川 理科 471 能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，471录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "四川文科470，有机会录取吗？如果被调剂，有机会申请转专业吗？谢谢老师回答",
        "answer": "录取几率很大，建议一志愿报考，更多问题请咨询：13519191623。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-河北理科",
        "question": "河北理科454位次在197430有希望吗",
        "answer": "上线10分把握更大，可以将我校放在靠前志愿位置，欢迎报考，更多咨询也可拨打咨询电话：13700222321/029-85603066"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "可以将我校放在靠前志愿位置，是一比一投档。欢迎报考西安明德理工学院，更多问题也可拨打电话：13700222321/029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-四川文科464有多少概率被贵校录取呢？",
        "question": "文科464分超省控线7分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "2023年我校文史类最低录取分数为470,464可一志愿填报，更多资讯也可拨打电话;13519191623/029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校在四川招生多少呢？是否认同四川省加分政策，本人加完分 后文化347专业223可以进入本校吗？",
        "answer": "我校四川本科艺术类计划3人；专科艺术类计划5人。认同四川省加分政策，欢迎报考西安明德理工学院，更多资讯也可拨打咨询电话：13519191623/029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-专业要求",
        "question": "飞行器制造工程专业有什么身体或性别要求吗",
        "answer": "我校不做特殊要求，以当地省级招生办（考试院）相关规定为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-陕西文科考生",
        "question": "文科419分，位次38800被贵校日语专业录取的几率大吗？",
        "answer": "欢迎报考西安明德理工学院~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "文科407有机会报吗?有特殊报考要求吗？",
        "answer": "有机会的，位次4万5以内希望更大，可以一志愿填报我校；特殊要求以陕西省教育考试院相关规定为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "陕西理工388分位次是122060可不可以上你们学校",
        "answer": "参照我校2023年录取位次11.17万，建议一志愿填报我校，欢迎报考，更多资讯可拨打029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "陕西文科考生位次46228服从调剂有希望上贵校吗？",
        "answer": "有的，位次4.5万内机会更大，建议一志愿填报我校~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "宁夏理科生372过本科线一分可以报考贵校吗？录取希望大吗",
        "answer": "欢迎报考西安明德理工学院，更多资讯可拨打13228059909/029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-江苏，文科，播音主持",
        "question": "文化430，播音专业194，播音综合447，播音排名905，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西安明德理工学院~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "我是2024青海考生，考了331，报考明德有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西安明德理工学院，更多资讯也可拨打电话029-85603066/15389273830~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "本省理科400分位次11490录取概率大不大",
        "answer": "概率较大，欢迎报考西安明德理工学院~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-安徽美术",
        "question": "您好 安徽美术生综合分449 位次排名12800想报考有机会吗",
        "answer": "欢迎报考西安明德理工学院，更多资讯请拨打电话029-85603066/17391788120~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "广西文科409分位次47844，有机会录取吗？",
        "answer": "有机会，欢迎报考西安明德理工学院~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "2024青海考生，考了331有希望被贵校录取嘛？",
        "answer": "有机会，欢迎报考西安明德理工学院~也可拨打电话029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-河北物理类 472",
        "question": "河北物理类 472 为次168000有机会吗",
        "answer": "有机会，欢迎报考西安明德理工学院~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-四川465理科，可以报考这个学校吗",
        "question": "四川465理科，可以报考学校嘛",
        "answer": "可以的，欢迎填报西安明德理工学院，也可拨打电话：13519191623/029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-西安明德理工学院",
        "question": "请问贵校招收江苏专科吗",
        "answer": "我校在江苏并未有专科批次招生。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-美术",
        "question": "你们学校艺术类的专业有哪些？代码是多少？然后怎么收费的？",
        "answer": "美术类专业有影视摄影与制作（1B）产品设计（1C）数字媒体艺术（1E），学费均为29800，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-山东考生报考会计专业",
        "question": "山东考生475 241672位次 报考本校会计专业能行吗",
        "answer": "欢迎报考西安明德理工学院，可多报几组我校专业，增加录取几率~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "老师你好，陕西文史397，位次47928，有机会报考贵校吗",
        "answer": "建议一志愿冲一下，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-咨询陕西",
        "question": "陕西理科372录取几率大吗",
        "answer": "参照2023年位次11.5万内录取几率较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取几率",
        "question": "陕西男生，412分，报考计算机科学与技术专业，录取可能性大吗",
        "answer": "录取几率较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "陕西省 文科 413 位次41193报考贵校 录取率大不大",
        "answer": "录取几率较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-咨询",
        "question": "老师 甘肃文科333能报考贵校吗",
        "answer": "甘肃历史类本科批421，需上线可填报；专科批历史类我校未投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "请问江西省物化生466分，可以上贵校吗",
        "answer": "欢迎报考西安明德理工学院~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-艺术文",
        "question": "2024届陕西文科播音主持专业433.5报考该校有机会吗",
        "answer": "可以的，文化分专科分双过线建议报考，欢迎报考西安明德理工学院，详情也可咨询029-85603066/85603067~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-福建排名132306有机会报考贵校吗",
        "question": "你好，福建416分排名132306有机会报考贵校吗",
        "answer": "需要过本科批最低录取分数线哦，详情也可咨询029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-陕西西安考生",
        "question": "老师：您好！陕西西安考生，2024年理科405 位次110312 可以报考校的理科专业哪个专业可以录取？",
        "answer": "欢迎报考，我校可第一专业录取，详情可咨询029-85603066，校园开放日持续进行中，也可到校咨询参观"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "陕西文科生今年考了401，报本校希望大吗？",
        "answer": "可第一志愿报考，欢迎报考西安明德理工学院，咨询电话029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-过省控线10分能否录取",
        "question": "你好，请问陕西文史407排名43566被录取几率大吗？",
        "answer": "欢迎报考西安明德理工学院哦~把握还是很大的，详情也可拨打咨询电话029-85603066/85603067~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "你好，陕西文史391，省排名50080有希望报考吗",
        "answer": "陕西文史最低控制线为397哦，391分无法填报本科二批志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-咨询",
        "question": "文科419是否可以报考贵校法学专业",
        "answer": "同学您好，我校暂未开设法学专业，可以了解下其他本科专业哦，欢迎报考西安明德理工学院，也可拨打咨询电话：13700222321/029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-专业科目分数要求",
        "question": "日语专业有科目分数要求嘛",
        "answer": "没有要求。欢迎报考西安明德理工学院，其他问题可以拨打咨询电话：18829541019/029-85603066~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-小语种",
        "question": "贵校是否有开设日语公共课？",
        "answer": "有的。欢迎报考西安明德理工学院，咨询电话：029-85603066/85603067~"
    },
    {
        "schoolName": "西安明德理工学院",
        "title": "西安明德理工学院-录取",
        "question": "你好，我是分数401，位次20606的宁夏考生，有机会被该校录取吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考西安明德理工学院，咨询电话029-85603066/13228059909~"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏理工学院",
        "title": "宁夏理工学院-录取",
        "question": "宁夏考生 文史类 433 服从调剂 可以进入你们学校吗？",
        "answer": "进三年录取最低分高出控制线26分，18分，26分。23年最低分位次22131，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏理工学院",
        "title": "宁夏理工学院-录取",
        "question": "宁夏理科297报考贵校的学前教育能够录取吗",
        "answer": "未达到理科二批次控制线371分，无法填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏理工学院",
        "title": "宁夏理工学院-录取",
        "question": "宁夏理科生分数379可以报学校哪些专业",
        "answer": "考生，你好！结合宁夏近三年录取分数情况，录取最低分位在资格线上15-20分左右，位次大概2.1W左右，可以冲一冲，服从调剂录取几率大一些，专业根据自己兴趣爱好依次选择即可，欢迎你报考宁夏理工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏理工学院",
        "title": "宁夏理工学院-录取",
        "question": "理工383，宁夏考生，服从调剂，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生，你好！结合宁夏近三年录取分数情况，录取最低分位在资格线上15-20分左右，位次大概2.1W左右，可以冲一冲，服从调剂录取几率大一些，欢迎你报考宁夏理工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏理工学院",
        "title": "宁夏理工学院-汉语言文学",
        "question": "汉语言文学今年怎么招生",
        "answer": "考生，你好！按照平行志愿录取规则则正常录取，欢迎你报考宁夏理工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏理工学院",
        "title": "宁夏理工学院-录取",
        "question": "宁夏理科386位次23630 有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生，你好！结合宁夏近三年录取分数情况，录取最低分位在资格线上15-20分左右，位次大概2.1W左右，可以冲一冲，服从调剂录取几率大一些，欢迎你报考宁夏理工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏理工学院",
        "title": "宁夏理工学院-录取",
        "question": "宁夏理科386大概率会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生，你好！结合宁夏近三年录取分数情况，录取最低分位在资格线上15-20分左右，位次大概2.1W左右，可以冲一冲，服从调剂录取几率大一些，欢迎你报考宁夏理工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏理工学院",
        "title": "宁夏理工学院-录取",
        "question": "理科386大概可以被录取吗？",
        "answer": "考生，你好！结合宁夏近三年录取分数情况，录取最低分在资格线上15-20分左右，位次大概2.1W左右，可以冲一冲，服从调剂录取几率大一些，欢迎你报考宁夏理工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工业职业学院",
        "title": "宁夏工业职业学院-录取",
        "question": "宁夏文科313能够被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我院今年所有专业仅面向理科生招生。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工业职业学院",
        "title": "宁夏工业职业学院-我要上大学",
        "question": "好老师你好！我是湖南的考生，物理·，今年考了371读你们哪里希望大？",
        "answer": "我院今年未在湖南省投放计划，感谢您对我院的关注和支持。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工业职业学院",
        "title": "宁夏工业职业学院-.",
        "question": ".",
        "answer": "该问题无法作答。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "四川理科,总分357,能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在四川定向培养军士理工类录取最低分为331分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-宁夏职业 河南理科",
        "question": "老师好，我是河南理科生，分数是370请问能报考贵校的动物医学专业吗？",
        "answer": "考生，你好，我校2024年在河南高职专科批未设置动物医学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-河南理科352分走定向士官希望大吗",
        "question": "河南理科352分",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在河南定向培养军士理工类录取最低分为338分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-提前批",
        "question": "请问324可以走贵校的士官吗",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在山东定向培养军士录取最低分为384分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-文科美术生",
        "question": "老师好，我是河南考生，美术专业课234，文化课348，综合分466.5，请问有希望报考贵校吗,有能报的专业吗，贵校的预测录取分数是多少呢",
        "answer": "考生，你好，我校未设置艺术类招生。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-畜牧兽医专业",
        "question": "云南今年有招生计划吗",
        "answer": "考生，你好，我校今年未在贵省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-湖北武汉女生 423可以报考定向士官吗",
        "question": "湖北武汉女生 423可以报考定向士官吗",
        "answer": "考生，你好，我校2024年未在湖北进行招生。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "考生，你好，我校2024年在山东招生计划为35名，普通类提前批定向培养军士计划30名，招生专业为机电一体化技术（陆军定向培养军士）、机电一体化技术（火箭军定向培养军士）、计算机应用技术（陆军定向培养军士）；普通类常规批计划5名，招生专业为机电一体化技术。上一年度提前批定向培养军士录取分数线分别为384分，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏理工342分可以上什么专业吗",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在宁夏高职专科提前二批次定向培养军士录取分数线为246分，高职专科批录取分数线为322分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，甘肃文科考生，343分，报定向军士有希望吗？",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在甘肃定向培养军士理工类录取分数线为287分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-重庆 物理类",
        "question": "老师，请问388位次111363有机会进入贵校的定向军士吗",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在重庆物理类录取分数线为296分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-录取",
        "question": "老师河南文科331有希望上贵校吗？",
        "answer": "考生，你好，我校2024年在贵省未投放文史类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南文科女374分有希望报考贵校定向士官吗",
        "answer": "考生，你好，我校2024年在河南定向培养军士未设置文史类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向军士",
        "question": "河北历史组286分报定向军士有希望吗",
        "answer": "考生，你好，我校2023年未在河北招生，没有历史参考数据，请您综合分析，科学制定填报策略。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-咨询",
        "question": "在河北的各专业代码多少，请告诉一下，找到的都不对",
        "answer": "考生，你好，我校在河北招生院校代号为1551，机电一体化技术（陆军定向培养军士）代码为04，无人机应用技术（陆军定向培养军士）代码为04 ，计算机应用技术（陆军定向培养军士）代码为06。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东文科290.可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在贵省定向培养军士录取分数线为384分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向士官",
        "question": "四川421分文科男有没有机会报贵校的定向士官专业",
        "answer": "考生，你好，我校2024年在贵省定向培养军士未设置文史类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-老师您好，我想报考咱们学院，不知道学校代码",
        "question": "麻烦老师告知一下咱们学校的代码，谢谢。",
        "answer": "考生，你好，我校2024年未在北京投放招生计划，感谢你对学校的关注和热爱。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科男342贵校录取的几率大吗",
        "answer": "考生，你好，我校在河南2023年定向培养军士理科录取分数线为338分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏理科297报考贵校的提前批次能够被录取吗",
        "answer": "考生，你好，我校在宁夏2023年定向培养军士录取分数线为246分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师你好。河北历史组340，位次在150210，有希望报考本校的定向士官吗。",
        "answer": "考生，你好，我校往年未在河北进行招生，没有历年参考分数，请综合分析合理确定填报策略。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向军士",
        "question": "请问哪里可以查询贵校院校代码，和专业代码",
        "answer": "考生，你好，我校在贵省院校代号1551，专业代码以贵省考试院发布信息为准。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-院校代码",
        "question": "想报考定向军士，想知道院校代码、专业代码",
        "answer": "考生，你好，我校在贵省院校代号1551，专业代码以贵省考试院发布信息为准。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-请问老师四川理科386报考贵校定向士官有没有希望？",
        "question": "请问老师四川理科386报考贵校定向士官有没有希望？",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在四川定向培养军士理科录取分数线为331分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向士官",
        "question": "我想咨询今年河北省定向兵士培养分数最低大概是多少？参加高考的艺术类考生可以报吗？有无专业限制？",
        "answer": "考生，你好，我校2023年未在河北进行招生，请考生根据综合因素科学制定填报策略；我校在贵省定向培养军士属于提前批次，依据考生投档成绩进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-我要上大学",
        "question": "老师你好！我是湖南的考生，物理·，今年考了371读你们哪里希望大？",
        "answer": "考生，你好，我校今年未在湖南招生。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向军事",
        "question": "您好老师 贵校2024年面向河北招多少军士 文科370有机会吗",
        "answer": "考生，你好，我校2023年未在河北进行招生，请考生综合分析确定填报策略。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向军事",
        "question": "老师你好！我是重庆的考生，历史类，今年考了338读你们哪里希望大？",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在重庆市定向培养军士历史类录取最低分为318分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师，请问重庆考生文科 338 分，能走本学校定向士官生嘛？",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在重庆市定向培养军士历史类录取最低分为318分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-您好老师",
        "question": "您好老师 贵校2024年面向山东招多少军士 294有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在山东定向培养军士录取最低分为384分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-你好老师",
        "question": "你好老师 贵校今年面向山东招多少学生 理科294能进入贵校吗",
        "answer": "考生，你好，我校2024年在山东招生计划为35名，普通类提前批定向培养军士计划30名，普通类常规批计划5名，相应的上一年度录取分数线分别为384分和389分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科336分，报考贵校士官生希望大吗",
        "answer": "考生，你好，我校在河南2023年定向培养军士理科录取分为338分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏理科考生374，报计算机网络技术，请问能报报上吗",
        "answer": "考生，你好，我校在宁夏2023年该专业理科录取分为325分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-专业代码",
        "question": "请问贵校的各个专业代码是什么？有链接可以查到吗",
        "answer": "考生，你好，我校在贵省的招生院校代号为1551"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-士官兵",
        "question": "河北物理组362能报贵校士官兵嘛？或者报名贵校其他专业有推荐吗？",
        "answer": "考生，你好，我校2023年未在河北进行招生，请考生综合分析确定填报策略。考生可根据贵省考试院发布的招生专业进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校能被录取吗，风险大吗",
        "answer": "考生，你好，我校2024年未在黑龙江设置招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-111",
        "question": "您好，河北理科322，可以报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "考生，你好，我校2023年未在河北进行招生，请考生综合分析确定填报策略。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-河北",
        "question": "河北理科299，有希望吗",
        "answer": "考生，你好，我校2023年未在河北进行招生，请考生综合分析确定填报策略。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-录取",
        "question": "理科宁夏297报考贵校的生物制药技术能够录取吗",
        "answer": "考生，你好，我校在宁夏2023年该专业理工类录取分为330分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-招生",
        "question": "您好，我高考成绩是370分，想报畜牧兽医专业，请问能报上吗？",
        "answer": "考生，你好，我校2023年理工类畜牧兽医专业录取线为322分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-招生",
        "question": "河北省24年高考319能报吗",
        "answer": "我校2023年未在河北招生，没有2023年参考分数。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向军士",
        "question": "四川理科360分有机会录取本校吗",
        "answer": "考生，你好，我校2023年在四川招收定向培养军士录取分数线为331分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-报名",
        "question": "理科296可以上嘛",
        "answer": "考生，你好，我校2023年高职专科提前批理工类录取分数线为246分，高职专科批理工类录取分数线为322分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-录取",
        "question": "文科408分能进去嘛",
        "answer": "考生，你好，我校2023年高职专科批文史类录取分数线为403分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-报考",
        "question": "你好，贵校定向士官招生招女生吗",
        "answer": "考生，你好，根据相关文件规定，我校高职提前批定向培养军士只招收男生。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-问题",
        "question": "招收宁夏本地女生吗？理科268",
        "answer": "考生，你好，根据相关文件规定，我校高职提前批定向培养军士只招收男生，在宁高职专科批专业招生不设性别限制，2023年高职专科批录取分数线为322分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-录取",
        "question": "理科346，位次31975",
        "answer": "考生，你好，我校2023年高职专科提前批理工类录取分数线为246分，高职专科批理工类录取分数线为322分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校今年招生湖北省物理类的女定向士官吗，具体要求",
        "answer": "同学，你好，我校未在湖北进行招生。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-录取",
        "question": "理科考了268位次42913",
        "answer": "考生，你好，我校2023年高职专科提前批理工类录取分数线为246分，高职专科批理工类录取分数线为322分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏职业技术学院",
        "title": "宁夏职业技术学院-录取",
        "question": "理科考了268位次42913",
        "answer": "考生，你好，我校2023年高职专科提前批理工类录取分数线为246分，高职专科批理工类录取分数线为322分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-山东定向军士",
        "question": "请问2023 2022宁夏工商职业技术学院在山东录取分数线是多少",
        "answer": "可在微信搜索宁夏工商职业技术学院招生小程序查询历年录取分数"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-您好呀",
        "question": "河南理336报考定向士官有希望录取吗？",
        "answer": "录取按照成绩从高到低录满计划数为止，今年录取工作还未开始，具体多少分可以被录取现在还不知道，只有在录取结束后才可以统计"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "分数达到高职志愿填报资格线即可填报志愿，录取按照成绩由高到低录满招生计划为止，今年还未开始录取，具体多少分可以被录取还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向军士",
        "question": "甘肃文科招生计划",
        "answer": "我校今年在甘肃定向军士招生计划为：物理类8人，历史类2人。今年甘肃为高考改革省，科类无文科与理科，科类为历史类与物理类。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "录取按照成绩从高到低录满计划为止，今年还未开始录取，不知道多少分可以被录取"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "我校在湖北无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-报考",
        "question": "老师好 河南理科女生321分可以报考该学校吗？能被录取吗？",
        "answer": "我校定向军士专业只招收男生"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-湖北武汉女生 423可以报考定向士官吗",
        "question": "湖北武汉女生 423可以报考定向士官吗",
        "answer": "我校在湖北无招生计划，且我校定向军士专业只招收男生。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东考生；选科物理生物地理；356分；有希望被宁夏工商职业技术学院录取吗",
        "answer": "可以在微信搜索宁夏工商职业技术学院招生小程序查询历年录取分数作参考，录取是按照成绩从高到低录满计划数为止，今年录取还未开始，不知道多少分可以被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-录取江西物理组有招生计划吗",
        "question": "江西物理组有招生计划吗290可以报考吗",
        "answer": "我校在江西无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师你好。河北历史组340，位次在150210，有希望报考本校的定向士官吗。",
        "answer": "我校首次在河北招生，无参考数据，录取按照成绩从高到低录满计划为止，今年还未开始录取，具体多少分能被录取现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东考生男321分，能报贵校吗",
        "answer": "可以在微信搜索宁夏工商职业技术学院招生小程序查询历年录取分数，录取按照成绩从高到低录满计划为止，今年还未开始录取，具体多少分能被录取现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 贵校2024年面对山东招生多少军士 山东男理科294有希望进入贵校吗",
        "answer": "可以在微信搜索宁夏工商职业技术学院招生小程序查询历年录取分数作参考，今年还未开始录取，录取是按成绩从高到低录满计划为止，具体多少分可以被录取现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，河北历史组男生354有希望报考贵校吗？",
        "answer": "今年我校首次在河北省开设招生计划，无任何数据可参考，今年还未开始录取，录取是按成绩从高到低录满计划为止，具体多少分可以被录取现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科336分，报考贵校军士生，希望大吗",
        "answer": "可以在微信搜索宁夏工商职业技术学院招生小程序查询历年录取分数作参考，今年还未开始录取，录取是按成绩从高到低录满计划为止，具体多少分可以被录取现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-河北物理类定向士官",
        "question": "河北物生地285可以报考本校定向士官机电一体化吗？ 体育生",
        "answer": "今年我校首次在河北省招生，吴参考数据，我校专业不分体育生普通生，一律按照文化课成绩录取。今年还未开始录取，录取是按成绩从高到低录满计划为止，具体多少分可以被录取现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科生247分，能被本校录取吗？",
        "answer": "可以在微信搜索宁夏工商职业技术学院招生小程序查询历年录取分数作参考，今年还未开始录取，录取是按成绩从高到低录满计划为止，具体多少分可以被录取现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-录取",
        "question": "今年投档比为多少",
        "answer": "投档比由宁夏教育考试院控制，我校只负责在系统处理数据"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向士官",
        "question": "宁夏文科417有希望报吗",
        "answer": "我校定向军士专业无文科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向军士",
        "question": "四川理科360分有机会录取本校吗",
        "answer": "今年我校首次在四川省招生，没有历年分数做参考。录取是按照成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向军士你好！老师我想问重庆文科320，可以报考贵校的定向军",
        "question": "你好！老师我想问重庆文科320，可以报考贵校的定向军士吗",
        "answer": "我校在重庆无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-填报志愿",
        "question": "宁夏理科258可以填报贵校吗",
        "answer": "可以在微信搜索宁夏工商职业技术学院招生小程序查询各专业历年录取分数作参考"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，请问贵校理科358能否进入",
        "answer": "无法确定能否录取，录取按照成绩由高至低顺序录取，录满计划为止，录取最低分在录取结束后才可以统计，可在微信搜索宁夏工商职业技术学院招生小程序查询历年录取分数做参考"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校今年招生湖北省物理类的女定向士官吗，具体要求",
        "answer": "我校定向军士专业只招收男生，在湖北无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏工商职业技术学院",
        "title": "宁夏工商职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "贵校2023年定向培养军士河南省录取分数线",
        "answer": "可在微信搜索宁夏工商职业技术学院招生小程序查询历年录取分数"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏财经职业技术学院",
        "title": "宁夏财经职业技术学院-录取",
        "question": "贵校有在河南录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年河南未列招生计划，只面向宁夏、甘肃、青海、山西、内蒙古招生。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-本校是所有专业都可以参加公安联考的吗？",
        "question": "公安联考",
        "answer": "你好，只有提前专科批次的四个公安专业能参加公安联考，其他普通专业都不可以参加公安联考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-咨询",
        "question": "重庆理科女生421能否报考本校，哪些专业可以参加公安联考，近视手术现在来得及吗",
        "answer": "你好，我们学校在重庆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-转专业",
        "question": "报考贵学校的普通专业后可以转为公安类的专业吗？",
        "answer": "你好，不可以。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-身体情况",
        "question": "老师好，我的右腿膝盖以上及外侧有大片胎记，腿上的毛周角化症也比较严重，可以报取贵校的普通类专业吗？",
        "answer": "http://www.nsjy.com.cn/show.asp?id=19276"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-录取",
        "question": "在河北有招生计划吗？？大文397有可能录取吗",
        "answer": "您好，普通专业在河北有招生计划。具体可参考近几年分数线http://www.nsjy.com.cn/show.asp?id=18092"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-宁夏警官",
        "question": "老师您好我是青海考生理科成绩为265报考贵校专业有机会吗",
        "answer": "您好，普通专业请参考近几年青海的录取分数线http://www.nsjy.com.cn/show.asp?id=18092"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-录取",
        "question": "你好咱们学校招不招陕西体育生，最低分数线是多少",
        "answer": "你好，我们不招特长生，根据高考成绩填报志愿，在陕西有招生计划，理科去年最低分是293，可以参考。今年的录取结束才能知道。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-我想报名贵校但是成绩理科338不知道可以不",
        "question": "贵校今年在宁夏的录取分数线",
        "answer": "你好，我院2023年理科普通专业最低录取分数线是314分，你可以参考，今年的分数线录取结束才能知道。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-录取",
        "question": "文科380分是否能进贵校呢?",
        "answer": "你好，我院2023年文科普通专业最低录取分数线是387分，你可以参考，今年的分数线录取结束才能知道。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-提前批次报考的影响",
        "question": "①如果提前一批次报考贵校的公安类志愿，未被录取且接受调剂会被分配到普通类专业吗？ ②如果提前一批次报考公安类志愿未被录取但不接受调剂被退档，会影响后续征集志愿、其他院校及本院校的普通类专业报考吗？",
        "answer": "你好，公安专业的调剂只会在4个公安专业之间进行调剂，不会调剂到普通专业。提前批次如果未被录取，不会影响普通批次的录取。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-有关公安类专业提前批报考事项",
        "question": "请问6.23-26期间公安类专业的提前批报考，是不是要在高考成绩出来之前报名参加相关政审和体测后才能够报考？还是说其他考生也能够报考？",
        "answer": "你好，宁夏教育考试院官网5月27日发布了《宁夏回族自治区2024年公安院校公安专业招生报考须知》，请自行查看，只有按要求参与了政审体检体测及面试环节并全部合格，才可以报考公安专业，没有参加此环节，则不能报考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-我第一志愿可以录取吗",
        "question": "老师您好，我一直很有意向报咱们贵校，但是由于成绩发挥失常，有点担忧，不知道宁夏文科 364 会不会有希望",
        "answer": "你好，我们去年普通专业文科最低录取分数为387分，请自己参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-提前批",
        "question": "宁夏理科358报考贵校是否属于提前批专科，如果没有录取，是否会影响后面的录取",
        "answer": "如果参与了由宁夏公安厅组织的公安专业政审体测体检面试环节并全部合格，才可以报考提前批次，提前批次未被录取，不影响普通批次的录取，请遵照考试院发布的关于志愿填报的相关要求。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-学历提升",
        "question": "在贵校专科学习可否提升学历至本科？具体如何操作",
        "answer": "你好，可以参加由教育厅统一组织的专升本考试，也可以在专科学习期间考取自考西北政法大学法律本科学历。具体请参考我院2024年普通高考招生简章第九项。http://www.nsjy.com.cn/show.asp?id=19275"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-云南文科考生",
        "question": "分数427分，男生可以报考贵校的道路交通管理、治安管理、特警、刑事侦查其中的一个专业吗",
        "answer": "你好，我院公安专业只录取宁夏本省的考生，外省考生不能报考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-我父亲的哥哥坐过牢有案底请问可以被贵校录取吗",
        "question": "我亲的哥哥坐过牢有案底请问可以被贵校录取吗",
        "answer": "我们学校的普通专业不要求政审。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-录取",
        "question": "消防救援技术、应急救援技术是新开的专业吗？358能报考吗？",
        "answer": "消防救援专业2023开始招生，应急救援专业2024年开始招生，去年普通专业理科最低分是314分，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-那个专业可以进行公安联考",
        "question": "提前批进来是否可以参见公安联考",
        "answer": "学院设有道路交通管理、治安管理、特警、刑事侦查4个公安类高职专业，可以参加公安联考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-提前批专科志愿填报只填专科吗",
        "question": "如果想报考贵校，在填写志愿时只填写贵校单独的志愿表，放弃提前一批本科和提前二批本科的志愿表，还是可以填写提前一批本科和提前二批本科的志愿表，同时填写贵校提前批专科的志愿表？会不会影响我被贵校录取?",
        "answer": "填报志愿请按照考试院官网相关的要求进行填报，录取是按照提前批本科、专科，普通批本科、专科的顺序录取。报考提前批如果未被录取，不影响后面普通批次的录取。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏警官职业学院",
        "title": "宁夏警官职业学院-录取",
        "question": "老师我宁夏理科324能报贵校吗？",
        "answer": "可以报考，可以参考前几年的分数线。http://www.nsjy.com.cn/show.asp?id=18092"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏建设职业技术学院",
        "title": "宁夏建设职业技术学院-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校2024年在河南文史类招生计划共2个，2023年河南文史类招生2人，最高分307，最低分253，请根据往年分数对应的位次进行参考，具体分数以实际录取为准。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏建设职业技术学院",
        "title": "宁夏建设职业技术学院-录取",
        "question": "江西省 历史政治地理334分 能报贵校吗",
        "answer": "我校2024年江西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏建设职业技术学院",
        "title": "宁夏建设职业技术学院-报考",
        "question": "本省文科445分，有没有什么报考的专业推荐？",
        "answer": "文科445可以报考，具体专业详细情况，请关注宁夏建设职业技术学院微信公众号，查看宁夏建设职业技术学院2024年高考招生简章，有具体详细专业介绍，可以根据个人情况选择填报。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏建设职业技术学院",
        "title": "宁夏建设职业技术学院-宁夏建设",
        "question": "文科302次位242461有机会录取吗老师 在河南招生计划是多少啊 有什么专业",
        "answer": "我校2024年河南招生计划2人，招生专业园林工程技术，2023年我校在河南招生2人，最高分307，最低分253，请参考本省一分一段表进行考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏建设职业技术学院",
        "title": "宁夏建设职业技术学院-报名",
        "question": "老师，宁夏文科371，可以贵校报考什么专业",
        "answer": "我校2023年文科最低投档线374分，招生计划数142人，2024年计划数46个，该分数较低，请谨慎参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏建设职业技术学院",
        "title": "宁夏建设职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，请问贵校理科358能否进入",
        "answer": "我校2023年理工类最低录取分数线289分，2022年最低录取分数线282分，参照往年录取分数线情况，建议专业服从调剂，录取几率更大，但具体要以实际录取为准，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏建设职业技术学院",
        "title": "宁夏建设职业技术学院-宁夏2024理工287能不能报名贵校",
        "question": "位次36238",
        "answer": "按照我校往年录取情况，287分分数较低，我校2023年理工类计划数251，最低录取分数线289分，2022理工类计划数217，最低录取分数线282分。2024年我校理工类总计划数81人，预计分数偏高，具体以实际录取为准。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-安徽物化生465可以报吗",
        "question": "安徽物化生465可以报吗",
        "answer": "考生您好！您的分数与安徽普通类物理科目组合录取控制线分数相同。宁夏大学新华学院2023年在安徽录取最低分428分，高出当年安徽普通类物理科目组合录取控制线1分。请您参考。如有意填报宁夏大学新华学院，请尽量选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-宁夏美术生",
        "question": "专业226.4美术374综合470能背贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院2023年美术学文史类录取最低分515分。鉴于2024年宁夏艺术类综合分核算方式发生变化，根据目前考生咨询情况，建议您可以尝试一志愿填报宁夏大学新华学院美术学专业，但是不建议将学院作为保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-报考",
        "question": "江苏物化地组合484分，位次163469可以报考贵校吗提档比试多少",
        "answer": "考生您好！您的分数高出2024年江苏普通本科物理组控制线22分。宁夏大学新华学院2023年物理组录取最低分462分，高出当年江苏普通本科物理组控制线14分。请您参考。学院2024年在江苏投档比例为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-云南",
        "question": "云南文科483今年贵校录取的概率是多少",
        "answer": "考生您好！您的分数高出云南二批文史类录取控制线3分。宁夏大学新华学院2023年在云南文史类录取最低分492分，高出当年云南二批文史类录取控制线27分。请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-报考",
        "question": "河南理科448，能否被贵校录取？",
        "answer": "考生您好！您的分数高出河南理工类本科二批录取控制线52分。宁夏大学新华学院2023年在河南理工类录取最低分439分，高出当年河南理工类本科二批录取控制线30分。请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "广东省舞蹈表演专业分208，历史类总分307，综合分414，排位1884，有机会录取贵校吗？",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院2024年未在广东投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-今年在四川的投档比是多少？",
        "question": "今年在四川的投档比是多少？",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院在四川投档比例为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "你好，宁夏理科409是否会被贵校录取",
        "answer": "考生您好！您的分数高出2024年宁夏理工类本科二批录取控制线38分。宁夏大学新华学院2023年在您先理工类录取最低分365分，高出当年宁夏理工类本科二批录取控制线25分。请您参考。建议您在报考的时候选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-宁夏大学",
        "question": "河南理科399分，压线三分，是否可以考虑报考咱们学校，服从调剂",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院2023年理工类录取最低分439分，高出当年河南理工类录取控制线30分。建议您慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "老师您好，请问浙江考生选科史政生，总分498，位次171633有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好！您的分数高出2024年浙江第一段分数线6分。宁夏大学新华学院近三年在浙江录取最低分分别为：2021年524分（线上29分），2022年530分（线上33分），2023年517分（线上29分），请您参考。预祝您考取理想的大学！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本",
        "question": "山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本学院 有机会吗，谢谢",
        "answer": "考生您好！你的分数高出山东本科批一段线20分。宁夏大学新华学院2023年在山东录取最低分475分，高出本科批一段线32分，请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-宁夏大学新华学院……文科472不服从调剂会被滑档或者退档吗，",
        "question": "目前只填了汉语言文学，法学，财务管理",
        "answer": "考生您好！您的分数高出2024年宁夏文史类本科二批录取控制线53分。学院2023年汉语言文学（语文教育方向）最低分471分（线上50分），汉语言文学（文秘方向）最低分467分（线上46分），法学最低分466分（线上45分），财务管理文史类最低分460分（线上39分），请您参考。预祝您考取理想的大学！...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "文科422填服从调剂有机会进贵校吗",
        "answer": "考生您好！您的分数高出宁夏文史类本科二批次录取控制线3分。学院2023年文史类录取最低分458分，高出文史类本科二批次录取控制线37分。请您参考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-陕西省",
        "question": "陕西省美术艺考生综合分440有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院2024年在陕西没有投放美术学专业的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-宁夏理录取概率",
        "question": "宁夏理科生372过本科线一分可以报考贵校吗？录取希望大吗",
        "answer": "考生您好，学院2023年理工类录取最低分365分，高出当年宁夏理工类本科二批次录取控制线25分。请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-体育录取",
        "question": "体育生382分，体育71可以录取吗",
        "answer": "考生您好！学院2023年体育文史类录取最低分403分，高出体育文史类二批次录取控制线13分。您的分数高出今年体育文史类二批次录取控制线7分。请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取1",
        "question": "宁夏文科考生467位次5572能上贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "考生您好！您的分数高出2024年宁夏文史类本科二批次录取控制线48分。学院汉语言文学专业（语文教育方向）2023年录取最低分471分，高出当年宁夏文史类本科二批次录取控制线50分；汉语言文学专业（文秘方向）2023年录取最低分467分，高出当年宁夏文史类本科二批次录取控制线46分。请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-文科山区考生367，排名15894能够报考你们学校吗",
        "question": "文科山区考生367，排名15894能报考你们学校吗",
        "answer": "考生您好，您的分数未达到宁夏文史类本科二批次录取控制线（419分），无法填报宁夏大学新华学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "你好 请问一下 青海385分 位次为6425 可以报考贵校嘛？",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院2024年未向青海投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-宁夏",
        "question": "宁夏美术生综合分含政策分447.5不含政策分445能上吗？文科，美术202，文化课390含政策分能上新华学院吗吗？",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院2023年美术学文史类录取最低分515分，排位588位。请您参考。鉴于2024年宁夏美术学综合分计算办法发生变化，请根据考生排位及考生个人意愿填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "河南理科440报考土木工程专业有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好！您的分数高出2024年河南理工类本科二批录取控制线44分。宁夏大学新华学院2023年在河南理工类录取最低分439分，高出当年理工类本科二批录取控制线30分；学院2024年在河南没有投放土木工程专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-宁夏",
        "question": "宁夏美术生综合分含政策分447.5不含政策分445能上吗？文科，美术202，文化课390含政策分能上吗？",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院2023年美术学文史类录取最低分515分，排位588位。请您参考。鉴于2024年宁夏美术学综合分计算办法发生变化，请根据考生排位及考生个人意愿填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "广西考生，选科史政地，分数526，位次10632，本校的汉语言文学可以吗",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院2024年在广西没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-报考",
        "question": "你好陕西文科457位次24039可以报考本校吗",
        "answer": "考生您好！您的成绩高出陕西2024年文史类本科二批录取控制线60分。学院2023年在陕西文史类录取最低分456分，高出当年陕西文史类本科二批录取控制线53分。供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "老师您好 宁夏389分 山区考生加5分 排名23151 可也报考贵校嘛",
        "answer": "考生您好！你的分数高出宁夏理工类本科二批次录取控制线18分。学院2023年理工类录取最低分为365分，高出当年宁夏理工类本科二批次录取控制线25分。请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "你好，我是海南的考生，我的分数是485，文科。请问一下，我被贵校录取的概率大吗？服从调剂",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院在海南没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-文科",
        "question": "文化319艺术类（美术与设计）221，可以填报本院校吗？",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院2024年没有在贵州投放艺术类专业招生计划。您无法报考学院美术学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-文科",
        "question": "你好文科445可能报贵校的汉语言文学（语文）专业吗？",
        "answer": "考生您好！您的分数高出2024年宁夏文史类本科二批次录取控制线26分。2023年学院汉语言文学（语文教育方向）录取最低分471分，高出当年宁夏文史类本科二批次录取控制线50分。请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-理工科可以报考法学和财务管理专业吗",
        "question": "理工科可以报考法学和财务管理专业吗？23年这两个专业的最低分是多少",
        "answer": "考生您好，宁夏大学新华学院法学专业为文史类专业，不招收理科生。财务管理为文理兼招专业，2023年财务管理（理工类）在宁夏录取最低分376分，高出2023年宁夏理工类本科二批次录取控制线36分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-宁夏理工420分能被录取到财务吗",
        "question": "宁夏理工420分能被录取到财务管理专业吗？",
        "answer": "考生您好！您的分数高出2024年宁夏理工类本科二批次录取控制线49分。宁夏大学新华学院2023年财务管理（理工类）录取最低分为376分，高出当年宁夏理工类本科二批次录取控制线36分。请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-文科",
        "question": "宁夏文史类445分（位次7768）能报你们学校吗？",
        "answer": "考生您好！您的分数高于2024年宁夏文史类本科二批次录取控制线26分。宁夏大学新华学院2023年文史类录取最低分458分，高出当年宁夏文史类本科二批次录取控制线37分。请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-理科",
        "question": "383能报你们学校吗？",
        "answer": "考生您好！您的分数高出2024年宁夏本科理工类二批次录取控制线12分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-文科艺术",
        "question": "艺术综合分一分一段排399 综合454 可以上新华吗",
        "answer": "考生您好，请告知您是音乐类、美术类还是舞蹈类考生？或拨打招生工作办公室电话0951-2062548咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-咨询",
        "question": "理工376分冲贵校几率有多少",
        "answer": "考生您好！您的分数高出2024年宁夏理工类本科二批次录取控制线5分。宁夏大学新华学院2023年理工类录取最低分365分，高出宁夏理工类本科二批次录取控制线25分。请慎重报考 ！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-宿舍环境",
        "question": "新生是上床下桌吗，",
        "answer": "考生您好！学院学生宿舍分为四人间、六人间，其中四人间是上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "宁夏理工考生371分位次27059有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！学院2023年在宁夏理工类录取最低分365分，高出当年本科二批次录取控制线25分。请您慎重报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-宁夏文科",
        "question": "宁夏文科463可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好！您的分数高于宁夏本科文史类二批次录取控制线44分。学院2023年在宁夏文史类录取最低分为458分，高于宁夏本科文史类二批次录取控制37分。建议您报考学院的同时选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "四川433可以去吗？如果可以有哪些专业可以选择？",
        "answer": "考生您好！四川本科二批次录取控制线文科457分，理科459分。您的分数未达到该分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "宁夏理科405，位次19702，报考贵校的热门专业有把握被录取吗",
        "answer": "考生您好！您的分数超过宁夏2024年理工类本科二批次录取分数线34分。建议您可以填报宁夏大学新华学院，专业服从调剂，避免高分滑档。学院2023年各专业录取最低分可通过微信小程序“宁夏大学新华学院招生”查看。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "宁夏文科457位次6525服从调剂被录取的几率大不大",
        "answer": "考生您好！您的成绩高出宁夏本科二批次文史类录取控制线38分。学院2023年在宁夏录取最低分为458分，高出宁夏本科二批次文史类录取控制线37分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-宁夏文科2024年录取分数线是多少",
        "question": "459分能被录取吗？可以进入那些专业",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院2024年录取分数线要等到录取结束后才公布。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-宁夏理科403分能录到好一点的专业吗",
        "question": "今年理科宁夏招多少人",
        "answer": " 考生您好！\n        宁夏大学新华学院2024年在宁夏理工类招生计划共计1457个（包含艺术理工类计划20个，体育理工类计划10个）。您的分数高出宁夏2024年本科二批次录取控制线32分，可以参考您的就业意向、个人兴趣等，在专业服从调剂的基础上填报学院理工类招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-录取",
        "question": "宁夏理科386位次23630 有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好！宁夏大学新华学院2023年在宁夏理工类录取最低分为365分，高出本科二批录取控制线25分。2024年宁夏理工类本科二批录取控制线为371分，您的分数高出该控制线15分。请您慎重报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-专业选择",
        "question": "376分能不能报新华学院，然后都能选择什么专业",
        "answer": "考生您好！学院2023年理工类录取最低分365分，高于当年理工类投档线25分。2024年宁夏理工类投档线为371分，您的分数偏低，建议慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏大学新华学院",
        "title": "宁夏大学新华学院-加分政策",
        "question": "您好，请问贵校今年承认四川省凉山彝族自治州汉族考生(二批次)的25分政策加分吗？",
        "answer": "考生您好！学院承认四川省的相关加分政策，对符合规定的加分或降分进档考生，按相关规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-报考",
        "question": "您好，我是河北历史组考生464，位次在56968左右，报考贵校有希望吗，希望大吗",
        "answer": "你好考生，你的分数报考我校希望很大，建议第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "河北理科454有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好考生，你的分数报考我校希望很大，建议第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-河南",
        "question": "河南理科女生427，位次275266，对于贵校的计算机大类，测绘工程很感兴趣，想要报考以上专业，请问能被录取的概率有多大，被调剂的概率有多大，十分感谢",
        "answer": "你好考生，你这个分数希望很大，建议第一志愿填报我校。进档将考生尽可能满足第一专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-河南",
        "question": "河南理科女生427，位次275266，对于贵校的计算机大类，人工智能，大数据管理与应用很感兴趣，想要报考以上专业，请问能被录取的概率有多大，被调剂的概率有多大，十分感谢",
        "answer": "你好考生，你这个分数希望很大，建议第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-湖北物化政446有希望被贵校录取吗？",
        "question": "湖北物化政446有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好考生，你这个分数希望很大，建议第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-表演学位（银川）",
        "question": "表演专业是否可以辅修双学位",
        "answer": "你好考生，暂时不可以，建议在校期间准备考研"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-高考质询",
        "question": "美术生总分418，75报该校有希望吗",
        "answer": "你好考生，你的文化课成绩和专业课成绩是多少？或者拨打我们的咨询电话0951-5181888详细了解。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-银川科技",
        "question": "提档后会被退档吗？",
        "answer": "你好考生，我校进档考生非个人原因不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取表演（银川）",
        "question": "河南文科戏剧影视表演专业234文化391综合488报考本校录取几率高吗",
        "answer": "你好考生，你这个分数希望很大，建议第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "湖北大文441有希望录取吗",
        "answer": "你好考生，你这个分数希望很大，建议第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "河南理科409位次307060有机会吗",
        "answer": "你好考生，你这个分数希望很大，建议第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-老师你好，宁夏男理255可以报贵校专科吗？",
        "question": "电气工程及其自动化，工程造价",
        "answer": "你好考生，这个分数按往年情况有些风险，建议8月1-4号专科志愿填报期间填上冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "你好考生，你这个分数希望很大，建议第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-湖南考生",
        "question": "贵校你好,湖南考生物理426分,位次183837,有希望录取吗",
        "answer": "你好考生，你这个分数希望很大，建议第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-您好! 报考贵校",
        "question": "河南考生422（物化生）排名282438报考贵校的几率大吗？建议报考吗？学费大概多少？",
        "answer": "你好考生，你这个分数希望很大，建议第一志愿填报我校。学费每学年24800元。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "河南文科美术综合436有希望吗",
        "answer": "你好考生，该分数希望很大，建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-银川科技",
        "question": "湖北文科437分可以录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-咨询",
        "question": "四川理科460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-黑龙江考生",
        "question": "您好，黑龙江美术考生专业208，文化396历史给，综合份445，省排名2001，能报贵校吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-甘肃历史类",
        "question": "您好，甘肃历史类考生 史生政 分数392 排名30298 可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "四川理科481位次163093能上吗？有什么好的专业？",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报。可以填报能源与动力工程、电力系统及其自动化、计算机科学技术等专业"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-银川科技",
        "question": "河南理科401名次31万能报考贵校嘛",
        "answer": "你好考生，这个分数建议填在第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "请问河南文科443，排名82685-83577有希望报考贵校汉语言专业吗，转专业条件是什么呢？",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-四川美术综合分464",
        "question": "请问认可四川省的加分政策吗，文化360专业223.5双上线省排名是17000请问上的几率是多大",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "宁夏文科432分 A志愿填了银川科技学院 第一志愿会计 但不服从调剂 最终会被第一志愿第一志愿录取吗",
        "answer": "考生你好，这个分数大概率可以被会计专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-学费",
        "question": "视觉传达设计学费多少",
        "answer": "你好考生，我校没有视觉传达设计专业。美术类专业学费为29800"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-P贵州历史类454位次36907可以报贵校吗？",
        "question": "。",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "你好我是湖北美术生，文化专业双过线，综合分506.4，想报考贵校数字媒体艺术专业，服从调剂",
        "answer": "你好考生，这个分数建议第一志愿填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-报考",
        "question": "老师您好！陕西考生文史类415，位次40611。报考汉语言文学专业有希望吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "你好，我是陕西考生，今年高考总分417可以报考这所学校吗",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-四川美术生",
        "question": "您好我是四川美术生文化355专业223综合分456报贵校有希望吗",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-银川科技学院",
        "question": "河南理科412分301799名能录取吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-河南文科452 全省排名75749",
        "question": "能被咱们学校录取吗？可以报哪些专业？",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-专业",
        "question": "宁夏文科415，分数较低但还是想考取贵校争取一下，但是如果服从调剂，学校对于录取后的考生转专业有什么要求吗？",
        "answer": "你好考生，你的分数未上分数线，建议等待征集志愿，或考虑专科"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本",
        "question": "山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本学院 有机会吗，谢谢",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-银川科技学院",
        "question": "老师，我想请问一下，重庆理科448分可以报考贵校吗？超本科线21分",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-宁夏美术生",
        "question": "宁夏美术生综合分405排合1798差不多录取几率咋样",
        "answer": "你好考生，这个分数建议第一志愿填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-河南理工409",
        "question": "河南理工409能上咱学校的本科吗，机会大吗",
        "answer": "你好考生，这个分数录取几率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-银川科技学院",
        "question": "请问湖北省考生美术生综合分496.8位次14363文化美术都过了本省本科线可以报考该学校吗",
        "answer": "你好考生，这个分数概率在80%，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-报考",
        "question": "甘肃371理科，排名89901，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数有希望录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "陕西文科404分位次44788有机会录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数可以冲一下，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-甘肃省美术生",
        "question": "甘肃美术生综合分434排名4700有几率被录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数有希望，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-宁夏老师好",
        "question": "我是浙江考生史地技总分494能够上贵校的本科专业吗",
        "answer": "你好考生，我校在浙江没有本科计划"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。投档比是一比一吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数有些风险。我校是1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-银川科技学院",
        "question": "我刚超本科线，河南考生，报考咱们学校有希望录取吗？服从调剂",
        "answer": "你好，我校去年超线16分，这个分数希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "贵州 美术综合分460有机会吗？",
        "answer": "你好考生，我校在贵州没有美术类专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取14",
        "question": "老师您好，湖北物理440报考贵校，有希望录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数录取几率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "重庆物化生443报新能源有希望录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数录取几率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "我河南理科考生399分，是否可以考虑贵校，被贵校录取的希望大吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数有些危险，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-江苏，文科，播音",
        "question": "文化430，播音专业194，播音综合447，播音排名905，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数录取几率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-体育录取",
        "question": "体育生382分，体育71可以录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数录取几率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-河南体育生",
        "question": "河南体育分106文化364有机会录取嘛？",
        "answer": "你好考生，这个分数录取几率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科考生，双上线，美术224,文化376,综合分468分，报贵校有机会吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数录取几率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "河南 理科 308 可以报考贵校吗v",
        "answer": "你好考生，这个分数可以就读我校专科相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-分数",
        "question": "河南理科308 可以报考贵校吗. 谢谢",
        "answer": "你好考生，这个分数可以就读我校专科相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-河北物生政466分，汉语言文学有希望录取吗",
        "question": "河北物生政466分，汉语言文学有希望录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数录取几率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "老师 四川美术（文)艺体228文化346 综合458 报考录取几率大吗?",
        "answer": "你好考生，这个分数录取几率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-学费",
        "question": "请问学校有没有学生补助项目呢",
        "answer": "你好考生，我校有奖助学贷相关政策，具体情况可以在我校招生网查看（https://www.ycust.edu.cn/zsw/zsw_zszc/37582/）"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "老师湖南理科428有几率被本科批录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取问题",
        "question": "请问要是我前面的志愿全部都滑档了，然后我到征集志愿中去填贵校。但是没有我想要的专业，我可以先报一个大概的专业之后到学校再转专业吗？对于转专业有什么要求？",
        "answer": "你好考生，入校后未挂科未违纪的学生可在大一第一学期期末申请转专业（不能跨大类）"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "陕西文科398位次47328有希望报考吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-甘肃文科位次25547",
        "question": "甘肃文科位次25547，412分，录取几率大吗，学费收费标准",
        "answer": "你好考生，这个分数没有过本科线，建议等待征集志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-湖北历史方向433，可以报考到贵校吗",
        "question": "湖北历史方向433，可以报考到贵校吗",
        "answer": "你好考生，这个分数可以冲一下，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-志愿",
        "question": "宁夏考生理科高考372可以被贵校录取嘛",
        "answer": "你好考生，这个分数希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "湖北文科总分439，排名在42173~42545之间。有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数可以冲一下，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "湖南文科443排名52548报你们学校有机会吗",
        "answer": "你好考生，这个分数可以冲一下，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-招生",
        "question": "浙江 政史地 497 高本科线5分 有机会录取该校吗？",
        "answer": "考生你好，这个分数录取我校几率很大，欢迎报考银川科技学院"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "你好，我是海南考生，请问一下，贵校今年在海南有招生计划吗？如果有的话我的分数是485，文科。我被贵校录取的概率大吗？（银川能源）",
        "answer": "你好考生，我校在海南无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-银川科技",
        "question": "河南理科400能否进贵校",
        "answer": "你好考生，按我校往年情况，这个分数可以填报在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "陕西省 文科 413 位次41193报考贵校 录取率大不大",
        "answer": "考生你好，这个分数录取概率很高，建议A志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-专科",
        "question": "专科理科192分有机会吗",
        "answer": "考生你好，这个分数有些风险，可以填在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-河北美术",
        "question": "您好，美术双过线综合440.25分，报环境设计专业有希望录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数录取几率很高，建议A志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "老师您好，宁夏文科416分，有望进入贵校学习吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数请等待7月下旬的征集志愿，持续关注宁夏教育考试院相关征集志愿公告，或者拨打0951-5181888咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "我是宁夏考生，理工我考了370分，如果贵校有征集志愿，服从调剂被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "你好考生，这个分数请等待7月下旬的征集志愿，持续关注宁夏教育考试院相关征集志愿公告，或者拨打0951-5181888咨询。有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "你好，我是宁夏考生，今年高考理工成绩370分，服从调剂有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数请等待7月下旬的征集志愿，持续关注宁夏教育考试院相关征集志愿公告，或者拨打0951-5181888咨询。有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "福建省413有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好考生，我校在福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-陕西考生文科437分，可以上汉语言么？",
        "question": "陕西考生文科437分，可以上汉语言么？",
        "answer": "你好考生，这个分数问题不大，建议一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "老师你好！河南理科417分 位次293048 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好考生，这个分数录取几率很高，建议一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "河南406，理，可以报贵校吗",
        "answer": "你好考生，这个分数建议填在靠前位置冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "老师您好，宁夏文科428分，位次9281，贵校汉语言文学能被录取吗",
        "answer": "考生你好，这个分数录取几率很高，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "河北文科考生427分能报考贵校吗 有专业推荐吗",
        "answer": "你好考生，这个分数没上本科分数线，可以报考我校专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-美术生",
        "question": "理科文化333，美术244.8。有多大概率能被贵校本科专业录取",
        "answer": "考生你好，我校云南无美术类本科计划"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "老师您好，河北省文史类429分能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好考生，这个分数未上河北本科历史类录取分数线，可报考我校专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-今年在陕西省投档比是多少",
        "question": "今年在陕西省投档比是多少",
        "answer": "你好考生，我校投档比例为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "老师好 宁夏理科376 位次25999 被贵校汉语言文学专业录取概率怎么样",
        "answer": "你好考生，这个分数录取概率很高，建议一志愿填报，且会尽可能录取考生第一专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "老师好 河南理科416分 位次294800 被贵校录取概率怎么样",
        "answer": "你好考生，这个分数录取概率很高，建议一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "宁夏理科297报考贵校的学前教育能够被录取吗",
        "answer": "考生你好，根据往年我校录取情况，建议考虑专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "宁夏理科297报考贵校的小学教育能够被录取吗",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，建议考虑专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "你好 理科高考成绩362 建议报考贵校吗",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，建议等待我校征集志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "宁夏理科374分，位次27316，服从调剂被贵校录取的几率有多大？",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，这个分数录取几率在90%以上"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-咨询",
        "question": "老师 宁夏文科431分 位次9042 贵校汉语言能上吗",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，这个分数录取我校汉语言文学没有问题。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-转专业。",
        "question": "内蒙古考生388。位次17998。能报贵校吗？贵校可以转专业吗？转专业的要求是什么？",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，这个分数录取我校希望很大，入校后大一第一学期期末，未违纪未挂科可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "老师您好，陕西文科413，位次41261，能被贵校录取吗",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，这个分数录取几率在90%以上，建议A志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-文科423",
        "question": "宁夏文科423有希望录取汉语言文学专业吗",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，这个分数录取汉语言文学专业问题不大，建议第一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-宁夏考生 文科444 有希望录取该校汉语言文学专业吗",
        "question": "排名8252",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，这个分数录取汉语言文学专业问题不大，建议第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "宁夏理科生分数379可以报学校哪些专业，家里有建档立卡得学生学费减吗",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，这个分数可以根据自身情况选择专业，我校会尽可能录取考生报考的第一专业志愿，建档立卡考生没有学费减免政策，来校后会有相应奖助学金。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取问题",
        "question": "宁夏理工考生371分位次27059有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，有希望被我校录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "宁夏理科405，位次19702，报考贵校的热门专业有把握被录取吗",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，这个分数报考我校热门专业录取概率很高，建议第一志愿填报我校，且进档考生会尽力满足第一专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "内蒙古考生388分位次17998能上吗？",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，这个分数录取我校希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-内蒙古考生388分位次17998能上吗？",
        "question": "内蒙古考生388分位次17998能上吗？",
        "answer": "你好考生，根据我校往年录取情况，这个分数录取我校希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-老师 宁夏文科409分，位次11884，有希望报考贵校吗？",
        "question": "老师 宁夏文科409分，位次11884，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-录取",
        "question": "你好，我是文科生，高考成绩为432分，可以被你们学校的汉语言文学专业所录取吗？",
        "answer": "你好，同学！"
    },
    {
        "schoolName": "银川科技学院",
        "title": "银川科技学院-小语种",
        "question": "贵校是否开设日语公共课?",
        "answer": "你好考生，我校未开设日语公共课。各招生专业外语语种不限，但新生入学后公共外语教学为英语。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏葡萄酒与防沙治沙职业技术学院",
        "title": "宁夏葡萄酒与防沙治沙职业技术学院-录取",
        "question": "老师，文科371能否录取？推荐哪些专业？",
        "answer": "同学你好，谢谢你的关注!"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏葡萄酒与防沙治沙职业技术学院",
        "title": "宁夏葡萄酒与防沙治沙职业技术学院-最低录取分数线多少",
        "question": "您好问一下文科411能否被录取",
        "answer": "同学你好，谢谢你的关注!"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏葡萄酒与防沙治沙职业技术学院",
        "title": "宁夏葡萄酒与防沙治沙职业技术学院-宁夏2024理工287能不能报名贵校",
        "question": "宁夏2024理工287能不能报名贵校",
        "answer": "同学你好，谢谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宁夏幼儿师范高等专科学校-报考录取",
        "question": "老师您好，我是河南文科考生，368分 位次160737，报考贵校的师范类专业小学教育 和小学英语教育录取的概率大吗？贵校在河南有招生老师吗？有的话麻烦您给我留个联 系方式，贵校近年专升本概率是多少呢？",
        "answer": "考生你好，我校在河南有招生计划，具体录取分数线要到录取结束以后才能确定，现在只能说欢迎报考我校。我校咨询电话0951-4772020，我校今年专升本报名人数1112人，被录取715人。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宁夏幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "文科369能录取吗",
        "answer": "只能说有录取的希望，但最后要以投档人数和投档成绩来决定。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宁夏幼儿师范高等专科学校-宁夏理科",
        "question": "宁夏理科355分，位次30218.可以被早期教育录取吗",
        "answer": "考生你好，按照去年我校在宁夏的理科录取情况看，355分被录取的希望是有的。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宁夏幼儿师范高等专科学校-宁夏考生",
        "question": "文史类333分录取的几率大吗",
        "answer": "现在说不准，只有填完志愿，投档后才知道有没有录取的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宁夏幼儿师范高等专科学校-录取分数线",
        "question": "想问问贵校今年的分数线是多少",
        "answer": "录取分数线要等到录取结束后才确定，被录取的最后一名考生成绩就是录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏体育职业学院",
        "title": "宁夏体育职业学院-河南高考咨询报考宁夏",
        "question": "河南理科270体育115有机会报考该学校什么体育专业？是否稳定？",
        "answer": "2024年我院面向河南招生只有体育教育专业，2023年在河南理科最低分为282分，请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏体育职业学院",
        "title": "宁夏体育职业学院-体育文科n",
        "question": "文化262体育107",
        "answer": "2023年我院在河南招生文史类最低录取线为321分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏体育职业学院",
        "title": "宁夏体育职业学院-录取",
        "question": "体育104文化204能报贵校吗",
        "answer": "学院2023年河南文科招生最低线为321分，请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏体育职业学院",
        "title": "宁夏体育职业学院-招生",
        "question": "宁夏考生，性别，男，体育72，高考249，能否报考你校高职专业",
        "answer": "请参照2023年我院宁夏普招理科最低录取分数245分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏卫生健康职业技术学院",
        "title": "宁夏卫生健康职业技术学院-护理",
        "question": "河北省理科最低多少分可以报贵校的护理专业",
        "answer": "您好，我校2024年第一次在河北招生，目前没有具体信息可参照，请您根据2024年高考录取形势及2024年河北物理本科录取分数线448分，遵循个人意愿谨慎填报，谢谢您对我校的关注。具体情况详询0952-5816666"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏卫生健康职业技术学院",
        "title": "宁夏卫生健康职业技术学院-录取",
        "question": "老师我宁夏理工男324能报贵校吗？",
        "answer": "您好，根据2024年高考录取形势及2023年我校理科录取最低分293分，可以填报我校，谢谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏卫生健康职业技术学院",
        "title": "宁夏卫生健康职业技术学院-宁夏文科292能报吗",
        "question": "宁夏文科292能报吗",
        "answer": "您好，根据今年高考录取形势及我校去年文科录取最低分384分，请根据个人意愿谨慎填报，谢谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏卫生健康职业技术学院",
        "title": "宁夏卫生健康职业技术学院-你好，宁夏理工女，289可以报考吗？",
        "question": "你好，宁夏理工女，289可以报考吗？回族",
        "answer": "您好，根据2024年高考录取形势及2023年我校理科录取最低分293分，请根据个人意愿谨慎填报，谢谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏交通职业技术学院",
        "title": "宁夏交通职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，青海考生，理科，260多分，被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "同学你好，只要达到青海的高职录取分数线，都可以填报。录取的概率是根据青海本省的填报人数和分数决定的。希望还是很大。多谢你关注我院！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏交通职业技术学院",
        "title": "宁夏交通职业技术学院-录取",
        "question": "理科314有机会录取贵校吗",
        "answer": "您好！2024年宁夏交通职业技术学院在河南省计划有5人，专业是道路与桥梁工程技术，科类是理工/物理类，达到河南省专科线就可以报考，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏交通职业技术学院",
        "title": "宁夏交通职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖北省今年招生吗",
        "answer": "你好！我校今年在湖北省没有招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏交通职业技术学院",
        "title": "宁夏交通职业技术学院-河北男理380有希望吗",
        "question": "老师您好，今年贵校有河北招生计划吗，愿意服从调剂",
        "answer": "您好，宁夏交通职业技术学院今年没有在河北省招生计划，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏交通职业技术学院",
        "title": "宁夏交通职业技术学院-录取",
        "question": "今年在河南招生吗？",
        "answer": "您好！2024年宁夏交通职业技术学院在河南省计划有5人，专业是道路与桥梁工程技术，科类是理工/物理类，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏交通职业技术学院",
        "title": "宁夏交通职业技术学院-宁夏文科",
        "question": "360分可以报贵校嘛",
        "answer": "您好，360分可以报考宁夏交通职业技术学院，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏交通职业技术学院",
        "title": "宁夏交通职业技术学院-专业",
        "question": "大一好转专业吗？",
        "answer": "您好！不能转专业。2024年宁夏交通职业技术学院一共计划数是1000人，在河南省计划有5人，专业是道路与桥梁工程技术，科类是理工/物理类，院校代号是8870，专业代码是500201，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏交通职业技术学院",
        "title": "宁夏交通职业技术学院-招生，专业",
        "question": "河南招生多少人？专业都是什么？",
        "answer": "您好！2024年宁夏交通职业技术学院在河南省计划有5人，专业是道路与桥梁工程技术，科类是理工/物理类，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏交通职业技术学院",
        "title": "宁夏交通职业技术学院-问题",
        "question": "一共招生多少人？河南省大概多少分能上？河南省最多招多少人？高考志愿填报的院校代码和专业代码外省在哪里查看？",
        "answer": "您好！2024年宁夏交通职业技术学院一共计划数是1000人，在河南省计划有5人，专业是道路与桥梁工程技术，科类是理工/物理类，院校代号是8870，专业代码是500201，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报名",
        "question": "292分单例类考生有机会报考学校吗",
        "answer": "必须过一本线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "新疆考生，高一本线几分，报贵校有可能吗？如果录取了，可以转专业吗？",
        "answer": "可以试试，专业没有太大选择，建议服从调剂；前三个学期期末可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "贵州物理类考生要多少分能够录取",
        "answer": "去年最低录取464分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-投档比",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少，谢谢。",
        "answer": "一般为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-服从调剂",
        "question": "老师，您好，服从调剂是在局限在专业组内调剂，还是会调剂到其他专业组",
        "answer": "   组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-电气及自动化专业",
        "question": "贵校电气是偏向强电还是弱电",
        "answer": "强电"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-湖北录取",
        "question": "老师，您好！572分，位数33269，湖北省的，地理信息科学是否够分",
        "answer": "https://zslq.xju.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "理482报考贵校的生态学或者智慧农业风险大吗？谢谢",
        "answer": "https://zslq.xju.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "湖南省历政地考生567分6072名可以被新疆大学法学专业录取吗",
        "answer": "https://zslq.xju.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报考",
        "question": "新疆理科考生401分，有没有希望录进化学或生物科学专业",
        "answer": "http://welcome.xju.edu.cn/Web/Home/RecordScore"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "https://zslq.xju.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "是分数清还是专业清",
        "answer": "http://welcome.xju.edu.cn/Web/Home/Detail?w1_V5THB3TJlfCNztg6YvjnsXRbMMvVu0HyL5U94MNg=.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-转专业",
        "question": "往法学转专业难度大吗，需要什么条件",
        "answer": "新生入校第一个学期后可申请转专业，各学院报送转专业计划及学院转专业实施细则，确定拟接收学生的专业及接收转专业学生人数（每学期拟接收学生的专业和人数均有变化），学生提出转专业申请，转出学院同意，经转入学院考核后同意学生转入申请，学校公示最终转专业名单后，新学期开学学生即可...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-河南设置等级分差吗？",
        "question": "河南设置等级分差吗",
        "answer": "高考改革省份无级差，非高考改革省份有级差"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-内向学生深情询问专业级差录取情况",
        "question": "尊敬的老师您好，请问一下，被贵校调档后，受专业级差影响，会有退档的可能吗？贵校1：1的投档比是不是说明只要被贵校调档，就能被录取且没有退档风险",
        "answer": "高考改革省份无专业级差，非高考改革省份有专业级差，所有专业志愿都无法满足的考生，如果服从专业调剂，以投档成绩为依据，从高分至低分在未完成计划的专业限额内按照章程专业要求的录取条件进行专业调剂录取。所有专业志愿都无法满足又不服从调剂的考生，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-湖北录取咨询",
        "question": "湖北高考487分，历政生，排名25815，有计划冲刺你们学校吗？如果能冲刺，什么专业比较有希望？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-位次录取",
        "question": "请问贵州65137排名的学生能入贵校哪个专业",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "你好广西物化地349有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年是否设有专业极差？投档比是多少？符合条件且服从调剂会不会被退档？对于转专业有什么限制？一年能转多少人？",
        "answer": "高考改革省份无专业级差，非高考改革省份设有专业级差。所有专业志愿都无法满足的考生，如果服从专业调剂，以投档成绩为依据，从高分至低分在未完成计划的专业限额内按照章程专业要求的录取条件进行专业调剂录取。所有专业志愿都无法满足又不服从调剂的考生，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报名",
        "question": "292分单例类考生有机会报考学校吗",
        "answer": "必须过一本线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "新疆考生，高一本线几分，报贵校有可能吗？如果录取了，可以转专业吗？",
        "answer": "可以试试，专业没有太大选择，建议服从调剂；前三个学期期末可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "贵州物理类考生要多少分能够录取",
        "answer": "去年最低录取464分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-投档比",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少，谢谢。",
        "answer": "一般为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "湖南物理类考生要多少分能够录取",
        "answer": "https://zslq.xju.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-浙江录取",
        "question": "老师您好，浙江政地技考生599分，排名54723，有希望被贵校的汉语言文学或汉语国际教育专业录取吗？此外贵校在这两个专业是否有保研资格，若有，保研率为多少？",
        "answer": "https://zslq.xju.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-浙江投档比",
        "question": "请问贵校今年在浙江招生的投档比为多少？是否有较大退档风险?",
        "answer": "http://welcome.xju.edu.cn/Web/Home/Detail?w1_V5THB3TJlfCNztg6YvjnsXRbMMvVu0HyL5U94MNg=.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-住宿",
        "question": "请问贵校学生宿舍有空调吗？（红湖校区）",
        "answer": "暂时没有空调"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-专业",
        "question": "1.招生计划里，软件工程说明的这句话：含1个俄语言特色班，意思是不是软件工程分为普通班和俄语言特色班，由考生自己选择或学校安排到哪个班学习？如果是学校安排，安排的原则是什么？ 2.招生章程第二十条的表格里，软件工程分为普通类和单列类（选考外语），什么是普通类？什么是单列类（选考...[详细]",
        "answer": "俄语特色班培养方案与普通软件工程不同，会开设俄语相关课程。学生均先按照软件工程专业招生入校，入校后，学院会开展宣传，择优选拔感兴趣的学生进入俄语特色班学习。学费不变。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-宿舍环境",
        "question": "老师新疆大学的宿舍可以挂床帘嘛",
        "answer": "本科生宿舍为6人间，上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "请问新疆理科392位次17781有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-住宿",
        "question": "老师你好，请问一下，是上床下桌吗？",
        "answer": "是的，本科6人间。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-双学位",
        "question": "你好，就读贵校“中国少数民族语言（维吾尔语）”专业，能否双修贵校“会计学”，能否获得双学位？？？需要提前申请吗？？",
        "answer": "我校没有会计学专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-江西投档比",
        "question": "贵校在江西的投档比也是1:1吗",
        "answer": "http://welcome.xju.edu.cn/Web/Home/Detail?w1_V5THB3TJlfCNztg6YvjnsXRbMMvVu0HyL5U94MNg=.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-考研",
        "question": "报考贵校俄语专业是否有保研名额，保研率多少",
        "answer": "我校专业平均保研率8%左右"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-专专业有什么要求",
        "question": "报名后专业如果不喜欢",
        "answer": "新生入校第一个学期后可申请转专业，各学院报送转专业计划及学院转专业实施细则，确定拟接收学生的专业及接收转专业学生人数（每学期拟接收学生的专业和人数均有变化），学生提出转专业申请，转出学院同意，经转入学院考核后同意学生转入申请，学校公示最终转专业名单后，新学期开学学生即可...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-专专业有什么要求",
        "question": "报名后专业如果不喜欢",
        "answer": "新生入校第一个学期后可申请转专业，各学院报送转专业计划及学院转专业实施细则，确定拟接收学生的专业及接收转专业学生人数（每学期拟接收学生的专业和人数均有变化），学生提出转专业申请，转出学院同意，经转入学院考核后同意学生转入申请，学校公示最终转专业名单后，新学期开学学生即可...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-退档",
        "question": "老师您好，我是广东物化生考生，排名66383，有色弱，如果所报汉语言和软件工程专业没有被录取，服从调剂，会不会因色弱导致退档？谢谢",
        "answer": "除专业招生计划中有特殊注明的专业外，我校对考生身体健康状况要求按教育部下发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及相关补充规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-双学士学位",
        "question": "贵校的双学士学位培养项目有哪些？",
        "answer": "法学与中国少数民族语言文学（维吾尔语）专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报名",
        "question": "292分单例类考生有机会报考学校吗",
        "answer": "必须过一本线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "新疆考生，高一本线几分，报贵校有可能吗？如果录取了，可以转专业吗？",
        "answer": "可以试试，专业没有太大选择，建议服从调剂；前三个学期期末可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "贵州物理类考生要多少分能够录取",
        "answer": "去年最低录取464分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-投档比",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少，谢谢。",
        "answer": "一般为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "341新疆单列理科能上贵校吗？能上什么专业？",
        "answer": "http://welcome.xju.edu.cn/Web/Home/RecordScore"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "黑龙江往届文科考生排名5100，报考贵校组别001有多大概率，提档比是多少，有报考极差吗？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。高考改革省份没有级差。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-住宿",
        "question": "四人间和六人间如何申请，什么时候开始申请",
        "answer": "本科生住宿为6人间，800元每学年。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-保研政策",
        "question": "电气工程及其自动化的保研政策是怎么样的？在哪个校区读",
        "answer": "专业平均保研率8%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-支愿级差",
        "question": "山东省设置志愿极差吗",
        "answer": "高考改革省没有级差"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-投档比",
        "question": "请问该校在甘肃录取的投档比是多少，如果我服从调剂的话能否能保证不退档呢",
        "answer": "http://welcome.xju.edu.cn/Web/Home/Detail?w1_V5THB3TJlfCNztg6YvjnsXRbMMvVu0HyL5U94MNg=.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-专业级差",
        "question": "湖北省这样的新高考改革省是不设置专业级差吗",
        "answer": "高考改革省份无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "请问老师！湖北考生物化生592能上贵校哪些工科专业？有专业级差吗？如果涉及调剂是在专业组内调剂吗？谢谢！",
        "answer": "请关注“新疆大学本科招生办”微信公众号查看历年录取分数，高考改革省份无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "您好，我是贵州文史类考生，563分，5209名，请问有望进贵校吗？？可以匹配什么专业？？",
        "answer": "https://zslq.xju.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-转专业",
        "question": "问下学校转专业的相关政策，成功率，假如填报数学与应用数学的话方便转到计算机科学与技术吗",
        "answer": "新生入校第一个学期后可申请转专业，各学院报送转专业计划及学院转专业实施细则，确定拟接收学生的专业及接收转专业学生人数（每学期拟接收学生的专业和人数均有变化），学生提出转专业申请，转出学院同意，经转入学院考核后同意学生转入申请，学校公示最终转专业名单后，新学期开学学生即可...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-震惊！专业级差是否会阻断学子求学路",
        "question": "我的位次与去年位次相近，且报的第一志愿是贵校录取分数最低的志愿（浅浅比它高两分）那么我在选择服从志愿之后，如果第一志愿未被 录取，第二志愿降分录取，那我会不会有被退档的可能",
        "answer": "在处理考生专业志愿时设置专业（类）志愿级差，其标准为：1-2专业（类）志愿级差为2分，2-3专业（类）志愿级差为1分，其他专业（类）志愿级差为0分。高考改革省（自治区、直辖市）不设专业（类）志愿级差。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "请问四川理科位次46505有希望报考贵校的智能科学与技术、机械工程（智能制造方向）、自动化、软件工程等专业吗，如果被调剂，转专业政策怎么样？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报名",
        "question": "新疆单列类考生，高考成绩367排名1850，希望上新疆大学 过了一本线分差为十多分被录取的结果大不大？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-转专业",
        "question": "老师您好，请问贵校转专业的要求是怎样的呢？哪些专业是可以转的，哪些是不可以的呢？",
        "answer": "艺术类专业与非艺术类专业跨类的；以特殊招生形式录取、国家有相关规定或录取前有明确约定的，含定向、委托或特培生（民汉双翻计划、高水平运动员、免费师范生等）不能够转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-转专业",
        "question": "黑龙江物化生，位次31079名，如果能录入贵校，可以转专业吗？如果能，需要满足什么条件，还请老师给予解答，非常感谢！",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。学生在进入专业学习的第一学期、第二学期、第三 学期的期末可提出转专业申请，每名学生在校期间只允许转专业一次。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报名",
        "question": "292分单例类考生有机会报考学校吗",
        "answer": "必须过一本线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "新疆考生，高一本线几分，报贵校有可能吗？如果录取了，可以转专业吗？",
        "answer": "可以试试，专业没有太大选择，建议服从调剂；前三个学期期末可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "贵州物理类考生要多少分能够录取",
        "answer": "去年最低录取464分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-投档比",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少，谢谢。",
        "answer": "一般为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-能上吗",
        "question": "河北考生理科551，能上吗，如果可以的话，能上什么专业呢",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "老师您好！我是四川理科生成绩477有机会报考您们学校相关专业吗？谢谢",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-贵州美术生（xjdx）",
        "question": "老师你好！历史类文化409，专业229，综合分490，省排名4539，有望报贵校吗",
        "answer": "同学你好，暂未开始录取工作无法预测录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-专业",
        "question": "想问一下俄语的就业方向和今年打算在浙江的招生人数",
        "answer": "今年俄语专业在浙江投放1个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "湖南考生，分数555，录取希望大吗？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-转专业",
        "question": "如果服从调剂被录取后，转法学难吗？",
        "answer": "学生在进入专业学习的第一学期、第二学期、第三 学期的期末可提出转专业申请，每名学生在校期间只允许转专业一次。具体转专业要求可咨询法学院：0991-8592052。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-请问贵校西安交大联合培养项目发的毕业证盖哪个学校的章？",
        "question": "请介绍一下培养模式。",
        "answer": "培养方案由新疆大学和西安交通大学联合制定，毕业证和学位证由新疆大学颁发，盖新疆大学和西安交通大学印章，同时标注为两校联合培养。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-北京考生",
        "question": "老师，平行志愿投档比例是否为105%，如果考生被投档进入专业组，会由于择优录取而被退档吗？（除了不服从调剂和体检中有不符合的项）",
        "answer": "http://welcome.xju.edu.cn/Web/Home/Detail?w1_V5THB3TJlfCNztg6YvjnsXRbMMvVu0HyL5U94MNg=.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-江西美术生",
        "question": "老师您好，江西美术生美术254文化411综合523综排两千七有希望录取视觉传达设计专业吗？设计大类专业在大一后如何分流呢？可以自行选择吗？",
        "answer": "设计学类分流后有涵盖视觉传达设计、服装与服饰设计和产品设计三个专业。具体可咨询防纺织与工程学院：0991-2111441"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-1.软工在哪个校区 2.南方人能不能适应新疆气候 3.保研保",
        "question": "1.软工在哪个校区 2.南方人能不能适应新疆气候 3.保研保到内地大学的概率大不大 4.西交大合作项目具体是什么情况呢",
        "answer": "软件工程在新疆大学友好校区，新疆气候合适，冬天室内有暖气。保研率在8%左右，联培项目目前有机械工程、电气工程及其自动化。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-咨询",
        "question": "分数426位次277048能上吗",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学本科招生办”微信公众号，查看历年录取分数做参考评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-统计学专业",
        "question": "本人是新疆考生，数学60分，请问该专业对数学成绩有要求吗",
        "answer": "有单科成绩要求，请查看我校2024年本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-是否可以录取",
        "question": "我是四川凉山州的少数民族考生，今年529，加了分549，请问可以录取贵校吗？",
        "answer": "同学你好，请参考历年录取分数线做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取南疆单列",
        "question": "南疆单列考生位次16138是可以被贵校录取？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-新疆单列文史报考学校有专业级差吗？专业最低分大概要多少分啊",
        "question": "学校专业要求最低分大概是多少分",
        "answer": "在处理考生专业志愿时设置专业（类）志愿级差，其标准为：1-2专业（类）志愿级差为2分，2-3专业（类）志愿级差为1分，其他专业（类）志愿级差为0分。高考改革省（自治区、直辖市）不设专业（类）志愿级差。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报名",
        "question": "292分单例类考生有机会报考学校吗",
        "answer": "必须过一本线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "新疆考生，高一本线几分，报贵校有可能吗？如果录取了，可以转专业吗？",
        "answer": "可以试试，专业没有太大选择，建议服从调剂；前三个学期期末可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "贵州物理类考生要多少分能够录取",
        "answer": "去年最低录取464分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-投档比",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少，谢谢。",
        "answer": "一般为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-专业级差",
        "question": "老师您好，我是四川考生，文科567，排名5900多。我心仪贵校马克思主义理论专业已久，但我看见我的位次与去年相差不多，我第一志愿第一专业是贵校的马克思主义理论，且看见贵校存在专业级差情况，所以我想问一下贵校的专业级差对我这类分数相近的学生录取影响大吗？服从调剂的前提下会有存在退...[详细]",
        "answer": "在处理考生专业志愿时设置专业（类）志愿级差，其标准为：1-2专业（类）志愿级差为2分，2-3专业（类）志愿级差为1分，其他专业（类）志愿级差为0分。高考改革省（自治区、直辖市）不设专业（类）志愿级差。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-新疆单列文史367分位次1842，报考有希望吗",
        "question": "我查不到往年单列专业的录取数据，不太确定，会被调剂吗",
        "answer": "http://welcome.xju.edu.cn/Web/Home/RecordScore"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-云南美术生专业224.96文化397可以报考贵校吗？",
        "question": "云南美术生文化397专业224.96可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，暂未开始录取工作无法预测录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-退档",
        "question": "老师你好，服从调剂还会退档吗，河南559能报吗？谢谢！",
        "answer": "所有专业志愿都无法满足的考生，如果服从专业调剂，以投档成绩为依据，从高分至低分在未完成计划的专业限额内按照章程专业要求的录取条件进行专业调剂录取。所有专业志愿都无法满足又不服从调剂的考生，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "河南文科562可以顺利上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-新疆",
        "question": "老师您好，我是吉林省历史类考生。2024年高考成绩576分，吉林省排名1749名。请问有希望被贵校的法学专业录取吗？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "云南，女，理工科，556分，位次21671，本校录取有哪些专业可能吗？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "新疆单列类理工分数338位次7999能被一批录取可能性大吗宿舍如何有空调吗？投档比例如何",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。我校目前没有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-服装设计专业招生",
        "question": "艺术类的服装设计专业，专业介绍能否说明给我们考生学习下",
        "answer": "可拨打0991-2111441纺织与服装学院新生咨询电话，了解更多专业信息。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-服装设计专业招生",
        "question": "请问我是湖北艺术高考生，专业统考222分，文化473分，综合分644.8分，报考贵校服装设计专业，希望有多大？",
        "answer": "同学你好，录取工作暂未开始无法预录取分数情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-保研率",
        "question": "贵校数学基地班的保研率是多少？",
        "answer": "平均保研率10%左右，数学基本班考研率60%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-贵校在新疆实行专业级差吗？辅修专业有什么要求？",
        "question": "所有专业是否都有保研资格？",
        "answer": "非高考改革省份实行专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "安徽物化生41000名有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "您好 请问重庆文科554排名5570有希望被贵校的涉外法学录取吗",
        "answer": "同学你好，法学（涉外法治人才方向）为第一年招生，请参考法学专业历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-新疆 文科单列类 379 位次1496",
        "question": "您好！想报考贵校俄语专业 我是新疆单列类考生分数379位次1496但英语没达到贵校分数限制90分 能报考吗",
        "answer": "根据《2024年普通本科录取招生章程》，需符合单科线要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报名",
        "question": "292分单例类考生有机会报考学校吗",
        "answer": "必须过一本线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "新疆考生，高一本线几分，报贵校有可能吗？如果录取了，可以转专业吗？",
        "answer": "可以试试，专业没有太大选择，建议服从调剂；前三个学期期末可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "贵州物理类考生要多少分能够录取",
        "answer": "去年最低录取464分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-投档比",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少，谢谢。",
        "answer": "一般为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报考",
        "question": "老师，我是往届生，能报数学与应用数学，信息与计算科学，软件工程专业吗",
        "answer": "请咨询生源地区的高考报名条件。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-四川理科男572分",
        "question": "老師你好！理科男572分是否有機會录取贵校智能科学与技术和软件工程专业。谢谢",
        "answer": "http://welcome.xju.edu.cn/Web/Home/RecordScore"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-往届生",
        "question": "招生章程二十七条除特殊要求专业外，往届生与应届生同等，请问，除特殊要求专业是哪些专业",
        "answer": "请查看各省级部门审核后发布的招生计划丛书，查看专业备注要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报考",
        "question": "甘肃考生。排名27516可以报考贵校那个专业",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "湖北考生597分,省排名19000左右，可以报考贵校的计算机科学与技术（首选）、数学与应用数学、信息安全专业吗",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报考",
        "question": "新疆文科位次2828，451报考新闻传播专业有希望吗？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报名",
        "question": "我是贵州的，文科生，540分，8000多名，符合国家专项，可以被录取吗",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-海南纯文629有机会吗",
        "question": "什么专业可以呢？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-就业",
        "question": "老师就业情况怎么样，",
        "answer": "我校就业情况较好，平均就业率在80%以上"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-校区",
        "question": "学校分为三个校区，我进去了该怎么分配校区",
        "answer": "目前我校有三个校区，文科专业在红湖校区、理工科专业在博达校区、软件工程专业在友好校区。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-新疆美术考生",
        "question": "您好，我是新疆美术文史考生，文化315分专业219分综合成绩431分，综合成绩位次1047，能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我校设计学类专业暂未开始录取，无法预测录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-新疆美术考生",
        "question": "您好，我是新疆美术文史考生，文化315分专业219分综合成绩431分，综合成绩位次1047，能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我校设计学类专业暂未开始录取，无法预测录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-尊敬的新疆大学老师您好",
        "question": "1.今年云南高考分数565排名18217报考贵校数学与应用数学专业是否有把握，我这个分被调剂到其他不喜欢专业的概率大不大。 2.数学与应用数学这个专业有没有保研的资格，保研率大概是多少，能保送到更好的高校吗？如果能报送的话大概会是些什么学校。",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报考",
        "question": "新疆 理科 男 396分，想上贵校哪个专业有希望？",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "您好，黑龙江理科物化政552，排名19323，有望被贵校计科专业或软工专业录取吗",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报名",
        "question": "292分单例类考生有机会报考学校吗",
        "answer": "必须过一本线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "新疆考生，高一本线几分，报贵校有可能吗？如果录取了，可以转专业吗？",
        "answer": "可以试试，专业没有太大选择，建议服从调剂；前三个学期期末可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "贵州物理类考生要多少分能够录取",
        "answer": "去年最低录取464分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-投档比",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少，谢谢。",
        "answer": "一般为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-广西考生，526分，有希望报考贵校的电气工程及其自动化专业吗",
        "question": "我是广西考生，526分，有希望报考贵校的电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "安徽考生位次在39000左右，想报考贵校的机械工程，录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-重庆考生报考",
        "question": "老师你好，重庆考生558分，有机会进入贵校的法学专业",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "陕西525，位次32548，有希望被贵校的物理学录取吗",
        "answer": "同学你好，请关注“新疆大学招生迎新网”参考历年录取分数做出评估。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "新疆文科生排名1556，488分，有希望报考贵校的汉语言专业吗？",
        "answer": "有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-专业",
        "question": "从旅游管理，新闻传播学等转入马克思主义理论，汉语言文学要求是什么？",
        "answer": "入学前三个学期期末申请转专业，转入学院会有名额和要求，每学期不一样"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报考",
        "question": "本人新疆考生，本省位次13128，可以报考新疆大学的软件工程吗",
        "answer": "分数过一本线可以考虑报考，数学单科成绩须在70分以上"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校，请问有机会被录取吗？",
        "answer": "分数较低，录取机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-单列类考生录取分数线",
        "question": "单列类考生专业录取分数线与普通类考生分数线一样吗？",
        "answer": "不一样，分数情况可在新疆大学招生迎新网查询"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-预科",
        "question": "我是四川凉山州少数民族考生，今年分数为529，想请问一下新疆大学是否设置的有预科？",
        "answer": "没有预科"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "今年考生338分能上这个学校的专业吗",
        "answer": "普通类考生的话上不了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-俄语专业",
        "question": "零起点可以报考俄语吗？新疆大学俄语专业有无硕博点？保研率如何？可辅修第二专业吗？",
        "answer": "零起点慎重报考，有硕士点，保研率平均10%，可以辅修"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-新疆大学",
        "question": "您好老师我是来自新疆的高考生今年考了361分理科全疆位次在5496超一本线31分，想填报你们学校，就想知道有没有机会，麻烦您了老师",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "老师你好，新疆单列类293分，单列类（选考外语）理工位次：15754；能被贵校录取 吗",
        "answer": "必须要过一本线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-南疆单列",
        "question": "你好，我是南疆单列类考生成绩367，位次5011 考上本校麻醉学或财政类有没有希望？",
        "answer": "我校没有麻醉学，经济学金融学可以考虑"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报名",
        "question": "292分单例类考生有机会报考学校吗",
        "answer": "必须过一本线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "新疆考生，高一本线几分，报贵校有可能吗？如果录取了，可以转专业吗？",
        "answer": "可以试试，专业没有太大选择，建议服从调剂；前三个学期期末可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "贵州物理类考生要多少分能够录取",
        "answer": "去年最低录取464分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-投档比",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少，谢谢。",
        "answer": "一般为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-尊敬的新疆大学招生办老师",
        "question": "高考成绩524分，省内名次123727名，选课物理化学政治，能否有机会冲一冲",
        "answer": "这个可能冲不了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "您好，我是新疆单列理科考生，成绩292位次15800多一点，能否被贵校的数学与应用数学专业录取",
        "answer": "不能，必须过一本线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-投档比",
        "question": "院校投档比是多少",
        "answer": "一般是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-联合培养的专业",
        "question": "与西安交通大学联合培养的专业能保研吗，保研几率大吗",
        "answer": "能保研，保研10%"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-江西理科生",
        "question": "老师您好，分数360有希望被贵校录取吗",
        "answer": "非常遗憾，我校录取分数基本在550以上"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-联合培养",
        "question": "贵校的电气工程及其自动化专业与西安交通大学联合培养的这个专业。我想咨询一下，就是如果我在前两年新疆大学读电气工程及其自动化后，我不想去西安交通大学，是否可以放弃资格？ 还有在招生与考试的书中明确指出，联合培养是去西安交通大学的机械工程专业进行学习，我想请问如果我在最后两年...[详细]",
        "answer": "录取是电气本科期间就学电气，到西交大也是学电气"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-重庆考生报考",
        "question": "高考502分，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "有点危险，看你愿不愿意冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-咨询",
        "question": "江西美术生位次176466能报考吗",
        "answer": "主要看你综合成绩"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-软件工程",
        "question": "数学大于270什么意思 四川592分概率大吗",
        "answer": "软件工程要求数学单科大于70分，592录取概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-河北535",
        "question": "可以报汉语国际教育吗",
        "answer": "分数较低，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-保研",
        "question": "新疆大学保研对应的学校有哪些？",
        "answer": "目前我校对口援疆高校以清华大学为组长，西安交通大学、武汉大学、中南大学、中国人民大学为副组长，北京师范大学、大连理工大学、同济大学、北京外国语大学、东华大学、中国矿业大学、中山大学、东北师范大学、厦门大学、电子科技大学为成员的15所高校对口支援组团式包建新疆大学。天津大学、华东理工大...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-保研",
        "question": "信息安全能否保研，若能保研保研率及保研方向",
        "answer": "计算机科学与技术学院，具备从本科到硕士研究生，再到博士研究生及博士后流动站全套完整的人才培养体系，保研率在10%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-软件工程",
        "question": "软件工程里面写了含一个俄语言特色班是什么意思",
        "answer": "软件工程俄语特色班可在入校后根据自己情况自愿选择。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-色弱",
        "question": "重庆考生色弱，能报考电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "您好，请根据《普通高等学校招生体检工作指导意见》内容进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-报名",
        "question": "292分单例类考生有机会报考学校吗",
        "answer": "必须过一本线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "新疆考生，高一本线几分，报贵校有可能吗？如果录取了，可以转专业吗？",
        "answer": "可以试试，专业没有太大选择，建议服从调剂；前三个学期期末可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-录取",
        "question": "贵州物理类考生要多少分能够录取",
        "answer": "去年最低录取464分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-投档比",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少，谢谢。",
        "answer": "一般为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "同学你好，参考我校《2024年普通本科招生章程》第二十三条：“我校所有专业公共课程中的外语为大学英语或大学俄语（非零基础），请外语语种为非英语或无俄语基础的考生慎重报考。报考我校英语专业的考生，高考外语语种须为英语；报考我校俄语专业的考生，高考外语语种须为英语或俄语。”，我校...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-新疆大学新疆考生",
        "question": "校区开放日怎样安排",
        "answer": "校园开放日已在6月22日结束"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-转专业",
        "question": "什么条件可以转专业，哪些可以转哪些不可以转",
        "answer": "转专业主要看转入学院的要求，一般要进行考核（笔试+面试），免学费专业和艺术类专业不可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-关于录取分数线",
        "question": "请问贵校在辽宁的电气工程及自动化专业在2023年以及2024年的录取分数线和位次的最高和最低情况",
        "answer": "2023年电气工程及其自动化在辽宁无招生计划，2024年录取尚未开始"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-广东省物理考生多少分有大几率上贵校",
        "question": "我今年估计480分有机会吗？",
        "answer": "我校在广东录取分数基本在550分以上"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-新高考省份，存在专业级差吗？",
        "question": "我是河北考生，96个平行专业，看新疆大学招生简章，存在专业级差。但我按专业逻辑报考，是否存在级差？如报考法学，将心仪的20所高校（含新疆大学）法学排列，再报考思想政治教育，再将心仪的25所高校（含新疆大学）的思想政治教育排列。这样是否还存在级差？另外，思想政治教育在新疆大学，...[详细]",
        "answer": "河北属于高考改革省不设专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "新疆大学",
        "title": "新疆大学-俄语",
        "question": "你好 请问报考俄语专业需要英语口试吗",
        "answer": "不需要"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "四川考生501理科",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "广东物理考生478排位18.8万 ，报工科专业有机会吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "理482报考贵校的工商管理或者食品质量与安全风险大吗？谢谢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "塔里木大学在湖南的总招生人数，以及塔里木大学在湖南招理科各专业的招生人数，去年湖南最低的投档分",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木大学",
        "question": "宿舍条件怎么样 有空调吗 是上床下桌 吗 有独立卫浴吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木",
        "question": "河南省，理科女459分省排名217964统计学能被录取吗？谢谢，请给我意见，十万火急！！！",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "我是河南理科考生，今年480分想冲一下贵校，请问贵校:1如果服从调剂会不会背退档.2入学后能不能转专业，每个班有几个名额，有什么要求.3是否可以修双学位，要求是什么.4自动化是否有保研资格，保研率是多少.5学校有几个校区，自动化在哪个校区.",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木大学",
        "question": "您好，山东省的最低录取分数线大概为多少呢？排名23万位次，有机会冲击贵校的少数专业吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木大学",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-辽宁考生投档比例",
        "question": "辽宁考生投档比例是1：1吗？ 什么情况下会被退档？看单科分数还是体检是否合格？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "如果学校已经提走我的档案，并且服从调剂，学校能不能保证不退档。",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-招生",
        "question": "请问贵校在浙江本科招生几人？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "你好，老师，江西2024年高考507分，27521名次，文科，可以报贵校法学、教育学，经济学和文学吗？谢谢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "你好，请问一下，新疆普通类理科考生位次32517 分数313 超二本线50分，有希望被塔里木大学录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-投档比",
        "question": "贵校在重庆的投档比是多少",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-宿舍",
        "question": "宿舍有空调吗，有独立卫浴吗，是上床下桌还是上下铺",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-2023年重庆首选历史最低分多少",
        "question": "2023年重庆首选历史最低分多少",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "天津物生政499能报什么",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "贵校是否承认民族加分",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-老师您好！！",
        "question": "我是湖南省物化生组合考生，分数为43 9， 位次167555，服从调剂，有机会被 贵校录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取问题",
        "question": "黑龙江考生400分位次70984左右，想报考贵校有机会被录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "您好，请问山东考生物化生457分，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "您好，河南理科480分，按照往年本校医学专业有可以录取的吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-投档",
        "question": "您好 我是黑龙江历地政考生 想问一下贵校今年在黑龙江招生的投档比是多少 可否转专业",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "江西物化生488分101996位选科日语能报贵校吗？这分能上自动化或水利水电吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木大学河南考生",
        "question": "河南文科考生452分，位次75,000左右可以被本校录取的概率大吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-看看我",
        "question": "天津考生，总分493，位次40716，可以上咱学校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-分数",
        "question": "你好，我是2024湖北省文科高考生，分数是474，请问有望被贵校录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-问",
        "question": "学校有空调吗？可以修双专业吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业",
        "question": "今年怎么没有生物技术专业？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "湖南437可以上吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-河南文美 文化452 专业214能报吗",
        "question": "河南文美 文化452 专业214能上吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "老师湖南考生物理443，位次162109但是湖南物理扩招了如果报考贵校录取概率大不大？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-河南美术生录取",
        "question": "塔里木大学美术223文化349有机会吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "新疆理科276有希望报考本校吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业",
        "question": "报考贵校后，可以转专业吗 有什么要求",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "江苏文490 排名44946 有希望上贵校吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业组问题",
        "question": "麻烦老师解答一下，北京考生，“02物理+化学里”的 “20园艺 ”和 21材料科学与工程 22网络工程 23通信工程 24网络空间安全 不是一个专业组吧？谢谢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "重庆理科高考生483可以就读本校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-毕业",
        "question": "贵校毕业和英语四六级挂钩吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-招生",
        "question": "请问贵校供南疆单列类（选考外语）同学选择的专业有哪些",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "湖南物生地142293可以录到你们学校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询投档录取比",
        "question": "您好，在别人的问题中看到贵校回答投档比是105%，想请问一下什么情况会退档呢？是按分数还是体检之类的？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "贵校的哪些专业对单科成绩有要求？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "该校的临床医学学出来实习是对的当地的医院吗？实习后也要在当地就业吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "请问一下，湖南历史类466，排名40469，有希望被贵校录取吗？贵校可以转专业吗？投档比是多少？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "贵州考生历史方向480，位次26351，有机会报考贵校汉语言文学专业嘛",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业限制选课只有2023年的 河北",
        "question": "2024年专业限制选课不是较2023年有改动吗？但官网公布的和招生办公室公众号的只有2023年的",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-南疆单列类文科",
        "question": "老师你好我是南疆单列类文科 本人高考成绩比二本分数线高于2 有没有可能被贵学校被录取",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "贵校您好 文湖北 486报考法学 服从调剂 稳嘛",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "为什么招生办的电话打不通呢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "河南，理科女，466。建议报这个学校吗？若录取后的能报的专业有什么？位次在203995到205769",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-投档比（塔里木）",
        "question": "贵校在湖南投档比是多少 理科443有机会吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-四川文科",
        "question": "贵校在四川招生吗，招多少",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-招生",
        "question": "你好，我是选科为物生政的学生，分数498，想学农业机械化及其自动化，是一定要学化学吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木大学",
        "question": "你好，我想问一下，我是甘肃省的美术特长生，我的文化课成绩是347，专业课成绩是225，综合分是454，综合排名是3516，我有希望能被贵校录取",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "你好，福建物化生506分，排名69649，有机会被贵校的数据科学与大数据技术专业录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-电子信息科学与技术新生会分到新校区吗",
        "question": "电子信息科学与技术新生会分到新校区吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考咨询",
        "question": "您好，河北理478报贵校几率大吗？什么专业比较合适",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报名",
        "question": "新疆考生总分319位次31145可以报考贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "你好，湖南物生政考生470分，排名125157名，可以报考贵校吗？可以报考什么专业呢？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "湖南考生物生地441有望被贵校录取嘛，第103组专业",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-云南体育生",
        "question": "请问塔里木大学今年有在云南的体育招生计划吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-新疆考生374分排名20727可以报考贵校吗",
        "question": "新疆考生374分排名20727可以报考贵校护理专业吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业组问题",
        "question": "麻烦老师解答一下，北京考生，“02物理+化学里”的 “20园艺 ”和 21材料科学与工程 22网络工程 23通信工程 24网络空间安全 不是一个专业组吧？谢谢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业组问题",
        "question": "麻烦老师解答一下：02物理+化学 20园艺 和 21-24计算机相关专业 不是一个专业组吧？谢谢。",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-转专业",
        "question": "想了解一下贵校关于转专业的条件",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类物化生，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-退档",
        "question": "请问贵校投档比例多少，如果达到最低分数线是否会退档",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "南疆单列比二本高33分是否可以被贵校法学录取？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-请问甘肃物化生445被贵校录取的概率大吗",
        "question": "请问甘肃物化生445被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "填平行志愿的是不是有被退档的风险",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "报贵校有退档的风险吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-一本吗",
        "question": "老师目前该大学是一本吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-什么情况下会被退档呢",
        "question": "请问在投档比例1.05的条件下什么情况会被退档呢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "新疆地区，文科388位次6309法学专业有希望吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-2024年文科考生",
        "question": "老师好，我是黑龙江文科考生452分省排名16142有机会被贵校录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木",
        "question": "湖北物化生455能报考贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-河北选课限制是否与去年一致",
        "question": "专业的选课限制较较2023年有改动吗，我看官网公布的只有2023年的选课限制，今年和去年一样吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "湖南理科排名18万，上该校有希望吗？提档线为多少？调档比为多少？有独立卫浴吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业组",
        "question": "老师您好，02物理+化学，20和21-24不是一个专业组吧？谢谢。",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "老师，我是山西理科考生440分八万五千位，有可能被录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取塔里木",
        "question": "黑龙江省物理类396位次72581",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木大学",
        "question": "你好请问招收广东学生吗 物生政排位184228分数480上该校的几率大吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-四川汉族三州十三县是加分25，还是10分",
        "question": "四川汉族三州十三县是加分25分，还是10分",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "老师您好，山东日照考生，男，选课物化政，479分，能报考贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "新疆普通类315位次32100能不能报贵校",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "您好吉林理科399排名55007能报考贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "老师您好 请问一下湖南考生历史类453排名47370有机会被该校录取吗 不考虑中外合办的话",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-转专业",
        "question": "今年转专业的条件是什么，基本上需要专业课前几啊，退伍大学生转专业的限制有哪些",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-江苏物化生469可以报考吗（不考虑中外合办）",
        "question": "江苏物化生469可以报考吗（不考虑中外合办）",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-四川文科",
        "question": "四川文科507上这个学校的可能性大不大？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业组",
        "question": "21-24的计算机和20园艺 不是一个专业组吧？谢谢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-投档",
        "question": "老师好，贵校招生简章投档比是105%，如果是提档了，又服从调剂了，不会被退档吧？谢谢。",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "青海的，文科生，420，位次4070，录取概率大吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取以及调剂",
        "question": "你好我是河南理科考生分数475位次190019 想问一下报考贵校的电子信息工程和机械电子工程专业录取概率大不大 以及这两个专业是否有硕士点 我还想了解贵校调剂情况 调剂一般调剂到什么专业",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-甘肃考生",
        "question": "老师您好，我是甘肃考生，物化生，位次45421，分数469，录取到贵校电气工程极其自动化专业的概率有多大",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木大学辽宁录取",
        "question": "您好老师 我是辽宁文科考生446分 有多大概率会被贵校的历史学或者马克思主义理论录取？ 大学期间可以辅修别的专业吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-外地预科",
        "question": "请问老师塔里木大学预科招四川的考生吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-江苏历政地491",
        "question": "这个分数能上贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "甘肃省艺术类考生专业202文化374美术高考综合分数439.5可以报考塔大吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "请问老师河南文科考生478省排名54094有机会报考贵校么？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "文科生，河南，469分，省位分61381录取的概率大不大？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-河南考生理科465",
        "question": "请问河南考生理科465分全省排名207458名报考贵校有希望吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木大学",
        "question": "山东物化地466分被录取的可能性大吗？能报考贵校什么专业？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木大学",
        "question": "甘肃物化生考生417分可以报考贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-今年在四川有招生计划吗",
        "question": "四川文 504能上贵校吗 能上什么专业",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-四川理科495分可以报贵校的生物信息学吗",
        "question": "四川理科495分可以报贵校的生物信息学吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "海南化生地考生452分，四万七千的排名，能报考该校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木",
        "question": "湖南文科459",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取。",
        "question": "安徽省考生，理化生484,148891是否能被贵校录取",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业",
        "question": "请问贵校今年在贵州招生录取的专业多少啊？对外开放预科班吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-志愿咨询",
        "question": "你好，我的分数刚好压在分数线上，能被贵校录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-四川理科生今年497可能被贵校录取吗",
        "question": "今年这个分数和往年录取线对比应该差不多，担心能不能被录取",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-福建",
        "question": "你好我是福建省的美术生学文科的外语科目为日语。专业分216文化分402综合分471（按照今年五五开的）。请问有希望录取贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有希望吗？可不可以推荐下专业",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-投档比",
        "question": "您好 请问贵校在湖北历史文科方向的投档比为多少，历史482省名27370有机会被贵校法学专业录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-湖北考生录取",
        "question": "老师，你好，请问一下湖北考生物化生 483分，今年可冲本校临床医学专业嘛。",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-陕西考生471分19201名能否上贵校的汉语言文学专业",
        "question": "陕西考生471分19201名能否上贵校的汉语言文学专业",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取人数",
        "question": "请问贵校今年在湖南招生人数是多少呢？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "云南本科过线28分，能被录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业极差",
        "question": "贵校在填报志愿时是否设有专业极差",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-二本",
        "question": "四川文科514考贵校有希望吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "云南理科448分，如果服从调剂能被该校录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木",
        "question": "江西461录取概率",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-没报俄语口语考试报了该校俄语专业会不会被录取",
        "question": "山东考试503分全文俄语",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "新疆单列类，理科，274，20567， 想报这个学校有没有希望？ 要是服从调剂的话，能被学校录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-投档比例",
        "question": "贵校在辽宁的投档比例是多少",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "山东考生物化487位次211300能否录取贵校",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "甘肃文科458 15833能否被录取",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取 投挡比",
        "question": "湖南理科449 排名15万左右报考贵校的农林经济管理有大几率吗 贵校的投挡比是多少呢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-若报考某一专业与另一考生同分，是先看语文成绩还是看语数英总分",
        "question": "谢谢解答",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考询问山东考生485报考贵校园林专业位次215435有机会",
        "question": "感谢解答",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-提档比",
        "question": "老师您好，想问问贵校提档比是1:1吗？服从调剂会不会被退档？谢谢老师！",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "湖南物生地459，排名140821，被贵校录取的机会大不大",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-转专业问题",
        "question": "请问如果我考上我我不满意的专业，能不能转专业，转专业的名额是多少",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-新疆考生理科286报贵校国家专项有希望吗",
        "question": "新疆考生理科286报贵校国家专项有希望吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-河南文科美术生",
        "question": "文化386艺术225 可以被贵校录取吗 能的话什么专业呢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-转专业",
        "question": "老师好，四川考生，如果被调剂能否转专业不？转专业的条件是什么？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-488分209920山东考生有机会被贵校录取吗",
        "question": "老师您好 选课组合为物生地",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-2024年在四川招生吗",
        "question": "2024年在四川招生吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-湖南男物化生433分排名175059有希望上贵校那些专业",
        "question": "湖南，男，物化生，433分，排名175059，有希望上贵校那些专业",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木大学录取",
        "question": "你好，云南理科461分排名七万五千多能报考你们学校吗？希望大不大？可以报考什么专业？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考贵校",
        "question": "广西 物化生384分 排名150370 有机会录取贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-可否录取",
        "question": "河南理科475可以上贵校吗？可以上什么专业，可以被录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-黑龙江历史考生445分位次为17309名",
        "question": "广播电视学专业和汉语言文学这两个专业有希望吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "云南理科464有机会被录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "请问四川今年501分，位次134379被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业",
        "question": "有没有专业级差",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-招生计划",
        "question": "请问贵校今年在四川本二批的招生计划是什么呢？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "我是湖北考生，487分排名100190能报吗？ 录取后，想转专业有什么要求？ 后续就业能不能安排进新疆生产兵团部队？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "河南文科450分，有希望录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考咨询",
        "question": "塔里木大学的投档比是多少哦？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-退档，调剂",
        "question": "我如果到了贵校最低分数线可是没有到我选择的专业分数线，是被退档，还是调剂",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "甘肃省文科考生20849位次，能报考贵校吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "请问湖南物化地450位次152659有希望报考贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-色弱录取",
        "question": "老师你好，护理学录取色弱考生吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "你好，云南理科461排名七万五千多能报考你们学校吗？希望大不大？能上什么专业？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-色弱录取",
        "question": "老师你好，材料科学与工程和应用生物科学录取色弱考生吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-山东化生地478有希望吗",
        "question": "山东化生地478有希望吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-招生",
        "question": "老师您好，贵校今年在北京招生，02物理+化学，20园艺 ，21 材料科学与工程 ，22网络工程， 23通信工程， 24网络空间安全，我只想报21-24这几个相关专业，我分比较低，物化地442，位次43685，有希望吗？如果有希望的话，勾选可以调剂，不会调到“园艺”专业吧？谢谢。",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "请问重庆物理类考生466分超本科线39分位次79168报考本校有希望被录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "您好，请问新疆文科387分，排名6388能不能报法学专业",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-招生",
        "question": "在山西招生吗？没找到",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-调剂",
        "question": "请问调剂是在所选专业中调剂还是贵校的所有专业中调剂",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-转专业",
        "question": "贵校转专业有什么要求",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "河南理科477 18万六千 能否录取贵校",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "老师您好，山东物化生457分有希望被贵校录取吗，谢谢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "新疆普通批342分，想报贵校的物理学，能否被录取？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "365分位次22400可以上贵校的电气工程及其自动化或者计算机科学与技术吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "陕西理科435位次89191可以报考贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取情况",
        "question": "您好，我是湖南考生，湖南今年本科线422分，我超出本科线24分考446分有机会被贵校录取吗？贵校今年投档比是多少呢？谢谢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "广西史政地组合379分能被录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-河北",
        "question": "老师好，请问物化生458可以报考本校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "老师你好，云南理科位次85465服从调剂有机会报考贵校吗？ 贵校在云南的投档比为多少？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-问题",
        "question": "您好，我是湖南考生，物理类考446分，请问有机会就读贵校吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-山东考生 485分 215805 有希望报考我校哪些专业？",
        "question": "山东考生 485分 215805 有希望报考我校哪些专业？录取概率大吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "您好老师 陕西文史男465分位次21207名报考贵校有希望吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-老师，甘肃考生物理类424，全省排名66650，能被贵校录取",
        "question": "老师，我想报考本校不知道今年贵校在甘肃招多少人",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "老师您好，过热甘肃考生物化政414，排名71365，能报考贵校理工类专业吗，如果可以，那可以报考什么专业",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "色盲色弱能报生物制药吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "陕西女440位次86022 可以报考吗几率大吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "河南理科472希望大不大，稳不稳",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "你好，今年投档比是一比一吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "你好，贵校今年在山东的投档比是多少？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "请问山东考生纯文512可以报考贵校法学专业吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "您好，甘肃考生，学习日语，高考421，选择服从调剂，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-河南理科487排名167000",
        "question": "能去贵校读电子信息工程吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "北京440分，物化生，排名44020能去吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "吉林文科434有机会上贵校嘛",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "甘肃省理科380能进你们院校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-提问",
        "question": "2024年湖北物理类大概多少分能进",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "老师，您好，广西考生，选科物化生441，名次在10w左右，有希望报考贵校嘛",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "河南总分456分理科可以上吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "新疆普通文科349位次9510有机会冲塔大吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "老师，新疆理科普通批300，有机会录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "老师好，四川考生507 位次125728 是否可以报考贵校？调剂专业后是否可以转专业？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-甘肃物理类",
        "question": "甘肃物理类434 61896可以上贵校不",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "老师，新疆本省普通批327，有机会录取吗？",
        "answer": "你好，如果是理科 ，可以考虑我校，但也要做好保底打算。感谢关注塔里木大学！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "湖南物理类考生432分位次177136有机会录取上本校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "福建物理组501，省排7万3千多有机会录取贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "河南470，位次198702，有机会被贵校录取吗，谢谢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "保密技术和保密管理需要什么特殊条件吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "新疆考生文科293，位次一万五，有望录取塔里木大学吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "请问贵校 河南考生538排名89194能报考贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-河南理科473",
        "question": "能被录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "河南理科474可以被录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-2024年高考",
        "question": "老师您好！甘肃457。省排名为50861~51341。能报贵校的计算机科学与技术吗？在2023年，参加了第二届青少年机器人大赛，获得了二等奖。在2023年参加了第四届甘肃省青少年编程与智能设计大赛中获得了二等奖。",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "河南文科考生486分有望该校的汉语言或法学吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-江苏高考501能录取吗",
        "question": "江苏文科501 位次39856有望录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "老师您好，我是湖南的考生，物生地422分有多大希望被贵校录取",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-陕西448文科可以上不",
        "question": "陕西文科448分可以上不，",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-询问",
        "question": "重庆文科男459有机会吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-转专业",
        "question": "农林经济管理可以转为法学专业吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "请问贵校在河北省的工学类专业的最低分和位次。",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-请问塔里木大学可以转专业吗",
        "question": "请问塔里木大学可以转专业吗，陕西文科生450可以上吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "老师您好，我是新疆文史类考生，分数超本科线68，位次为7501，报考该校的汉语言和英语专业有被录取的概率吗？感谢老师的耐心解答。",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-塔里木录取",
        "question": "湖南429物理能报吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-询问",
        "question": "我在安徽省167888有没有希望报考贵校",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "安徽理科考生分数468位次171092有希望被贵校录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-老师好，想问一下咱们学校文史类4+0专业都有哪些？",
        "question": "新疆文史类多少位次可以录取？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "河南文科460能不能上汉语言·历史学·文物与博物馆学",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "江西理科考生485，排名105342，能上不",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "山东考生478，物化生，233256，能报贵校的园艺专业吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "四川496能否报贵校",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-河南文科",
        "question": "您好，河南文科全省排名37018报贵校有希望吗？可以推荐几个专业吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "湖北考生484，有望录取吗?",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "请问贵校去年在江苏最低录取线和今年招生计划",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "云南文科生文化390，美术235.5，文五专五综合分64.5，有希望吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-招生咨询",
        "question": "四川文科504分省排名36484英语单科131能够被英语专业录取吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "河南理科447可以报吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-贵校是否支持四川考生转专业，如果可行要具备哪些条件",
        "question": "贵校是否支持四川考生转专业，如果可行要具备哪些条件",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-招收",
        "question": "老师请问招收河南舞蹈生吗 计划招收几名 有去年的分数线吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-湖北物理考生",
        "question": "分数489排名98543可以报考贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-老师你好，如果我被贵校提档且服从调剂，是否会有退档的风险",
        "question": "无",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-您好，我想咨询贵校临床招生",
        "question": "老师你好，我想请问一下贵校今年在湖北临床招生计划是多少，还有是否有往年湖北临床招生名次，有的话想要个指标谢谢。",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-招生",
        "question": "河南省文科生大概多少呢？河南省招生吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "云南文科生390，美术235.5，文五专五综合分64.5有希望吗？谢谢",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取招生",
        "question": "湖南435分全市排名1773446,有机会报考你们学校吗？服从调剂，但是不选择中外合作的专业，有机会吗？ 还有老师，你们学校有楚怡工匠计划吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "河南文科481排名五万，有机会进贵校的汉语言文学专业么",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "湖南物理类436分能录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "河南省2024年位次209424能报考该校什么专业",
        "answer": "感谢你对大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取（塔里木大学）",
        "question": "云南文科487有机会吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-请问贵校在四川的提档比例是多少？转专业的条件是什么？",
        "question": "请问贵校在四川的提档比例是多少？服从调剂后还会被退档吗？转专业的条件是什么？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考。",
        "question": "我是重庆考生，高考102有机会进入贵校吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-退档",
        "question": "重庆的考生如果报考这所学校会有退档的可能吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "请问今年江西理科大概多少分能被录取",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-文科河南445可以上吗",
        "question": "文科河南445可以上吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-北京高考",
        "question": "北京高考成绩458分有机会吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "四川理科女生498分，位次138841有机会上本校的护理学吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-湖南",
        "question": "湖南物生地445 位次159835有机会被录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-江西历史类",
        "question": "江西历史类超本科线29分",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-江西",
        "question": "江西历史类投档线多少",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "2024四川高考497，位次140371到138842，服从调剂，可以报贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "湖南物生地考生444位次160856能被贵校录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-湖南物化生考生460分能上贵校吗？",
        "question": "湖南考生460位次139000左右想上贵校食品质量与安全专业，有希望吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "四川考生录取的标准",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "云南考生470，位次69473，报考贵校工科类专业录取希望大吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-贵校在河南文科招收二本的分数段是多少呢？",
        "question": "超河南二本线20分有希望报考贵校吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "请问江西物理组461能报考贵校智慧农业吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "甘肃新高考416能上贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-甘肃报考贵校",
        "question": "甘肃贵校今年录取分多少能报",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-咨询",
        "question": "江西美术生排名176,466能进贵校吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-专业 学费 录取",
        "question": "老师您好， 1、我想知道你们学校硕士点的学科有哪些？ 2、机械设计及其自动化，有硕士点吗？ 它的学费是多少？ 3、我是四川省的考生503分在国家专项的政策加持下，能考上你们学校吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "我是福建理科考生466，今年能否报考贵校？今年贵校招生名额大约多少？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "河北462可以被贵校录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-院校录取的分数查明",
        "question": "我是河南考生，517分过一本线六分可以报考本院校吗？对应的专业有推荐的吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "艺术211 文化371综合449有机会被录取吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "你好，河南考生理工科483能不能进贵校，电子方面",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-老师请问河北考生479可以上贵校吗？",
        "question": "充分了解了塔里木大学的方方面面，确定自己是很喜欢这个学校",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "宁夏397报考电子信息工程有希望吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-加分",
        "question": "贵校是否承认四川少数民族地区加分政策，是全部承认还是最高二十分",
        "answer": "考生你好，感谢关注塔里木大学！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "我是云南理科考生455分，位次八万左右，体检表明有色弱，请问我能有机会录到本校吗？调剂的规则是怎样的？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "宁夏395，被贵校录取的概率大吗？可以转专业吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "老师你好，我是四川考生，501排名134379报考贵校的食品科学与工程有希望吗？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "宁夏考生排名2w左右被贵校的录取几率大吗",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注!"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报名",
        "question": "你好，请问贵校今年在云南的招生计划大概是多少人?理科大概排位在多少有希望被录取?进校后可以转专业吗?",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-录取",
        "question": "老师你好，我是新疆的考生，如果要考学校的财经专业大概需要多少分",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-报考",
        "question": "老师好，我是宁夏考生，成绩418省排16910报考贵校的农业水利工程专业有希望没",
        "answer": "感谢你对塔里木大学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-加分政策",
        "question": "您好，请问贵校今年承认四川省凉山彝族自治州汉族考生的25分政策加分吗？",
        "answer": "考生你好，感谢关注塔里木大学！"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木大学",
        "title": "塔里木大学-志愿致询 外出活动",
        "question": "中国少数民族语言 是只结合新疆周边实践交流吗 还是说长期月假时或专业内各种实训校内批领 除自媒体输出外 广播电视有其阵地对外输出 供刊阅吗？ 网络与自媒体 能否在新疆找到广袤发展不 如果进录 想法在当地探究与记录理解 校招行列里存粤深真的捎带政府部下实打实机会吗 出校周边便民，是否有一定隐患...[详细]",
        "answer": "考生你好，非常感谢你的提问！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "理科河南429能被录取吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-中英本科国际教育项目",
        "question": "中英本科国际教育项目，请问是否4年在国内就读，毕业证是新疆农业大学的毕业证吗，与统招本科一样吗，谢谢",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "理482报考贵校的英语或者人文地理规划以及其他在重庆新开设的专业希望大吗？谢谢",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-湖北物化生484分，排名102722，可以报考贵校吗？",
        "question": "湖北物化生484分，排名102722，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-新疆农业大学在山东投档比是多少",
        "question": "在山东投档比是多少",
        "answer": "我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况确定提档比例，提档比例一般控制在招生计划的120%以内，实行平行志愿的省份，根据生源情况设定提档比例。符合录取条件的，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-咨询",
        "question": "广东物理考生478排位18.8万 ，报工科 农学专业有机会吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-新疆农业大学",
        "question": "请问山东的考生459可以报考该校吗 概率大吗 可以推荐一下专业吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-投档及调剂",
        "question": "老师您好，我是湖南物化生考生，请问投档了选择服从调剂会退档吗，如果调剂是在专业组内调剂还是在湖南所有招收的专业内调剂",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考",
        "question": "河南理科455排名225087能被贵校录取吗建议推荐什么专业感谢老师",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-咨询",
        "question": "老师您好，我是新疆单列类理科考生，高考成绩是278位次是19548有希望进入贵校吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "你好，山东考生494 排名193418报计算机科学与技术希望大不大呀？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-咨询",
        "question": "陕西理科443录取可能性大小？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考",
        "question": "河南理综500分147838名有希望上贵校吗 贵校转专业能否全校专业随便转 如果不能有何要求",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-老师您好！",
        "question": "我是湖南省物化生组合考生，分数为43 9， 位次167555，服从调剂，有机会被 贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-老师您好，江西历史考生，位次33497，会计专业有希望吗？",
        "question": "新疆农业",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "广东物化生500报考贵校的数学与应用数学会不会被退档？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取要求",
        "question": "请问贵校国际经济与贸易对考生录取条件为何，是否需要英语口语成绩等",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "请问贵校的专业之间存在分级差吗，有没有专业限制男女比例，对重庆考生是一比一投档吗",
        "answer": "我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况确定提档比例，提档比例一般控制在招生计划的120%以内，实行平行志愿的省份，根据生源情况设定提档比例。符合录取条件的，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-2024乌市理科359位次23501想报名贵校",
        "question": "报名机械设计及自动化专业能成功吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "新疆单列类考生考了302分 位次13733 有没有希望被贵校计算机科学与技术录取",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-江苏",
        "question": "再咨询一下贵校的理科专业有科目要求吗？如物加化必选",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-湖南考生，453分，物化生，位次149000左右，能否被贵校",
        "question": "服从调剂。",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-老师，24年，重庆物化生472想要报考有希望录取吗",
        "question": "重庆物化生想要报考新增专业计算机科学与技术和英语专业，有希望录取吗？代码在哪呢",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-广东",
        "question": "你好，请问广东考生459，排名222385有机会上贵校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考",
        "question": "河南省理科430分有希望报考贵校哪个专业",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-公共外语",
        "question": "请问贵校公共外语有日语吗",
        "answer": "英语"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-请问天津理科生505分，位次37343有希望报考贵校吗？",
        "question": "请问天津理科生505分，位次37343有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-河南",
        "question": "1.是否会被调剂到高收费专业 2.高收费专业能不能转专业 3.能不能转到在河南没有招生计划的专业",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-亚心校区",
        "question": "请问贵校的亚心校区周边交通是否便利？距市中心多远？",
        "answer": "距离市区20公里。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-投档比",
        "question": "河南在贵校的投档比",
        "answer": "我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况确定提档比例，提档比例一般控制在招生计划的120%以内，实行平行志愿的省份，根据生源情况设定提档比例。符合录取条件的，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河南，理科女，466。建议报这个学校吗？若录取后的能报的专业有什么？位次在203995到205769",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-咨询",
        "question": "1.贵校中外合办专业“交通运输”3+2中外方收费如何？ 2.陕西省9w 位次冲刺此专业是否有希望录取?",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-陕西省2024年理工考生咨询",
        "question": "陕西省2024年理工考生，位次76753，分数452，可以报考贵校的工学类学科吗？有希望和机会吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-转专业",
        "question": "想了解一下贵校关于转专业的条件",
        "answer": "有关转专业问题请咨询我校教务处：0991-8762375，或登录我校教务处网站https://jwc.xjau.edu.cn/63/list.htm《本科教学管理规章制度汇编》进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类物化生，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-退档",
        "question": "请问贵校投档比例多少，如果达到最低分数线是否会退档",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "你好，福建物化生506分，排名69649，有机会被贵校的数学与应用数学专业录取吗？高考数学96分",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "应用型本科只有中外合办嘛",
        "answer": "我校是自治区人民政府、教育部、农业农村部、国家林业和草原局共建的一所以农业科学为优势和特色的大学。请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "老师您好，山东日照考生，男，选课物化政，479分，能报考贵校土木工程吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "老师您好，山东日照考生，男，选课物化政，479分，能报考贵校交通运输吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-新疆农业大学",
        "question": "贵州理科402有机会报考贵校的英语专业或者计算机科学与技术专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵校提档比例是多少？已提档且服从调剂会被退档吗？河南文科女生500分，报考贵校机会大不大",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-提等比",
        "question": "我看招生简章上说，实行平行志愿的省份要根据生源情况具体来定提档，比河南是实行平行志愿的省份。那今年贵校在河南的提档比具体情况到底是多少？如果报考你们学校有没有被退档的情况？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-联合办学",
        "question": "问一下贵校的中外合办的交通运输专业授课语言是什么，采用的什么学制，如果出国的话费用大概是多少",
        "answer": "请咨询专业所属学院国际教育学院0991-8763882、8763883"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考专业",
        "question": "贵校可以转专业吗，若是可以，要求有什么",
        "answer": "有关转专业问题请咨询我校教务处：0991-8762375，或登录我校教务处网站https://jwc.xjau.edu.cn/63/list.htm《本科教学管理规章制度汇编》进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-专业",
        "question": "请问贵校的工商管理类这个专业在未来大学四年如何进行分流，分流时如何选择自己喜欢的专业，另外该专业是国际教育，那么它的学费只需要1w8就够了吗？还是未来还有出国留学等之外的其他费用，希望得到解答谢谢！",
        "answer": "请咨询专业所属学院国际教育学院0991-8763882、8763883"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-研究生",
        "question": "你好，我想问下咱学校有保研资格嘛",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-中英本科国际教育项目",
        "question": "您好，请问填报了贵校的中英本科国际教育项目工商管理类，并且勾选了专业调配，是否有风险被调配到其他中英本科国际教育项目的专业。",
        "answer": "有可能"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取类",
        "question": "你好！新疆考生，男，理科，327分，请问可以报考本校吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-咨询",
        "question": "湖南理科排名18万，上该校有希望吗？提档线是多少？调档比为多少？有独立卫浴吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-江苏省苏州地区物生地",
        "question": "2024年高考分数516在特控上（物生地）能报贵校农学或水利水电吗？能不能专妆业",
        "answer": "我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况确定提档比例，提档比例一般控制在招生计划的120%以内，实行平行志愿的省份，根据生源情况设定提档比例。符合录取条件的，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-经济与贸易类",
        "question": "贵校经济与贸易类（OA）专业是中外合作办学类型吗？全在国内上课吗？中英本科国际教育项目是什么意思？",
        "answer": "请咨询专业所属学院国际教育学院0991-8763882、8763883"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "老师，我是山西理科考生440分八万五千位，有可能被录取吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-四川考生理科全省排名129000被贵校录取概率大不",
        "question": "老师你好 四川理科考生全省排名129000报考贵校属于冲还是稳 被录取概率大吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-看看我",
        "question": "天津考生，总分493，位次40716，能上咱学校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-调剂",
        "question": "服从调剂会被调剂到中国少数民族语言文学维吾尔语言吗",
        "answer": "有可能"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-咨询",
        "question": "河南考生文科468，排名61382-62194，可以作为冲志愿吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-投档比",
        "question": "贵校在湖南投档比是多少 理科443有机会吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-专业",
        "question": "对河南开放的专业有哪些",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "您好，新疆理科269分位次40613有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-投档",
        "question": "老师好，贵校的投档比是120%，如果被提档了又服从调剂了，不会被退档吧？谢谢",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-江西物化地475有机会进入贵校吗",
        "question": "如上",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-福建考生录取",
        "question": "福建物化地考生，512，65625有希望录取吗？能转专业吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-海南高考508分生政史报考贵校概率大吗",
        "question": "老师您好，我是2024年的高考生，选科为生政史，成绩是508分，位次是33137，想报经济与贸易或工商管理专业，录取的概率大吗，谢谢老师。 •͈ᴗ•͈ ♡",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考",
        "question": "河南理科478报这个学校能录取吗？不考虑高收费专业",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-专业",
        "question": "其他专业可以转到信息管理与信息系统和中国少数民族语言文学（维吾尔语）吗",
        "answer": "有关转专业问题请咨询我校教务处：0991-8762375，或登录我校教务处网站https://jwc.xjau.edu.cn/63/list.htm《本科教学管理规章制度汇编》进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-咨询",
        "question": "贵校哪些专业在外省算是一本",
        "answer": "均为二批次"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-被工商管理专业录取后能否转入到农林经济管理专业",
        "question": "江苏考生，排名40718，非常想报考贵校农林经济管理专业，不知道能否录取？如果报考工商管理类专业，能否有机会转入农林经济管理专业？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-河南文科472排名58914报名贵校单列专业",
        "question": "接受调剂的话，有保证可以投档吗?新疆农业大学",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-专业",
        "question": "可以转专业吗？",
        "answer": "有关转专业问题请咨询我校教务处：0991-8762375，或登录我校教务处网站https://jwc.xjau.edu.cn/63/list.htm《本科教学管理规章制度汇编》进行查询。经济与贸易类、工商管理类、信息管理与信息系统、交通运输（中外合作办学）、土木工程（中外合作办学）以及中国少数民族语言文学（维吾尔语）...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-色弱",
        "question": "色弱能报食品质量与安全和食品科学与工程吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-江苏理科美术",
        "question": "物政生462分排名1780有一样吗",
        "answer": "我校无艺术类招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-咨询",
        "question": "贵校动物药学专业科目要求是什么？",
        "answer": "请登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/查阅"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-四川理料男527，排位97207/98464，动物医学专业有",
        "question": "四川理料男527，排位97207/98464，动物医学专业有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考",
        "question": "老师：四川理科525分、位次101095，报考贵校地理信息科学专业录取希望大吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "湖南文科生456省排45000录取机会大吗服从调剂",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-动物医学",
        "question": "贵校在陕西招聘动物医学专业不，位次大概多少",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-收费",
        "question": "老师我想了解了解下贵校的收费标准",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-北京录取",
        "question": "北京全文461排名40318，有机会上本校吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考",
        "question": "河南理科453位次230437，不考虑合办的话被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-单列类283分能上新疆农业大学吗?",
        "question": "新疆理科单列类283分能上新疆农业大学吗，询问一下贵校若能上，可以学哪些专业?贵校今年扩招吗？投档比是多少",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有希望吗？可不可以推荐下专业",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考",
        "question": "江西物化地476分位次116958可以报考贵校动物医学吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-云南美术生文化397专业224.96可以报考贵校吗？",
        "question": "云南美术生文化397专业224.96可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校无艺术类招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-江苏文科录取",
        "question": "江苏文科494位次43079到43538能录到嘛",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-河南考生理科462分",
        "question": "能否考上贵校理工科专业",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-贵校今年的水利水电工程专业是否添了物理这科",
        "question": "我想报贵校的这个水利电工程专业，但我只有化学和生物，不知道今年贵校是否须物理",
        "answer": "考生你好！请登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/查询。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取最低分数线",
        "question": "请问新疆普通类位次在27608有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-调剂",
        "question": "老师您好，如果没有填报中外合办专业，调剂的时候会被调剂到中外合办专业吗？",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-投档与调剂",
        "question": "我是云南的考生，投档比是多少，调剂的专业有哪些，调剂后还会被退档吗，可以转专业吗，要求是什么",
        "answer": "我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况确定提档比例，提档比例一般控制在招生计划的120%以内，实行平行志愿的省份，根据生源情况设定提档比例。符合录取条件的，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-投档比例",
        "question": "贵校在辽宁的投档比例是多少",
        "answer": "我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况确定提档比例，提档比例一般控制在招生计划的120%以内，实行平行志愿的省份，根据生源情况设定提档比例。符合录取条件的，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "江苏物化政462有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-甘肃 物化生 453 位次52759 能报贵校?",
        "question": "甘肃 物化生 453 位次52759 能报贵校?",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "您好 新疆单列文科295 位次6221 报考农大 有录取的可能吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-是否录取",
        "question": "河北文科生491分可以录取的专业有哪些呢",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-视力",
        "question": "贵校的动物医学对六百多度近视有要求吗",
        "answer": "无要求"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-宿舍，校区设置",
        "question": "宿舍条件怎样，有空调吗， 几个校区差别大吗",
        "answer": "宿舍内上方4张床铺，下方2张床铺，6张桌子。新疆气候适宜，宿舍内暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-学校类型，投档比",
        "question": "是公办本科学校吗？ 投档比是1:1吗",
        "answer": "公办。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "新疆单列类理工分数338位次7999能被一批录取可能性大吗宿舍如何有空调吗？投档比例如何",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-提档比",
        "question": "老师您好，想问问贵校提档比是1:1吗？服从调剂会不会被退档？谢谢老师！",
        "answer": "我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况确定提档比例，提档比例一般控制在招生计划的120%以内，实行平行志愿的省份，根据生源情况设定提档比例。符合录取条件的，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-体检",
        "question": "哪些专业对视力有要求",
        "answer": "没有特殊要求"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "重庆理科487分67000多名，报考动物医学的可能性大吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-河南考生高考日语能报中外合作吗",
        "question": "439能考上中外合作吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-新疆农业大学",
        "question": "河南文科省排名45924，能不能冲刺一下贵校的冷门专业",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-江西物化生",
        "question": "请问至少要排名多少才有可能被贵校录取 名额有扩增吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "色盲色弱能报动物医学吗",
        "answer": "按照体检工作指导意见执行"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-河南理综454分，226897名",
        "question": "填报贵校哪些专业录取希望大？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "您好，陕西考生总分421，位次37885，可以冲刺贵校吗，期待答复，谢谢",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-新疆农林大学",
        "question": "老师，您好，我是河南理科考生，464分，209249位，我这个层次，被贵校录取概率大吗？专业好不好转？？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-关于应用气象学",
        "question": "今年应用气象学在河北刚开始招生，最低录取分数线是多少？河北物化地493分位次13万录取几率大吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-经济与贸易类",
        "question": "经济与贸易类招生需求是什么",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-承认少数民族加分和量化分吗",
        "question": "老师你好，我是云南考生，请问改学校承认云南的少数民族加分和量化分吗",
        "answer": " 凡符合考生所在省（自治区、直辖市）招生工作规定加分条件的考生，我校在录取时均按规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取分数",
        "question": "我这边湖南分数刚好压线438可以报这边吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-法学",
        "question": "你好，请问贵校的法学专业有硕博点吗",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "老师，您好，我是河南理科考生，464分，209249位，我这个层次，被贵校录取概率大吗？专业好不好转？？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-河南文科472排名58914报名贵校单列专业有希望吗",
        "question": "怎么样老师",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-法学",
        "question": "对于我这个河北考生，成绩有何要求",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-法学",
        "question": "重庆女生文科生468分可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-广东英语专业报考",
        "question": "2024年历史类504分 英语新高考140分 省排36700名能否考虑报考贵校的英语专业",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-新疆考生 理科336 位次27849有望报考贵校嘛 可报哪些",
        "question": "报考贵校的概率",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-咨询",
        "question": "老师您好，安徽物生政492，省排137459，报考贵校动物医学能被录取吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-校区问题",
        "question": "报考合适的专业能被分在亚心校区学习吗",
        "answer": "第一年所有专业学生均在亚心校区就读，大二年级均返回主校区就读其余三年。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "色弱色盲能报生物技术吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-今年在陕西省投档比是多少",
        "question": "今年在陕西省投档比是多少",
        "answer": "我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况确定提档比例，提档比例一般控制在招生计划的120%以内，实行平行志愿的省份，根据生源情况设定提档比例。符合录取条件的，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "安徽理科15万名有希望吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考问题",
        "question": "河北物化生考生458分可以报考贵校哪个专业",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-河南理科487排名167000",
        "question": "能被录取吗.录到什么专业可能性大",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-河南理科487排名167000",
        "question": "能读贵校工科的什么专业.转专业条件如何",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-关于加分",
        "question": "认可四川省二本加25分吗？，还是只认可10分",
        "answer": "凡符合考生所在省（自治区、直辖市）招生工作规定加分条件的考生，我校在录取时均按规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-刚过二本线有没有可能会录取",
        "question": "陕西刚过二本线能不能上这所学校😭",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "老师，新疆理科300分，位次35000，有机会录取吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-色弱",
        "question": "本人福建物理497排名76669可以进贵校吗 如果可以，色弱能选择食品类专业吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考",
        "question": "福建物理类化学生物选科总分475 有机会上该校的生物育种技术吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "江西物化生488分101966位次能报贵校吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校招生章程、我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "老师您好 我是江苏物化地考生分数488位次158767 被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-提档比例江苏 报考咨询",
        "question": "您好 江苏 理科 494 可以报考贵校吗 谢谢",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-甘肃",
        "question": "全省位次64000录取概率大不大",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "云南考生470，位次69473，报考贵校工科类专业录取希望大吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-专业",
        "question": "林学院有哪些专业想了解一下",
        "answer": "请登录我校招生宣传网址https://zs.xjau.edu.cn/，招生专业查询"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "新疆文科分数337位次10646可以冲一下吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "请问河南省文科480分位次51831～52598之间可以报考新疆农业大学吗？（服从调剂的话）",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-提档比",
        "question": "请问新疆农业大学2024年在河南省的提档比是多少呀？",
        "answer": "我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况确定提档比例，提档比例一般控制在招生计划的120%以内，实行平行志愿的省份，根据生源情况设定提档比例。符合录取条件的，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-中英合作",
        "question": "中英合作办校是否需要出国？ 雅思考试考几次？ 收费标准是多少？",
        "answer": "请准确表述专业。请关注新疆农业大学官微推文，查询各专业收费。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-联合办学",
        "question": "交通运输专业，位次，分数线，费用",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/查询。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-新疆文史类位次7501",
        "question": "老师您好，我是新疆文科考生，位次是7501.想报名贵校的英语专业，英语成绩95，请问有机会被录取吗？还想请问一下英语专业的专业分是多少？未到达专业分服从调剂的话会退档吗？谢谢老师。",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-海南考生549 选政史生",
        "question": "是否能被贵校动物药学录取",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取调剂",
        "question": "老师您好我是天津文科考生成绩是508想要报考贵校，想请问一下录取希望大吗，此外想问您一下那个专业调剂是组内调剂吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "新疆单列类 文科 位次2524 分数 349能被贵校录取嘛？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-口语",
        "question": "老师您好，天津考生，没有参加高考口语考试，能报考外语类专业吗？",
        "answer": "我校录取英语专业无口语要求。报考英语专业要求英语单科成绩不低于95分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取问题",
        "question": "河南文科428分可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "江苏史政地考生 494分，排名43500名左右，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-陕西录取",
        "question": "陕西省理工类382 位次122787 可以冲一把咱们学校吗 服从调剂",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考",
        "question": "402分可以报考该校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-报考",
        "question": "您好我是辽宁的考生，请问种子科学与工程报考需要选化学吗？ 葡萄与葡萄酒工程需要选化学吗？",
        "answer": "考生你好！以上两个专业，要求物理化学2门科目均需选考方可报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "老师，陕西考生398，位次115181可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "重庆465有机会录取贵校的水利水电专业吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-多少分可以报考",
        "question": "文科478可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "你好，我是海南考生，我的分数是485请问我被贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-招生",
        "question": "贵校今年在海南有招生计划吗",
        "answer": "有，我校面向全国31个省市均有招生计划。请登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-咨询",
        "question": "湖南历史类42907考的上你们学校吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-宁夏投档比是多少",
        "question": "你好，请问宁夏投档比是多少",
        "answer": "我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况确定提档比例，提档比例一般控制在招生计划的120%以内，实行平行志愿的省份，根据生源情况设定提档比例。符合录取条件的，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-要求",
        "question": "该学习对于法学专业有什么要求吗",
        "answer": "请进一步描述你的问题。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "陕西理工434能否被贵校录取；宿舍是否为上床下桌是否有空调",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-黑龙江考生历史类政治地理400分左右",
        "question": "1. 请问贵校投档比是多少 2. 请问贵校宿舍是否具备上床下桌 3. 请问贵校是否招收黑龙江考生以及具体人数 4.请问贵校以我的条件是否有希望被贵校录取",
        "answer": "1.提档比例一般控制在招生计划的120%以内，实行平行志愿的省份，根据生源情况设定提档比例。2.宿舍上方4张床铺，下方2张床铺，6张桌子。3.2024年我校在黑龙江计划为60人。4.请仔细查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-加分",
        "question": "贵校是否承认四川少数民族地区加分政策，是全部承认还是最高20分",
        "answer": "凡符合考生所在省（自治区、直辖市）招生工作规定加分条件的考生，我校在录取时均按规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-宿舍是上床下桌吗",
        "question": "宿舍是上床下桌吗？有空调和独立卫浴吗？",
        "answer": "上方4张床，下方2张床，6张桌。没有空调，部分宿舍带独立卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-上海史地政",
        "question": "上海史地政，高考392分，报考贵校中英本科国家教育专业有希望录取吗",
        "answer": "请仔细查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-宁夏",
        "question": "408，位次19027能被录取吗",
        "answer": "请仔细查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校公共外语为英语。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-宁夏理科",
        "question": "你好，请问宁夏理科今年408分被本院校录取可能大吗",
        "answer": "请仔细查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-考374能不能上贵校的中英合作",
        "question": "考374能不能上贵校的中英合作",
        "answer": "请仔细查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "老师您好四川考生理科493位次146159，有希望报贵校吗",
        "answer": "请仔细查阅考生所在省份教育考试院发布编书内的数据，综合分析填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-上海物化生",
        "question": "上海物化生，本省排名41077，分数406，服从调剂。请问有希望录取贵校吗？谢谢！",
        "answer": "请仔细查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-合作办学专业",
        "question": "请问贵校合作办学专业去俄罗斯学习一年，一年学费和生活费大概多少啊？",
        "answer": "考生你好，请咨询专业所在学院国际教育学院0991-8763882、0991-8763883。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、交通运输中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "考生你好。解答1：按照教学要求，中外合办专业必须出国，交通运输专业（中外合办）国内3年国外2年。解答2：证书标注问题请咨询我校教务处0991-8765901。解答3：请仔细查阅我校招生章程。高收费专业经济与贸易类、工商管理类、信息管理与信息系统、交通运输、土木工程以及中国少数民族语言文学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-分专业问题",
        "question": "报中英本科国际教育工商管理类进入大学后是否可以自己选专业 具体怎么分",
        "answer": "详请咨询该专业所属学院国际教育学院0991-8763882、8763883。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "question": "24年河北历史类考生457分，位次61059有希望报考本校吗",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "河北省479 位次156509有希望报名贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-录取",
        "question": "贵州理科考生，选科化学生物。高考分数：436，排位：103790。语文104，数学82，英语40，物理54，生物81，化学75，1、动物医学系可以被录取吗？2：如果服从调剂会被退档吗？3：学校转专业有什么要求？",
        "answer": "考生你好！请查阅考生所在省份教育考试院编书内的数据，综合分析填报。或登录我校招生宣传网站https://zs.xjau.edu.cn/，可查询我校各省各专业历年录取分数和2024年各省招生计划数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业大学",
        "title": "新疆农业大学-怎么转专业",
        "question": "上海文科生准备进该校转为水利水电专业好转吗",
        "answer": "考生你好！转专业问题请咨询我校教务处。或登录我校教务处网站https://jwc.xjau.edu.cn/63/list.htm《本科教学管理规章制度汇编》进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-石河子大学。",
        "question": "老师，河南文科美术专业223文化课349能不能冲被贵校录取，",
        "answer": "建议您关注”石河子大学本科招生“微信小程序，关注2024年招生章程以及艺术类招生简章，再通过查看详细各专业录取最低分和位次，结合自身成绩来进行综合考量。欢迎报考石河子大学！"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-四川考生艺体录取",
        "question": "舞蹈综合分441.5报考贵校有机会吗，音表声乐主项436可以吗",
        "answer": "您好!感谢关注。请关注石河子大学本科招生微信小程序，查看历年分数。2023年我校艺术类采用学校综合分计算公式，即：综合分=文化50%+专业50%，2024年艺术类改革，艺术类综合成绩以生源地招生主管部门公布的综合分计算办法为主，即综合分=文化*0.5+专业统考成绩*1.25,具体请查阅《石河子大学2...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-报考标准",
        "question": "学生本人右眼视力5.1，左眼视力4.1，左眼视力度数800-900度，能否报考本校的电气类，计算机类，电子信息类专业，如果在本校服从调剂，还会不会退档，如果在本校上学需要转专业的要求是什么，如果我录到一个大类在这大类里边，到时候分流的时候，是按照什么原则和条件分流的。",
        "answer": "各专业（类）考生健康状况要求，按照教育部、卫生部、中国残疾人联合会颁布的《普通高等学校招生体检工作指导意见》（教学〔2003〕3号）和《教育部办公厅 卫生部办公厅关于普通高等学校招生学生入学身体检查取消乙肝项目检测有关问题的通知》（教学厅〔2010〕2号）的有关规定执行。对于学校部...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-您好，老师，咨询录取问题。",
        "question": "山东，艺术舞蹈，男生，综合分437分，山东省内综合排名1831名，请问贵校有录取的可能吗？",
        "answer": "您好!感谢关注。请关注石河子大学本科招生微信小程序，查看历年分数。2023年我校艺术类采用学校综合分计算公式，即：综合分=文化50%+专业50%，2024年艺术类改革，艺术类综合成绩以生源地招生主管部门公布的综合分计算办法为主，即综合分=文化*0.5+专业统考成绩*1.25,具体请查阅《石河子大学2...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-石河子大学",
        "question": "广东历史类舞蹈类综合449 排名1016 可以报考贵校嘛？",
        "answer": "您好!感谢关注。请关注石河子大学本科招生微信小程序，查看历年分数。2023年我校艺术类采用学校综合分计算公式，即：综合分=文化50%+专业50%，2024年艺术类改革，艺术类综合成绩以生源地招生主管部门公布的综合分计算办法为主，即综合分=文化*0.5+专业统考成绩*1.25,具体请查阅《石河子大学2...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-退档",
        "question": "你好，如果服从了调剂，但各专业录取人数已满，还会被退档吗",
        "answer": " 专业录取时不设专业志愿分数级差，以分数优先为原则，即按高分到低分排序，按照考生填报的专业志愿顺序依次录取。所有专业志愿都无法满足的考生，如果服从专业调剂，由学校按照考生高考分数从高到低调剂到招生计划未完成的专业，直至录取额满。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-录取",
        "question": "老师你好，我是河北艺考钢琴生，高考文化成绩413，艺考成绩为224.55，音乐教育省排358，能不能被录取啊",
        "answer": "您好!感谢关注。请关注石河子大学本科招生微信小程序，查看历年分数。2023年我校艺术类采用学校综合分计算公式，即：综合分=文化50%+专业50%，2024年艺术类改革，艺术类综合成绩以生源地招生主管部门公布的综合分计算办法为主，即综合分=文化*0.5+专业统考成绩*1.25,具体请查阅《石河子大学2...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-江苏舞蹈类考生 想问一下本校的舞蹈教育专业是否限制舞种，国",
        "question": "江苏舞蹈类考生 想问一下本校的舞蹈教育专业是否限制舞种，国标舞考生是否能够报考此专业",
        "answer": "报考舞蹈教育专业考生，须有一定的舞蹈表演基础，形象、形体等其他条件须符合舞蹈教育专业培养基本要求，五官端正，身体健康。石河子大学2024年艺术类专业招生简章 (shzu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-关于录取和转专业问题",
        "question": "我想问一下，安徽考生物理组大概多少名可以上，贵校转专业好转吗",
        "answer": "学校转专业实行“学生自愿、择优录取”的工作原则，学生和学院双向选择。国家和学校相关文件明确规定入学时间不满一学期或者毕业前一年的和特殊招生形式录取的不允许转专业外，其他在校学生，只要符合转专业条件要求的均可申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-安徽文科",
        "question": "安徽文科大概多少分能上",
        "answer": "建议您登录石河子大学招生办官网或关注“石河子大学本科招生”微信小程序，参考“历年分数”一栏中所属省份对应专业的分数及位次情况再进行判断。欢迎您报考石河子大学！"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-招生",
        "question": "您好，贵校今年俄语专业招不招物理类考生",
        "answer": "具体招生情况还请登录石河子大学招生办官网查询各省份2024年招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-录取",
        "question": "四川最低录取位次是多少",
        "answer": "建议您登录石河子大学招生办官网或关注“石河子大学本科招生”微信小程序，参考“历年分数”一栏中所属省份对应专业的分数及位次情况再进行判断。欢迎您报考石河子大学！"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-转专业的要求",
        "question": "从法学或者历史学转到汉语言文学有什么要求",
        "answer": "除软件工程（NIIT班）和运动训练、艺术类、定向等以特殊招生形式录取的专业外，其他专业学生从入学第二学期起到毕业前一年修读时间内，只要符合转专业条件要求的均可申请转专业。转专业实行“学生自愿、择优录取”的工作原则，学生和学院双向选择。转出零门槛，转入根据专业需要安排面试或笔...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-录取",
        "question": "甘肃考生，历史类，530分，4986名，可以报考贵校吗",
        "answer": "建议您登录石河子大学招生办官网或关注“石河子大学本科招生”微信小程序，根据自身分数与位次，参考“历年分数”一栏中所属省份对应专业的分数及位次情况再进行判断。欢迎您报考石河子大学！"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-录取",
        "question": "云南理科537报考贵校有希望吗",
        "answer": "建议您登录石河子大学招生办官网或关注“石河子大学本科招生”微信小程序，参考“历年分数”一栏中所属省份对应专业的分数及位次情况再进行判断。欢迎您报考石河子大学！"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-转专业",
        "question": "若被贵校录取社会工作，到时候可以转其他专业吗?",
        "answer": "除软件工程（NIIT班）和运动训练、艺术类、定向等以特殊招生形式录取的专业外，其他专业学生从入学第二学期起到毕业前一年修读时间内，只要符合转专业条件要求的均可申请转专业。转专业实行“学生自愿、择优录取”的工作原则，学生和学院双向选择。转出零门槛，转入根据专业需要安排面试或笔...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-加分",
        "question": "贵校录取时算加分后的分数吗？加分后548有可能录取社会工作专业吗？",
        "answer": "学校原则上认可各省（自治区、直辖市）招生部门的有关政策性加分，按照加分后的投档成绩进行录取和专业安排。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-江苏男物化生586",
        "question": "江苏男物化生586 能挑什么 专业",
        "answer": "建议您登录石河子大学招生办官网或关注“石河子大学本科招生”微信小程序，参考“历年分数”一栏中所属省份对应专业的分数及位次情况再进行判断。欢迎您报考石河子大学！"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-四川文科女生",
        "question": "四川文科女生高考555,是否达到贵校的最低线？能否报考贵校？可以报考哪些专业？",
        "answer": "建议您登录石河子大学招生办官网或关注“石河子大学本科招生”微信小程序，参考“历年分数”一栏中所属省份对应专业的分数及位次情况再进行判断。欢迎您报考石河子大学！"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-专业",
        "question": "1.想请教下贵校的转专业政策如何转 2.想问下参军后在贵校是否允许转专业",
        "answer": "除软件工程（NIIT班）和运动训练、艺术类、定向等以特殊招生形式录取的专业外，其他专业学生从入学第二学期起到毕业前一年修读时间内，只要符合转专业条件要求的均可申请转专业。转专业实行“学生自愿、择优录取”的工作原则，学生和学院双向选择。转出零门槛，转入根据专业需要安排面试或笔...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-分数线",
        "question": "老师，您好。云南省，理工科，512分，42975位次，有希望考入贵校吗?",
        "answer": "建议您登录石河子大学招生办官网或关注“石河子大学本科招生”微信小程序，参考“历年分数”一栏中所属省份各个专业的分数及位次情况再进行判断。欢迎您报考石河子大学！"
    },
    {
        "schoolName": "石河子大学",
        "title": "石河子大学-保研率",
        "question": "贵校本科生保研率是多少",
        "answer": "每年平均有超过12%的优秀应届本科毕业生被免试推荐到名校攻读硕士研究生。每年超过25%的毕业生考研深造，其中超过80%的被一流大学建设高校、一流学科建设高校和中科院等国内知名科研院所录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-广西",
        "question": "老师你好，广西 理科物化生486 省排位65000 报中西医临床医学和中医学，有希望吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-该校今年在新疆有没有大专招生计划",
        "question": "该校今年在新疆有没有大专招生计划",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-湖南物化生437分排169742能进贵校吗",
        "question": "生物医学工程或护理学",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-维医学",
        "question": "招生章程里只有哈，医学的介绍没有维医学的介绍",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-湖南考生",
        "question": "湖南物生政440和物生地435可能进贵校护理吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-甘肃考生，物理方向，位次65729，报考贵校有机会被录取吗？",
        "question": "甘肃考生，物理方向，位次65729，报考贵校有机会被录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "请问贵校专业之间存在分级差吗，有没有专业限制男女比例，对重庆考生的投档比是一比一吗，报考生物医药数据科学也没有什么要求",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-法医学录取条件",
        "question": "湖北考生想报考贵校法医学专业，看了贵校招生章程，本人男生，裸眼视力正常，身高目前1.67米，7月21满18岁。文化成绩496，位次92006名，能报考贵校吗？本人热爱法医专业。谢谢！",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师，你好，我是安徽物化生考生，467，有希望进入贵校吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "我是新疆单列类学生，高考分数为257位次为25636.请问有没有机会被贵校录取呢？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "贵州理科400分，可以报考你校吗录取希望大吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆医科大学",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考",
        "question": "请问贵校今年在甘肃省招生的投档比是多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-招生",
        "question": "请问贵校22年和23年录取的学生位次差别大，对今年录取有影响吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取问题",
        "question": "我是斜视，能不能报你们学校的临床医学专业",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考",
        "question": "您好，贵校今年在广西的投档比是多少？到达投档线后，选择服从调剂是否还会有退档的风险？贵校转专业有什么要求吗，是否可以灵活的转专业？谢谢老师的答复！",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "您好，广西考生物化政433，位次10.7万，想要报考贵校的几率大不大？谢谢老师的答复！",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-护理学可否转专业至临床医学",
        "question": "老师您好，我是来自广东的一名考生，选科为物化生，今年高考成绩为504，省排位为141703，贵校去年的护理学专业与我的成绩与排位相近，我想请问如若我成功被该专业录取，可否之后转专业至临床医学？条件和要求是什么？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-投档比",
        "question": "请问贵校在重庆的投档比是多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "广西物化生485分65,911位四能被贵校儿科学，中医学，临床医学录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-招生",
        "question": "今年贵校招专科定向生吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-投档比",
        "question": "请问贵校可以保证进档不退档吗？今年的投档比是1：1吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-上学问题",
        "question": "提前批中医学和一批次中医学录取后有什么不同点，开学后是在一起上课吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆医科大学",
        "question": "贵州理科402有机会报考贵校的生物医学工程专业或者其他专业吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆考生374分可以报考贵校护理专业吗",
        "question": "新疆考生374分排名20727可以报考贵校护理专业吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "你好! 我是新疆的，单列类，文史类 考了242，位次13066 报考贵校能被录取吗?",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆单列类",
        "question": "您好，我是新疆单列类选考外语的考生，考了363分，位次5300，有没有希望被贵校的临床医学专业录取",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-学校安排实习单位吗，工作推荐吗",
        "question": "学校安排实习单位吗，工作推荐吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-陇南",
        "question": "老师你好 甘肃考生 物化生 女孩 428分 国家专项 地方专项 报贵校能被录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-转专业",
        "question": "我选择的是物化政，如果被贵校录取，我想转临床医学它要求的选科是物化生，请问我可以转专业嘛？它具体需要什么条件呢？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "福建物化政521是否会被临床录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-投档比例",
        "question": "贵校对新疆文科招生的投档比例是多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-投档比",
        "question": "贵校在湖南投档比是多少 理科443有机会吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "请问护理类往年录取分数线",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取问题",
        "question": "四川理科女生518分可以进入贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆",
        "question": "专科临床医学毕业出来是本科生还是大专生?",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新医免医",
        "question": "该校免费医学生学业满后签订就业协议6年后，该生是继续签订就业协议还是自己在找工作？谢谢",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-477位次73223广西物理化学生物",
        "question": "贵校能录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-500分 56274名临床医学有可能吗",
        "question": "500分 56274名临床医学有可能吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆单列",
        "question": "今年单列类有招生吗?新疆理工单列类379位次4114能冲贵校吗？有什么专业呢",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-甘肃 口腔 新疆医科大",
        "question": "您好 甘肃理科391 位次八万过点 能否被贵校的口腔医学专业录取",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-老师新疆考生文科普通类345位次9911提前批有把握吗",
        "question": "老师新疆考生文科普通类无加分 345位次9911 想要报考学校提前批中医计划 农村户口老师有把握吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-转专业",
        "question": "你好，我想问一下贵校转专业的政策是怎么样的？另外，转专业成功率是多少？还有就是，如果我进入贵校非医学专业，但是想转到医学类专业，学习周期会不会延长（从五年变成六年）？谢谢",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-今年在福建招生的有哪些专业？分别招多少人？",
        "question": "今年在福建招生专业会不会变？宿舍是怎么样的？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "甘肃省位次83929能上护理嘛",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-住宿",
        "question": "中药学专业的宿舍有空调吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-定向",
        "question": "单列理科女可以报定向医学吗，报的话会分配到乡村和南疆吗？超2本线50",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-定向",
        "question": "单列理科可以报定向医学嘛，定向的话一定会分配到乡村吗还是可以去地区医院",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-专业",
        "question": "新疆单列类考生459全疆位次988能否进入贵校5+3专业",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-关于免费医学生",
        "question": "请问贵校的免费医学生是否招收农村户口的来疆务工子女呢？免费医学生是否有向本科开放的？如果报考了免费医学生，是否可以考研呢？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-专业",
        "question": "贵校的中医学有没有选科要求",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-贵州考生报考护理或者预防医学",
        "question": "贵州考生报考护理或者预防医学 高考分数438排名102008",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-河南理科 130190名 可以被临床药学二批次录取吗？",
        "question": "河南理科 130190名 可以被临床药学二批次录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-河南理科 130190名 可以被临床医学二批次录取吗？",
        "question": "河南理科 130190名 可以被临床医学二批次录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-投档比和转专业",
        "question": "老师您好，我想问一下咱们大学的投档比和上大学之后的转专业要求",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师您好！重庆物化生，486，报考该校护理学希望大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "贵校的临床医学高职提前批专业 需要多少分才能录取",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "今年的的护理学招物生政考生吗？湖南物生政457分能报贵校的护理学专业吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆",
        "question": "理科401位次16280请问提前批可以上吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "老师你好，云南考生441报考贵校几率大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "海南化生地考生452分可以报考该校吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-广西物化政考生420分名次是11万7千4百9十想报考贵校临床",
        "question": "广西物化政考生420分名次是11万7千4百9十想报考贵校临床或医学影像稳录取吗？被录取概率大吗？贵校校区在哪？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-克州农村户口",
        "question": "定向免费医学咋报名，报名时间，245分 29709位次，能否被录取",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "报考地方免费医学生分数有什么要求",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-贵州考生",
        "question": "老师您好，我是贵州的一名考生，物化政426排名114129，报贵校的康复治疗学有希望吗，谢谢",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-贵州考生",
        "question": "老师您好，我是贵州的一名学生，请问物化政426排名114129，报贵校的医学影像技术有希望吗，谢谢",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "新疆单列类，理工199，有希望能考上本校嘛",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考",
        "question": "湖南理科女生436想报考护理专业有机会吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆",
        "question": "新疆单列理科307位次12912可以报考二批次嘛有什么专业可以报嘛",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "你好，天津考生，9508名，能被临床5+3录取吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "新疆单列类考生 394想报考眼视光医学和医学影像学 可以被该校录取嘛",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考",
        "question": "南疆单列类280位次18945能否报考贵校免费医学生",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-安徽考生",
        "question": "今年考了517分 位次102314能不能报考贵校？能报考什么专业呢？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "甘肃省物化生432，位次62880是否可以报考贵校",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆医科",
        "question": "请问贵校在江西省投档比是多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "新疆单列类理工分数338位次7999能被一批录取可能性大吗宿舍如何有空调吗？投档比例如何",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "南疆单列类考生分数线是多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-请指教",
        "question": "我孩子是南疆单列类理科的，这次考了421分，单列类位次2000，能不能考上临床医学",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆考生理科286报贵校国家专项有希望吗",
        "question": "新疆考生理科286报贵校国家专项有希望吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-地方免费生",
        "question": "今年理科255，参照往年的分数，今年可以报吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "陕西省分数442，位次八万四千，录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "您好！新疆单列类，男生，理科，394分，3159位次，能被贵校临床医学专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆单列类考生",
        "question": "你好！我是新疆单列类（选考外语）的学生我考了332分，位次8794是否有希望报考贵校的眼视光医学和口腔医学，儿科学",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-单列类",
        "question": "单列类280能否报考贵校专科临床医学",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师您好：今年高考理工科男生，分数510，位次4413.可以报考5+3一体化并录取吗，招生简章学制5年，后期走推免研究生还是其他情况",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-残疾，近视",
        "question": "本人是新高考地区重庆考生，肢体四级残疾，日常生活正常，只是不适合剧烈运动，双眼皆近视1000度，矫正视力5.0，体检限制编号24,.25.31.34.35，若报考贵校中医学或针灸推拿学，被提档后会被退档吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "重庆考生547分，位次35000左右，可以报贵校的临床医学，医学影像学，眼视光医学，中医学吗，希望大不大",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "甘肃考生理科，372，位次89532，服从调剂，能否被该校录取",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-转专业",
        "question": "请问贵校转专业有什么条件和限制？护理专业可能转入临床医学专业吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取咨询",
        "question": "老师请问贵州436有希望报考贵校哪些专业",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "贵校有没有专科？有没有3+2模式",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-定向",
        "question": "请问定向免费医学，要看分数吗还是？ 这没有影像学，麻醉学专业吗？ 录取标准是什么",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考",
        "question": "老师好，我是湖北考生物化生组合，分数511，位次80209，有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-是否能报",
        "question": "想报医学影像技术会不会被退档？多大概率？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "河南理科511录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆考生分数419位次13,716能否录取",
        "question": "新疆考生分数419位次13,716能否被贵校录取",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-学校有硕士点吗",
        "question": "您好，请问学校哪些专业有硕士点和博士点？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-陕西理科441位次84998",
        "question": "有机会报考吗，专业有推荐吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-湖南省理科504分，想学贵校医学专业，医学影像学或口腔医学",
        "question": "湖南省理科504分，想学医学专业，医学影像学或口腔医学，临床医学也可",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "定岗免费医学生城市户口的可以报吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "普通类理科375位次20606提前批可以被录取嘛",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-无",
        "question": "老师您好，446物化生能报考贵校的护理学吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-四川省理科裸分469有少数民族和地区分数",
        "question": "想报考本校麻醉 中西医临床 医学针灸推拿学 临床医学 可服从调剂请问能来吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新医大",
        "question": "专科在本校就读吗？可以专升本吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-学位",
        "question": "可否辅修第二学位",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-专业调剂",
        "question": "老师好，我想问一下，今年新疆医科大学对新疆文科一本招收三个专业，中医学，针灸按摩，中西医临床医学。如果考生只报了一个专业中医学，服从调剂，当学校投档后中医学专业又招满后，贵校是调剂到剩余两个专业呢，还是在全校文科招生（含其他省区）专业里。",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "你好，考生新疆的，我想了解中医学免费医学生符合什么样的条件才可以录取，就是对分数的要求之类的（具体），还要主备那些资格，",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-找专业",
        "question": "老师好，我是新疆高考生，301分13,975位次，高考贵校护理专业有希望吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-转专业",
        "question": "你好，我想问一下贵校转专业的政策是怎么样的？另外，转专业成功率是多少？还有就是，如果我进入贵校非医学专业，但是想转到医学类专业，学习周期会不会延长（从五年变成六年）？谢谢",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考咨询",
        "question": "新疆医科大学的投档比是多少啊？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师您好！我是来自甘肃临夏少数民族考生，物化政392分，位次81287，想问问有没有机会报考贵校的中医康复学，服从调剂，是录取的概率大不大，还是会被退档，或者滑档",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考",
        "question": "老师您好！湖南理科445分报考新疆医科大学会被退档吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "福建理科507，排名69007是否有机会去贵校？有什么专业推荐",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆医科大学",
        "question": "新疆单列类216位次40918理科生，专科在本校就读吗？专科有哪些专业",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-志愿咨询",
        "question": "老师，您好，我是江苏考生，成绩574，位次53204， 能报考你们的麻醉专业吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "甘肃考生物化生 405分排名75488 报贵校风险大不",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "今年理科549可以报学校的临床医学和麻醉学吗，今年招生人数是多少，扩招吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师，请问甘肃物化生407，位次74569，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-山东考生报考咨询",
        "question": "山东考生物化生535分，省排名101721，在选考物理考生中70651，在选考化学考生中69271.在选考生物考生中57532，请问我的成绩可报考临床医学吗？有什么其他专业推荐吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师您好，陕西理科471分，位次63542可以报考贵校的临床5+3吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-专科",
        "question": "新疆单列类（选考外语）216位次40918。专科生在本校就读吗？有哪些专科专业，请问贵校我这分数可以录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师您好，陕西理工442，能报考贵校临床医学、中医康复学吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆医科大",
        "question": "老师您好 我是新疆单列类 理科生 位次28168有没有可能被录取（读专科）",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-我是甘肃省考生，513分，27516位",
        "question": "报考贵校的临床医学可以被录取吗？中西医临床医学呢?",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "我是山东考生，物化政501分可以被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "本人是新疆考生，理工类，成绩225，能被贵校的专科录取吗（临床医学）",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考",
        "question": "老师您好！我是新建单列类选考外语考生，分数377，位次4252，可以报考该校临床医学或者医学影像学专业嘛？谢谢老师！",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "你好，文科413分，离重庆本科线十五分，征集志愿可以填你们学校吗？录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-护理学选科要求，物生地445分有希望吗？",
        "question": "请问贵校护理学选科要求，湖南女生物生地445分有希望吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师贵校有没有专科？单列理工类，241有没有希望？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师你好，新疆考生文科生，455分，2700名，咱们学校中医学能否录取。",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "新疆理科单列类354 位次6302可以报考临床医学吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考",
        "question": "402分理科可以报考贵校吗，不限专业，服从调剂",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师您好甘肃考生471位次：44546报考贵校的临床医学（5+3一体化），医学影像学学，临床药学，中西医临床医学希望大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "新疆单列理科位次16372有机会报考本校吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考",
        "question": "安徽 男 物化生498分，护理专业录取有希望吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师，新疆理科普通批300，有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "老师您好，舞蹈生，全文，综合分429可以报考该校吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-四川理科465服从调剂录取希望大吗",
        "question": "465服从调剂被贵校录取希望大吗，进档退不退的",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师您好！新疆考生高一本线几分，可以报考贵校吗？如果录取成功可以转专业吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-广西历史类考生397分能报吗？",
        "question": "广西历史类考生397分能报吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-甘肃报考",
        "question": "您好 我是甘肃物理类考生 441分排名58500 可以报考贵校的什么专业？是否承认照顾性加分？专业组有无设置专业级差？新生本科在哪个校区就读？投档比是多少？这些专业有保研资格吗？谢谢您",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-转专业",
        "question": "如果选择服从调剂录到了除临床医学以外的其他专业，还可以转到临床医学这个专业吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-请问能否被录取",
        "question": "您好，我是山东考生，物化生选课，分数507排名163268请问报考贵校的医学影像技术可以录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "贵州物化生399有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-投档比",
        "question": "该校投档比多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "福建497排名76188选科物化政能进该校嘛",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "黑龙江理科286，可以读咱们学校的专科吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-广东物化生453",
        "question": "可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "甘肃物理考生398会被录取嘛",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "重庆理科往届生486分就读贵校的希望大吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-5+3",
        "question": "贵校临床医学5+3有没有退出机制",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "老师您好，山东454分报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "你好我是新疆单列类考生分数为334，能报考贵校嘛，如果可以我该考虑贵校那些专业，单列类分数线大概是多少呢",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-内蒙考生",
        "question": "内蒙有招生计划吗？二本最位次是多少？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-招生",
        "question": "请问2023年在陕西招临床医学（5年）了吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-高考",
        "question": "新疆理科287位次37404能录取贵校专科免费医学生吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "新疆理科287，位次37404，可以录取大专免费医学生吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取分数线",
        "question": "单列类免费医学生分数线",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "陕西理科451分，位次78026，被贵校录取几率大不？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆",
        "question": "请问新疆单列类426分排名1815可以报哪些专业，入校后可以转专业嘛，转专业的政策是什么，有没有保研资格，每个班保研名额有多少，保研的条件是什么",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-南疆单列考生",
        "question": "我考了344分，位次7291，能不能报考新疆医科大学",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "请问新疆文科390，排名6158能报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-老师您好，甘肃物化生384，位次84714可以报考吗",
        "question": "老师您好，甘肃物化生384，位次84714可以",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-老师您好，甘肃物化生408，位次74088可以报考贵校吗",
        "question": "老师您好，甘肃物化生408，位次74088可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-高考咨询",
        "question": "老师您好，请问2023年新疆单列类护理学和针灸推拿的最低分都是多少分呀？然后本科提前批免费医学定岗县有哪些呢？谢谢老师",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "安徽理科考生物生地组合分数468位次171092选哪些专业有希望被贵校录取",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-江苏省理科574省排53000名有录到临床有吗",
        "question": "江苏省理科574省排53000名报贵校的临床医学，有希望被录取吗？会被调剂吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-物生政考生",
        "question": "你好老师排名80408能报贵校的什么专业，有希望一被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-转专业",
        "question": "转专业有条件吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "广西物理类513分可以上贵校中医学吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-考生咨询",
        "question": "您好，24年广西物理类考生考了399分，能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "你好，我孩子考了421分，有没有可能性被贵校录取，是新疆库车市的考生",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "专科专业对宁夏有招生计划吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-你好，我是陕西理科考生",
        "question": "理工分数434，省排名90244，是否可以报考报考贵校中西医临床医学或临床医学专业，情况如何？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-您好，请问贵州考生389(物理)有机会被贵校录取吗？",
        "question": "您好，请问贵州考生389(物理)有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-高考咨询",
        "question": "安徽高考物化生，14万名多，480+分可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "安徽省2024年高考485分省排名14万多，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-历史类",
        "question": "您好 甘肃考生历史类分数392，排名30298，可以报考贵校吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-分数线",
        "question": "本科提前批次中的免费医学生，临床医学分数线多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-贵州今年临床录取分数线多少",
        "question": "在贵州2024今年临床类分数多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-老师好今年贵校在湖南护理学和医医学影像的招录情况",
        "question": "物化生444分，有机会读到护理专业部",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "湖北理科物化生561分，能上贵校临床医学专业吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-你好老师排名七万九能报贵校的药学，中医康复学吗",
        "question": "大概可以录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "江西省考生460分(未达本科线），可以被专科录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "我想问湖南考生选物化政432分 市排名177100有机会报考你们学校吗？如果服从调剂是否会被调剂到中外合作的专业？或者被调剂到楚怡工匠计划呢？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "2024年江西省最低录取分数是多少",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-老师您好，我是贵州考生，过本科线28分物理方向，",
        "question": "您好老师，感谢您百忙之中看到我的问题，请问一下我这个分数报该学校医学影像技术怎么样？今年对贵州省医学影像技术分数线大概是多少啊？谢谢老师",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "湖北理科430有机会吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-询问能否报考",
        "question": "您好老师，请问湖南469分有希望上该校的医学检验技术专业吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "老师您好，请问我是贵州考生，物化政组合，780分，省排名73789，想报考贵校的临床专业，请问有希望录取没有，如果不行，可以报考贵校其他什么专业，谢谢。",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-录取",
        "question": "安徽省今年高考420有希望来贵校吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-426分是否符合本校要求选科:物化政",
        "question": "有哪些专业可选",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-咨询",
        "question": "贵校对甘肃取分多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-云南录往年录取分数咨询",
        "question": "您好老师请问下往年针灸推拿学、护理学和眼视光医学专业的录取分数线是多少？谢谢老师",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-湖南物化生444分，女孩",
        "question": "请问可以读到护理学专业不",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-招生",
        "question": "请问贵校今年在各省的招生计划是怎样的，请具体网址指路",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-今年招收陕西文科生吗",
        "question": "431",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-陕西理工类考生位次105493分数412能上贵校的临床医学",
        "question": "专业吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-专科批",
        "question": "今年在广东招专科吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考",
        "question": "新疆本地考生，口腔医学和麻醉学要多少分才能录上",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-新疆",
        "question": "新疆单列2023分数口腔医学和麻醉学分数线是多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-报考",
        "question": "您好，请问云南理科考生528分，位次34383，报考贵校中医学或临床医学录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-招生咨询",
        "question": "老师您好，宁夏考生 420 分，位次 16531 可以报贵校吗？如果可以的话有哪些专业，希望有多大，投档比是多少",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-招生",
        "question": "在广西是否设置文科专业计划，设置了什么专业，专业分数线最高分，最低分是什么，位次分别是什么，是否有其他的要求。",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-招生",
        "question": "贵校今年在陕西招生人数是多少？",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-选科要求",
        "question": "广西考生，物生地组合，想学医，哪个学校可以报考",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-专科",
        "question": "专科批是否只招收疆内考生",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆医科大学",
        "title": "新疆医科大学-填志愿",
        "question": "新疆医科大学 护理学专业有没有3+2政策",
        "answer": "考生你好，感谢你对新疆医科大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "高考语种为俄语，如果服从调剂不会被调剂到限制专业英语吧？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-老师您好！",
        "question": "我是甘肃省物理类考生，高考分数419，排名69056，可以被地理信息科学专业录取吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "安徽的孩子美术类专业230分 文化408分 综合分491.5分位次6091报你们学校美术类可以吗？",
        "answer": "家长您好!"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "理482报考贵校的法学或者社会工作有希望吗？谢谢",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-志愿报考",
        "question": "江西物化生考生486排名104527，能被贵校的统计学，新能源专业，人工智能，软件工程，应用化学，电气工程及其自动化，电子信息工程，自动化专业，机械设计制造极其自动化生物科学 材料化学 新能源科学与工程 数据科学与大数据技术 生物科学 人工智能 应用统计学 软件工程通信工程专业录取吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "新疆理科考生401分，有没有希望录进化学或生物科学专业",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "河南理科455排名225087能被贵校录取吗建议推荐什么专业感谢老师",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-日语生专业限制",
        "question": "贵校有哪些专业日语生不能报考",
        "answer": "你好同学，具体可以看看我校公布的招生章程，详细情况欢迎关注我校招生网站或者微信公众号“新疆师范大学普通本专科招生”及时获取最新消息，也可以来电咨询我校招生办公室。欢迎报考新疆师范大学!"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取分数线",
        "question": "请问贵校上年艺术分数线是多少",
        "answer": "你好同学，符合我校在江苏省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-您好，陕西理工类429报考贵校录取概率大吗？",
        "question": "您好，陕西理工类429报考贵校录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆南疆四地州考生，体育生，文化课264，体育成绩89.7,",
        "question": "能否录上",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校在江苏的投档比是多少",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "河南理综500分147838名有希望上贵校吗 贵校转专业能否全校专业随便转 如果不能有何要求",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-老师您好！",
        "question": "我是湖南省物化生组合考生，分数为43 9， 位次167555，预报心理学，服从调剂，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-您好是否允许转专业什么时候能转 寝室人数是学校安排吗",
        "question": "转专业时只能在本专业组转还是可以转其他专业组的专业 寝室有8人 6人 4人的是自己选择还是学校安排 如果是学校安排大一新生是几人寝",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河南考生 理科 男生 493分",
        "question": "请问能录取到贵校的物理学师范专业吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "您好，今年贵校招专科生吗？新疆单列理科生 243，有没有希望？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "您好，今年贵校会招专科生吗？单列类241有没有希望？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-吉林省史政地456分，12059名被贵校录取的概率大么",
        "question": "吉林省史政地456分，12059名被贵校录取的概率大么",
        "answer": "你好同学，今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "你好同学，转专业的问题请咨询学院，学院可为您提供更好更专业的回答，学院的电话搜素新疆师范大学官网，点进去翻到页面下面，小标里有办公电话可查询到。欢迎报考新疆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆师范大学",
        "question": "广西文史类美术生，双过线，综合分501位次2666有机会录取贵校吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取要求",
        "question": "请问贵校国际商务专业对考生录取条件为何，是否需要英语口语成绩等",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取要求",
        "question": "请问贵校国际经济与贸易对考生录取条件为何，是否需要英语口语成绩等",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-陕西理科",
        "question": "老师咱们应用心理学今年是第一年招生吗，大概位次要到多少呢，陕西理科考了433位次九万进去可以选专业吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "河北史地政女生高考494，省排名40473，想报考贵校的法学和汉语言文学，能录取吗，可以服从调剂，主要想考公，有机会吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-开学",
        "question": "老师您好想问一下咱们录取之后大概什么时候几号要去报道啊",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "想请问一下中国少数民族语言文学(维吾尔语言；民汉双语翻译人才培养计划)这个是什么意思小括号里面的",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "吉林省历史类考生 省排两万一左右 是否可以冲击",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取分数",
        "question": "往年在河南招收的舞蹈生的文化和专业成绩是多少？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆师范大学",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河南书法生",
        "question": "河南书法生 文化课360 排名170278 书法230 排名432 录取希望大吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好！我是河南文科考生，分数522，位次25181，我想报考贵校的汉语言文学专业，我会被录取吗？我还想询问一下有关贵校的住宿条件，设施，环境等相关信息。谢谢！",
        "answer": "考生您好 ！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "湖南文科416，排名67840，有希望进入贵校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-提前批",
        "question": "老师好，请问想报提前批定向师范生对户口有什么要求吗？大概什么分数可以被贵校提前批录取？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "河南文科考生457分，报考历史专业可以被录取吗？服从调剂",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-求回答？？",
        "question": "1：河南省投档比 2：档案调走并服从调剂会被退档吗 3：我是河南文科考生，523分，超出二本线95分，一本线2分，全省排名两万四千多名，请问有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-地方优师计划",
        "question": "你好，我是新疆男文科444分，准备报新疆师范大学的地方优师计划（汉语言文学、思想政治教育），录取概率大吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校今年在甘肃省招生的投档比是多少",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-湖北考生录取问题",
        "question": "湖北文科生492分，以第二志愿顺序冲新疆师范大学被录取的希望大吗",
        "answer": "你好同学，今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆师范大学2024年进档线是多少分？？？",
        "question": "请问新疆师范大学2024年进档线是多少分？？？",
        "answer": "你好同学，符合我校在新疆的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "我选择服从调剂但专业全部录满，会被退档吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "你好，湖南物生政考生470分，排名125157名，可以报考贵校吗？可以报考什么专业呢？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-招生",
        "question": "您好 我是黑龙江历地政考生 想问一下贵校今年在黑龙江招生的投档比是多少",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-航空服务艺术与管理的广东舞蹈招生",
        "question": "请问舞蹈专业206，文化372，综合分444排名1120，被该专业录取的概率大不大",
        "answer": "你好同学，符合我校在广东省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取问题",
        "question": "安徽物理生物地理554分报考贵校地理科学有希望吗",
        "answer": "考生您好!\n去年我校在安徽省理工类录取最低分是459分，今年录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取希望大不大，请您根据今年安徽省投档线具体分析情况综合判断，祝你可以考入理想的院校。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "安徽理科482分排名151245有机会被录取嘛",
        "answer": "考生您好!\n去年我校在安徽省理工类录取最低分是452分，今年录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，请您根据今年安徽省投档线具体分析情况综合判断，祝你可以考入理想的院校。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "贵校在广西的投档比是多少？广西物理排名124559是否有希望被该校的数学专业录取？若服从调剂呢?",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-2024湖北历政地544可以报考贵校吗",
        "question": "2024湖北历政地544可以报考贵校吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在湖北省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取问题",
        "question": "安徽物理w生b物地理组合554分；报考本校地理科学师范有希望吗",
        "answer": "考生您好!"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "天津物化政499，排名39003，报贵校的教育技术学和数字经济，有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好，我是河南美术文科综合分477，可以被咱学校录吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在河南省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您被录取的概率。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-浙江考生招几个人",
        "question": "浙江考生招不招 招几个人",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-咨询",
        "question": "老师你好，河南理科487，位次十六万九，录取希望大嘛？咱学校有保研资格嘛？转专业有什么要求？",
        "answer": "你好同学，今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。我校各个学院都有保研资格，转专业的问题请咨询学院，学院可为您提供更好更专业的回答。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆师范大学",
        "question": "山东文科生502分，可以去什么专业吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-2024年文科考生",
        "question": "老师好，我是黑龙江文科考生452分省排名6142有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！\n我校去年在黑龙江历史类录取最低分是396，最低分跟投档分线差55分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "招生老师您好，湖北理科没有化学加民族分485有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取问题",
        "question": "四川理工518，可以报考吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校转专业是什么政策？需要什么条件？比例是多少？",
        "answer": "你好同学，转专业的问题请咨询学院，学院可为您提供更好更专业的回答，学院的电话搜素新疆师范大学官网，点进去翻到页面下面，小标里有办公电话可查询到。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-中国少数民族语言文学以后可以转专业吗？",
        "question": "该专业是否可以辅修？谢谢！",
        "answer": "你好同学，转专业的问题请咨询学院，学院可为您提供更好更专业的回答，学院的电话搜素新疆师范大学官网，点进去翻到页面下面，小标里有办公电话可查询到。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考本校",
        "question": "河南考生，理科481，位次为175000，能报考贵校的计算机应用技术 专业吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河南文科艺术生",
        "question": "老师好，我的文化分329排名24518、艺术分234排名10538，综合分457，请问是否有机会去贵校的环境设计吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取问题",
        "question": "黑龙江文史类考生445分位次17603，想问一下俄语专业有希望吗，有无科目分数要求",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考咨询",
        "question": "您好，我是吉林省历史类考生，397分，报考贵校有希望被录取吗？可以录取到什么专业？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-黑龙江俄语考生405分位次68985",
        "question": "贵校的俄语专业有希望吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-黑龙江俄语考生405分位次68985",
        "question": "贵校的数据科学与 大数据技术有希望吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "云南文科考生544分全省位次16032被贵校什么专业录取概率较大",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-身高",
        "question": "舞蹈学招生对身高有要求吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "江苏历史类美术生一万九千名左右，是否有望被贵校录取",
        "answer": "你好同学，符合我校在江苏省的招生批次投档线即可报考。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河南文科艺术考生",
        "question": "老师好，请问我们学校的学习氛围怎么样？师资力量如何？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "老师您好，请问山东体育生报考体育教育专业，数学成绩需要达到60分以上吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-咨询",
        "question": "老师您好，广东历史类考生2024应届512分，排名31747能稳上贵校的汉语言专业吗？谢谢",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 综合分431 有希望考上吗？",
        "answer": "考生您好，符合我校在河南省的招生批次艺术类投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-咨询",
        "question": "想问一下贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考疑问：语言有要求吗？河北文科499分可以录取吗？",
        "question": "艺术生报考外语是要求英语吗，日语可以报吗？ 河北文科499分6670名有望被录取吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "你好，湖南文科生495分能报考贵校的汉语言文学吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-选专业",
        "question": "广西理科429分能报物理学专业吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "贵校的文科专业都有哪些？转专业的政策是什么？河南省文科511分排名31332有机会被录取吗？高考外语语种为小语种俄语除英语专业有录取限制吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-湖南考生录取",
        "question": "湖南455分有希望录取贵校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "河南体育生文科体育成绩114，文化成绩365，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "你好同学，符合我校在XXX省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-询问物理学录取和投档比",
        "question": "老师你好，本人来自广东省高考分数519，省排名115704，被贵校物理学录取的可能性大不大？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-有二本的师范类专业吗",
        "question": "二本分数线过了32分，可以报新疆师范大学吗",
        "answer": "考生您好。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-书法生报名有没有文化单科要求",
        "question": "书法生报名有没有文化单科要求",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-关于转专业的问题",
        "question": "老师你好，法学专业在浙江没有招生，那么浙江考生考入软件工程专业后能转专业到法学吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-专业",
        "question": "你好山东物生地490有可报的专业吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在山东省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河北艺考生",
        "question": "老师您好，河北音表生，统考217文化377综合459，有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "福建考生排位98864可以上吗",
        "answer": "考生您好！请您根据今年福建省投档线具体分析情况综合判断，祝你可以考入理想的院校。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好！我是四川理科生成绩成绩477有机会保底您们学校相关专业吗？",
        "answer": "你好同学，符合我校在四川省的招生批次投档线即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-江苏美术生",
        "question": "文科综合分445 排名16986 有希望吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-江苏美术生",
        "question": "我是江苏文科美术生，综合分461，位次14145，请问有没有机会被贵校录取",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-南疆单列类245南疆计划能报名吗",
        "question": "如题",
        "answer": "符合我校在新疆的招生批次投档线即可报考，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取情况",
        "question": "山东政史地，497分，报考我们学校的国际经济与贸易，希望大吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-体育生",
        "question": "新疆体育生 体育成绩96.8 文化261可以报考本院校嘛",
        "answer": "你好同学，符合疆内的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "陕西理工男生，460分，位次71051，能报考贵校计算机与技术专业吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-湖北录取分数线",
        "question": "您好，湖北政史地500分，请问有希望报考贵校吗？另外，贵校近三年在湖北招生的专业录取分数线在哪里可以查询？谢谢",
        "answer": "你好同学，符合我校在湖北省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-贵州美术生xjsfdx",
        "question": "老师你好！历史类文化409，专业229，综合分490，省排名4539，有望报贵校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-请教下我们新师转专业政策和保研政策",
        "question": "想了解下2024年我们新师的转专业政策是怎样的？此外看到这几年学校发展很好，想了解下保研相关政策",
        "answer": "您好！首先感谢您的认可，转专业的学生成绩需要达到专业前30%，会安排笔试和面试，需要达到学院的要求方可转专业。转专业问题请咨询我校各个学院，学院可为您提供更好更专业的回答，学院的电话搜素新疆师范大学官网，点进去翻到页面下面，小标里有办公电话可查询到。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆师范大学",
        "question": "云南文科体育生393体育71.39可以报贵校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-文科431排名19813",
        "question": "报考汉语言文学录取几率大吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考疑问",
        "question": "请问今年贵校在贵州，地理信息科学技术专业，有招生计划吗？有的话又是多少？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "请问重庆文科445，排名27699，有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在重庆的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取机会，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-投档比例",
        "question": "今年在甘肃的投档比例是多少？甘肃404位次73211物生政组合能报吗服从调剂",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，服从专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-云南",
        "question": "我体育79文化356可以报吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在云南省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-四川美术",
        "question": "你好四川理科美术综合分480.6分可以上你们学校吗？",
        "answer": "你好同学，符合我校在四川省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-。",
        "question": "我湖北今年物生地494有没有可能上贵校的地理科学",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-今年体育教育在河南招生吗？代码是什么？",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河北",
        "question": "收河北考生吗 450 文科 能上吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "你好，四川文科音乐生音教器乐主项专业综合分440，有希望上贵校吗？服从调剂",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-安徽理科生",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考小学数学教育，数学与应用数学专业吗 可以专升本吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "贵校的填报学校编码和专业代号从哪里查询",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河北体育生",
        "question": "河北历史组合体育生综合533可以填报吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在河北省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "舞蹈综合分472 在广西排名208能否有机会录取贵校",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "湖南物生地459有望录取贵校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-没报俄语口语考试报了该校俄语专业会不会被录取",
        "question": "山东考试503 17w名次 没报俄语口语考试没这个成绩 还想报该校此专业 如果分数名次够 能不能被录取",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆师范大学舞蹈类",
        "question": "广东历史类舞蹈类综合449 排名1016 可以报考贵校嘛？",
        "answer": "你好同学，符合我校在广东省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-甘肃 物化生 453 位次52759 能报贵校?",
        "question": "甘肃 物化生 453 位次52759 能报贵校?",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-投档比例",
        "question": "贵校在辽宁的投档比例是多少？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-咨询",
        "question": "老师您好 甘肃物生地考生 433位次62377是否可以报贵校，如果可以的话，大概可以录取到什么专业",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆师范大学",
        "question": "老师你好，甘肃理科421，能被贵校录取嘛",
        "answer": "你好同学，符合我校在甘肃省的招生批次投档线即可报考。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-法学保研率是多少",
        "question": "贵校法学保研率是多少",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-江苏录取",
        "question": "文508，服从调剂，有机会被录取吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取咨询",
        "question": "江苏 美术 历生地 美术分202 文化406 综合分446 排名16842 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在江苏省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-专业推荐",
        "question": "我是四川理科考生，507分，位次125000左右，能报考贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师，我是云南考生，理科476录取师范类专业录取高不高",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-音乐学院录取率，和往年录取线",
        "question": "我是单列文史音乐声，我文化分 319，音乐 229，综合 446，文史综合成绩 4183，音乐综合排名 131，单列排名 37，能考上贵校音乐学吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好，湖北考生物生地494分，排名94438名，有希望上贵校地理科学、地理信息科学专业吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-历史学",
        "question": "老师您好，我是山东省文科考生今年高考分数为544分，省位次为85996名，请问今年有望报考贵校的历史学专业嘛？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-转专业",
        "question": "老师好，四川考生报考，如果被调剂能否转专业？转专业的条件是什么？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-甘肃理科考生，学的英语，408位次70488有机会上贵校吗",
        "question": "录取问题",
        "answer": "你好同学，符合我校在甘肃省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆体育生录取",
        "question": "您好，我是新疆单列类的体育生文化分过了体育分考了92，现报新疆师范大学昆仑校区分够不够？有没有可能会被退档？去年投档线是多少？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "新疆文科生，分数345，可以录取上吗？想报考思想政治专业",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-美术物理",
        "question": "江苏美术理科473，位次1545，能上吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-体育类",
        "question": "吉林省 文化390排名284 体育75 综合分127有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在吉林省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-咨询",
        "question": "贵校哪些专业在外省算是一本",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-江苏录取",
        "question": "文508，服从调剂，能被贵校录取吗，以后可以转专业 有考研要求吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "普通类理工375位次20606能被录取嘛",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "甘肃考生物化生 405分排名75488 可以报贵校吗 录取概率打不打 麻烦说一下 谢谢",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆师范大学",
        "question": "请问贵校对江西省的投档比是多少",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "你好 宁夏417位次17132报考贵校被录取的概率大吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师，甘肃物化生407，位次74569，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-招生人数",
        "question": "请问贵校今年在四川的招生人数是多少？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-航空艺术管理",
        "question": "我看新疆师范大学在航空艺术管理这一块的招生简章没有任何要求，请问我有身高173近视眼可以报吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "您好，请问四川文科书法综合分490有希望进贵校吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆本地书法类考生",
        "question": "新疆文科排名5673，书法排名132，单列排名19，数学34，英语34，听力11，语文80文综138，可以报普通类，服从调剂，可以上你们大学吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-投档比",
        "question": "在湖北省的投档比是多少",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-志愿",
        "question": "您好，贵校在江西理科招生最低分是多少？投档比？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师你好，甘肃412分72253名物理类选课地理，报考贵校自然地理与资源环境等地理类专业的录取率大吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好!我是新疆单列类选考外语考生，分数377，位次4252，可以报考该校英语专业吗？然后就是该专业的就业方向如何？谢谢老师！",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-校区",
        "question": "江苏历史美术本科，24届的大一新生会在那个校区啊",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-舞蹈录取",
        "question": "老师您好， 我很向往新疆师范大学，我是湖南省的舞蹈生，舞蹈成绩256，文化成绩318，综合分274.6，你问有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好同学，符合我校在湖南省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "福建史政地选科位次14150能不能报考新疆师范大学？？？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "广西史政地组合379分能被录取吗？",
        "answer": "考生您好！去年我校在广西省历史类录取最低分482分，最低分跟投档分线差54分。详细情况欢迎关注我校招生网站或者微信公众号“新疆师范大学普通本专科招生”及时获取最新消息，也可以来电咨询我校招生办公室。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆师范",
        "question": "陕西理科391 位次11w+ 成功报考贵校的可能性大吗?贵校在陕西今年招生名额多少",
        "answer": "你好同学，符合我校在陕西省的招生批次投档线即可报考，今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，您可关注我校招生网站或者微信公众号“新疆师范大学普通本专科招生”及时获取最新消息，里面有详细的招生计划。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-咨询",
        "question": "你好，贵校在河南的投档比是多少",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-转专业",
        "question": "服从调剂入学后能不能转专业？一个班有几个名额？",
        "answer": "你好同学，服从调剂入学可以转专业，转专业的问题请咨询学院，学院可为您提供更好更专业的回答，学院的电话搜素新疆师范大学官网，点进去翻到页面下面，小标里有办公电话可查询到。欢迎报考新疆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-甘肃考生文科学习日语高考成绩421位次23541能录取吗",
        "question": "谢谢！！",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "2024年重庆应届文科考生历政生，高考成绩526，排名9673-9838，被录取可能性大吗，汉语言文学专业呢",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-提前批B段报的是定向优师么？",
        "question": "提前批B段报的是定向优师么？定向哪里",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有机会吗。投档比是一比一吗？",
        "answer": "考生您好！符合我校在河北省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。我校今年的投档比是1：1，最终以各省级招生考试机构公布的为准。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取机会大不大，建议您咨询我校美术学院招生办，我校美术学院可为您...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-咨询",
        "question": "新疆单列理科16372有机会报考本校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "老师 请问陕西理科437分 位次87822位 能否被录取 大概能录取到什么专业 ？ 谢谢",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "老师好，四川考生507 位次125728 是否可以填报贵校？如果被调剂是否可以转专业？",
        "answer": "考生你好，符合我校在四川省的招生批次投档线即可报考，服从调剂入学后可以转专业，具体转专业的问题请咨询学院，学院可为您提供更好更专业的回答，学院的电话搜素新疆师范大学官网，点进去翻到页面下面，小标里有办公电话可查询到。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-生活环境",
        "question": "老师您好，我想了解一下贵校的食宿环境，万分感谢",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好，我是天津的考生，选科全文，分数502，排名38171，您看我有机会报考贵校的小学教育和特殊教育和学前教育和社会工作专业吗，会不会被退档",
        "answer": "你好同学，符合我校在天津省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "吉林省考生物理组最低多少名可以被录取投档线是多少",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-音乐表演226，文化358综合成绩461.5，请问能上贵校？",
        "question": "纯文化省排名172653",
        "answer": "你好同学，符合我校在河南省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。建议您咨询我校音乐学院招生办，我校音乐学院可为您提供更好更专业的回答，音乐学院招生咨询电话：0991-4332627。欢迎报考新疆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-器乐生录取",
        "question": "老师你好甘肃器乐考生综合排名187是否有希望被录取",
        "answer": "你好同学，符合我校在甘肃省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-陕西艺考生",
        "question": "陕西省美术艺考生综合分440有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师好，四川理科508外语为日语能录取吗，开设日语课程吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "陕西理科434，位次89962，报考贵校的几率录取希望大吗？",
        "answer": "你好同学，符合我校在陕西省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "请问对新疆本地单列类的考生是文过专排吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好，本人湖北物理组选科物生政，分数469，有希望被贵校法学专业录取吗？可以选择贵校哪些专业呢？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-招生",
        "question": "老师您好，请问贵校在陕西招录美术类艺术生几人？往年报考位次大概是多少？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师，新疆理科普通批300，有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-吉林文科434能被录取嘛",
        "question": "吉林省文科434能被录取吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-请问252位次27475可以填报本校吗？",
        "question": "本人分数252可以优先考虑新疆师范大学吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好，请问今年贵校在陕西招录艺术生多少人呢？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "本人甘肃物理组451，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河北录取",
        "question": "文科生分数线493排名40960可以进入贵校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-专业",
        "question": "请问24年有面向福建历史类招收思想政治教育专业吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "1，投档时允许属于少数民族的考生在总分基础上加10分投档吗 2，所报专业组只有一个专业能服从调剂吗，若达到投档线，未达到专业线或者因人数问题会被退档吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-专业",
        "question": "老师您好，我是陕西省考生理工科422，排名98414，在贵校有什么专业可以推荐吗？",
        "answer": "你好同学！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-贵校有4+0专业吗？新疆文史类",
        "question": "贵校有4+0专业吗？新疆文史类",
        "answer": "你好同学，我校没有4+0专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "黑龙江省文科371服从调剂能进吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校视觉传达设计或媒体艺术专业，请问有机会被录取吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河南理科479能被录取吗",
        "question": "河南理科479能被录取吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "陕西理科423位次97771报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "老师您好，我是陕西省考生理工科422，排名98414，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好 我是江苏物化地考生分数488位次158767 被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆音乐教育",
        "question": "老师您好，请问新疆考生综合分469，排名全疆50，文化课307刚过二本线，有希望报考贵校音乐教育学专业吗？",
        "answer": "你好同学！符合新疆自治区的招生批次投档线即可报考，具体招生计划可以看看我校公布的招生章程，详细情况欢迎关注我校招生网站或者微信公众号“新疆师范大学普通本专科招生”及时获取最新消息，也可以来电咨询我校招生办公室。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "福建物理组501，省排7万3千多有机会录取贵校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "天津物化政499，排名39003，报贵校的小学教育，学前教育，教育技术学，能被录取吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-公费师范生",
        "question": "请问该院校有公费师范生吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "江西文科排6万多可以上吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-体育生",
        "question": "你好，请问贵校2023年录取的体育生综合分最低是多少呢",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-投档比",
        "question": "贵校在山东省的投档比是多少",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "请问四川理科501位次130000有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-新疆师范",
        "question": "河北艺术生（器乐），大文，综合分426，省排名80089至80781，音乐表演能上贵校吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "请问贵州物理类421排名118498，可以填报贵校吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "山东纯文科489分，20万位次有机会录取吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "请问新疆文科390，排名6158能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-美术生",
        "question": "老师您好，请问江西美术生文化415专业237.6有机会上贵校吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "河南文科449省排名78317想报考本校可以吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "黑龙江考生物化生379可以录取吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "你好，一体育分数77，文化课385，综合128.3，有希望能被贵校录取吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在吉林省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-招收",
        "question": "专科专业对宁夏有招收计划吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-贵州艺考生",
        "question": "贵州艺考生音乐教育综合成绩454.75，全省排名591被该校录取的几率大吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-考生咨询",
        "question": "24年高考物理类分数399分排名13万多能入贵校吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在广西省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "湖南物化地考生477分115870名，有希望被贵校物理学（师范）、数学与应用数学（师范）专业录取吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河南文科456分能录取吗？",
        "question": "河南文科456分72330位法学能录取吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-甘肃省理科生422位次67618",
        "question": "能不能报这个学校",
        "answer": "你好同学，符合我校在甘肃省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-全文俄语503山东17w2900希望老师给点指导",
        "question": "这个分能不能报考并且稳上该校出来就有工作的专业，可以留在西部，能吃苦，想报个老师这个分能不能稳上呢",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "今年有补录情况嘛？新疆单列类 文科 位次2524 分数 349能被补录机率大嘛？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-体育类考生",
        "question": "你好，我是黑龙江省体育类考生，我想咨询一下。体育教育专业毕业后体育教育资格证是在学校认证面试获得资格证，还是自己参加联考获得资格证。贵校对近视有没有要求。谢谢",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-湖南",
        "question": "您好，湖南器乐文科，文化332，艺术音表249，音教245能上贵校吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好我是天津考生高考分数是508想要报考咱们学校请问有希望录取吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-音乐",
        "question": "您好，湖南器乐文科，文化332，艺术249，能上贵校吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "宁夏文科考生467位次5572能上贵校汉语言文学专业吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "音乐类声乐表演综合分数480.75能报考贵校吗？贵校在甘肃省艺术类分数线为多少？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-请问江苏2024年理科503物化政能否被贵校录取",
        "question": "如题，理科503分排名十四万附近上贵校可能性大不大？谢谢！",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河北",
        "question": "河北体育生综合476有希望吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在河北省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好 我想问一下陕西理工科386 位次122787 可以冲一下咱们学校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "安徽考试468位次171209填什么专业有希望录取贵校",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-书法投档比是多少",
        "question": "山东省的投档比是多少，有没有往届录取参考",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-广西理科444分报考贵学校有希望吗？",
        "question": "广西理科444分报考贵学校有希望吗？",
        "answer": "你好同学，符合我校在广西省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "安徽考生理科分数468位次17120报考贵校哪些专业比较有希望9",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-湖南物理类465分填报贵校有机会录取吗",
        "question": "老师您好",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "安徽考生分数468位次17120报考贵校哪些专业比较有希望9",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "贵州411物生地被录取。国际贸易专业概率大吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "湖北理科430有机会吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-投档线",
        "question": "去年河南文科最低投档线",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-2024福建考生",
        "question": "理科生485，排名84000，能否有机会上该院校",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "本人江西考生460分能被贵校录取嘛",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-2024福建考生",
        "question": "分数485,排名84000能否有机会上该院校",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-陕西考生文科女438位次31384 有机会报考吗？",
        "question": "陕西省文科录取分数线大概多少？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-宁夏考生",
        "question": "宁夏文科460可以进吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在宁夏自治区的招生批次投档线即可报考，去年我校在宁夏自治区文史类的投档分数线是421分，欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-艺术生",
        "question": "河北舞蹈生专业213.9文化360综合447报考该院舞蹈学专业有机会吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-书法录取",
        "question": "投档比",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-四川理科咨询",
        "question": "今年理科504，可以上法学或者维语专业吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在四川省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河南理科书法",
        "question": "河南理科书法至少需要多少分呀",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好，我是陕西理科考生高考436分，能被贵校的汉语国际教育录取吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河北文科",
        "question": "454分能否选择法学专业，未学蒙古语是否不符合八协计划的要求",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-宁夏文科考447能录到嘛",
        "question": "宁夏文科考了447能录到贵校嘛",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-海南考生",
        "question": "你好，请问今年招受海南考生吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-2023年在河南省的录取位次",
        "question": "2023年，在河南省历史学的录取最低位次",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-您好，体育历史统合分 567 有希望进入贵校吗",
        "question": "您好，体育历史统合分 567 有希望进入贵校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "河南考生 文科 文化课431 体育117 有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "我在陕西，体育成绩是80分，文化课是380分，可以报考你校的体育教育专业吗",
        "answer": "你好考生，符合我校在陕西省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取分数线",
        "question": "在陕西2023年体育教育专业录取线，是专业课录取分，不是文化课，你们的招生网站也查不到相关信息",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-咨询",
        "question": "我是湖南考生，分数为429分，有机会进入你们的学前教育专业吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-在陕体育教育录取线",
        "question": "2021年至2023年体育教育专业在陕西录取分数是多少",
        "answer": "您好考生！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-高考录取查询",
        "question": "老您好 宁夏考生高考成绩416 位次17355能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师好，我是陕西考生，高考分数为428，排名为94561，学的是理工，老师，我想报考应用心理学专业或者是中国少数民族语言文学专业，老师，我被录取的概率大不大，谢谢老师。",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-转专业",
        "question": "转专业有什么要求呢？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-河北汉族考生可以报考我校八协计划吗",
        "question": "八协计划只针对少数民族吗？汉语考生是否可以报考",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "你好我是贵州艺术文科考生，综合分488，被贵校录取机会大不大，谢谢",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-咨询",
        "question": "你好老师河南475有机会吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取问题",
        "question": "请问录取河南的考生吗",
        "answer": "您好考生！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-航服",
        "question": "老师山东的舞蹈生可以报贵校的航服，预计分数是多少？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "老师您好！陕西理工 415分能报考录取吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-报考",
        "question": "新疆考生体育分87.4文化分280有希望被贵校体育教育（校园足球方向）专业录取吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "四川美术综合分453能上吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "陕西理科艺术生，综合分459可以上贵校吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-器乐生录取",
        "question": "老师你好我是甘肃省器乐考生音乐教育222排名571文化课估计400有机会被录取吗",
        "answer": "你好同学，符合我校在甘肃省的招生批次投档线即可报考，我校没有单独划分分数线。今年我校的志愿录取工作还未开始，报考的人数和分数未获取，不能准确回复您录取概率大不大，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。欢迎报考新疆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-今年在陕西省投档比是多少",
        "question": "今年在陕西省投档比是多少",
        "answer": "您好考生！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-录取",
        "question": "四川省文科生501分可以上贵校吗？",
        "answer": "您好考生！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-表演",
        "question": "该校是否招收戏剧影视表演艺考生？ 该校对湖南表演艺术生表演专业预计招多少人？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-招生投档线",
        "question": "请问老师，中国舞贵校在山东的投档线是多少",
        "answer": "您好考生，今年我校的志愿录取工作还未开始，分数未获取，建议您可查看近几年我校的报录比作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-舞蹈生录取",
        "question": "你好老师，中国舞综合分470能不能报贵校",
        "answer": "您好考生！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-宗教学",
        "question": "宗教学2023年的录取分数是多少",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-文史类",
        "question": "文史类广西考生思政教育招生人数比例",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范大学",
        "title": "新疆师范大学-综合分计算",
        "question": "新疆本地美术艺考生综合分怎么计算？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "重庆理482有希望报考贵校的俄语或者翻译吗？或者城乡规划以及旅游管理，概率大吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取俄语专业最低分是： 453 ，最低分位次：64187 ，录取翻译专业最低分：462，最低分位次：59594，录取旅游管理专业最低分为：453，最低分位次为：64187，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-山东菏泽 475分 物化政 可以报计算机科学与技术吗",
        "question": "往年的录取记录打不开",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取计算机科学与技术专业最低分是： 482 ，最低分位次：212100 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-广东",
        "question": "广东历史类考生442 排名83002 可报考该校的可能性大吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 493 ，最低分位次：44727 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "文科，501，位次37674，能否被贵校录取",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 512 ，最低分位次：50271 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "你好，湖南物生政考生470分，排名125157名，可以报考贵校吗？还可以报考什么专业呢？贵校的宿舍是几人间呢？有空调吗？服从调剂后会不会退档呢？录取规则是分数优先还是专业优先还是专业级差？调剂是如何调剂的呢？能不能转专业呢？转专业的要求是什么呢？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是：450.5  ，最低分位次：133991 ，专业选择需要您自行填报，学校宿舍为四人间和六人间，随机分配，无空调，无专业级差，调剂根据招生情况而定，转专业需要根据录取您的学院进行判断，难度不确定，以上仅供您参考。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南美术",
        "question": "专业 212 文化 366 能上吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：490 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是：478  ，最低分位次：222089 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-新疆 喀什大学",
        "question": "新疆理科考生303 位次34377名 报考贵校录取概率大不大？服从调剂回退档吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在疆内招收理工类最低分为：330分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-高考咨询",
        "question": "陕西考生位次82791上该学校用多大把握？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是：404  ，最低分位次：89001 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖北省，483分，有机会上这一所大学吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是：472  ，最低分位次：97247 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "河南文科4.9w位次报考咱学校可以吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史专业最低分是： 512 ，最低分位次：50271 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖北物化生489排位98543有希望进贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是：472  ，最低分位次：97247 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-四川体育生",
        "question": "请问体育成绩80.02文化426有希望上贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：530 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "河南理科455排名225087能被贵校录取吗建议推荐什么专业感谢老师",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 467 ，最低分位次：320263 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "新疆普通类290位次36921有希望被录取嘛",
        "answer": "考生您好，2023年我校单列理工类录取最低分：277.04分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-新疆文科单列",
        "question": "文科单列310位次4903能被录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年单列文科类录取最低分为316分。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好请问一下湖南考生历史类453排名47370有机会被该校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 461 ，最低分位次：37507 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 512 ，最低分位次：50271 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南文美 文化452 专业214能报吗",
        "question": "河南文美 文化452 专业214能上吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是： 490，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-2024年文科考生",
        "question": "老师好，我是黑龙江文科考生452分省排名16142有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 357 ，最低分位次：24550 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-美术生",
        "question": "请问我四川文化365美术239.67 综合分482有机会上这个学校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：471 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "在山东的投档是多少呢？物化政494 排名193418有机会录取计算机专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年在贵省的投档比为1：1，2023年我校录取计算机专业最低分为482分，最低分位次：212100，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-音乐",
        "question": "音乐声乐方向 文308专222河南",
        "answer": "考生您好，您可以打开喀什大学官网进行查询2024年的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好 我是安徽历政地考生475分 39480名有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史专业最低分是： 471 ，最低分位次：35217，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好，请问湖北物生政考生500分，位次在88668-89501之间，能报考贵校吗？具体能报考哪些专业呢？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类474专业最低分是：  ，最低分位次：95920 ，专业报考需要您自己决定，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-宁夏美术生",
        "question": "专业226.4文科374综合470能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：352 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-宁夏美术生",
        "question": "专业226.4文科374能被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：352 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-新疆南疆四地州考生，体育生，文化课264，体育成绩89.7,",
        "question": "能否录上",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校新疆录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取综合分是：432 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "你好，请问一下，新疆普通类理科考生，位次32517 分数313 超二本线50分，有希望被喀什大学录取吗？",
        "answer": "考生您好，2023年我校理工单列类录取最低分为277.04，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "河南理综500分147838名有希望上贵校吗 贵校转专业能否全校专业随便转 如果不能有何要求",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是： 467 ，最低分位次：320263 ，转专业需要根据录取您的学院进行判断，难度不确定，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-广东",
        "question": "贵校今年广东投档比多少",
        "answer": "考生您好，我校在贵省2024年的投档比为1：1."
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "你好，老师，江西2024年高考507分，27521名次，文科，可以报贵校法学、教育学，经济学和文学吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取法学专业最低分是：505  ，最低分位次：29247 ，录取汉语言文学专业最低分为：508，最低分位次：27369位，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "考生您好，高中报考日语请慎重考虑，我校在贵省2023年的投档比为1：1，我校有三个校区，高台校区，新泉校区，东城校区，宿舍为上床下桌，有四人间和六人间随机分配。您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 463 ，最低分位次：22184 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖北投档比全理469位次115074有机会吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 474 ，最低分位次：95920 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-转专业",
        "question": "转专业容易吗？",
        "answer": "考生您好，转专业需要根据录取您的学院进行判断，难度不确定。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-课程设置",
        "question": "老师您好，贵校在大一时会设置新闻传播学类的大类课程吗？",
        "answer": "考生您好，需要根据你所学专业设置课程，目前不确定。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "河南文科女484 位次49586 被录取的希望大吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 512 ，最低分位次：50271 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "老师你好，我是今年新疆艺术类考生，文化分305 文化位次分13990，艺术类成绩217分，请问我有机会报考上贵校的音乐学专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校新疆录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取综合分是：397 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-贵州",
        "question": "您好 我是贵州纯理考生 今年分数大概超本科线20多分 请问下有机会报考贵校的财务管理吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取财务管理类专业最低分是：397  ，最低分位次：107787 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好，我是2024年河北考生，选科历地政，总分486，省排名44771，想报考贵校的广告学或翻译，录取概率大吗？在河北省的投档比是1:1吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，广告学录取最低分数为：455分，录取最低分位次：452953，翻译专业最低分：479，最低分位次：38785，我校在2023年在贵省的投档比为1：1，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖北考生物化生484排名101000有希望录取吗 ？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：466  ，最低分位次：101103 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "贵校在河南的投档比是1:1嘛？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好，贵校今年有没有4➕0政策？243有没有希望？",
        "answer": "考生您好，我校有4+0政策，土木工程专业2023年最低分为311.5分，以上信息供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-专业",
        "question": "您好，我是新疆单列类考生分数301，位次14001，想报考贵校的预防医学或师范类专业，录取概率高不高",
        "answer": "考生您好，2023年我校录取预防医学最低分为：295.05,供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-2024",
        "question": "478可以报考贵校吗北京",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：477  ，最低分位次：17925 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "湖北纯文505，位次20400，有希望吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 460 ，最低分位次：34010 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "福建文科449分省排名22600服从调剂有计划被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： "
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "请问贵校美术类专业对色盲有限制吗？",
        "answer": "考生您好，我校对学生身体要求根据普通高等学校招生体检工作指导意见相一致。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学河南",
        "question": "喀什大学河南考生文科452分，为此75,000左右报考本校的几率大吗？本校的投档比是多少？在河南今年。",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 512 ，最低分位次：50271 ，我校2023年在贵省的投档比为1：1，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "您好 我是黑龙江历地政考生 想问一下贵校今年在黑龙江招生的投档比是多少 能否转专业",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1，可以转专业，转专业需要根据录取您的学院进行判断，难度不确定。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-分数",
        "question": "你好，我是2024湖北省文科高考生，分数是474，请问有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 460 ，最低分位次：34010 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "贵校是否录取南疆单列理工类？超过二本线30分是否报贵校的计算机与科学?还有网络安全专业？还有统计学？",
        "answer": "考生您好，2024年我校招生计划请打开喀什大学官网进行查询，2023年我校计算机科学与技术专业录取最低分287.05，网络安全录取最低分277.04，统计学281.05，以上供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "贵校是否录取南疆单列理工类？超过二本线30分是否报贵校的计算机与科学?还有网络安全专业？还有统计学？",
        "answer": "考生您好，请打开喀什大学官网了解详细情况。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "贵校是否录取南疆单列理工类？超过二本线30分是否报贵校的计算机与科学?还有网络安全专业？还有统计学？",
        "answer": "考生您好，请打开喀什大学官网进行查看详细信息。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "黑龙江理工369分83252可以报该学校的较冷门的专业吗？可以转专业吗？？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是： 294 ，最低分位次： 82013，转专业需要根据录取您的学院进行判断，难度不确定，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "河北物化生492位次135000网络工程希望大么",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取网络工程专业最低分是： 491 ，最低分位次：110451 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-看看我",
        "question": "天津考生，总分493，位次40716，可以上咱学校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文理兼收类专业最低分是：502  ，最低分位次： 36795，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南美术生",
        "question": "河南文科美术228，文化400可以上你们学校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：486 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南理科451位次232242有希望上贵校吗",
        "question": "投档比是多少啊",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：467  ，最低分位次： 320263，我校2023年在贵省的投档比为1：1，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-选科",
        "question": "江西物化生外语日语能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，高中学习日语请谨慎报考，我校公共外语课固定为英语。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考条件",
        "question": "贵州考生纯理410能被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是： 395 ，最低分位次：109952 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-交换生",
        "question": "学校有交换生名额吗？哪些专业有？",
        "answer": "考生您好，本科没有交换生。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "，老师您好，我是24届河南文科考生，总分484，位次49586，有机会被贵校录取吗，今年学校的投档比是多少，会扩招吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史专业最低分是：  512，最低分位次：50271 ，我校2023年在贵省的投档比为1:1,以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-湖北艺术生",
        "question": "湖北艺术生综合分520.8 有机会上咱学校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：457 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询",
        "question": "北京，男，440分排44000名，物化生，能否报考？什么专业？投档率是多少？谢谢",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 476 ，最低分位次： 37109，以上仅供您参考。关于专业选择需要您自己做决定，我校2023年在贵省的投档比为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "政史地465湖南位次将近41000有机会报考贵校吗？若服从调剂",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 437 ，最低分位次：512269，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比例",
        "question": "投档比例是多少服从调剂会退档吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年对贵省的投档比为1：1，采取择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "物化生488分101996位次能录取电子信息科学与技术 网络工程都是在本校区吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取电子信息科学与技术专业最低分是：472  ，最低分位次：100554 ，校区会印制在录取通知书上，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好，甘肃考生纯理396，位次79572能不能报贵校，是否能录取呢",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：374  ，最低分位次：64042 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-生活",
        "question": "新生在哪个校区，寝室条件怎样",
        "answer": "考生您好，校区会在录取通知书上印制，宿舍分为四人间和六人间，上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "你好，我是新疆单列类李科生，今年分数为257，位次为25636，是否能被贵校录取呢？",
        "answer": "考生您好，单列理工类录取最低分为277.04，以上信息供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "山西体育92.4文科341能报上嘛？谢谢",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：433  ，最低分位次：20792 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-单列类文科生",
        "question": "你好老师，我是单列类文科生我二本分数线只超过了9分，求推荐4个贵校录取分数线最低的专业，谢谢。",
        "answer": "考生您好，关于专业选择需要您自己进行判断，可以打开喀什大学官网查看2024年招生信息。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-你好",
        "question": "河北综合438.07 位次3298 报考有希望吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 455 ，最低分位次：52953 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-请问贵校的法学专业对于选科有要求吗？",
        "question": "如题",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类法学专业最低分是：478  ，最低分位次：53558 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "广东物化生469排名二十万左右，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是： 494 ，最低分位次：151556 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文科类专业最低分是： 503 ，最低分位次：162278 ，以上仅供您参考。关于专业报考的信息请您打开喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取11",
        "question": "老师您好，我是湖北文科480分，请问这个分数能够被录取吗？谢谢老师！",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 466 ，最低分位次：101103 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南体育本科",
        "question": "请问贵校对于河南体育本科生的投档比是多少，理科文化课369，专业课111有希望被贵校录取嘛",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "湖北投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖南分数462有望被贵校录取吗？贵校投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是： 450.5 ，最低分位次：133991 ，以上仅供您参考。我校2023年对贵省的投档比位为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "河南文科生491分，位次44425名，能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 512 ，最低分位次：50271 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "江苏物政地497排名147675，想报贵校，可以吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是： 484 ，最低分位次：142974 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好，我是江西考生，选科历政地，分数512，排名25328，有机会被贵校的法学专业或历史学专业或汉语言专业录取吗？还有毕业生返乡就业人口多还是就地就业多？就地就业有帮扶政策吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 503 ，最低分位次：30493 ，以上仅供您参考。法学录取最低分为：505，最低分位次：29247，历史学专业录取最低分为：505分，汉语言文学专业录取最低分为：508分，最低分位次：27369位，毕业生就业情况根据毕业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "你好，想问一下，今年贵校招收广西的吗",
        "answer": "考生您好，关于2024年我校的招生计划请您打开 喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-重庆",
        "question": "该校是否有重庆录取的意向？文467，位次22390，是否可以进入该校？",
        "answer": "考生您好，我校2024年的招生计划请打开喀什大学官网进行查询，考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 467 ，最低分位次：18271 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-语种限制",
        "question": "日语考生能不能被录取",
        "answer": "考生您好，日语考试请您谨慎报考，我校外语公共课设置固定为英语。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-招生计划",
        "question": "今年在安徽一共招多少人",
        "answer": "考生您好，我校2024年的招生情况请打开喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什录取",
        "question": "我综合分数有506有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 503 ，最低分位次：30493 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "老师请问2024年在甘肃招生投档比例是多少",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-湖南ka",
        "question": "458物生政142687有希望上贵校的什么专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是：452  ，最低分位次：128599 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-历史组476排名16969可以上贵校的汉语言文学吗",
        "question": "如果接受调剂还能去贵校的哪几种专业",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 477 ，最低分位次：17925 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-问题",
        "question": "陕西文科460位次23046可以报考吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "湖北美术生可以报考吗",
        "answer": "考生您好，2024年招生信息请打开喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师好。今年我是河南理科考生，总分469位次200513，被录取几率大吗？有什么可以报考的专业吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 467 ，最低分位次：320263 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "你好，贵校今年在陕西的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "在陕西的投档比是多少！ 陕西理科438，位次86940能上吗！",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 405 ，最低分位次：88315 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-生活环境",
        "question": "老师您好，请问历届江西学生在贵校适应度好吗，是否有不同类型的食堂",
        "answer": "考生您好，江西考生在我校适应度较好，有不同类型的食堂。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "河南文科考生，480分，位次52598，能否上贵校的法学专业，可以接受调剂。",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取法学类专业最低分是：516  ，最低分位次：46681 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "江西省美术生综合排名15000有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，2023年我校未对江西考生进行招生，无法为您提供数据，您可以打开喀什大学官网查看2024年的招生信息，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "湖北美术生综合分566.4位次7534可以报考吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是： 486，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好老师，我是河南理科考生458分可以冲一下贵校吗，录取几率大不大",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理科类专业最低分是： 467 ，最低分位次：320263 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "在贵州投档比",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比位1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询",
        "question": "1.陕西省9w 位次冲刺贵校受否有希望录取？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：405  ，最低分位次：88315 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "四川省理科487 分，报考你们应用物理专业，能不能被录取",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取应用物理专业最低分是： 475 ，最低分位次：137467 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比（喀什）",
        "question": "贵校在湖南投档比是多少 理科443有机会吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1:1,理科录取最低分为450.5，最低分位次：133991，以上供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-校区",
        "question": "通信工程，电子信息科学与技术和电气工程及自动化分别会分到哪个校区？宿舍条件怎么样，是上床下桌吗，有空调吗？",
        "answer": "考生您好，校区会印制在录取通知书上，宿舍条件位上床 下桌，无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖南物化生444分，有机会录到贵校护理专业吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取护理专业最低分是：448  ，最低分位次：132901 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-转专业",
        "question": "转专业有什么要求？好转吗？",
        "answer": "考生您好，转专业需要根据录取您的学院进行判断，难度不确定。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-想咨询一下贵校招生问题",
        "question": "四川理科生，494分，位次144724，服从调剂，有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 472 ，最低分位次：141413 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-退档",
        "question": "请问贵校投档比例多少，如果达到最低分数线是否会退档",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比位1:1，我校采取择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类物化生，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是：493  ，最低分位次：153040 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-转专业",
        "question": "想了解一下贵校关于转专业的条件",
        "answer": "考生您好，转专业条件需要根据录取您的学院规定进行。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "河南的投档比",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1."
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询",
        "question": "河南，理科女，466。建议报这个学校吗？若录取后的能报的专业有什么？位次在203995到205769",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：  467，最低分位次：320263 ，关于专业的报考信息请打开喀什大学官网进行查询，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖北纯文考生505，位次20400，录取的概率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 472 ，最低分位次： 29630，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是： 445 ，最低分位次：145081 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-江西",
        "question": "宝宝你们招生办电话打不通。。一直是通话中......贵校在江西的投档比是多少呢？招生办有没有接到很多来自江西的电话？这对我很重要，真的怕滑档。",
        "answer": "考生您好，我校招生电话火热接线中，如果遇到占线，请您多播几遍，关于 今年的招生计划  请打开喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "贵校在河南2023年文科各个专业的录取最低分都是多少？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史专业最低分是： 512 ，最低分位次： 50271，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-能否录取",
        "question": "安徽省考生物化生组合总分470是否能被录取",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是： 445 ，最低分位次：145081 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南美术专业232文化361",
        "question": "河南美术专业232文化361有希望被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：490 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "安徽声乐表演综合分471.01位次2417冲击贵校的几率大吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：461 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-转专业考公考研咨询",
        "question": "1.老师，咱们学校入学后能考虑转专业吗？有什么要求不？每个班有几个转专业名额啊？ 2.老师，入学后如果对专业不满意可以跨考考研或者考公吗？又或者说哪些专业可以修双学位？ 多谢各位老师的解答",
        "answer": "考生您好，转专业需要根据录取您的学院进行判断，难度不确定，无双学位，跨考考研可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-调剂",
        "question": "服从调剂会被调剂到中国少数民族语言文学维吾尔语言专业吗",
        "answer": "考生您好，具体调剂的信息目前还不确定。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "在重庆的投档比是多少啊",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1."
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "请问贵校在江西平行志愿投档比是1:1吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵校的投档比为1：1."
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好，新疆单列类考生，总分303，位次13550，如果报考喀什大学电气工程及其自动化有没有希望被录取。贵校转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校录取的分数情况，录取电气工程与自动化单列专业最低分是：280.5 ，以上仅供您参考。转专业需要根据录取您的学院规定，都不太一样。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "江西理科480有机会吗 排名十一万多",
        "answer": "考生您好，2023年未在江西招生，无法给您提供参考信息，关于24年的招生信息，请打开喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好老师，甘肃考生430分，位次63781～64266服从调剂之后有可能被贵校录取吗？服从调剂之后还会被退档吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是： 372 ，最低分位次：65142 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-招生",
        "question": "今年对江西是扩招还是减招",
        "answer": "考生您好，请打开喀什大学官网查询今年的录取计划。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-云南文科",
        "question": "省排16788录取被贵校法学专业录取吗?贵校转专业难度大吗?",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取法学专业最低分是： 515分 ，最低分位次：19607 ，转专业条件需要根据录取您的学院而定，难度不确定，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-江西录取",
        "question": "请问贵校在江西体育类专业考生录取情况是什么？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生计划请打开喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "考生您好，学习日语 谨慎报考，我校规定外语公共课为英语，公共课无日语。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "四川理科503有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是：472  ，最低分位次：141413 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-甘肃政史地482，位次11609",
        "question": "甘肃政史地482，位次11609，报考贵校法学录取希望大吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取法学专业最低分是：467  ，最低分位次：12258 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "招生老师您好，湖北理科没有化学加民族分485有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是：474  ，最低分位次： 95920，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-校区",
        "question": "汉语言专业在新泉校区吗",
        "answer": "考生您好，专业和院校都是在录取通知书上体现的，不能确定一定在新泉校区。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是： 445 ，最低分位次：145081 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "在辽宁平行志愿投档比是1:1吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-辽宁物生地考生491位次57332",
        "question": "报考地理科学（师范）汉语言文学 小学教育几率如何？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取地理科学专业最低分是：481  ，最低分位次：52242 ，录取汉语言文学专业最低分为：479，最低分位次：53148，录取小学教育最低分为475分，最低分位次：54922，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询",
        "question": "为什么喀什大学的招生办电话打不通呢",
        "answer": "考生您好，我校招生办电话均在火热接线中。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-江西历史方向考生514 排名24385可以是贵校吗",
        "question": "如题",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好，河南文科484，有机会上吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文科专业最低分是：512  ，最低分位次：50271 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询",
        "question": "湖南理科排名18万，上该校有希望吗？投档线是多少？调档比是多少？有独立卫浴吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是： 450.5 ，最低分位次： 133991，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-江西体育录取",
        "question": "请问贵校在江西体育类专业招生录取情况是什么 是按照专业排名还是综合排名来的",
        "answer": "考生您好，关于我校2024年招生信息请打开喀什大学官网进行查询，我校录取规则为文理兼收，不限单科成绩，根据考生高考文化课成绩和省级统考成绩按比例合成的综合成绩进行择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分）。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-江西录取",
        "question": "请问贵校在江西体育类专业的录取投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，我校2023在贵省的投档比为1：1."
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "河南文科50315排名，上该大学无专业要求，稳吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是：512  ，最低分位次：50271 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取概率",
        "question": "河南文493报该校法学专业有多大录取概率",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文科专业最低分是： 512扥 ，最低分位次：50271 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-广东物理",
        "question": "你好！请问广东考生501分，排位145941，能被贵校的数学与应用数学录取吗？概率大吗？投档比是多少？宿舍是上床下桌还是上下桌？几人间？有独立卫浴吗？宿舍有没有空调？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取数学与应用专业最低分是：500  ，最低分位次：142703 ，以上仅供您参考。我校2023年在贵省的投档比为1：1 ，宿舍有四人间和六人间，宿舍为上床下桌，个别宿舍楼有独立卫浴，有独立澡堂，单人隔间，宿舍有风扇，没有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-2023年艺术类录取分数线是多少",
        "question": "我女儿是石河子师范学校的，舞蹈表演专业，综合分243，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校新疆录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取综合分是：228 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-单列类文科",
        "question": "老师你好我是单列类文科学生，我分数比二本分数线高于2分 有没有可能被贵学校的中国少数民族语言文学专业被录取",
        "answer": "考生您好，我校2023年招收单列类中国少数民族语言文学专业最低分为321.07分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-色弱录取",
        "question": "老师你好，护理学和应用化学录取色弱考生吗？",
        "answer": "考生您好，我校关于学生身体要求的录取原则按照普通高等学校招生体检工作指导意见进行，您可以查找看看。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-四川体育生",
        "question": "你好，体育80.59，文化367有望上贵校嘛？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：488 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-贵州录取",
        "question": "贵州物生政421，全省排名118368位次，能否录取财务管理或者城乡规划专业？？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取财务管理专业最低分是： 397 ，最低分位次：107787 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好老师，我是江苏省文科考生，分数509，排名36097，有希望上贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取汉语言文学专业最低分是：  510，最低分位次： 35865，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河北艺术",
        "question": "在河北有招收音乐学（器乐）名额么",
        "answer": "考生您好，我校2024年的专业招生情况请打开喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "我是理工单列分数 270 有望被地理科学专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年录取理工类专业最低分为277.04，录取地理科学专业最低分为281.06分，以上信息供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "我单列 270 位次 21800 报考贵校地理科学专业有望被录取？",
        "answer": "考生您好，我校2023年单列理工类专业最低分为277.04分，录取地理科学专业最低分为：281.06，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-转专业",
        "question": "转专业成绩需要什么,如果退伍大学生复学转专业有什么限制啊",
        "answer": "考生您好，转专业需要根据录取您的学院的相关条件。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-山东考生 物生地 505",
        "question": "老师您好，我想咨询一下，山东考生 物生地组合 505分可以报考学校国际经济与贸易专业吗，或者有没有其他专业有希望报考呀。感谢老师。",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取国际经济与贸易专业最低分是： 481 ，最低分位次：214577 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-四川",
        "question": "四川文科507能上法学专业吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文科专业最低分是： 503 ，最低分位次：36796 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "我是理工单列分数 270 位次 21800 报考贵校有望被录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年单列理工最低分为277.04，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "贵校在湖南的投档比是多少 理科443有机会吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是：450.5  ，最低分位次：133991 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取，专业级差，退档",
        "question": "河北省，物理，我的分数509，排名108861能被数字媒体技术专业录取吗，会不会被调剂或者退档",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取数字媒体技术专业最低分是：  494，最低分位次：106587 ，以上仅供您参考。调剂需要您勾选，我校择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "贵校在河北省的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "考生您好，我校2024年的招生计划请打开喀什大学官网进行查询，"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-四川音乐艺体生",
        "question": "您好，请问贵校2024年在四川音乐艺术生的投档比例是多少？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-四川音乐艺体生",
        "question": "您好，请问贵校2024年在四川音乐艺术生的投档比例是多少？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1."
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询（喀）",
        "question": "老师您好云南美术生专业238，文化270可以进入贵校？希望大不大？可以报考那些专业？如果把贵校填在前面的志愿会不会被录取？谢谢您了老师。",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是： 527，以上仅供您参考。具体的专业报考信息请打开喀什大学官网...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-黑龙江省的投档比",
        "question": "黑龙江省物理类的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1."
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报志愿",
        "question": "山东体育生606.45能报着咱学校么？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：505 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-黑龙江省物理类",
        "question": "黑龙江省物理类368分可以被该校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是： 294 ，最低分位次：82013 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "陕西文科458，位次23755，能够被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史专业最低分是： 463 ，最低分位次： 22184，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "请问四川理科考生498有机会录取贵校的计算机相关的专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取计算机科学与技术专业最低分是： 475 ，最低分位次：137467 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-单列类文科生",
        "question": "老师你好，我是单列类文科考生比二本分数线超了只有9分，有没有可能被贵校思想政治教育专业录取",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校录取的分数情况，录取单列思想政治教育最低分是：329.11  ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比，专业级差",
        "question": "老师您好，请问贵校在河南招生的投档比为多少？是否存在专业级差？ 谢谢老师",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比1：1，无专业级差，以上供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-山东文",
        "question": "475能上贵校什么专业",
        "answer": "考生您好，您可以打开喀什大学官网查询2024年招生信息。希望对您有帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "北京考生化生地468分有希望被本校录取嘛",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是：471  ，最低分位次：38122 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投挡比",
        "question": "贵校在河南省理科的投挡比是多少",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取（喀什）",
        "question": "云南文科487有机会吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 511 ，最低分位次：21294 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南学生咨询本校分数线",
        "question": "理科461名次二十万对应2023年465 今年针对河南的招生计划是什么",
        "answer": "考生您好，您可以打开喀什大学官网进行查询今年的招生计划。希望对您有帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-请问天津理科生505分有希望报考贵校吗？可以选择什么专业？",
        "question": "请问天津理科生505分有希望报考贵校吗？可以选择什么专业？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理科类专业最低分是： 502 ，最低分位次：36795 ，专业的选择请您打开喀什大学官网进行查询，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-求答",
        "question": "今年在陕招生人数大概是多少，本人文科463，位次22077，稳不稳",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：464  ，最低分位次： 21806，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南理科录取",
        "question": "河南495理科可以上贵校电气专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取电气专业最低分是： 477 ，最低分位次：1941323 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师，你好！湖南考生（汉族）是物生地高考455，位次145637，专业服从调剂。有机会上贵校吗？如果可以的话，具体大概是什么专业呢？贵校的投档比是多少？是提档不退档吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是：450.5  ，最低分位次： 133991，以上仅供您参考。专业的选择需要您自行判断，可以打开喀什大学官网进行查询，我校2023年对贵省的投档比为1：1，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南",
        "question": "贵校今年在河南会有扩招吗？470，位次198702有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 467 ，最低分位次： 320263，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师 贵州物生地423，排名117000有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是：395  ，最低分位次： 109952，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-四川美术",
        "question": "四川文科美术综合495.6文化382 专业243.68 能读你们的学校几率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是： 471，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "甘肃省史政地453分，16753名次，能否报考该校，谢谢",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 454 ，最低分位次：15687 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好！我是四川理科生成绩477有机会保底您们学校相关专业吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 472 ，最低分位次： 141413，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-我是福建文考生考了440报考贵校思想政治教育被提档希望大吗",
        "question": "服从调剂，会被退档吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：477  ，最低分位次：17925 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-广东历史生",
        "question": "老师你好，请问贵校今年有面向广东历史生招生吗",
        "answer": "考生您好，了解详细信息请打开喀什大学官网查询2024年招生信息。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-江苏理科美术",
        "question": "物政生合计462有希望吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：483 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "江苏物化506有机会报考贵校吗（服从调剂）",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 484 ，最低分位次：140150 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-安徽文科 489 33801 可以报吗",
        "question": "安徽文科 489 33801 可以报吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：472  ，最低分位次：36189 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-美术生",
        "question": "文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校未招收江西考生，无法为您提供信息 ，2024年招生信息请打开喀什大学官网进行查看，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-体育类",
        "question": "我的体育分考了86.4，文化考了251，可以报考回校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校新疆录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取综合分是： 432，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "你好 我是山东考生今年纯理478有希望被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 478 ，最低分位次：222089 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师贵州文科生排名一万六 超贵州一本线四分 可以上本校汉语言文学吗专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取汉语言文学专业最低分是：511  ，最低分位次：12132 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "新疆体育生 体育成绩96.8 文化261可以报考本院校嘛",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：432 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "陕西理科435位次89101可以报考本校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 404 ，最低分位次：89001 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是： 465，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-湖北考生 音乐生 专业文化都过了本省本科线 综合分560",
        "question": "请问下，我是湖北考生，文化专业都过了本省本科线，综合分560分有望上贵校嘛",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：472 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "河北舞蹈生综合分451。排名2449，是否可以报考贵学校，有没有身高要求？河北省招多少名舞蹈生",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是： 462，以上仅供您参考。对身高没有要求。关于今年对河北省招生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什音乐类",
        "question": "贵校今年去年在河南省音乐表演招生情况及分数是什么",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年没有招收河南的音乐表演，您可以打开喀什大学官网查询2024年的招生信息，以上仅供您参...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考咨询",
        "question": "第十四条 所有招生专业统考外语语种为英语，请外语语种为非英语的考生慎重填报。 以上是招生简章中的第十四条 这是不招收俄语考生的意思吗，还是说招收俄语生并开设此专业了，但考试的时候考英语？？求解答这一条",
        "answer": "考生您好，我们对 小语种没有限制，学生均可报名，但是被录取后统一要学英语。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考咨询",
        "question": "没报考俄语口语考试，能不能被贵校俄语专业录取？ 本人山东",
        "answer": "考生您好，我校对俄语口语考生没有需求，会择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师，我是江西文科生489分，位次37571可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是：  469，最低分位次：103963 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什",
        "question": "您好河北大文456 位次61655有机会报考贵校专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 477 ，最低分位次： 39926，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-四川",
        "question": "四川文科美术生506.5 位次7606—7904录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：471 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "考生您好，我校对贵省的投档比1：1，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：462 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-文科431排名19813",
        "question": "报考法学录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取法学专业最低分是：389  ，最低分位次：14110 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "河南文科生470分会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：513，最低分位次：49322 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "四川理科504分 排名130043 服从调剂 有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 472 ，最低分位次：141413 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河北物化生 463",
        "question": "请问河北物化生 463 ，冲 建筑学、土木工程 希望有多大？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取土木工程专业最低分是： 488 ，最低分位次：114337 ，录取建筑学专业最低分：496，最低分为次：104050，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "请问一下，湖南历史类466分，排名40496，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：460  ，最低分位次：38087 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学汉语言文学",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的汉语言文学嘛？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取汉语言文学专业最低分是：510  ，最低分位次：34004 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-关于469分是否能报考",
        "question": "河南理科469分能否报考贵校？能报哪些专业?",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 467 ，最低分位次：320263 ，以上仅供您参考。关于专业的信息请打开喀什大学官网进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "江西体考生，文化373，体育90.01，排名3147，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校并未在江西招生，无法为您提供相关信息，你可以打开喀什大学官网进行查询24年招生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-湖北高考475分，该学校有希望吗",
        "question": "可能吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是：472  ，最低分位次：97247 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询",
        "question": "您好，我是河南考生，468分，不知道贵校有没有小语种限制，我你能不能上你们学校呢？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是： 467 ，最低分位次：320263 ，以上仅供您参考。我校规定外语种类为英语，详细信息请打开喀什大学官网查看2024年招生信息进行查询，希望能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-招生",
        "question": "贵校会在江西招生吗？",
        "answer": "考生您好，2024年的招生信息请打开喀什大学官网查询详细信息。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的思想政治教育嘛？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取思想政治教育专业最低分是：504  ，最低分位次：37530 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "文科491位次202413可在本校选什么专业",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：481  ，最低分位次：214577 ，以上仅供您参考。关于专业选择的问题，请您查看喀什大学官网进行选择。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-北京录取",
        "question": "北京全文461排名40318，有机会上本校的汉语言文学或思想政治教育专业或其他吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：484  ，最低分位次：37109 ，录取理工类专业最低分：471分，最低分位次：38122，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "老师好，我美术专业课242，文化课335，综合分470，请问有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：490 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "物生历482223704有几率吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工专业最低分是： 479 ，最低分位次： 219565，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-广西历史类",
        "question": "广西历史类位次46,618名有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好，广西省份第一年招生，无法给你提供最低录取分参考，具体信息请打开喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "文科山东491位次202413广播电视学 广告学 可以吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取广告学482专业最低分是：  ，最低分位次：212100 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-学校生活",
        "question": "我想要询问一下喀什大学有几个校区，宿舍是几人间，床是上床下桌还是上下铺",
        "answer": "考生您好，喀什大学共有三个校区看，新泉校区（郊区），东城校区（郊区），高台校区（市中心），宿舍有四人间和六人间，上床下桌，宿舍随机分配。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "河南省理科文化课380分，音乐表演声乐方向219分可报考吗",
        "answer": "考生您好，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），今年第一次招音乐生，无法为您提供往年信息参考，非常抱歉，24年信息请打开喀什大学官网进行查询，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "新疆理工普通类考生325分，位次30062，专业不服从调剂的话有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，理工科类录取最低分数为329分，以上供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南文科",
        "question": "老师您好，今年在河南的招生计划是多少呢？有无专业级差？ 谢谢老师",
        "answer": "考生您好，我校24年招生计划请打开喀什大学官网进行查询，无专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-英语口语",
        "question": "报考俄语是否需要英语口语的成绩",
        "answer": "考生您好，不需要的，根据总分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-在河南提档比为多少",
        "question": "是缩招还是扩招",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1，具体扩招的专业需要您打开喀什大学官网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比录取",
        "question": "山东文科491能上吗，会被退档吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是： 481 ，最低分位次：214577 ，以上仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-小语种",
        "question": "高中学的俄语可以报考本校的俄语专业吗？",
        "answer": "考生您好，高中学的俄语需要谨慎考虑，我校规定学外语固定为英语，学校有俄语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-体育",
        "question": "普通类体育综合分467.62能否报考",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：442分。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-陕西文科",
        "question": "您好，陕西考生总分421，位次37885，报考贵校录取几率大吗，期待答复，谢谢",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：463分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河北体育理科多少分能来到贵校",
        "question": "今年河北理科组体育综合分多少能来到贵校",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：491分，以上信息供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-招生",
        "question": "请问今年贵校对陕西扩增吗？对陕西学生的分数线是否有所下降？",
        "answer": "考生您好，针对2024年的招生计划，您可以打开喀什大学官网进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "新疆美术生文化287专业217综合415位次1541被贵校录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取新疆综合分是：442分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-贵校是否支持四川考生转专业，如果可行要具备哪些条件",
        "question": "贵校是否支持四川考生转专业，如果可行要具备哪些条件",
        "answer": "考生您好，我校支持转专业，转专业条件是根据所学专业在的学院规定 的。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-新疆单列类理科考生295分能不能进入学校",
        "question": "新疆单列类理科喀什市考生295分能不能进入学校？可以进入那些专业？",
        "answer": "考生您好，新疆单列类理工类考生最低分为283.05，关于专业的问题，需要您打开喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取南疆单列",
        "question": "本人南疆单列考生位次16138，比二本线高33分可以考虑法学和金融学吗？",
        "answer": "考生您好，2023年我校南疆单列没有录取法学和金融学专业，您可以参考一下2023年我校录取南疆单列类文史类专业最低分是345，录取南疆单列类理工类专业最低分是302。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "贵校在湖北的投档比是多少？文496能录历史学吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1 ，2023年历史学专业录取最低分为488分，以上信息供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-提档比",
        "question": "请问贵校在四川的提档比为1：1吗？贵校能否保证进档不退档呢",
        "answer": "考生您好，我校招生采取择优录取，2023年我校在贵省的投档比为1：1，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考咨询",
        "question": "学校招收俄语生吗? 没报考俄语口语考试，如果分数够能不能被录取？ 录取之后会不会因为没有报考俄语口语考试而退档？",
        "answer": "考生您好，我校有俄语专业，无科目类型要求，2023年最低分为：481分，我校在贵省的投档比为1:1,以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-招生",
        "question": "今年在甘肃省招汉语言文学专业吗",
        "answer": "考生您好，关于专业的信息，请打开喀什大学官网进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "请问广东物理方向今年442能够被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是498分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-260有被录取的几率吗",
        "question": "11",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校录取的分数情况，录取单列类理工专业最低分是：277分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什",
        "question": "湖北高考490物生地组合有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是：466分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "山东考生物化487位次211300能否录取贵校",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理科类专业最低分是：478分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比例",
        "question": "贵校在辽宁的投档比例是多少",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-志愿报考",
        "question": "老师你好，甘肃物理方向，449，位次55121，可以报考本校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：357分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "请问湖北475录取率大吗？服从调剂",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：472分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询",
        "question": "老师您好 甘肃物生地考生 433位次62377是否可以报贵校，如果可以的话，大概可以录取到什么专业",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是：372分，关于专业的详细信息，请打开喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-贵州美术生（ksdx）",
        "question": "老师你好！历史类文化409，专业229，综合分490，省排名4539，有望报贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：511分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好 我是新疆文科单列类考生 分数295 位次6221 报考喀什大学有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好，新疆文科单列类考生录取最低分为331分，以上信息供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-视力",
        "question": "贵校生物科学专业对六百多度近视有要求吗",
        "answer": "考生您好，我校的体检要求是根据普通高等学校招生体检工作指导意见进行，您可以查询相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "你好老师，河南美术综合分473.23有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：490分"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-提档比",
        "question": "老师您好，想问问贵校提档比是1:1吗？服从调剂会不会被退档？谢谢老师！",
        "answer": "考生您好，我校在贵省的2023年投档比为1：1，我校采取择优录取，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-北京报考",
        "question": "请问贵校对于北京的招生人数是否有所变化，去年最低投档历史类是多少",
        "answer": "考生您好，关于2024年我校招生人数请打开喀什大学官网进行查询吗，我校去年的投档比为1：1，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "四川美术生综合分494.5有希望可以录贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：471分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-江西历史考试",
        "question": "分数494 排名34850 录取贵校的机会大不大 女生 有什么专业推荐",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：503分，2024年招生详细信息请打开喀什大学官网进行进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖南美术生文化362艺术227排名11035可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：489分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-提档比",
        "question": "老师您好，想问问贵校提档比是1:1吗？服从调剂会不会被退档？谢谢老师！",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1，采取择优录取的方式进行招生。以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-体检",
        "question": "哪些专业对视力有要求",
        "answer": "考生您好，我校的专业要求根据普通高等学校招生体检工作指导意见进行，您可以查询官方信息。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录用",
        "question": "湖南省463排位13.5万（物生地）有机会录取吗（接受调剂）",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：474分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "2024年湖南的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵校的投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-湖南体育生",
        "question": "体育283文化359有机会贵校吗？服从调剂历史方向",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：540分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-新疆考生理科286报贵校国家专项和地方专项有希望吗",
        "question": "新疆考生理科286报贵校国家专项和地方专项有希望吗",
        "answer": "考生您好，具体政策类问题请上官网查询"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-湖南体育生",
        "question": "体育283文化359有机会贵校吗？服从调剂",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：540分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-艺术生录取",
        "question": "重庆美术生文化350，专业226，综合183，有机会走贵校的美术相关专业不呀？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：471分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：462分，我校在贵省的投档比为1：1，无双学位，我校招生采取择优录取，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "单列类，总分303，报考您校，电气工程及自动化专业，有机会录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：328分，我校招生采取择优录取，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取线",
        "question": "我283分 可以考上吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在新疆省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：328分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询",
        "question": "湖南理科437可以吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：445分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "福建物生政483位次86327有必要冲吗，老师",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是：473分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-招生投档比",
        "question": "山东文科491能上吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文科类最低分是：503分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好，我想问一下咱们学校的投档比是多少，天津全文考生483分去咱们学校的机会大吗，有每科目的分数要求吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1，无单科科目要求，文科专业录取最低分为：507分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好老师，我是河南考生，文史488，排名46648，请问有望冲击本校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取汉语言文学专业最低分是：516分，以上信息供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "请问一下，在陕西的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，2023年我校在贵省的投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-陕西考生想上贵校",
        "question": "陕西理科374分，位次130400，服从调剂能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：404分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-488分209920山东考生有机会被贵校录取吗",
        "question": "老师您好 选课组合为物生地",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理科类专业最低分是：479分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "请问贵校今年对江西省的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，2023年我校在贵省的投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖南文科481进入汉语言文学专业的几率大吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取汉语言文学专业最低分是474分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咔什大学录取",
        "question": "你好，云南理科461分排名七万五千多能报考你们学校吗？希望大不大？可以报考什么专业？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：421分，专业信息请打开喀什大学官网进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-志愿填报",
        "question": "您好，陕西理工377能填报贵校什么志愿",
        "answer": "考生您好，专业的招生信息请打开喀什大学官网进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-志愿填报",
        "question": "陕西377能来吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：445分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南理综454分，226897名",
        "question": "填报贵校录取希望大不大",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：467分，以上信息供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-志愿填报",
        "question": "老师您好，我声乐表演分数202.07文科394有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），您可以算一下综合成绩，进行综合考量。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "2024在四川的投档是多少",
        "answer": "考生您好，2023年我校在贵省的投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取，",
        "question": "河南理科总分456分可以报吗？是冲刺吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：467分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好，辽宁美术理科生专业课242，全省排名2900，文化课321，全省排名1473，想报考美术学（师范类）",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：463分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-是否能录取",
        "question": "湖南，体育类（历史）考生文化分400，专业分260分，本科批体育教育是否有希望录取？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类体育类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：544分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "重庆音乐教育242，文化341综合排名645，可以冲喀什吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类(体育类)专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：477分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询",
        "question": "您好，安徽省文科463，排名44712，有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：471分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "我是云南美术生，文化385，专业252 能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：527分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河北省舞蹈类",
        "question": "请问23年河北省舞蹈类录取的分数是多少啊？",
        "answer": "考生您好，23年河北舞蹈表演专业综合最低分为462分"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "重庆市文科分数473，位次20963有机会被贵校法学专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取法学专业最低分是485分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：465分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "贵州美术 文化354 美术226能报考吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），2023年我校录取贵省综合分是：519分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "山东考生政史地、496分、位次188944财务管理专业能录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取财务管理专业最低分是：489分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-云南体育",
        "question": "文科 文化441 专业75 有没有希望被贵校录取",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，艺术类专业录取规则是按照综合成绩择优录取，综合成绩=文化课成绩*50%+专业课成绩*系数*50%。（系数=文化课满分/专业统考满分），您可以算一下。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "老师您好！我是安徽物化生考生，今年考了491分，位次138971，有机会报考贵校吗？有机会的话，能报考哪些专业呢？",
        "answer": "考生您好，专业信息请打开喀什大学官网进行查询，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类类专业最低分是：445分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好！我是安徽物化生考生，今年考了491分，位次13891，有机会报考贵校吗？有机会的话，能报考哪些专业呢？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取物理类专业最低分是：445分，专业信息请打开官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "你好，云南理科461分排名七万五千多能报考你们学校吗？希望大不大？可以报考什么专业？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：421分，关于专业的信息请您打开喀什大学官网进行查询。以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "国际经济与贸易河北分数线大概多少？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，国际经济与贸易专业录取最低分为\n：481分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南理科472，省排名195120。",
        "question": "河南理科472，省排名195120有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：467分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "甘肃省463分可以被贵校电气及其自动化录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取电气及自动化专业最低分为405分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好，新疆文科387分疆内排名6388进贵校的法学专业机会大不大",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校录取的分数情况，录取法学专业最低分是：412分。以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-喀什大学",
        "question": "四川理科考生494可以被贵校录取吗？ 服从调剂的话，有没有退档的风险",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：472分，我校在贵省的投档比为1：1择优录取，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-招生",
        "question": "贵校，计划在重庆招生物理类本科生多少人",
        "answer": "考生您好，2024年的招生人数请打开喀什大学官网查询详细信息"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "问题1.河南，文科487，位次47394，报考贵校法学专业，不接受调剂，会被贵校录取吗？ 问题2.河南，文科487，位次47394，报考贵校，接受调剂，会被录取吗？ 问题3.河南考生在本校可转专业吗？有无限制性条件？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取文史类专业最低分是：513分，我校在贵省的投档比为1：1，关于转专业的问题需要根据所在学院的规定进行，有限制条件。以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "今年在安徽考了499分，贵校能录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取的分数情况，录取理工类专业最低分是：445分，以上信息仅供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-调剂",
        "question": "请问调剂是在所选专业中调剂还是贵校的所有专业中调剂",
        "answer": "考生您好，调剂是在所有专业中未招满的专业进行分配，要根据具体的招生情况进行，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询",
        "question": "您好，新疆单列类理科269分，位次21953，想报考贵校护理学，能有希望吗，谢谢谢谢",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年录取的分数情况，录取最低分是：282分，护理学最低分为320分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好，天津物化地517分能报考贵校什么专业",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，理工科类最低分为：503分，想进一步了解专业情况请打开喀什大学官网查看详细招生信息，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-湖北美术生",
        "question": "我刚刚怎么看到有两个2023年在我省不一样的录取最低分数线，你跟我说的是按你们算的是486，还有一个湖北的你们回复是457",
        "answer": "考生您好，可能是咨询的美术类专业不一样，招收的专业最低分也不一样，如果需要了解详细信息，可以打开喀什大学官网查看详细招生指南。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "江西物化生492可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，理工类最低分470分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-江西录取",
        "question": "物理组合81省里排名110554有机会吗可以服从调剂",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取理工科类专业最低分为470分，最低位次为：102830位，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "请问贵校2023年在四川省本科招生的投档比是多少呢以及2024年的投档比",
        "answer": "考生您好2023年的投档比都是1：1，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-山东",
        "question": "490分左右山东纯文能上吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分为480分，仅供您参考。您也可以打开喀什大学官网在官网查询详细的报考指南。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "你好，请问河南文科488，位次46648，可以报考学校的什么专业呢？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分512分，最低位次：50271位，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "河南文科考生496分，位次41047有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分为512分，最低位次为：50271位，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-湖南",
        "question": "湖南物生地445 位次159835有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，选考物理类专业最低分为472分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档咨询",
        "question": "贵校今年在广西只招2人，如果在我分数前面有2人也报了贵校，那我的挡案还会进你校吗？还是说直接招够了，我的挡案不会再投进贵校（希望得到具体答复，谢谢）",
        "answer": "考生您好，我们投档比为1：1，如果您的前面还有两个学生报考进入，您的档案就不会再投进。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-请问四川理科考生495可以上贵校吗",
        "question": "请问四川理科考生495可以上贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取理工类专业最低分为472分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考咨询",
        "question": "老师您好，北京美术生，综合分421，能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，2023年我校按照综合成绩择优录取，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）请您按照我校录取规则进行计算，如果还有其他疑问，请打开喀什大学官网查询详细招生报考指南。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好，甘肃物化政414，排名71365，可以报考贵校工科类专业嘛，如果可以，请您推荐几个专业",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，理工类考生最低分是357分，想了解详细专业信息，请您打开喀什大学官网了解详细信息，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-招生",
        "question": "您好老师，我是新疆单列类理科生，分数是241，贵校录取专科生吗？",
        "answer": "考生您好，新疆理工类最低分为：328分，我校不招收专科生，以上信息仅供您参考。其他详细信息您可以打开喀什大学官网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-招生",
        "question": "本校的招生比例是多少啊甘肃",
        "answer": "考生您好，甘肃的招生比例为1：1，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师好，陕西美术文 已经过线 综合分435 有希望录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是436分，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "甘肃考试政治历史地理科464能报考贵校嘛",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分为454分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-器乐生录取",
        "question": "老师你好我是甘肃器乐考生综合成绩486在甘肃省的排名为187是否有望被录取",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是435分，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "新疆美术生 美术225 文化课270 文化课位次17603 综合分417 综合分位次1442 有希望报考贵校嘛",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是442，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）以上信息仅供您参考。2024年详细信息请打开喀什大学官网进行查询。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-请问重庆本科的音乐表演器乐招生分乐器种类吗？",
        "question": "请问重庆本科的音乐表演器乐招生分乐器种类吗？",
        "answer": "考生您好，喀什大学音乐与舞蹈学院只有音乐学专业，详细信息打开喀什大学官网进行查看。以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "新疆理科普通304，服从调剂可以录取吗",
        "answer": "考生您好，新疆2023年理工类录取最低分为：330分，信息仅供您参考。具体了解2024年招生信息请打开喀什大学官网进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "新疆美术生文化课293 美术215 文化课位次15304 综合分415 位次1542 可以报考贵校嘛",
        "answer": "考生您好，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是442分，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）更多详细招生信息请打开喀什大学官方网站进行查询，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-陕西",
        "question": "陕西省美术艺考生综合分440有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，文史综合成绩最低分是436，理科综合成绩最低分为404分，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖北490可以吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，选考历史科类文化课最低分460分，选考物理类录取最低分为466，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-甘肃考生文科学习日语高考成绩421位次23541能录取吗",
        "question": "谢谢！",
        "answer": "考生您好，学习日语请谨慎报考，我校规定学英语，另外您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，文史类最低录取分为：454分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "402理科可以报考贵校吗，不挑专业，服从调剂",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取理工类专业文化课最低分为404分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取法学",
        "question": "你好，江西历政地478，排名43728有望被贵校法学录取吗？服从调剂",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分为503分，法学专业最低录取成绩为：505分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "河南文科高考474位次56503能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分512分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-重庆文科生报考",
        "question": "重庆文科503分,位次为14284，报考贵校地理科学专业有机会吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，地理科学专业最低录取分数为：407分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-南疆单列类",
        "question": "南疆单列类理工类分数246离二本线差13分，贵校能录取吗",
        "answer": "考生您好，学校关于普通类专业进档原则是需要过省控线，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "请问福建文科448，位次22875服从调剂录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分477分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-南疆单列类",
        "question": "南疆单列类理工类分数246离二本线差13分，贵校能录取吗",
        "answer": "考生您好，关于普通类专业进档考生录取原则是需要通过省控线的，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "四川贫困县加分承认多少分",
        "answer": "考生您好，全部承认"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有机会吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是479分，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "针对四川投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校针对贵省的投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南理科487排名167000",
        "question": "能去贵校电气吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，电其工程及自动化专业录取最低分为477，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师好，四川理科508，外语为日语录取吗，开设日语课程吗",
        "answer": "考生您好，学习日语需要慎重考虑，我校的外语课程必选英语 ，我校未开设日语课程，您可以自学，2023年我校在贵省录取分数情况您可以做一个参考，理工类录取最低分为：472分。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖北483可以上贵校吗，什么专业呢",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，选取物理类应用统计学专业最低分为474分，应用仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-咨询",
        "question": "1.陕西省9w名有希望投档吗？ 2.贵校投档后无身体条件问题是否会因为其他专业招满而退档（服从调剂的前提下）？ 感谢领导解答问题。",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取理工类专业文化课最低分为404分，仅供您参考。2023年投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-转专业",
        "question": "可以转专业吗？条件是什么？",
        "answer": "考生您好，转专业的问题需要根据您被录取的学院的政策或规定进行，目前并不能确定您一定能转，需要通过一定的条件与要求。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师，新疆理科普通批300，有机会录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年录取理工类专业文化课最低分为328分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "可以转专业吗？",
        "answer": "考生您好，转专业需要根据您被录取的学院的规则进行，需要一定的条件和要求才能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖北物理类473能被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，选物理科目的最低录取分数为473分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-专业",
        "question": "分数272 次位21046 应该选什么专业",
        "answer": "考生您好，具体的专业详细信息请您打开喀什大学官网进行查询"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南文科481能冲贵校吗",
        "question": "能冲法学专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业法学专业最低分为516分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-黑龙江美术生",
        "question": "文化课成绩299，美术成绩206，综合分385省排名4600是否有机会被贵校录取",
        "answer": "考生您好， 无法为您提供2023年的最低分进行参考，2024年的招考信息请您打开喀什大学官网进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-甘肃物理类",
        "question": "甘肃物理类考生434 61896有机会冲冲一下电子信息科学与技术吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，理工类录取最低分为372分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-生活环境",
        "question": "老师您好，我想了解一下贵校的食宿环境，万分感谢",
        "answer": "考生您好，宿舍为四人间与六人间，上床下桌，食堂餐点较丰富，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "老师您好，我是天津的考生，选科全文，分数502，排名38171，您看我有机会报考贵校的思想政治教育和教育学和学前教育和汉语言文学专业吗，会不会被退档",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，思想政治专业录取最低分为：517，教育学专业录取最低分为：507，学前教育专业录取最低分为：513分，汉语言文学专业录取最低分：528分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "湖南考生，历政生445分，报汉语言文学，几率大嘛",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取汉语言文学专业最低分为474分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-云南美术生",
        "question": "老师您好请问文化370专业238可以录取到你们学校吗？还有就是去年院校的美术生招生情况怎么查询？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是527分，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "文科497，位次41643，报考贵校希望大吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分504分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-专业",
        "question": "河北文科生493分可以进心理学吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取心理学专业最低分为495分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-北京录取咨询",
        "question": "北京史地政493，排名33792，被贵校录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分484分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-河南文科488位次46648有机会被贵校录取吗",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分512分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-大学",
        "question": "甘肃文科409可以冲一冲吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分454分，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-四川美术",
        "question": "四川美术专业219，文化354均过本地本科线，综合451，是否有机会就读该院校",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是471，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-招生简章",
        "question": "招生简章的计划招收人数是针对外省的考生还是本省内的？还是总共省内省外的招生和？",
        "answer": "考生您好，详细的招生信息请打开喀什大学官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-大概率会被退档吗？",
        "question": "投档比例是多少？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵省的投档比为1：1，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-加分政策与录取",
        "question": "四川理科473分汉族是加25分还是加10分 加分后能否上贵校 真诚感谢回复",
        "answer": "考生您好，加分政策是根据贵省决定的，我校承认加分政策"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-专业问题",
        "question": "今年是否会招收物理专业的学生",
        "answer": "考生您好，请您打开喀什大学官网进行查询详细信息。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-艺术类",
        "question": "四川艺术类综合分443能报贵校音乐学吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是471，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "录取就读后能不能换专业",
        "answer": "考生您好，转专业的问题是需要在您被录取之后进行的，具体详情需要咨询学院规章政策。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-能否录取",
        "question": "你好，我是新疆考生考了328分，省排名29332有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，2023年的理工类最低分为328分，以上信息仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "理科音乐表演方向专业分216，文化分360， 有希望进入贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，理工类最低分为467，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-招生问题",
        "question": "本人新疆单列类考生（文史类），高考分数为307分，过了本省二本线，若报考贵校法学专业能否被录取",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校录取分数情况，录取法学专业文化课最低分412，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "您好，湖南省物化生考生体育272，文化381可能被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是528，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "河南理科432被贵校录取的概率大嘛",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取理工类专业最低分为467，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-专业录取",
        "question": "云南省文科530 有望被贵校汉语言文学专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，汉语言文学专业录取最低分为511，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-专业录取",
        "question": "云南省文科530 有望被贵校法学专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取文史类专业文化课最低分511，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "新疆考生成绩297 位次35451",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年录取分数情况，录取理工类专业文化课最低分329，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-住宿问题",
        "question": "宿舍有空调吗，几人间啊？贵校处于市区还是郊区",
        "answer": "考生您好，宿舍没有空调，宿舍有四人间和六人间，是随机分配的"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-重庆考生政史地480 能上贵校的酒店管理吗",
        "question": "重庆考生政史地480 能上贵校的酒店管理吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，录取酒店管理专业最低分为459，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-投档比",
        "question": "在广东省的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校在贵省的2023年投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-江苏历史类503分能上吗？不挑专业。",
        "question": "能上第一志愿填。",
        "answer": "您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校录取文史类专业最低分是504分。详情可以拨打电话0998-5816008."
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-甘肃省大概录取多少人呢",
        "question": "理科454分，，大概五万多名次可以上这个院校吗",
        "answer": "甘肃省录取750人，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校录取理科类专业最低分是357。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-宁夏体育生分数线",
        "question": "宁夏二本体育生在贵校的录取分数线是多少？哪里可以查到？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是447，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-报考",
        "question": "文科生473报考本校社会工作或历史学录取概率大吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "河南理科458有机会吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-录取",
        "question": "辽宁考生 体育71 文化327 有机会去贵校体育专业嘛",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是431，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-请问去年湖北美术生录取分数情况如何？",
        "question": "请问去年湖北美术生录取分数情况如何？",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是457，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-四川文科生495能上吗？",
        "question": "四川文科生495分位次43651能上贵校吗？",
        "answer": "您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，2023年我校录取四川文科生最低分503分。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-宁夏美术生综合分488能被录取吗",
        "question": "宁夏美术生综合分488能被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，文化课最低分313，专业课最低分231，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是338，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）"
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-四川舞蹈生",
        "question": "综合分476.7可以上贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "喀什大学",
        "title": "喀什大学-云南考生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 能否被贵校录取 ？服从调剂 综合分66.28",
        "answer": "考生您好，您可以参考一下2023年我校在贵省录取分数情况，文化课最低分431，专业课最低分245，2023年我校按照综合成绩择优录取，综合成绩最低分是527，算法是：综合成绩=高考文化课成绩*50%+专业统考成绩*系数*50%。（系数=高考文化课满分/专业统考成绩满分。）"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "湖南历政地450分有报考贵校的机会吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁",
        "question": "河南省，理科女459分省排名217964网络与新媒体，小学教育，会计学能被录取吗？谢谢，请给我意见，十万火急！！！",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "安徽物化政476有希望报考贵校的地理信息科学或应用化学吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "理482报考贵校的法学或者网络新媒体有希望吗？谢谢",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-艺术",
        "question": "我的外语是日语，报考本校的音乐专业是否有限制 如果被录取是学英语还是日语",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "文科，501，位次37674，能否被贵校录取",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "您好，请问湖北物生政考生500分，位次在88668-89501之间，能报考贵校吗？具体能报考哪些专业呢？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-报考",
        "question": "河南理科455排名225087能被贵校录取吗建议推荐什么专业感谢老师",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "湖北理科272可以填报吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "安徽472分位次165581可以报考吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范",
        "question": "湖南463排名13.5万可被录入吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-四川省美术投档比",
        "question": "四川省美术投档比是多少啊？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-投档比",
        "question": "河南在贵校的投档比",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "河南，理科女，466。建议报这个学校吗？若录取后的能报的专业有什么？位次在203995到205769",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-专业是师范类的是毕业当老师吗？",
        "question": "如果毕业当老师是回原籍地还是留在新疆当老师",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问在贵校转专业的要求是什么?严格吗？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-想咨询一下贵校招生问题",
        "question": "四川理科生，494分，位次144724，服从调剂，有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范大学",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "贵校是专业清吗",
        "answer": "分数清"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-历史组476排名16969可以上贵校的汉语言文学吗",
        "question": "如果接受调剂能去什么专业",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "想了解一下贵校关于转专业的条件",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-甘肃政史地482，位次11609，",
        "question": "甘肃政史地482，位次11609，报考贵校的法学，录取的可能性大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取情况（伊犁）",
        "question": "请问贵校的江西体育类专业录取情况是怎样的",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-招生",
        "question": "江苏考生，物理类，美术生，文化411，美术统考198，报考贵院的·希望大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-想咨询一下贵校招生问题",
        "question": "四川理科生，494分，位次144724，服从调剂，有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-分数录取及环境",
        "question": "老师您好，我是江西考生，选科历政地，分数512，排名25328，有机会被贵校录取吗，什么专业的录取率更大？并且想问一下，历届江西学生对贵校环境的适应性如何",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类物化生，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-退档",
        "question": "请问贵校投档比例多少，如果达到最低分数线是否会退档",
        "answer": "我校投档比为100%，进档后如服从调剂，除非体检或不符合专业单科成绩最低分，一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范大学",
        "question": "1.贵校对江苏美术生历史招生吗？ 2.若是招生请问贵校告诉一下去年的最高，最低分数线？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-咨询",
        "question": "1.陕西省9w位次冲刺贵校有希望录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "你好，湖南物生政考生470分，排名125157名，可以报考贵校吗？可以报考什么专业呢？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范大学",
        "question": "贵州理科402排名十三万有机会报考贵校的新能源科学与工程专业或者其他专业吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "您好，请问伊犁师范去年电气工程及其自动化专业的最低录取线是多少？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-调剂",
        "question": "服从调剂会被调到中国少数民族语言文学专业吗",
        "answer": "你好，存在这个可能"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-山东文科生",
        "question": "去年是481分就可以进了。今年物化捆绑，文科生485还有希望吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-咨询",
        "question": "为什么招生办的电话打不通，什么时间打可以打通呢",
        "answer": "你好，当前我校电话咨询全忙，建议可以通过智能客服提问，请多打几次，我们马力全开"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-2024年文科考生",
        "question": "老师好，我是黑龙江文科考生452分16142有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-招生询问",
        "question": "请问今年湖北考生物理类479被贵校录取概率大不大",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-招生询问",
        "question": "请问今年湖北考生物理类479被贵校录取概率大不大",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校在江西体育类专业投档比是多少？",
        "answer": "同学你好，我校投档比为100%"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-贵州美术生",
        "question": "您好请问专业240文化458综合529综合排名在1039报考贵校概率大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？概率大不大？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-咨询",
        "question": "湖南理科排名18万，上该校有希望吗？投档线多少？调档比多少？有独立卫浴吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-重庆历史类523分位次10397-10588报考贵校",
        "question": "重庆历史类考生523分位次10397-10588报考贵校【法学】有希望吗？或者哪些其他专业能报呢？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "请问河南文科502能上贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取（伊犁师范大学）",
        "question": "老师 ，贵州省音乐教育要排多少名能够被录取 谢谢",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-云南（伊犁）",
        "question": "老师您好，我是云南的美术生，请问文化370，专业238，有没有机会被贵校录取？可以录取到那个专业？希望大不大？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范大学",
        "question": "老师，您好，我是河南理科考生，464分，209249位，我这个层次，被贵校录取概率大吗？专业好不好转？？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-安徽美术生",
        "question": "在安徽招美术生吗",
        "answer": "同学你好，我校在安徽省未设置美术类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "四川理科女，495分，有望被录取吗？服从调剂",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-有没有面向福建招生",
        "question": "462位次101950",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-投档比",
        "question": "贵校在湖南投档比是多少 理科443有机会吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-艺术类专业报考",
        "question": "请问报考贵校音乐表演器乐类专业在外省招生有器乐种类要求吗？",
        "answer": "我校音乐类专业器乐培养方向为钢琴、二胡、双排键、手风琴"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "您好，河北考生理科类469，排名十七万左右，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-新疆",
        "question": "今年本院校的省控线是多少",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范大学在辽宁录取",
        "question": "您好老师 我是辽宁文科考生446分 位次18814 有多大概率被贵校的俄语专业录取？ 大学期间能否辅修其他专业？谢谢老师！",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-山东考生",
        "question": "山东考生物化生473有机会考取贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取机会大吗",
        "question": "你好，我是湖南娄底物化生469分，想报考本校师范类物理，数学，化学科目，请问录取机会大吗。",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问贵校转专业的条件是什么？",
        "question": "请问贵校转专业的条件是什么？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-体育类",
        "question": "我的体育分考了86.4，文化考了251，可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "我是云南考生，文科体育，专业75，文化406，有希望被录吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "陕西理科435位次89101可以报考本校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-能否录取",
        "question": "您好，我是云南省考生，文科 量化分22总成绩387艺术238.7，请问有希望能报考贵校吗？15",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-能否录取",
        "question": "您好，我是云南省考生，文科 量化分22总成绩387艺术238.7，请问有希望能报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "我是河北美术生综合分454有希望上本校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范学院",
        "question": "四川文科美术生506.5 位次7606—7904录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "请问新疆文科385位次6905高二本线80今年有可能被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-住宿",
        "question": "请问伊犁师范大学可以走读吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "您好，我是河北美术生，双过线综合成绩440.25分排名22215，艺术类专业本科被录取的几率大吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "我是江西省体育考生，文化373，体育90.01，排名3147有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "文科491位次202413可在本校选什么专业",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-咨询",
        "question": "您好，我学的俄语，468分，不知道贵校有没有小语种限制，我你能不能上你们学校呢？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-学校生活",
        "question": "学校有几个校区，宿舍是几人间，是上床下桌还是上下铺",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范大学",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的思想政治教育嘛？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-报考",
        "question": "请问重庆文科445，排名27699，有机会报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-陕西文科",
        "question": "老师您好，陕西文科考生总分421，位次37885，报考贵校录取几率大吗，期待答复，谢谢",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "四川理科考生，479，位次16万6千，有机会进入贵校吗，大概填几志愿，几率更高啊",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范大学",
        "question": "新疆美术生文化287专业217综合415位次1541被贵校录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-重庆体育",
        "question": "今年贵校对重庆有招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-住宿问题",
        "question": "请问伊犁师范学院可以走读吗",
        "answer": "大学二年级开始可以申请走读"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "收河北考生是八协计划吗",
        "answer": "我校在河北省面向加试蒙古语文考生设置八协对等计划"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁",
        "question": "您好，湖南器乐文科，文化332，艺术音表249，音教245，按本省综合分，274.9能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-新疆伊犁师范大学396分能录取吗？",
        "question": "新疆伊犁师范大学396分能录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-您好 请问有无分数级差",
        "question": "同上",
        "answer": "我校不设专业分数极差"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-没报俄语口语考试报了该校俄语专业会不会被录取",
        "question": "山东俄语全文503分17w2900名次 忘记报口语考试但俄语130如果分数名次够了，报考该校俄语专业能不能被录取，会不会因为没有口语考试成绩而退档？",
        "answer": "你好，报考我校外语专业需参加省级统一组织的外语口试，如省级不统一组织，可以不参加。如统一组织但未参加，不能被俄语专业录取。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "我是新疆单列类体育类考生，综合成绩为61.6分请问能报考本校吗？去年本校的投档线和最低录取分数线是多少？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-招生",
        "question": "江苏物生地483过本科线21分报考贵校06专业组有几成把握",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "您好 我是新疆文科单列类考生 分数295 位次6221 报考伊犁师范有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-视力",
        "question": "贵校生物科学对近视六百多度有要求吗",
        "answer": "暂无要求"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-投挡问题",
        "question": "贵校今年在广西文史类只招4人，如果在我分数前面有4人也报了贵校，那我的挡案还会进贵校吗？还是说直接招够了，我的挡案就不会再投进贵校（希望得到具体答复，谢谢）",
        "answer": "我校投档比例为100%"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-提档比",
        "question": "老师您好，想问问贵校提档比是1:1吗？服从调剂会不会被退档？谢谢老师！",
        "answer": "我校投档比为100%"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-体检",
        "question": "哪些专业对视力有要求",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-诚心提问",
        "question": "想请问一下2024年声乐教育在贵州招多少，招生计划上只有音乐学。是以综和分来录取吗 文化刚过线物理组，音乐排679名，录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-新疆考生理科286报贵校国家专项和地方专项有希望吗",
        "question": "新疆考生理科286报贵校国家专项和地方专项有希望吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-报考咨询伊犁师范大学",
        "question": "老师你好，我是贵州省理科考生，分数在本科线上50分，排名在11万名左右，报考贵校的土木工程和物理学，能录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "山东物化生报考贵校的物化捆绑469分高一段线25分能上贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "湖南美术生文化362艺术227排名11035可以被录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-解释一下招生简章上的第十八条，同分情况下如何录取",
        "question": "解释一下招生简章上的第十八条，同分情况下如何录取",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-湖北物化政考生录取率",
        "question": "湖北考生物化政495分，想报考学05专业组电子信息工程 几率大吗?",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-志愿填报",
        "question": "老师您好，我声乐表演分数202.07文科394有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范大学",
        "question": "老师您好！江西日语美术生，综合分495.5，排名6610，有机会录取吗？学校开设公共日语吗？美术设计专业可以考本校的研究生吗？学校住宿条件怎么样啊？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-1",
        "question": "请问在广东选物理的487排位1701063可以被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "请问四川美声综合分468排名562加上民族排名906有望读回校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取（伊犁师范大学）",
        "question": "四川理科考生494可以被贵校录取吗？ 服从调剂的话，有没有退档的风险",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-老师好，如果我选服从调剂的话是不是一定不会被退档？",
        "question": "我四川文科504，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取。",
        "question": "河北文科生490位次四万两千多名报考伊犁师范大学小学教育录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范大学",
        "question": "老师您好，我是云南美术生，我文化385，专业252，能被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "老师你好，我是河南的文科考生，今年考了485，位次48861，请问报考贵校被录取的几率大吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-广播电视学 法学",
        "question": "请问一下 重庆文科500 省位次14880能走贵校这两个专业其中之一吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-思想政治教育（师范） 汉语言文学（师范）",
        "question": "请问一下 重庆文科500 省位次14880能走贵校这个两个专业之一吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-大类招生",
        "question": "请问贵校存在大类招生吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取咨询",
        "question": "山东物化地466分被录取的可能性大吗？能报考贵校什么专业？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-山东民舞",
        "question": "老师山东民舞199文化364综合431.6有概率报考伊犁师范大学吗？学校采取志愿优先还是分数优先，有身高限制吗？承诺进档不退档吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "请问河南理科457报考贵校应用化学录取几率如何",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校2023年投档比是多少",
        "answer": "我校投档比为100%"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-新疆美术考生",
        "question": "您好，我是新疆美术文史考生，文化315分专业219分综合成绩431分，能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-湖北",
        "question": "湖北体育生考515可以报考本大学吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "广西史政地组合379分，排名63128能被录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范",
        "question": "四川美术综合分500 位次九千多 能上本校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问四川理科考生495分可以上贵校的电子信息与科学技",
        "question": "请问四川理科考生495可以上贵校的电子信息科学与技术或者网络与新媒体吗谢谢",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-咨询",
        "question": "重庆文科考生27440报考贵校几率大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "四川考生理科464加分474有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-专业极差",
        "question": "请问贵校会设置专业极差吗？我在招生章程中未明确看到",
        "answer": "我校不设置专业极差"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-甘肃考生文科学习日语高考成绩421位次23541能录取吗",
        "question": "谢谢！！",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "你好，江苏考生物地生 490分，能录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-志愿填报",
        "question": "老师你好，四川理科492分能上贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "对四川贫困县加分承认多少分",
        "answer": "我校政策加分最高认可20分。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-咨询",
        "question": "1.陕西省9w报考录取希望大不大？、 2.若进档后无身体原因但是其他专业均招满是否会被退档（服从调剂） 感谢领导解答问题.",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "湖北483可以上贵校吗，什么专业呢",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "新疆普通文科349 位次9510有机会上伊犁师范吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-体检受限",
        "question": "老师您好，贵校汉语言文学专业对视力和身高有什么要求吗",
        "answer": "暂无要求"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问252位次27475可以填报伊犁师范吗",
        "question": "本人成绩252可以优先考虑伊犁师范吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-甘肃440被录取几率大吗？",
        "question": "甘肃24届考生科目为政史地高考成绩440分位次19338被咱们学校录取几率大吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取概率",
        "question": "你好，广西考生345分，位次在183005左右。",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "文科497，位次41643，报考贵校希望大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "河北文科生493排名40960可以被录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "该校的投档线什么时候出",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "刚过本科线能不能上该院校",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取与加分政策",
        "question": "四川理科裸分473 地区汉族加分能加全部25分还是只加10分 加分后能上贵校吗 【往年数据以参考 希望能给出准确答复 万分感谢 90度鞠躬",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-专业",
        "question": "新疆文科考生350分位次9438可以报考网络与新媒体吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-新疆美术生综合分420能不能去伊犁师范",
        "question": "新疆美术生综合分420能不能考上伊犁师范",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-四川美术生",
        "question": "四川理科美术生，综合分492分，有机会就读本校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-河南文科",
        "question": "河南文科439可以填报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-体考",
        "question": "四川体考生专业分83.47文化裸分338，有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-云南体育生",
        "question": "老师 您好 我想问一下 体育78.45 文化362理科 服从调剂 能被贵校录取的机会大不大？还有 贵校投案比例是多少",
        "answer": "我校在云南省未设置体育类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "老师您好 我是江苏物化地考生分数488位次158767 被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-陕西美术",
        "question": "你好，文美综合分449.5有希望吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-报考",
        "question": "招收湖北省体育生吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-足球运动",
        "question": "老师您好，浙江男生体育88分，文化课463分，综合分563分，位次1576，热爱足球，请问是否有机会被贵校足球运动专业录取？",
        "answer": "我校足球运动专业通过体育单招方式录取，2024年已拟录取完毕。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-江苏",
        "question": "历政地508，可以报贵校的思想政治师范吗，如果服从调剂，有没有考研要求",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "请问四川理科501位次130000有望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-填报",
        "question": "请问贵州物理类421排名118498，可以填报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-新疆文史类位次7501",
        "question": "老师您好！我的问题是这个位次可以被贵校录取吗？想去贵校的英语专业和法学专业有机会吗？请老师指导，谢谢老师。",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-四川",
        "question": "今年四川理科考生460分，排名为19万名，能否报读贵校？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "请问 湖南 理科457 有机会被该校录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "我是新疆伊犁州的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校视觉传达设计专业，有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-关于中国少数民族语言文学专业的咨询",
        "question": "老师您好，请问1、贵校中国少数民族语言文学专业主要学习那个少数民族的语言？2、该专业就业率如何？由哪些就业方向？3、学校是否有本专业的研究生？由没有保研的资格？保研率是多少？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-退档",
        "question": "如果档案进入贵校，且服从调剂是否有退档风险",
        "answer": "如体检无异常（重大疾病或色弱、色盲）且符合剩余专业单科成绩要求，一般情况下不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-你好，我是陕西理科考生",
        "question": "理工分数434，省排名90244，是否可以报考报考贵校生物科学专业，情况如何？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-招生",
        "question": "你好，我是四川的音乐声生，学习音乐表演民族唱法，专业成绩190.64，文化成绩381，综合成绩428.8，请问有可能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "请问贵校的官网上最低分就是当年的实录线吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-湖南",
        "question": "您好，湖南器乐文科，文化332，艺术音表249，音教245能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "河南475分位次188252~190019，想报考贵校电气工程及其自动化专业，请问可能性大吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-音乐",
        "question": "您好，湖南器乐文科，文化332，艺术音表249，能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "江苏文科501 位次39856能被录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "四川理科476，位次17万有机会报考贵校吗？如果进入贵校后是否可以转专业呢？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "福建物生地479,89275有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "广西 历史类 397分能报考本校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-河北考生",
        "question": "河北考生，女，想就读本校会计专业",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "请问贵校2024年在广西招生吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-四川美术生",
        "question": "专业248文化337有希望录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-加分政策",
        "question": "我是四川文科生 少数民族 裸分419 不知道该校是否承认四川加分政策 加多少分 我有希望吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-陕西体育理",
        "question": "文化课367体育77有机会考上贵校嘛？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-体育",
        "question": "体育76 文化364可以报伊犁师范吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-投档比例",
        "question": "请问该校2024投档比例是多少",
        "answer": "我校投档比为100%"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-高考录取",
        "question": "我是2024年安徽高考考生，今年选历史，考了451能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "四川省理科498分有可能被贵校生物科学专业录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-湖南音乐生",
        "question": "请问贵校在湖南有招生计划吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "question": "江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-四川考生495能读贵校吗",
        "question": "四川考生495能读贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-重庆录取",
        "question": "重庆文科501排名，14692有望被录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-伊犁师范宁夏理科",
        "question": "宁夏理科393位次22277有机会报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "老师你好 我是江苏考生 音乐表演声乐综合分468 排名805 能报考本校吗",
        "answer": "同学你好，我校2024年在贵省未投放音乐类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "您校招收四川舞蹈艺考生吗？，如果有按贵校综合分算法，需要多少分，可以报",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，联考成绩207分，可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-高考志愿报考",
        "question": "老师您好 我是内蒙古的文科考生 分数391 位次大概17450 左右 可以报名少数民族语言专业或者别的文科专业吗 服从调剂",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-宁夏美术生",
        "question": "您好，贵校2024年会招收宁夏美术生吗",
        "answer": "我校2024年在宁夏未投放艺术类专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-宁夏艺考",
        "question": "老师您好，宁夏美术生专业207/1546，文化课396/12818",
        "answer": "我校2024年在宁夏未投放艺术类专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-请问宿舍有空调吗",
        "question": "网上的回答不一，所以在这问问",
        "answer": "你好，我校暂无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗？是否有要求？",
        "answer": "学校有完备的转专业政策，你入学后可在第一学期（10月左右）申请转专业、第二学期（5月左右）申请降级转专业，由转出学院同意后，参加转入学院和转入专业的相关考核（考核方式以学院有关要求为准，可能采用面试、面谈、测试、综合考察等形式）并考核通过后，由教务处报请学校审批通过，申请通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-艺考",
        "question": "老师您好，宁夏美术生专业207，文化396，可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校2024年在宁夏未投放艺术类专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-能否录取？",
        "question": "云南美术生 文化(理科)：394 排名：121146 艺术：237.4 排名：9759 能否被贵校录取？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-录取",
        "question": "新疆单列生，体育生，体育分87.4文化分290，有希望被贵校体育教育或社会体育专业录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-高考录取",
        "question": "你好我是宁夏文科考生考了421 在本校报志愿有多大的几率",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-报考",
        "question": "老师您好，宁夏考生 420 分，位次 16531 可以报贵校吗如果可以报考的话有哪些专业可以，希望有多大，投档比是多少",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学！我校是教育部、江苏省与新疆维吾尔自治区人民政府共建高校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-音乐",
        "question": "您好，我是湖南全文器乐主项，音乐教育245，音乐表演249，文化400有希望吗",
        "answer": "你好，欢迎报考伊犁师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁师范大学",
        "title": "伊犁师范大学-加分政策",
        "question": "您好，请问贵校今年承认四川省凉山彝族自治州汉族考生的25分政策加分吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考伊犁师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-能否录取",
        "question": "老师您好，我是一位河南的理科生，考了418分，可以冲一把贵学校不",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-能否录取",
        "question": "老师您好，我是一位河南的理科生，考了418分，可以冲一把贵学校不",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-能否录取",
        "question": "老师您好，我是一位河南的理科生，考了418分，可以冲一把贵学校不",
        "answer": "过了省控线可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-能否录取",
        "question": "老师您好，我是一位河南的理科生，考了418分，可以冲一把贵学校不",
        "answer": "过了省控线可以报考我校本科"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-能否录取",
        "question": "老师您好，我是一位河南的理科生，考了418分，可以冲一把贵学校不",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-广东",
        "question": "广东物生政447，排位24w本科录取几率大吗",
        "answer": "没有分数依据，按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-老师好",
        "question": "湖北体育女生专科，文化312，体育441，综合分486，能报体育教育吗？报考的代码怎么填？",
        "answer": "建议查询招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-升本",
        "question": "体育类可以专升本吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "江西物理组452可以进贵校本科吗？江西物理组省控线448",
        "answer": "可以报考，按照分数高低来录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-问问",
        "question": "您好，请问贵校是本科吗？",
        "answer": "是的 "
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "河南理科233报专科专业希望大吗",
        "answer": "按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "河南理科455排名225087能被贵校录取吗建议推荐什么专业感谢老师",
        "answer": "建议看招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专业",
        "question": "录取后可以转专业嘛？专业好转嘛",
        "answer": "可以，大一下学期可以换"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川",
        "question": "四川文科大概多少能上贵校",
        "answer": "过了分数线可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "您好，我是广东历史类考生，456排位71573，可以报考贵校吗？",
        "answer": "过了广东省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-退档",
        "question": "您好，广东省采取平行志愿的原则，请问贵校师1：1.05投档，还是1：1投档？",
        "answer": "按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新和",
        "question": "新疆单列类216位次40918，请问能被贵校录取吗？",
        "answer": "按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "物理类学生是否可以报考贵校小学道德与法治，小学语文教育，小学英语教育等专业",
        "answer": "报不了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-老师好",
        "question": "湖北体育女生，综合分486，能报体育教育吗？报考的代码怎么填？",
        "answer": "我校本科不招体育类专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-河北美术生",
        "question": "河北美术生综合分442可以报考贵校的美术教育专业嘛",
        "answer": "我校不招本科美术生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-调剂",
        "question": "如果考生进入贵校投档线，报考时填写了除院校专业组内身体条件无法录取的专业外的其他所有志愿，但是达不到志愿专业最低分，而且服从调剂，那么会被调剂到无法录取的专业从而被退档，还是有其它处理方式？",
        "answer": "不能报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "四川文464，被贵校本科专业录取的几率大吗",
        "answer": "过了省控线可以报考本科"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-文科463",
        "question": "能被贵校录取吗",
        "answer": "按分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "请问贵校在浙江本科招生几人？",
        "answer": "12人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-分数",
        "question": "我是新疆单列类分数在244分 位次30189 这个学年可以冲吗",
        "answer": "过了省控线可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "招收辽宁考生吗",
        "answer": "招"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询报考",
        "question": "你好，贵校法律实务专业在黑龙江省的最低分数线为多少？首选历史考生分数381分，是否可报考贵校法律事务专业？录取概率大不大？",
        "answer": "我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-您好，广东省历史类488有希望报考贵校吗",
        "question": "历史类488",
        "answer": "过了本科分数线可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-请问本科毕业后是授予专业学士学位还是学士学位",
        "question": "贵校办校类型是普通本科还是职业教育本科呢，谢谢回复",
        "answer": "普通本科"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-护理",
        "question": "河北省理科最低多少分能上贵校",
        "answer": "过了省控线可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902",
        "question": "老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902 科目为物化生，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "过了省控线就可以报考，建议查询我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-请问如果我没有查乙肝,可以报考学前教育吗？",
        "question": "请问如果我没有查乙肝,可以报考学前教育吗？",
        "answer": "入学必须参加体检"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-请问如果我没有查乙肝,可以报考学前教育吗？",
        "question": "请问如果我没有查乙肝,可以报考学前教育吗？",
        "answer": "入学必须参加体检"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专业限制",
        "question": "请问如果我没有查乙肝,可以报考学前教育吗？",
        "answer": "入学必须参加体检"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专业",
        "question": "请问如果我没有查乙肝,可以报考学前教育吗？",
        "answer": "入学必须参加体检"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆和田学院",
        "question": "四川文科生485 位次52184 思想政治教育专业录取几率大吗？",
        "answer": "按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-投档",
        "question": "贵校对河南考生投档比多少啊，文科476分，位次55683，被录取的希望大吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考，建议查询我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-分数",
        "question": "请问是志愿优先还是分数优先？",
        "answer": "分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专业",
        "question": "如果我没有查乙肝，可以学学前教育吗？",
        "answer": "入学必须参加体检"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "对云南招生吗 文科位次31229有希望吗",
        "answer": "招，建议查询我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆和田学院",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "过了省控线就可以报考，招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专升本",
        "question": "贵校的中药学可以专升本吗",
        "answer": "可以       "
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆和田",
        "question": "河南文科生470分被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "按高低分数录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-退档",
        "question": "您好，请问贵校是只要投档进去，服从调剂，除体检因素外，就不会退档是吗",
        "answer": "不是，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "陕西文科434有机会上吗？代码是什么？招收多少人？",
        "answer": "过了省控线就可以报考，按照分数高低录取，建议查询我校招生简章，10765"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-宿舍",
        "question": "是上床下桌吗？在河南省招收文科多少人？",
        "answer": "是  招收  具体查询招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师 您好 我是重庆文科的考生 请问我高考成绩是462分 有希望冲刺贵校的思想政治专业吗",
        "answer": "过了重庆省控线就可以报考，我们是按分数从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "请问是过了本省的本科线就可以填报是吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-可以考上吗",
        "question": "您好，我是新疆单列类选考外语考生，231分 35079名，可以被你们学校录取吗，可以专生本吗",
        "answer": "可以报考，按高到低分数录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "以下问题均指本科 1.贵校是首次在陕西省招生？ 2.贵校是否可以转专业？ 3.陕西省9w冲刺贵校本科专业是否有希望被录取,10w位次呢？ 4.贵校宿舍是否有空调？ 5.贵校陕西省投档比如何? 6.贵校建设层次如何？ 感谢领导回复。",
        "answer": "是，是，我们按分数高低分数录取，建议看我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-和田",
        "question": "河南文科生470分会被贵校录取吗",
        "answer": "志愿往前，录取可能性大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-医学专升本",
        "question": "报贵校的医学检验技术专升本 在本校上还是有合作的学校",
        "answer": "等你上完学再说"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专科",
        "question": "湖南有专科报名吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "今年会对北疆录取吗",
        "answer": "会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-江西美术生",
        "question": "老师好，江西美术生，文专双过线，综合分479，排名9321，请问贵校是按综合分还是按排名录取？能有希望进贵校吗？",
        "answer": "我校不招艺术类本科生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "贵校的学前与小学这两个专业对文化课分数有什么要求吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "河南理科399可以报考贵校吗",
        "answer": "过了河南分数线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-退档",
        "question": "请问贵校投档比例多少，如果达到最低分数线是否会退档",
        "answer": "暂无投档比，我们按照分数高低录取，录满就不会录取了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类物化生，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我们按高低分数录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-转专业",
        "question": "想了解一下贵校关于转专业的条件",
        "answer": "大一下学期可以换专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "您好，四川理科考生，分数443，排名22000左右，报考贵校的计算机应用技术或者计算机网络技术能录取吗，后期专升本能够报哪些学校，专升本录取率大概是多少",
        "answer": "按高低分数录取，等你上完学再说"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "请问今年广东历史类招生吗？在网站上没有搜索到相关信息。如果招生，招生的相关专业有什么？广东历史过来了本科线50分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "招生，招生简章上有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-河南420分能否上贵校",
        "question": "河南420分能否上贵校的本科批次",
        "answer": "过了本科线就可以报考，按高低分数录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师你好，湖南省，444分，省排名160800左右，物化生，女，想报贵校希望大吗？",
        "answer": "过了本科线就可以报考，按高低分数录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-希望大不大？",
        "question": "福建考生分数453，位次108095，服从调剂，希望上贵校，概率大不大，请告知，谢谢！",
        "answer": "过了分数线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "陕西考生招生吗 分数是425可以报名吗",
        "answer": "招生，过了本科线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "你好，请问贵校24年在广东招本科生吗",
        "answer": "招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "河南理科399可以报考贵校吗",
        "answer": "过了本科线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-本科专业",
        "question": "贵校有哪些是历史方向的本科专业？",
        "answer": "请您建议看招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "老师您好，2024届本科新生在哪个校区？ 宿舍是几人间？",
        "answer": "新校区老校区都有本科，4-8人间"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "河南文科480 位次52598 能否被贵校录取",
        "answer": "过了本科分数线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-陕西录取",
        "question": "请问老师咱们今年在陕西招生计划人数是多少",
        "answer": "招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "请问今年首招本科生以后发的是。全日制本科学位吗？本科是在新校区吗？教师资源怎么样呀？",
        "answer": "建议看招生简章，新校区老校区都有本科，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "河南理科441",
        "answer": "按高低分数录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-理科",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "不考虑投档比"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-代码",
        "question": "学校代码是多少",
        "answer": "建议查询我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-河南文史类考生刚过本科线，有机会上本校的小学教育专业吗？",
        "question": "其他的专业呢？",
        "answer": "按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师你好！2024年陕西理工437分，位次87889能否进入贵校学习。谢谢！",
        "answer": "过了省控线可以报考我校，建议查询我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川文科473报考思想政治教育专业",
        "question": "我是四川文科考生473分，准备第一志愿报考贵校，思想政治教育专业录取概率大吗？转专业政策怎么样？",
        "answer": "过来省控线就可以报考，大一下学期可以换专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-青海文科293分",
        "question": "请问这个分数可以报考您校吗",
        "answer": "过了分数线就可以报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-院校代码",
        "question": "在河南省的院校代码是多少？计划招多少人？投档比是多少？",
        "answer": "建议咨询我校招生简章，17，没有投比"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-院校代码",
        "question": "在河南省的院校代码是多少？计划招多少人？投档比是多少？",
        "answer": "建议查询我校招生简章，17，没有投档比"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "陕西文科437 位次31925有希望吗哪个专业",
        "answer": "过了分数线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-无招生简章",
        "question": "您学校的招生简章，在阳光高考上没有，招生网址上也没有简章？请核实下",
        "answer": "关注和田师范专科学校公众号"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-山东的招生计划",
        "question": "山东文科461可以录取吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃物化地386报考，有机会录取吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "尊敬老师您好。贵校的思想政治专业在哪个校区？",
        "answer": "新校区"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-院校代码",
        "question": "在河南省的院校代码是多少?计划招多少人？投档比是多少？",
        "answer": "建设查询我校招生简章，17，没有投档比"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "请问四川文科报考该校大概需要多少分和位次",
        "answer": "过了省控线就可以报考，按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "云南文科超二本线27分有机会录取贵校吗 具体什么专业",
        "answer": "建议查询我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "你好我是今年山东考生，想问一下政史地449分有希望进入本院校吗",
        "answer": "建议查询我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-老师好",
        "question": "我是福建文科考生，史地政分数为438分，排名25054，比较向往报考贵大学，是否有机会填报呢？如果有，老师能推荐一下专业吗？谢谢！",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-可以专升本嘛",
        "question": "up",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "贵校投档比例是1∶1吗？",
        "answer": "没有投档比"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "江西物化生450分有被录取的概率吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-2024年在河北招本科生吗？",
        "question": "2024年在河北招本科生吗？",
        "answer": "招"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "你好，我是河北考生，成绩是432建议报考咱们学校的本科吗？",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "河南理科399有希望去本校吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "新疆文科考生超投档线12分能被录取吗 退档概率大不大",
        "answer": "建设查询我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "有具体的本科专业的专业分吗？有其他要求吗？",
        "answer": "过了河南省控线就可以报考，具体可参考我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "黑龙江文科450有希望去思想政治教育专业吗",
        "answer": "过了黑龙江本科线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "请问今年对河南招生吗？对河南招生人数多少？招生简章在哪里看？",
        "answer": "招生，阳光高考网可以搜到我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "江苏理科462，有希望被录取吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考  按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "你好 如果报考体育专业 服从调剂 会被调剂到哪种专业",
        "answer": "我校本科暂不招收体育类专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-代码",
        "question": "学校代码？是4位数的不是5位数，谢谢！",
        "answer": "09032517225"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "平行志愿会被退档吗",
        "answer": "我们按分数来对比，如果达到专业要求就会录取  达不到专业要求作退档处理"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "平行志愿会被退档吗",
        "answer": "我们会按照分数，按顺序看是否符合我校专业，如果都不符合作退档处理"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "新疆单列，差一分过二本，报考的话有机会录取吗？",
        "answer": "没机会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "请问贵校转专业政策如何",
        "answer": " 转专业要参加考试，且高考成绩达到所转专业最低录取成绩"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "湖南过理科本科线8分填报贵院机会大吗.",
        "answer": "可以尝试报考，我们按分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师好，贵州考生文化分318，美术考生221，可以填报本院校吗？",
        "answer": "我校本科不招收艺术类考生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "陕西文科407报新增科目有多大可能性",
        "answer": "过了陕西省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-院校代号是多少",
        "question": "招生",
        "answer": "10765"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆克州",
        "question": "有没有定向招生计划？克州这边如何报考？ 245分 29709有希望吗？",
        "answer": "咨询09032517225"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "该校是公办本科吗 陕西理科435位次89101可以报考本校吗",
        "answer": "是  过了陕西二本线就可以报考，我们按分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-甘肃",
        "question": "请问今年在甘肃招生吗",
        "answer": "招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "贵校在江西物化生方向的招多少人",
        "answer": "文理共招168人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川招生",
        "question": "四川本科理科要招多少",
        "answer": "25人左右"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "今年本校打算在湖南招多少学生,如果服从调剂会不会被退档",
        "answer": "87人，服从调剂如果不能达到所有专业录取条件也可能被退档"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-您好，河南理科422有希望报考贵校吗",
        "question": "如上",
        "answer": "过分数线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-毕业证",
        "question": "老师您好，3年制专科毕业后，证书上会写专科毕业吗？本校可以专升本吗？",
        "answer": "专科录取毕业证书就是专科，本校暂不支持专升本"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "本科专业宿舍是几人间",
        "answer": "4-8人间均有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "宿舍有空调吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "寝室有独立卫生间吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-贵州省刚刚过本科线线一分，有机会吗？",
        "question": "贵州省考生刚刚超线一分，是否有机会就读本校本科（理科）",
        "answer": "可以尝试报考，我校按分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师，你好，贵校理科生不能报小学英语专业吗？",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师，我是江西文科生489分，位次37571可以报考贵校吗？",
        "answer": "过了省控线就可以报考我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "浙江517政史地有机会本科吗",
        "answer": "过了本科线就可以报考  我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "在新疆理科的投档比是多少",
        "answer": "暂不统计投档比 我校按照分数从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-艺术生",
        "question": "老师您好，我声乐表演分数202.07文科394有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "专科有机会  我校本科暂不招收艺术类考生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-河南理科录取",
        "question": "河南理科411位次303568报考录取几率大吗",
        "answer": "过了河南理科分数线就可以报考  我们按照分数从高到底录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-今年本科专业是否招收湖南考生",
        "question": "今年本科专业是否招收湖南考生，湖南物生地427可以报考哪些专业",
        "answer": "20人  可报考小学教育 计算机类专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-陕西文科",
        "question": "老师您好，陕西文科考生总分421，位次37885，报考贵校录取几率大吗，文科在哪个校区，期待答复，谢谢",
        "answer": "文科在新校区，我校按照分数高低录取，第一志愿服从调剂 录取概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-代码",
        "question": "新疆和田学院的代码和本科专业代码",
        "answer": "建议查询我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆和田",
        "question": "新疆理科290报考贵校本科有希望吗？",
        "answer": "过了新疆分数线就可以报考  我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "四川理科468能报考吗，几率大吗",
        "answer": "我们按照分数从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "四川理科468能报考吗，几率大吗",
        "answer": "可第一志愿报考服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "贵校再四川录取本科有几个专业",
        "answer": "6各本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-广东招生",
        "question": "请问贵校在广东招本科物理类的共多少人？",
        "answer": "7人左右"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-贵州历史类考生445，有机会进入贵校就读吗？",
        "question": "111",
        "answer": "过了贵州文科分数线就可以报考，我们按照分数从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "海南考生504分能上嘛",
        "answer": "第一志愿服从调剂  概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "在山东招生嘛？",
        "answer": "招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-您好，请问今年在甘肃招不招生，",
        "question": "今年在甘肃本科招生吗，物理组393，位次80824可以报吗？ 录取的几率大吗",
        "answer": "招生，第一志愿  服从调剂 概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "四川理科考生，479，位次16万，有希望没有啊",
        "answer": "过了四川省控线就可以报考，我校按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生章程",
        "question": "怎么没有招生章程?",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-学校名称",
        "question": "现在填报的话是不是要找新疆和田学院而不是和田师范专科学校呢？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-河南考生",
        "question": "河南理科433分超过二本线37分有机会吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专业咨询",
        "question": "贵校法学类只有思想政治教育一个专业吗？ 思想政治教育毕业证书上的专业代码是多少？",
        "answer": "建议查询招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "重庆物理考生本科线上35分462分八万一千名可以报考贵校吗？",
        "answer": "有机会  第一志愿服从调剂概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-投档",
        "question": "投档比例是多少",
        "answer": "暂无投档比   按照分数从高到底录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "重庆考生450分，想报贵校的思想政治教育可以吗？",
        "answer": "有机会  我们按照分数从高到低欧"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-代码",
        "question": "查不到院校代码，外面搜的给5位，四川的怎么填，阳光高考里面又没新疆和田的招生简章，没出来",
        "answer": "拨打09032517225"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-重庆体育",
        "question": "今年贵校对重庆有招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "我校本科专业暂无体育专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-加分",
        "question": "有少数民族加分吗？",
        "answer": "按照相关规定享受加分政策"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-问题有点多",
        "question": "1、在河北招文科生吗（如果没有，以下问题不用回答） 2、有哪些在河北招生的文科本科专业 3、如果有，在河北报考志愿的院校代码和专业代码是什么",
        "answer": "招生  建议查询我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招收类型",
        "question": "有招收专科吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招考",
        "question": "在重庆招考吗",
        "answer": "招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川录取",
        "question": "在四川招生学校代码是多少，查不到呀",
        "answer": "阳光高考网可以查到  已公布"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-算是民办学校吗",
        "question": "111",
        "answer": "公办"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-学校的本科新生宿舍环境",
        "question": "1有没有独立卫生间 2有没有独立空调 3宿舍是几人间",
        "answer": "建议上网查询"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-乌市理科考生",
        "question": "277分可以报本科吗？",
        "answer": "过了本科线就可以报考，我校从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "可以考研吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-你你好们第一年招本科生，分数是否不会太高，对甘肃招生计划多少",
        "question": "，，，，",
        "answer": "174人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-你们是第一年招本科生？",
        "question": "111",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-甘肃历史类过本科线四到五分425可以冲吗",
        "question": "111",
        "answer": "可以尝试，不能保证"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报名本科专业",
        "question": "贵校对广西考生最低录取分数是多少",
        "answer": "从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报名本科专业",
        "question": "广西理科物化生382可以报小学教育吗",
        "answer": "过了广西分数线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "四川文科482可以报考吗",
        "answer": "过线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-生活",
        "question": "告诉我吧呜呜呜呜是不是物价高啊 我是个穷学生的 害怕饭太贵了吃不起啊",
        "answer": "看自己经济状况，有人一月300照样吃饱  有人一月上万也觉得不够"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "本科专业寝室条件",
        "answer": "4-8人间不定"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "2024年本科专业在哪个校区",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师您好，请问贵校在宁夏招录多少本科文科生",
        "answer": "7-8人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "这个由两所专科学校和办的本科学校今年计划招生为什么名额好少",
        "answer": "招生7100人，各专业和省份计划不同"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-生活",
        "question": "学校超市里面物价贵不贵 食堂的饭便宜不 学校附近有娱乐场所没 看宣传视频学校后面全是草原 是不是就要坐车才能去市里买东西",
        "answer": "建议在网上查询"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-提档后服从调剂会退档吗",
        "question": "如上",
        "answer": "达不到专业要求会退档"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "在公办二本批次录取吗？",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-电话",
        "question": "贵校咨询电话是多少",
        "answer": "09032517225"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生名额",
        "question": "学校对湖南历史类考生的名额是多少？",
        "answer": "文理，本专科共招87人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-学历问题",
        "question": "贵校的学校层次是专科啊 但是也有本科学历 所以说毕业的话，上面显示的院校是本科院校还是专科院校呢？",
        "answer": "新疆和田学院"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-您好湖南历史方向投录比是1:1吗？",
        "question": "您好湖南历史方向投录比是1:1吗？达不到学校的最低录取线是不是就不会提档。",
        "answer": "按照分数高低录取，教育考试院将考生档案投递，不是我们提档，录取后档案在这边，不能退档"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取名额满了会被退档吗",
        "question": "如题",
        "answer": "会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "贵校在河南文科录取最低位次是多少？",
        "answer": "暂没有统计位次"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "请问学校文科录取大概多少能过啊，新疆本地生文科330，位次11350，能录取吗",
        "answer": "我们按照考生分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-广东招生",
        "question": "请问贵校今年在广东招物理类本科吗？大概招多少人呢？试过本科线就可以填志愿吗？",
        "answer": "过线可以填报，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆",
        "question": "新疆理科290有希望吗",
        "answer": "我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "请问贵校的投档比",
        "answer": "按分数高低录取，不统计投档比"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "四川本科理科招好多人",
        "answer": "25人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-小学数学教育",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考小学数学教育专业吗 小学数学教育专业可以专升本吗",
        "answer": "过了线就可以报考，我们按分数高低录"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-单列类 专科",
        "question": "单列类专科 去年的护理专业分数线多少啊 211分 能上贵学校吗",
        "answer": "过了线就可以报考，我们按分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-住宿问题",
        "question": "该大学可以走读吗",
        "answer": "不可以，除非特殊原因"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "湖南430分能进贵校自动化吗，没有选化学",
        "answer": "没有自动化专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取规则",
        "question": "是先录第一志愿吗",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆和田学院",
        "question": "河南理科416，位次294822，报考贵校有希望吗？对河南的投档比是多少？",
        "answer": "过线就可以报考，我们按分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-老师你好，请问甘肃物理类423，排名六万七，有希望被贵校本科",
        "question": "本科录取吗",
        "answer": "我们按照分数从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "老师，江苏艺术文科生综合分438有希望报咱学校吗",
        "answer": "本科没有艺术类专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "贵校在陕是本科二批投档吗？招生电话是多少?",
        "answer": "09032517225"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考与录取",
        "question": "你好，黑龙江首选历史考生位次30107，是否可报考贵校法律事务专业？录取概率多少？贵校在黑龙江招生计划数多少？",
        "answer": "法律事务是专科专业，计划1人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生录取",
        "question": "重庆全理445 报考贵校有希望吗 可以选什么专业 省控线是多少呢",
        "answer": "过了重庆省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生录取",
        "question": "重庆全理445 报考贵校有希望吗 可以选什么专业 省控线是多少呢",
        "answer": "专业建议参考我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考与录取",
        "question": "你好，黑龙江考生位次30107，是否可报考贵校法律事务专业？录取概率多少？贵校在黑龙江招生计划数多少？",
        "answer": "计划招生1人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考与录取",
        "question": "你好，黑龙江考生位次在30107，能否报考贵校？贵校在黑龙江招生计划数多少？",
        "answer": "86人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专业",
        "question": "好转专业吗",
        "answer": "不好转"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-退档问题",
        "question": "在川招收专业含有学前教育，因为色弱本专业不合适，只能选填思政和小学教育，服从专业调剂，这种情况，如果调档会不会因为色弱问题退档？谢谢回复。",
        "answer": "达到分数线可以报考    专业无要求的话不会因身体原因退档"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆本科招生",
        "question": "1、文科录入后面可不可以转理工科专业 2、如果可以转出转入什么要求 3、本科生宿舍是不是上床下桌",
        "answer": "不能  不一定"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师您好，贵校在江西招多少人",
        "answer": "168人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-江苏考生",
        "question": "在江苏开设的752304专业组是本科吗？物化地472分能上吗",
        "answer": "我们按照分数高低录取，江苏本专科都有计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "在四川招理科的专科吗",
        "answer": "招"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "在四川招专科吗，理科",
        "answer": "招"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "暂不计算投档比"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生咨询",
        "question": "2024河北是否招生？是不是本科？",
        "answer": "本专科都招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-关于招生",
        "question": "贵校是今年才开始在四川招本科生吗？我文科462有希望吗？谢谢",
        "answer": "是   按分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "老师，辽宁物理类文化课247 体育74.6 能报体育教育吗",
        "answer": "我们先考虑体育成绩，你体育成绩有点低"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "老师，您好 辽宁物理文化课247 能报护理专业吗",
        "answer": "有点低"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专业",
        "question": "老师专业好转吗？转专业的条件是什么？",
        "answer": "转专业不好转，大一下学期才可以考虑转专业，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "四川文科501有希望录取吗？如果选择调剂会不会被退档？学校宿舍和交通条件怎么样？谢谢",
        "answer": "按分数从高到低录取，按照成绩调剂到合适专业  学校环境建议上网查询"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "咱们学校在陕西文科招多少人？今年是第一次招吗？",
        "answer": "120，不是"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "贵校，在重庆招物理类本科多少人，本科开设那些专业",
        "answer": "5人，具体专业查询我校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-加分政策",
        "question": "您好老师，请问加分才过省控线可以报考您们学校吗",
        "answer": "可以，但概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-广东",
        "question": "广东文科312可以报考咱们这个学校吗？",
        "answer": "可以尝试"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "贵校，计划在重庆招生多少人",
        "answer": "本专科共250人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆老师好",
        "question": "浙江494史地技报考贵校可以录取本科吗。接受调剂。还有贵校的投放比是多少",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "今年贵校有没有在四川的招生名额，有的话是多少了",
        "answer": "有  334"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆",
        "question": "2024招生，招不招专科",
        "answer": "招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考类问题",
        "question": "重庆文科441分，过线13分，可以报考贵校的本科嘛",
        "answer": "可以报考，但是我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "河南理科423，过河南省本科二批27分，可以报考贵校本科吗？贵校是不是本科学校？",
        "answer": "可以报考本科，我们会按分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-考生提问",
        "question": "浙江体育考生位次多少大概",
        "answer": "我们按投档考生分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆和田学院",
        "question": "老师，您好！请问重庆应届女生史地政总分448分，位次27138有希望就读贵校吗，被退档机率大吗",
        "answer": "过了本科分数线就可以哦  我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "请问一下贵校在四川有招本科生的计划吗",
        "answer": "有本科计划  五排省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-加分上线",
        "question": "我想问一下该校承认四川贫困县加分政策的汉族考生加25分吗",
        "answer": "省教育考试院承认就可以"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "收陕西考生吗？",
        "answer": "收"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-甘肃",
        "question": "您好 贵校今年第一次在甘肃招生 请问物理方向441分可以报考贵校的什么专业呢",
        "answer": "我校一直面向甘肃招生，过了省控线就可以报考  我们按照分数高低录取   可以服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "新疆单列类文科330可以报考贵校吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取分数线",
        "question": "23年投档线是多少",
        "answer": "不同专业不一样，过了省控线就可以投档"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "1.陕西省9w名过本科批次线62分报考贵校是否会录取？ 2.贵校是否有进档不退档一说（服从调剂，身体要求合格）",
        "answer": "我们按照分数高低录取，录取了就无法退档"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取专业",
        "question": "文科472几率大吗",
        "answer": "我们按投档分数高低录取，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-河南文科450",
        "question": "今年在河南招生吗 文科450可以报师范类的吗",
        "answer": "文科本科师范类专业只有小学教育和学前教育，我们按投档分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "四川理科考生483录取概率大",
        "answer": "我们按照投档分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "贵校录取重庆专科吗？如果可以重庆318分位次126000。能否被该贵校专科录取？",
        "answer": "招收重庆考生，我们按照投档考生分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川美术",
        "question": "四川美术专业219，文化354均过本地本科线，，是否有机会就读该院校(本科)",
        "answer": "我校本科艺术类暂不招"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "请问该校的本科院校代码为多少？",
        "answer": "10765"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆和田学院",
        "question": "您好，今年该校对河南招收多少？河南理科416位次294822希望大吗？",
        "answer": "本专科共招生237人，我们按照投档考生分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "如何查看自己是否达到省控制线？ 是否在海南招收学生？",
        "answer": "百度，招收海南考生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川文科考生",
        "question": "贵校今年第一次在四川招生吗？谢谢",
        "answer": "不是"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-您好，本校在河南投录比按1：1吗？",
        "question": "也就是说，只要被提档，在同意调剂的情况下，会退档吗？",
        "answer": "如果达不到其他专业分数，服从调剂也会退档，一旦录取不作退档处理"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川文科",
        "question": "四川文科503分 位次全省排名三万七左右 有希望考上贵校吗 另外请问贵校的投档比是多少 是1:1吗",
        "answer": "按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专业",
        "question": "对于四川的专业哪些，毕业后的文聘是本科不",
        "answer": "本科专业录取的专业毕业后就是本科学位"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "山东文科457能上吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川考生可以报考吗",
        "question": "四川文科考生可以报考吗",
        "answer": "过了省录取分数线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-大学特性",
        "question": "请问贵校是本科还是专科呢",
        "answer": "不会百度吗"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-2024年江西女生、史政地472有机会录取贵校本科专业吗",
        "question": "2024年江西女生、史政地472有机会录取贵校本科专业吗",
        "answer": "过了江西省控线就可以报考，我们按照投档分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "去年在山东的最低录取线是多少",
        "answer": "建议你百度我校不同历年录取线"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "四川文科考生467分，位次6万多，可以报考该校吗？",
        "answer": "过了四川省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招录",
        "question": "您好，陕西省文科443，位次29287有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "过了陕西省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "请问贵校对广东省有招生计划嘛？广东历史类过本科线30多分可以录取本科专业吗？",
        "answer": "招生，可以报考我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-小学教育在河北今年招生名额多少？后续需要自己考取教师资格证吗",
        "question": "，",
        "answer": "9人，是的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "请问今年会录取湖北考生吗",
        "answer": "湖北有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-想咨询今年新设立的本科院校",
        "question": "就是想咨询新设立的本科院校四年后毕业证书是否为本科学位证书以及本科院校师资是怎样安排的谢谢",
        "answer": "本科专业录取的考生毕业之后是本科学位"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-高考",
        "question": "请问今年河北本科共招收多少人 查询不到",
        "answer": "50人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-您好，请问河南理科考生，超二批次线35分，服从调剂，能录吗？",
        "question": "您好，请问河南理科考生，超二批次线35分，服从调剂，有多大机会录取呢？",
        "answer": "可以报考，我们按照考生分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川录取",
        "question": "四川省文科加上照顾分469分有希望被您校思想政治教育专业录取吗？",
        "answer": "我们按照今年投档考生分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-您好，请问辽宁省理科374分上贵学校的可能性大吗",
        "question": "您好，请问辽宁省理科374分上贵学校的可能性大吗",
        "answer": "过了辽宁省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专业",
        "question": "录取后可以转专业吗",
        "answer": "大一下学期可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "山东341报专科专业有希望吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "贵校在云南的本科计划招生是多少？",
        "answer": "没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "请问贵校的思想政治教育专业在哪个校区呀？在福建招生几人呢？福建历史类本科上线19分有望被思想政治教育专业录取吗？",
        "answer": "新校区，3人，可以第一志愿报考，不能确保一定该专业录取，可以服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "你好 甘肃381过省线11分有希望报考吗",
        "answer": "可以第一志愿报考，服从调剂，不能保证"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "湖南考生，物理类429分是否有机会被教育学专业录取录取，服从调剂",
        "answer": "教育类本科只能报考小学教育专业，会调剂其他理工类专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-提前批",
        "question": "咱这个专科有提前批吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-高考",
        "question": "河北物理类可以报考什么本科专业 在阳光招生网各种小程序都搜不到招生简章",
        "answer": "小学教育，计算机科学与技术、数据科学与大数据技术"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取问题",
        "question": "请问湖南历史类456分可以尝试填报贵校吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我们是按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "辽宁物理政治可以报思想政治教育和学前教育吗？",
        "answer": "思想政治教育和学前教育属于文史类"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-志愿",
        "question": "贵校的本科专业对云南招生吗？",
        "answer": "面向云南招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "如果不同省份分数线不一样但是考生A分数与分数线一样另一个考生B过线几分但是考生A分数高于考生B，那学校会录取哪个？",
        "answer": "不同省的省控线不同，我们按省控线为基础"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-住宿环境",
        "question": "您好，请问贵校有独立卫浴吗？",
        "answer": "新校区有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "辽宁物理政治可以报法学吗(本科)",
        "answer": "本科没有法学专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "湖南全文443可以录取吗[]",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "湖南物理425概率大不大",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "湖南文科考生440能报考吗，录取几率大不？",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "辽宁物理类可以报什么本科专业",
        "answer": "小学教育、计算机科学与技术、数据科学与大数据技术、"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "广西今年回录取人吗",
        "answer": "今年本专科都在广西招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "河北文科449压线位次65868有机会被你们学校录取吗",
        "answer": "可以尝试报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师您好，山东454分报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我们按照分数高低录取，具体的要看今年投档考生多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "招辽宁本科吗？多少人?",
        "answer": "共招18个本科"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取分数线",
        "question": "四川文科大概多少分会被录取",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-毕业证",
        "question": "在贵校毕业后是本科毕业证和本科学位证吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "重庆理科432（物化生）可以报考这个学校吗?",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我校按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "新疆考生350分 位次9438可以录取吗",
        "answer": "应该没问题"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-医学类 本科 医学检验技术大概录取分数是多少",
        "question": "距离本科线差一点可以报考本科类医学检验技术吗",
        "answer": "报不了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-贵校在重庆招收多少名学生",
        "question": "大概多少分能录取",
        "answer": "过了省控线可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-贵校本科今年招生吗？",
        "question": "老师您好，2024年贵校在陕西招本科生吗？",
        "answer": "陕西招本科"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-河北27多万403能上不",
        "question": "上专科还是本科",
        "answer": "过了本科线可以报考本科，没过可以报专科"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-有专业级差吗",
        "question": "如上",
        "answer": "暂时没有，按照填报志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-重庆",
        "question": "重庆理科432有机会上贵校吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-重庆",
        "question": "该校可以考研吗？可以转专业吗",
        "answer": "大四可以考研，可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "重庆 物理类 408 104789 有机会报本校的本科专业吗谢谢",
        "answer": "过了重庆省控线就可以报考，我们按照报考分数从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-三加二职本链接",
        "question": "请问贵校有这个模式吗？如果有这个模式那有没有文科能报的三加二",
        "answer": "学前教育专业有三加二"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "河南文科475位次56502录取概率大吗",
        "answer": "过了本科分数线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-甘肃",
        "question": "1.是否在甘肃招生 2.文科招哪些专业",
        "answer": "招生，具体专业，建议查询我校招生简章，所有专业都有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-在哪里看招生代码",
        "question": "如上",
        "answer": "10765"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆考生306位次33791报考学校",
        "question": "新疆",
        "answer": "过了省控线就可以报考  我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生计划",
        "question": "医学检验技术在川招多少人",
        "answer": "12人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-投档",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "第一年招生本科暂无"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生计划",
        "question": "请问老师什么时候能看招生计划",
        "answer": "现在可以查到"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-医学检验技术在河北招多少人",
        "question": "如题",
        "answer": "8个"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "今年招生简章在哪看",
        "answer": "阳光高考网"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专业",
        "question": "该学院可以转专业吗？ 转专业有何条件",
        "answer": "可以转，上二才可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-1",
        "question": "文科广东466能上吗",
        "answer": "过了录取分数线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "江西物化生471分有没有机会录取贵校本科专业",
        "answer": "过了分数线就可以报考  我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-高考",
        "question": "老师 请问对河北招生的专业有哪些 具体计划要多少人 谢谢",
        "answer": "麻烦你查一下我校招生简章，上面都有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-本科专业有法学吗？江西历史类考生大概要多少分才能上",
        "question": "本科专业有法学吗？江西历史类考生大概要多少分才能上。贵校周围交通是否便利？",
        "answer": "没有法学专业，过了省控线就可以报考，文科在新校区"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "四川文科本科招生多少人？转专业能文科转理科吗？调剂可能会调到专科专业吗？",
        "answer": "20人，不能转，不会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "重庆市文科473，位次在20963能被贵校的思想政治专业录取吗？求解答，谢谢",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我校按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "山东考生475能报吗",
        "answer": "过了分数线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "本人河北物理类455分可以报考贵校医学检验专业吗",
        "answer": "过了分数线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-费用",
        "question": "请问贵校以后每年学费大概收多少",
        "answer": "不同专业学费不同，本、专科学费不同"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-贵校在山东2024年招本科吗？",
        "question": "贵校在山东2024年招本科吗？",
        "answer": "招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "河南文科429录取贵校本科概率有多大，本人由于身体原因选不了学前教育，如果小学教育和思想道德法治分高的话，被调剂到学前教育，又因为身体原因，这时会被退档吗",
        "answer": "拨打0903-2517225"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-入学",
        "question": "老师我是四川24届考生460分能来贵校的本科医疗检验技术专业就学吗？",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我校按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取分数线",
        "question": "想咨询一下贵校河南理科424可以报考贵校的本科批次吗谢谢",
        "answer": "过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川内",
        "question": "录取是本科院校吗？还是专科院校？ 往年的本科录取分数线和位置排名，理科是多少？",
        "answer": "本专科同时招生，过了省控线可以报考  我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-大学性质",
        "question": "请问贵校是公办本科学校还是公办专科学校。又或者是民办学校？",
        "answer": "公办"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-湖南",
        "question": "您好，湖南器乐文科，文化332，艺术音表249，音教245能上贵校吗？",
        "answer": "本科暂无艺术专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取新疆和田学院",
        "question": "贵校你好！湖北十堰首选物理再选政治地理401分，报考贵校本科能录取吗？",
        "answer": "过了省控线就可以报考  我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "你年在江西招不招省【本科】",
        "answer": "招"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "可以咨询一下面对四川理科考生本科专业的录取位次大概在哪个区间吗",
        "answer": "我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "老师请问河南理科436有希望报考贵校的本科专业吗",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-代码",
        "question": "本科每个专业的代码是什么",
        "answer": "建议我校招生简章所有专业代码都有"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川本科招生多少人？",
        "question": "如题",
        "answer": "62人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "理科生今年招生多少人",
        "answer": "建设查询我校招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-老师，广东招生吗？",
        "question": "宿舍有独立的卫浴吗？是达本科线就可以报名吗？",
        "answer": "广东招生， 新校区有独立卫浴，达到分数线我校可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师您好，我是来自黑龙江2024届历史类的考生，350分有缘于该校吗？可以被录取吗？",
        "answer": "达到分数线我校可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专业调剂",
        "question": "选了所给的全部专业后并且服从调剂，那么会被调剂到没有给出的专业还是会做退档处理",
        "answer": "首先调剂到所选调剂专业，如果到不到所选专业退档处理"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-新疆",
        "question": "山西艺术类考生总分406可以报考本校专科生吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "贵校的提档比是多少？是不是1：1，老校区和新校区的位置有很大的不同吗？",
        "answer": "不是1：1，老校区在和田市 新校区在和田县两个校区相差20公里"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "老师，你好，广东招生吗？文科464有希望就读贵校吗？",
        "answer": "招生，达到省控分数线，可尝试报考，按分数从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-2024届福建考生",
        "question": "您好，分数485，排名84000能否有机会上该院校",
        "answer": "可以尝试报考，按分数高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "可以尝试报考，按分数从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "贵校今年会在重庆招生吗",
        "answer": "会在重庆招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考咨询",
        "question": "贵校在湖南有招生计划吗，24年考生430可以报考贵校吗",
        "answer": "有招生计划，过了省控线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "请问贵校今年在四川招本科计划多少？",
        "answer": "招生，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-文科493报考思想政治教育录取概率大吗",
        "question": "对应宿舍有独立卫浴和空调吗？宿舍规格怎么样啊？",
        "answer": "建议在网上搜索相关信息，按分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-江西思想政治教育和小学教育招多少人",
        "question": "不会不知道吧",
        "answer": "思想政治教育3人，小学教育3人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "老师我们学校的专业代码哪里可以看到",
        "answer": "6511"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "你好，我是海南考生，贵校今年在海南录取吗？如果录取的话，我的分数是485文科，请问一下我被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "海南招生，但是本科今年第一年录取，具体能否录取我们不能保证，我们按分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "老师，您好，请问你们学校今年在宁夏招多少个文科生？",
        "answer": "本专科招生人数不同，达到省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-江西有没有本科专业",
        "question": "499,32000",
        "answer": "有本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "贵校，四川文科生490可以报吗，可以选什么专业，学校和专业代码在哪里查询",
        "answer": "阳光高考网可以查到具体的专业，代码10765"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-投档比",
        "question": "学校投档比是多少",
        "answer": "暂不明确，今年第一年招生本科专业，学校按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "老师承认政策加分吗",
        "answer": "承认，按照教育部和相关省份文件执行"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-483，第160534名能被贵校录取吗？",
        "question": "如题",
        "answer": "过了本科线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-思想政治学科要求",
        "question": "政治不及格可以报考思想政治专业吗",
        "answer": "总分过线的条件下，可以考虑报考其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "贵校今年在河南有招生计划吗多少人",
        "answer": "有招生计划，专科本科都招，具体每个专业录取人数不同，分数不同"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-本科",
        "question": "报考贵校后，服从调剂会调到专科专业吗",
        "answer": "本科专业不会调剂到专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "湖南省物理类考生是否可以报考本校小学道德与法治教育，小学道德与法治教育专业安排在哪个校区？",
        "answer": "小学道德与法治教育属于文科专业，在新校区"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "四川文科478可以报考吗 贵校是本科吗",
        "answer": "我校本专科同时录取，过了本科线都可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "老师！陕西文科452 位次26154报考咱学校怎么样？",
        "answer": "过了省控线就可以报考，我们按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "你好老师，在陕理科本科招生人数是多少人",
        "answer": "6人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-宁夏理科",
        "question": "宁夏理科393，位次22277 报贵校本科稳吗",
        "answer": "过了本科线就可以报考，具体能否录取要看今年报考学生情况，学校从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-报考",
        "question": "文科461，四川位次7.4w 可以报吗？ 学校是处于专升本过程吗？ 报上了可以参加考研吗？",
        "answer": "过了本科线就可以报考我校，四年之后可以考研"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "你好老师，今年在陕西本科理工有什么专业可报",
        "answer": "小学教育、数据科学与大数据技术，计算机科学与技术"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-体育专业本科吗",
        "question": "文化差几分，体育过了，能报你们学校本科嘛",
        "answer": "没过本科线报不了，过了本科线，可以尝试报考，体育教育专业，我校按照体育成绩优先录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-投档",
        "question": "贵校今年在四川的投档比例是1:1吗",
        "answer": "不一定哦，若考生较多，我们将按分数由高到低择优录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "你们会不会多招人呀，还有非体育招多少人，就是纯文化生",
        "answer": "每个省每个专业都有招生计划，总共本专科计划招生7100人，你可以关注我校公布的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招收",
        "question": "在宁夏的招收计划是多少专科",
        "answer": "170左右"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "宁夏理科考生298分可以报贵校的专科吗?录取的概率大不大",
        "answer": "按照去年录取线先来看可以，但我们会按照今年投档考生分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-在重庆有无招生计划",
        "question": "该贵校在重庆有招生计划吗？327能被贵校录取吗？",
        "answer": "有招生计划，必须过重庆的录取分数线可以报考，我校按照分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-咨询",
        "question": "请问体育教育今年在老校区还是新校区",
        "answer": "体育教育专业在新校区"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-体育教育",
        "question": "招收宁夏体育类考生先看体育成绩还是先看文化成绩",
        "answer": "先看体育成绩，体育成绩相同的情况下考虑文化课成绩"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-今年才开始在四川招本科生吗？",
        "question": "线上20机会大吗？",
        "answer": "我们是按投档学生分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "请问贵校在四川招收多少学生",
        "answer": "本专科总共招生200人左右，我们按分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-专科",
        "question": "我是四川体育生，想报贵校的体育教育专业，今年在四川有招生吗，分数呢",
        "answer": "招生，具体录取是按照术科成绩从高到低录取，如果术科成绩相同，按照文化课成绩录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "老师，你说我比本科线高几分你被录取吗，你觉得你们的录取分多少分老师",
        "answer": "你只要高出本科线就可以报考，具体的话我们也是择优录取，根据分数高低录取，具体录取分现在还不能确定"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-招生",
        "question": "四川省文科479省排57442名报贵校本科专业，被录取概率大吗？",
        "answer": "只要过了本科线就可以报考，我们是按照分数高低择优录取，录取概率暂不能为您告知"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "对宁夏本科录取分数线是多少",
        "answer": "本科分数线参照宁夏本科分数线，我校按照报考的分数高低录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-录取",
        "question": "宁夏文科447思想政治教育或者小学教育能被录取吗？",
        "answer": "过了宁夏录取分数线就可以报考我校，具体能否被录取要看今年报考我校学生的分数高低，我校按照从高到底择优录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆和田学院",
        "title": "新疆和田学院-四川",
        "question": "请问四川文科体育生 体育80文化426能报贵校吗",
        "answer": "可以尝试报考，我校术科按照分数高低择优录取，术科成绩相同按照文化课成绩录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "重庆理482报考贵校的酒店管理或者旅游管理或者法学有希望吗概率大吗？谢谢",
        "answer": "2023年重庆理科酒店管理最低录取分为449，旅游管理最低录取分为454分，法学最低录取分为478分。可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-新疆财经大学",
        "question": "在山东的投档比是多少",
        "answer": "投档比为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-会计",
        "question": "安徽物理类485，推名在147000能上会计学吗？",
        "answer": "2023年安徽省理科会计专业最低录取分为461分，可参考数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-志愿",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "2021年安徽省理科最低录取分为441分，2022年最低录取分为449分，2023年最低录取分为427分。可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "安徽考生，物理组合，位次135780，有机会被贵校录取吗？选专业服从的话会被退档吗？",
        "answer": "2021年安徽省理科最低录取分为441分，2022年最低录取分为449分，2023年最低录取分为427分，可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-历史组476排名16969可以上贵校的汉语言文学吗",
        "question": "希望大吗",
        "answer": "福建省历史类2021年最低录取分为500分，2022年最低录取分为496分，2023年最低录取分为478分，可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "安徽472位次165581可以报考吗",
        "answer": "安徽省物理类2021年最低录取分为441分，2022年最低录取分为449分，2023年最低录取分为427分，可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-您好，陕西理工类429报考贵校录取概率大吗？",
        "question": "您好，陕西理工类429报考贵校录取概率大吗？",
        "answer": "陕西省理工类2021年最低录取分为405分，2022年最低录取分为424分，2023年最低录取分为391分，可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-本科二批次新疆单列类选考英语",
        "question": "分数287本科二批次新疆单列类选考英语有希望吗",
        "answer": "2023年新疆理科单列类选考英语最低录取分为302分，可参考数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-投档",
        "question": "您好 我是黑龙江历地政考生 想问一下贵校今年在黑龙江招生的投档比是多少 可否转专业",
        "answer": "投档比为1：1,学校尊重学生的发展，允许学生入校后申请转专业，但是有一定的条件。一般是第一学年第二学期提出转专业申请。各专业学生所修第一学年第一学期课程成绩平均须达80分（含）以上，单科成绩不低于70分（含），全部课程成绩平均学分绩点≥2.5，且在专业年级排名前5%才可以申请转专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-吉林省史政地456分，12059名被贵校录取的概率大么",
        "question": "你好，吉林省史政地456分，12059名被贵校录取的概率大么，谢谢",
        "answer": "吉林省2021年最低录取分为424分，2022年最低录取分为449分，2023年最低录取分为414分，可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取要求",
        "question": "请问贵校国际商务对考生录取条件为何，是否需要英语口语成绩等",
        "answer": "我校国际商务专业要求高考英语成绩达到85分以上，对英语口语成绩没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "本科二批次新疆单列类选考英语有希望吗",
        "answer": "2023年新疆理科单列类选考英语最低录取分为302分，可参考数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "请问贵校的专业之间存在分级差吗，有没有专业限制男女比例，对重庆考生是一比一投档吗",
        "answer": "我校的投档比为1：1，各专业无男女比例限制，对于进档考生，按照“分数优先，遵循专业志愿”原则录取，各志愿无分数级差。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "新疆单列类考生 考了302 位次13733 能不能被贵校统计学专业录取",
        "answer": "新疆理工类单列类选考英语统计学专业2021年最低录取分为289分，2022年最低录取分为289分，2023年最低录取分为302分，可参考三年数据进行填报，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "山东503分 位次170970报考贵校工程造价专业录取几率大吗？会不会滑档",
        "answer": "山东省工程造价2021年最低录取分为492分，2022年最低录取分为491分，2023年最低录取分为497分，可参考三年数据进行填报，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "贵州理科400分，可以报考你校吗录取希望大吗",
        "answer": "贵州理科2021年最低录取分为411分，2022年最低录取分为405分，2023年最低录取分为371分，可参考三年数据进行填报，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-招生提档问题",
        "question": "新疆文科普通类357，位次8764被贵校录取机率大吗，转专业有什么要求，招生提档比例和超出部分是否退档呢",
        "answer": "新疆文科普通类2023年最低录取分为419分，可参考三年数据进行填报，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-今年新疆法学专业招生人数",
        "question": "今年新疆法学专业招生人数",
        "answer": "今年新疆法学专业招生计划人数23人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-咨询",
        "question": "新疆本地单列类考生，文史类，成绩321，位次4092，服从调剂，可否考虑报考贵校",
        "answer": "2023年单列类文科本科第一批次最高录取分数线为392分，最低录取分数线为373分；第二批次最高录取分数线为372分，最低录取分数线为346分。以供参考。、，请考生根据今年具体招生情况和个人情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-新疆财经录取",
        "question": "云南文科494 37515服从调剂有希望吗",
        "answer": "云南省文史类2021年未进行录取，2022年最低录取分为542分，2023年最低录取分为510分，可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "湖北考生历史457排名35824有机会吗",
        "answer": "湖北省文史类2021年最低录取分为514分，2022年最低录取分为487分，2023年最低录取分为481分，可根据近三年数据，是否滑档要根据今年报考情况，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-能否录取",
        "question": "安徽省考生物化生组合总分470是否能被录取排名在十六万八左右有希望被录取吗",
        "answer": "2021年安徽省理科最低录取分为441分，2022年最低录取分为449分，2023年最低录取分为427分，可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-投档比",
        "question": "请问贵校在甘肃省招生的投档比为多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "新疆理科 281， 分位次 18 万 6，能被贵校录取吗",
        "answer": "2023年新疆普通类理科录取最低分数为360。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-宿舍、交通",
        "question": "请问贵校那些学院是新宿舍六人间？贵校周边交通便利吗？",
        "answer": "我校宿舍为6~8人间。位于市区内，交通便利"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "新疆单列类266分报名贵校录取概率大吗",
        "answer": "新疆理工类单列类选考英语统计学专业2021年最低录取分为289分，2022年最低录取分为289分，2023年最低录取分为302分，可参考三年数据进行填报，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "学校有没有应用型本科",
        "answer": "我校为学术研究型为办学定位的本科院校"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "贵州历政生考生，总分472分有望被贵校录取吗？",
        "answer": "贵州省历史类2021年最低录取分为533分，2022年最低录取分为471分，2023年最低录取分为507分。可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-咨询",
        "question": "新疆，理工类男 376位次20397能否进贵校学习",
        "answer": "2023年新疆普通类理科录取最低分数为360。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-调剂",
        "question": "服从调剂会被调剂到中国少数民族语言文学专业吗",
        "answer": "具体情况要根据今年实际录取情况而定"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "贵州物理方向425分位次114435能否被录取",
        "answer": "贵州省物理类2021年最低录取分为411分，2022年最低录取分为405分，2023年最低录取分为372分。可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "招生老师您好，湖北理科没有化学加民族分共485有概率被贵校录取吗",
        "answer": "湖北省物理类2021年最低录取分为456分，2022年最低录取分为460分，2023年最低录取分为473分。可参考近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-填志愿问题",
        "question": "蒙授理科招是吧 为什么填志愿的时候院校代号B34不显示啊",
        "answer": "2024年新疆财经大学对内蒙古进行会计学及金融学专业招生，会计学招生3人，金融学招生3人。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-保研",
        "question": "贵校是否有保研资格，那些专业有保研资格？吉林省今年的最低控线是多少？",
        "answer": "全校皆有保研资格，可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "2021年安徽省理科最低录取分为441分，2022年最低录取分为449分，2023年最低录取分为427分，可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-安徽物生地考生（新疆财经大学）",
        "question": "您好，我的位次是130103，分数是497，能上贵校的信息管理与信息系统专业或物流管理吗",
        "answer": "2021年安徽省理科最低录取分为441分，2022年最低录取分为449分，2023年最低录取分为427分，可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-湖南考生咨询录取",
        "question": "老师你好，想请问一下湖南486分，省排30707，可以读到贵校的会计专业、财务管理专业、法学专业吗？这三个专业稳不稳",
        "answer": "我校2023年在湖南省会计专业最低录取分为479，财务管理专业最低录取分为471，法学专业最低录取分为473，以供参考，请考生根据今年实际录取情况和个人情况填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-江苏考生",
        "question": "江苏考生物理化学政治512有多大希望录取",
        "answer": "2021年江苏省理科最低录取分为462分，2022年最低录取分为473分，2023年最低录取分为479分，可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-关于加分政策",
        "question": "您好，想问一下贵校是否认同四川的加分政策",
        "answer": "加入由当地相关部门完成，我校依据自治区考试院所提供数据进行招生录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-安徽-理科-471",
        "question": "您好， 请问今年安徽理科471， 位次是167868 ， 请问报考贵校有几率吗？ 有推荐的专业吗",
        "answer": "2021年安徽省理科最低录取分为441分，2022年最低录取分为449分，2023年最低录取分为427分，可参考近三年数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-黑龙江俄语考生405分位次68985",
        "question": "贵校的网络空间安全有希望吗",
        "answer": "2023年黑龙江省网络安全最低录取分为325分，可参考数据，依据个人情况及实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-投档",
        "question": "请问北京440，物化生，拍44020，能否投档贵校？什么专业？是否不会退档滑档？谢谢。",
        "answer": "北京属于2024年新疆财经大学第一年招生省份，所以没有之前的数据可进行参考。依据个人情况及实际录取情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "河南理科483，位次17万6，能被贵校财会类录取吗？服从调剂后会不会被退档？",
        "answer": "河北省理工类2021年最低录取分为442分，2022年最低录取分为471分，2023年最低录取分为477分，可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。对于进档考生，我校按照“分数优先，遵循专业志愿”原则录取，各志愿之间无分数级差。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取咨询",
        "question": "是不是分数高出生源地就可以报考贵校",
        "answer": "安徽省历史类2021年最低录取分为544分，2022年最低录取分为506分，2023年最低录取分为472分。可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "安徽文科考生457有希望被录取吗",
        "answer": "安徽省历史类2021年最低录取分为544分，2022年最低录取分为506分，2023年最低录取分为472分。可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考",
        "question": "河南理科478，报这个学校法学专业能录取吗",
        "answer": "2023年河南理科法学专业最高录取分为511分，最低录取分为505分，可参考数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-看看我",
        "question": "天津考生，总分493，位次40716，可以上贵校吗",
        "answer": "天津市2021年最低录取分为491分，2022年最低录取分为499分，2023年最低录取分为501分。可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "我是贵州2024届物生地考生，成绩420，位次119238，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "贵州省物理类2021年最低录取分为411分，2022年最低录取分为405分，2023年最低录取分为372分。可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "江苏省文科38454名有望被贵校录取吗",
        "answer": "江苏省文科2021年最低录取分为498分，2022年最低录取分为499分，2023年最低录取分为499分。可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-请问该校有丰富的社会活动吗？",
        "question": "学校周围交通是否便利",
        "answer": "本校设有各种社团可供参加，并且每周都会开展社团活动。交通非常便利，距离机场不远，学校周围有地铁站、公交站，搭车也非常方便。学校对面就是空军医院，看病也比较方便。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-新疆财经",
        "question": "你好，我是福建省历史类考生，分数467分，省排名18816 有机会被贵校的汉语言文学专业录取吗 语文120分",
        "answer": "福建省历史类2023年汉语言文学专业最高录取分为496分，最低录取分为487分，可参考数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "贵州460 34394是否有希望",
        "answer": "贵州省历史类2021年最低录取分为533分，2022年最低录取分为471分，2023年最低录取分为507分。可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取情况",
        "question": "山东政史地，497分，报考我们的能源经济，可以吗",
        "answer": "能源经济为2024年我校新增设专业，可参考数字经济专业分数线，2023年山东省数字经济最高录取分为512分，最低录取分为490分。可参考数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "天津考生，493，位次40716",
        "answer": "天津市2021年最低录取分为491分，2022年最低录取分为499分，2023年最低录取分为501分。可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-咨询",
        "question": "贵州理科428有机会报考贵校吗",
        "answer": "贵州省物理类2021年最低录取分为411分，2022年最低录取分为405分，2023年最低录取分为372分，可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-新疆文科423 位次4175可以报考法学专业嘛",
        "question": "新疆文科423 位次4175可以报考法学专业嘛，有独立卫浴嘛",
        "answer": "新疆文科单列类英语法学专业2021年最低录取分为327分，2022年最低录取分为328分，2023年最低录取分为359分，可参考三年数据进行填报，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。学习的基本设施都是可以满足的，宿舍楼有网络，也有公共浴室，学校也配备公共的洗衣机。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "老师我是单列类考生理科考了275能考上贵校吗",
        "answer": "2023年新疆省单列类理科最低录取分为302分，可参考数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取 会计",
        "question": "福建物理类考生 511排名66047，报考贵校会计专业录取概率大吗，如果调剂转专业要求是什么",
        "answer": "福建省物理类2023年会计专业最高录取分为502分，最低录取分为502分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考",
        "question": "请问重庆文科445，排名27699，有机会报考贵校吗",
        "answer": "重庆市历史类2021年最低录取分为520分，2022年最低录取分为476分，2023年最低录取分为466分，可参考近三年数据，依据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-宿舍",
        "question": "真的只有三个学院是上床下桌的吗？会计学真的是7人间吗？",
        "answer": "宿舍4-8人间不等，一般为6人间。个别宿舍楼有独立卫生间。个别宿舍楼有三人连桌的上床下桌。具体宿舍分配根据学校当年各学院学生数量情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-高考咨询",
        "question": "安徽省物化生485分省排名148,000多。有希望报考贵校吗？",
        "answer": "安徽省物理类2021年最低录取分数线为441分，2022年最低录取分数线为449分，2023年最低录取分数线为427分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-分数线",
        "question": "单列类选考外语，计算机科学与技术专业近三年录取线是多少",
        "answer": "2021年最高录取分数线301分，最低录取分数线为288分；2022年最高录取分数线为303分，最低录取分为293分；2023年最高录取分数线为323分，最低录取分数线为309分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-单列类",
        "question": "请问贵校有哪些专业是汉族可以填报的",
        "answer": "我校在贵州省招生无民族限制。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "本人南疆单列考生比二本分数线高48分是否被贵校录取？ 本人位次是16138",
        "answer": "2023年单列理工类本科一批次最高录取分数线为392分，最低录取分数线为373分；本科二批次最高录取分数线为332分，最低录取分数线为302分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-文科",
        "question": "文科414位次4727可以录取吗",
        "answer": "2023年普通类文科本科第一批次最高录取分数线为494分，最低录取分为458分；本科第二批次最高录取分数线为468分，最低录取分数线为419分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-陕西考生471分19201名能否上贵校的汉语言文学专业",
        "question": "陕西考生471分19201名能否上贵校的汉语言文学专业",
        "answer": "陕西省文史类2021年最低录取分为468分，2022年最低录取分为467，2023年最低录取分为466分，可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-文科",
        "question": "新疆文科414位次4727，网络与新媒体专业或汉语言专业录取概率大吗",
        "answer": "新疆普通类文科网络与新媒体专业2022年最低录取分数为421分，最高录取分数线为430分；2023年最低录取分数为438分，最高录取分数线为441分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-湖北考生物化政487，可以报贵校法学专业吗",
        "question": "湖北考生物化政487，可以报贵校法学专业吗",
        "answer": "湖北省物理类2021年最低录取分为456分，2022年最低录取分为460分，2023年最低录取分为473分。可参考近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-招生",
        "question": "请问贵校有几门专业供南疆单列类（选考外语）同学选择呢，单列类（选考外语）位次16362能否上贵校",
        "answer": "计算机科学与技术、会计学、保险学、旅游管理、电子商务、财政学、统计学、网络空间安全、信息管理与信息系统、经济统计学、税收学、经济学、数字经济、金融数学、会展经济与管理、行政管理、金融工程、国际商务、金融科技、人力资源管理、数据科学与大数据技术、物流管理、工商管理、市场营...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "请问安徽省考生，理化生484,是否能被贵校录取",
        "answer": "安徽省物理类2021年最低录取分数线为441分，2022年最低录取分数线为449分，2023年最低录取分数线为427分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-甘肃 物化生 453 位次52759 能报贵校?",
        "question": "甘肃 物化生 453 位次52759 能报贵校?",
        "answer": "我校面向甘肃省理科招生，2021年最低录取分数线为387分，2022年录取最低分数线为419分，2023年最低录取分数线为350分。请考生根据本年情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "请问新疆普通类位次在27608有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年普通类理科本科一批次最低录取分数线为404分，本科二批次最低录取分数线为360分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "您好 我是新疆文科单列类考生 分数295 位次6221 有机会被录取吗",
        "answer": "2023年单列类文科本科第一批次最高录取分数线为392分，最低录取分数线为373分；第二批次最高录取分数线为372分，最低录取分数线为346分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "老师，我是云南文科考生530分21305位次，请问能被贵校财务管理，会计，审计专业录取几率大不大？",
        "answer": "云南省文史类2021年未进行录取，2022年最低录取分为542分，2023年最低录取分为510分，可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考",
        "question": "我是单列类 文科 312分 位次4768能不能冲一下贵校？ 希望能有老师回复",
        "answer": "2023年单列类文科本科第一批次最高录取分数线为392分，最低录取分数线为373分；第二批次最高录取分数线为372分，最低录取分数线为346分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "请问一下贵州高考469文科位次30577能被贵校录取吗？",
        "answer": "贵州省历史类2021年最低录取分为533分，2022年最低录取分为471分，2023年最低录取分为507分。可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-志愿咨询",
        "question": "我是物理类考生，434，位次61896，我的选科只能报不提科目要求的，贵校的有几个专业按去年位次可以达到，今年的调剂只能在专业组内调剂，所以我想咨询一下我和贵校是否有缘，提档后被退档的可能性大吗。",
        "answer": "我校面向甘肃省理科招生，2021年最低录取分数线为387分，2022年录取最低分数线为419分，2023年最低录取分数线为350分。请考生根据本年情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "老师您好，我想问一下咱们学校的投档比是多少，天津全文考生483分去咱们学校的机会大吗，有每科目的分数要求吗",
        "answer": "我校投档比为1:1。我校面向天津市招生，2021年最低录取分为491分。2022年最低录取分为499分，2023年最低录取分为501分。各专业对于科目分数要求不同，请根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "新疆单列 理科生 304 13396 不服从调剂可以被录取吗 如果服从调剂可能会被调剂到什么专业 转专业政策是什么 有保研资格吗 保研率多少",
        "answer": "2023年单列类理科本科一批次最低录取分数线为335分，本科二批次最低录取分数线为302分。根据个人单科成绩及各专业录取情况进行专业调剂。各专业学生所修第一学年第一学期课程成绩平均须达80分（含）以上，单科成绩不低于70分（含），全部课程成绩平均学分绩点≥2.5，且在专业年级排名前5%才可...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "新疆单列理科307 位次12929能考上贵校的税收或财政学吗",
        "answer": "单列类选考英语考生税收专业 2021年最高录取分数线为299分，最低录取分数线为294分；2022年最低录取分数线为292分，最高录取分数线为322分；2023年最低录取分数线为310分，最高录取分数线为322分；"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考要求",
        "question": "请问贵校金融数学的数学单科的成绩要求是多少（按150分的满分），贵校在川的招生代码是多少",
        "answer": "数学成绩要求不低于65分，学校代码为10766"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "江西考生，515分排23898可以进贵校吗？偏向会计学",
        "answer": "我校面向江西省文科考生招生，2021年最低录取分数线为547分，2022年最低录取分为515分，2023年最低录取分为513分。2023年无面向江西文科考生进行会计学专业招生，故无参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "陕西理里427位次95449能被录取吗",
        "answer": "陕西省2021年理工科最低录取分数线为405分，2022年最低录取分数线为424分，2023年最低录取分数线为391分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-新疆财经大学",
        "question": "老师，您好，我是河南理科考生，464分，209249位，我这个层次，被贵校录取概率大吗？专业好不好转？",
        "answer": "河南省理工科，2021年最低录取分数线为442分，2022年最低录取分数线为471分，2023年最低录取分数线为477分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-江西录取",
        "question": "江西历史文科生482位次41312有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校面向江西省文科考生招生，2021年最低录取分数线为547分，2022年最低录取分为515分，2023年最低录取分为513分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-河南文科总分452，全省排名75749",
        "question": "是否有希望被贵校录取？",
        "answer": "河南省文史类2021年最低录取分数线为537分，2022年最低录取分数线为500分，2023年最低录取分数线为524分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "普通类理科375位次20606可以上嘛",
        "answer": "2023年普通类理科本科一批次最低录取分数线为404分，本科二批次最低录取分数线为360分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考会计，能否录取",
        "question": "选科政治、历史、地理，成绩519分，位次山东省内135425，报考贵校会计专业，能否录取",
        "answer": "2023年山东省会计专业最低录取分数线为518分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-硕士点，博士点设在哪些专业",
        "question": "硕士点，博士点设在哪些专业",
        "answer": "我校共设有8个学科硕士学位，专业分别为理论经济学，应用经济学，统计学，新闻传播学，工商管理，管理科学与工程，公共管理，法学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-税收或审计",
        "question": "疆疆，河南文科生，分数486位次48135换算后去年的分数517位次是45712，有机会录到税收，财政，或审计里面嘛，若不能，服从调剂有机会进入贵校嘛",
        "answer": "河南省文科考生，2023年税收学专业最低录取分数线为528分，财政学专业录取最低分为527分，2023年对于河南文科考生无招生计划，无可参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "湖北物理+不限 492分排名九万六千名，被贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "湖北省物理类2021年最低录取分为456分，2022年最低录取分为460分，2023年最低录取分为473分。可参考近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-甘肃435，位次61414，有希望被贵校录取吗？",
        "question": "甘肃435位次61414有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校2023年甘肃省录取最低位次77464"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "浙江考生政史地总分547 位次号115043 该校的新闻学录取的概率大吗？ 该校的商务英语录取的几率大吗",
        "answer": "2023年录取商务英语：录取最高分为541、录取最低分为538"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "老师您好，我是贵州物理类考生，高考分数为413分，位次126649，可以报考贵校的什么专业？",
        "answer": "我校2023年贵州录取最低分数371，旅游管理、工商管理、金融科技、新闻学、电子商务、国际商务、数据科学与大数据技术、市场营销、会展经济与管理、人力资源管理。以供参考，请考生根据今年实际情况和个人情况填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考",
        "question": "黑龙江文科考生449分 16669位次能进新疆财经大学吗",
        "answer": "我2023年校在黑龙江录取最低位次为16920"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-贵校普通类分数线是多少",
        "question": "贵校普通类分数线是多少",
        "answer": "理工类：普通一批最低投档控制分数线为425，普通二批最低投档控制分数线为304，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-111",
        "question": "江苏考生 物理类 505 排名137346 可以报考贵校吗",
        "answer": "我校2023年在江苏录取最低位次为147716"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-江苏录取",
        "question": "有考研的要求吗",
        "answer": "我校有相关保研政策，并且重视考研，学校设有考研自习室和工作室"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-老师您好",
        "question": "贵校今年文科单列（选考外语）分数线是多少",
        "answer": "2024年新疆省文史类单列类最低投档线本科二批次为288分，本科一批类为351分。分数线要等录取结束后才可知晓。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "新疆单列类理科生位次范围多少可以被贵校录取?",
        "answer": "2023年新疆省单列选考英语最高录取分为332分，最低录取分为330分，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考",
        "question": "老师您好，我是陕西省考生理工类422，排名98414，有机会被贵校录取吗？有什么专业可以建议？",
        "answer": "陕西省理工类2021年最低录取分为405分，202年最低录取分为424分，2023年最低录取分为391分，可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-新疆理科单列304 位次13332能不能上您校",
        "question": "新疆理科单列304 位次13332能不能上您校",
        "answer": "2023年新疆省单列选考英语最高录取分为332分，最低录取分为330分，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-您好，贵州排名14万有机会被录取吗",
        "question": "您好，贵州排名14万有机会被录取吗",
        "answer": "贵州省物理类2021年最低录取分为411分，2022年最低录取分为405分，2023年最低录取分为372分。可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考",
        "question": "402分理科可以报考贵校吗，不限专业，服从调剂，是否会录取",
        "answer": "陕西类理工类2021年最低录取分为405分，2022年最低录取分为424分，2023年最低录取分为391分，可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-2024届福建考生",
        "question": "您好！分数485，排名84000能否上该院校",
        "answer": "福建省物理类2021年最低录取分为473，2022年最低录取分为471， 2023年最低录取分为470，可参考近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-今年在陕西省投档比是多少",
        "question": "今年在陕西省投档比是多少",
        "answer": "陕西省投档比为1:1."
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-甘肃考生文科学习日语高考成绩421位次23541能录取吗",
        "question": "谢谢！！",
        "answer": "甘肃省文史类2021年最低录取分为461分，2022年最低录取分为450分，2023年最低录取分为474分，可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "您好 478有望被录取吗",
        "answer": "山东省2021年最低录取分为485分，2022年最低录取分为480分，2023年最低录取分为485分，可参考近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-能否报考",
        "question": "新疆单列314 能否上你们的工商管理",
        "answer": "2023年新疆单列类工商管理最低录取分数为307.请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "老师，新疆理科普通批300，有机会录取吗？",
        "answer": "2023年新疆普通类理科录取最低分数为360。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-请问252位次27475可以优先考虑本校吗？",
        "question": "本人分数252可以优先考虑新疆财经大学吗",
        "answer": "2023年新疆本科二批次【普通类】理工类录取最低分是360；本科二批次【单列类（选考外语）】理工类录取最低分是302。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-安徽，物化生组，465，有希望上本校吗",
        "question": "如题",
        "answer": "安徽省物理类2021年最低录取分数线为441分，2022年最低录取分数线为449分，2023年最低录取分数线为427分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-广东物化生453",
        "question": "能报考贵校吗",
        "answer": "广东省物理类2021年最低录取分数线为493分，2022年最低录取分数线为497分，2023年最低录取分数线为493分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-广东物化生446排名24万有机会上吗",
        "question": "广东物化生446排名24万有机会上吗1",
        "answer": "广东省物理类2021年最低录取分数线为493分，2022年最低录取分数线为497分，2023年最低录取分数线为493分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取问题",
        "question": "老师你好！ 我是一名新疆理工科考生 ，高考分360 位次23317， 想报考您校工程造价和工商管理专业， 有机会录取吗？",
        "answer": "2023年新疆普通类理工类工程造价专业录取最低分是374，工商管理专业录取最低分是366，请考生根据今年实际录取情况和个人情况填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-四川报考录取",
        "question": "四川考生理科509分位次122881 报考贵校的网络空间安全 网络与新媒体 数据科学与大数据技术 录取概率大吗 ps 今年人工智能在四川有招生计划吗",
        "answer": "四川省理科类2023年网络空间安全专业最低录取分为484分，网络与新媒体最低录取分483分，数据科学与大数据技术最低录取分为486分，可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取咨询",
        "question": "您好 请问 江苏理科 494 可以报贵校财务管理吗，提档比例多少谢谢",
        "answer": "江苏省物理类财务管理2023年最低录取分数线为493分，提档比例为1:1。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考",
        "question": "河南考生文科494，位次41703-42359，同分657，报考贵校会计一类有机会吗",
        "answer": "河南省2023年文史类会计专业最高录取分为538分，最低录取分为534分。根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "安徽理科468服从调剂报考贵校能否被录取@？",
        "answer": "安徽省物理类2021年最低录取分数线为441分，2022年最低录取分数线为449分，2023年最低录取分数线为427分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考",
        "question": "贵州物理类考生381报考贵校旅游管理有希望吗",
        "answer": "贵州省物理类2023年最高录取分410分，最低录取分为372分。根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "新疆文科单列类 位次2524 分数349能被贵校录取嘛？录取机率大吗？",
        "answer": "2023年新疆文科单列类录取最低分为346，以供参考，请根据今年实际情况合个人情况填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "请问重庆政史地522，10589名能不能被你们学校会计学录取",
        "answer": "重庆历史类2023年会计专业录取最高分为487分，最低分为485分，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "请问四川理科501位次130000有望被贵校录取吗？",
        "answer": "四川省理科2021年最低录取分为473分，2022年最低录取分为464分，2023年最低录取分为477分，可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-请问2024年湖北考生高考483分，可以报考贵校吗？",
        "question": "大学录取",
        "answer": "湖北省物理类2021年最低录取分为456分，2022年最低录取分为460分，2023年最低录取分为473分。可参考近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-2024云南理科女性应届考生454希望大吗？",
        "question": "2024云南理科女性应届考生454希望大吗？",
        "answer": "云南省理科2021年为进行录取，2022年最低录取分为456分，2023年最低录取分431分。可根据近两年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-招生",
        "question": "陕西文科450可以报考吗",
        "answer": "陕西省文史类2021年最低录取分为468分，2022年最低录取分为467，2023年最低录取分为466分，可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "请问新疆文科390，排名6158能报贵校吗",
        "answer": "2023年新疆文史类中普通类最低录取分为419，单列类录取最低分为346，以供参考，请考生根据今年实际情况和个人情况填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "您好，江苏省物地生520分，排名117795，能被贵校财务管理，人力资源管理，保险学等专业录取吗",
        "answer": "江苏省物理类2021年录取最低分是462，2022年录取最低分是473，2023年录取最低分是479。2023年财务管理专业录取最低分为493，人力资源管理专业录取最低分为484，保险学专业录取最低分为479，请考生根据今年实际情况填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "新疆考生286能考上贵校吗？",
        "answer": "2023年新疆省理工类单列选考英语最高录取分为332分，最低录取分为330分；普通类最高录取分为433分，最低录取分为404分，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-上大学",
        "question": "安徽考生 高考467分，省排名172501 可以上新疆财经大学吗？",
        "answer": "安徽省物理类2021年最低录取分数线为441分，2022年最低录取分数线为449分，2023年最低录取分数线为427分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-我是南疆单列类考生",
        "question": "我考了276分，有机会冲一冲贵校吗？",
        "answer": "2023年新疆省理工类单列选考英语最高录取分为332分，最低录取分为330分，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "请问 湖南理科 457 有希望被该校录取吗",
        "answer": "湖南省物理类2021年最低录取分为484分，2022年最低录取分为456分，2023年最低录取分为444分，可参考最近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-安徽物理科 ，477分，排位159101，可以报考吗",
        "question": "安徽物理科 ，477分，排位159101，可以报考吗",
        "answer": "安徽省物理类2021年最低录取分数线为441分，2022年最低录取分数线为449分，2023年最低录取分数线为427分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "陕西文科409，位次42977，是否能报考咱们学校的二本会计学专业，录取几率大吗？",
        "answer": "会计专业为2024年陕西省新增招生专业，2021年全专业最低录取分为468分，2022年最低录取分为467分，2023年最低录取分为466分，可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "江西理科495排名93600,能录取贵校的财务管理专业吗？",
        "answer": "江西省2023年物理类财务管理专业最高录取分489分，最低录取分486分。根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "老师，您好，想咨询一下陕西文科409报考咱们学校的会计学录取的几率大吗？",
        "answer": "会计专业为2024年陕西省新招生专业，陕西省文史类2021年最低录取分为468分，2022年最低录取分为467分，2021年最低录取分为466分。可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "安徽理科考生分数468位次171092有希望被贵校录取吗",
        "answer": "安徽省物理类2021年最低录取分数线为441分，2022年最低录取分数线为449分，2023年最低录取分数线为427分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "老师你好，新疆单列类293分，单列类（选考外语）理工位次：15754；能被贵校录取 吗",
        "answer": "2023年新疆省理工类单列选考英语最高录取分为332分，最低录取分为330分，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "安徽考生分数468位次171092报考贵校有希望吗",
        "answer": "安徽省物理类2021年最低录取分数线为441分，2022年最低录取分数线为449分，2023年最低录取分数线为427分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-提档比是多少",
        "question": "云南提档比",
        "answer": "云南省投档比为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-江苏史政地",
        "question": "508，能报贵校吗，能不能转专业",
        "answer": "江苏省文史类2021年录取最低分为498，2022年为499分,2023年为499分。可参考最近三年数据。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-河南文科",
        "question": "您好，河南文科全省排名37018名，报考贵校有希望被录取吗？可以推荐几个专业吗？",
        "answer": "2023我校在河南录取最低位次为40213，汉语言文学、汉语国际教育、新闻学、金融学、保险学、人力资源管理、市场营销、会计学、财务管理、审计学、经济学、财政学、税收学、行政管理、旅游管理、酒店管理、会展经济与管理、国际经济与贸易、国际商务、法学；以供参考，请考生根据今年实际情况和...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-是否能被录取",
        "question": "吉林考生，选物理化，总分403，全省排名53835，是否有机会被贵校录取，什么专业录取概率大些",
        "answer": "吉林省物理类2021年最低录取分数线为379分，2022年最低录取分数线为387分，2023年最低录取分数线为319分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "你好，云南文科514位次28039有希望被贵校的工商管理专业录取吗？谢谢。",
        "answer": "工商管理为2024年云南新增招生专业，云南省文史类2021年未进行录取，2022年所有专业的最低录取分为542，2023年所有专业的最低录取分为510分。可根据近两年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "新疆单列类 文科 位次2524 分数 349能被贵校录取嘛？",
        "answer": "2023新疆单列类文史类录取最高分为372，录取最低分为346，以供参考，请考生根据今年实际情况和个人情况填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-是否能被录取",
        "question": "吉林考生，选物理化，总分403，全省排名53835，是否有机会被贵校录取",
        "answer": "吉林省物理类2021年最低录取分数线为379分，2022年最低录取分数线为387分，2023年最低录取分数线为319分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-湖北省历史方向考生能否上该大学",
        "question": "湖北省历史方向考生，高考总成绩486分，位次26104，能否上新疆财经大学？是否会滑档？",
        "answer": "湖北省文史类2021年最低录取分为514分，2022年最低录取分为487分，2023年最低录取分为481分，可根据近三年数据，是否滑档要根据今年报考情况，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "江苏文科501位次39856能贵校录取",
        "answer": "江苏省文史类2021年录取最低分为498，2022年为499分,2023年为499分。可参考最近三年数据，根据是今年实际情况及个人情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "你好，我是一名来自云南的文史考生，今年的高考分数为514，位次为28039，想把贵校作为冲击院校，请问在服从调剂的情况下有可能被贵校的哪些专业录取？谢谢。",
        "answer": "云南省文史类2021年未进行录取，2022年最低录取分为542分，2023年最低录取分为510分，可根据近三年数据，根据个人情况及今年实际录取情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-安徽报考",
        "question": "您好，请问安徽理科452有报考贵校成功的概率吗.",
        "answer": "安徽省理科2021年最低录取分数线441分，2022年最低录取分数线449分，2023年最低录取分数线427分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "请问江苏486能报贵校吗",
        "answer": "江苏省理科2021年最低录取分数线为462分，2022年最低录取分数线为473分，2023年最低录取分数线为479分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "老师您好,我想问一下陕西理工科386 位次122787可以冲一下咱们学校吗",
        "answer": "陕西省理工科2021年最低录取分数线为405分，2022年最低录取分数线为424分，2023年最低录取分数线为391分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "四川理科476，位次17万有机会报考贵校吗？如果进入贵校后是否可以转专业呢？",
        "answer": "四川省理科2021年最低录取分数线为473分，2022年最低录取分数线为464分，2023年最低录取分数线为474分，请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。我校有相关转专业政策，需满足第一学期课程平均达80分（含）以上，且单科不低于70分（含）以上，全部课程成绩平均学分绩点≥2.5，且在专业年...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-生活",
        "question": "宿舍条件怎么样，每个宿舍都空调和独立卫生间吗",
        "answer": " 宿舍4-8人间不等，一般是6人间，个别宿舍楼有独立卫生间，无空调。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "老师，您好！咨询一下，四川考生，文科528分，能被贵校财务管理专业录取吗，谢谢解答！",
        "answer": "2023年四川省文科财务管理专业最低录取分数线为519分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-招生咨询",
        "question": "四川文科504分省排名36484有希望被录取吗",
        "answer": "四川省文科2021年录取最低分为521分，2022年录取最低分为511分，2023年录取最低分为509分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-物生地",
        "question": "请问物生地509，排名10万3有机会报贵校吗，贵校转专业的政策是什么",
        "answer": "贵州省物理类2021年最低录取分数线为411分，2022年最低录取分数线为405分，2023年最低录取分数线为372分。各专业学生所修第一学年第一学期课程成绩平均须达80分（含）以上，单科成绩不低于70分（含），全部课程成绩平均学分绩点≥2.5，且在专业年级排名前5%可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-咨询能否报考",
        "question": "老师，四川文科考生502分，位次37299，能报考贵校吗？",
        "answer": "四川省文科2021年录取最低分为521分，2022年录取最低分为511分，2023年录取最低分为509分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "你好，我是海南考生，我的分数是485，文科。请问一下，被贵校录取的概率大吗？我服从调剂（新疆财经大学）",
        "answer": "我校第一年面对海南省招生，共计划招生4人，分别为国际经济与贸易与旅游管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "四川文科考生非艺术生 高考成绩486 位次51347 有机会进入贵校吗？",
        "answer": "四川省文科2021年录取最低分为521分，2022年录取最低分为511分，2023年录取最低分为509分。请考生根据本年情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考",
        "question": "老师，四川考生文科502分，位次37299，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "四川省文科2021年录取最低分为521分，2022年录取最低分为511分，2023年录取最低分为509分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-河南考生510分报考贵校哪个专业合适？",
        "question": "您好老师、河南考生510分报考贵校哪个专业合适？",
        "answer": "河南省文史类2021年最低录取分数线为537分，2022年最低录取分数线为500分，2023年最低录取分数线为524分。除金融科技、金融工程、经济统计学、统计学、金融数学、数据科学与大数据技术、工商管理、物流管理、数字经济、电子商务、信息管理与信息系统、工程造价、计算机科学与技术、人工智能、...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-请问天津理科生505分有希望报考贵校吗？可以选择什么专业？",
        "question": "请问天津理科生505分有希望报考贵校吗？可以选择什么专业？",
        "answer": "天津市2021年录取最低分为491分，2022年录取最低分为499分，2023年录取最低分为501分。请考生根据本年情况和个人意愿进行志愿填报。只有汉语言文学，汉语国际教育与中国少数民族语言文学专业不能填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "老师，陕西考生398，位次115181可以报考贵校吗",
        "answer": "陕西省2021年理工科最低录取分数线为405分，2022年最低录取分数线为424分，2023年最低录取分数线为391分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-询问能否报考",
        "question": "老师您好，请问湖南物化生组合496分今年有希望报考贵校吗",
        "answer": "2021年湖南省理科最低录取分数线为484分，2022年最低录取分数线为456分，2023年最低录取分数线为444分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "陕西理科428可以吗",
        "answer": "陕西省2021年理工科最低录取分数线为405分，2022年最低录取分数线为424分，2023年最低录取分数线为391分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-河北录取",
        "question": "24年高考457分排名19万有机会报考贵校吗？",
        "answer": " 2021年河北省物理最低录取分数线为484分，2022年最低录取分数线为485分，2023年最低录取分数线为478分。请考生根据本年情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-2024福建考生",
        "question": "我心仪您院校，分数485，排名84000能否有机会上该院校",
        "answer": "福建省2021年最低录取分数线473分，2022年最低录取分数线471分，2023年最低录取分数线470分。请同学根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-预科班",
        "question": "贵校招收重庆少数民族考生吗如果不招收那文科445有机会上贵校吗",
        "answer": "我校没有预科班政策，但招收重庆少数民族文科考生。重庆市2021年文科最低录取分数线为520分，2022年最低录取分数线为476分，2023年最低录取分数线为466分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "你好，请问贵校今年招收海南考生吗",
        "answer": "有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "湖南文科452 位次47765 服从调剂，不知可否进入该校",
        "answer": "2021年湖南省文科最低录取分数线为506分，2022年最低录取分数线为487分，2023年最低录取分数线为465分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-招生",
        "question": "2024在川计划招生人数是多少？是缩招还是扩招？听说寝室不能摆放床帘是真的吗？是都没有空调吗？绩点总和是多少啊？四川文科510有机会上贵校吗？非本校学生可以进校游玩吗？",
        "answer": "2024年计划招生人数为97人。缩招。各公寓楼要求不同。都没有空调。绩点总和为5.0。四川省文科2021年录取最低分为521分，2022年录取最低分为511分，2023年录取最低分为509分。非本校学生进校需进行提前报备。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-老师你好今年陕西理科430可以报这个学校吗被录取的概率大吗",
        "question": "很想报这个大学但不知道分数够不够",
        "answer": "2021年陕西省最低录取分数线为405分，2022年陕西省最低录取分数线为424分，2023年陕西省最低录取分数线为391分。请同学结合实际情况与个人意愿进行专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-分数线",
        "question": "401分能上咱们学校吗",
        "answer": "2021年陕西省最低录取分数线为405分，2022年陕西省最低录取分数线为424分，2023年陕西省最低录取分数线为391分。请同学结合实际情况与个人意愿进行专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "你好，我在陕西文史391可以报考吗",
        "answer": "陕西省2021年文史科录取最低线为468分，2022年录取最低线为467分，2023年录取分数线为466分。请考生根据本年情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "请问宁夏文科考生460分位次6260，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "宁夏理工科2021年最低录取分数线为390分，2022年录取分数线为393分，2023年录取分数线为374分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-报考",
        "question": "您好，我是宁夏理科生，412分，18224，政策加分后417，17270，录取概率多大？",
        "answer": "宁夏理工科2021年最低录取分数线为390分，2022年录取分数线为393分，2023年录取分数线为374分。请考生根据本年实际情况和个人意愿进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-有没有独立卫浴",
        "question": "宿舍是上床下桌吗 有没有独立卫浴",
        "answer": "宿舍4-8人间不等，一般为6人间，有些宿舍楼为三人连桌的上床下桌，个别宿舍楼有独立卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-宿舍环境怎么样 都是四人间吗",
        "question": "宿舍环境怎么样 都是四人间吗",
        "answer": "宿舍有4-8人间不等，一般为6人间，个别宿舍楼有独立卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-有没有专业极差",
        "question": "有没有专业极差",
        "answer": "对于进档考生，按照“分数优先，遵循专业志愿”原则录取，各志愿无分数级差。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-语种",
        "question": "老师，日语生收吗?",
        "answer": "新疆财经大学只有英语和俄语两种专业。学校公共课程中的外语为英语，请外语语种为非英语的考生谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "国际商务专业学生入校后外语授课语种为英语或俄语；学校公共课程中的外语为大学英语。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取",
        "question": "老师好，我是一个陕西考生，高考分数428，排名为94561，老师，我是否能上新疆财经大学，如果我能被录取，我可以上什么专业，谢谢老师。",
        "answer": "2021年陕西省最低录取分数线为405分，2022年陕西省最低录取分数线为424分，2023年陕西省最低录取分数线为391分。请同学结合实际情况与个人意愿进行专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-投档比例",
        "question": "请问贵校投档比例是多少呢？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆财经大学",
        "title": "新疆财经大学-录取分数线",
        "question": "询问贵校文科录取最低分",
        "answer": "2023年云南省文科录取最低分为510分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-重庆美术生",
        "question": "重庆美术生专业文化双过线综合分187.4.2位次5616报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新疆艺术学院",
        "question": "安徽音乐教育综合分455.08位次2662冲击贵校的概率大吗？",
        "answer": "考生你好，双过线按综合分录取，录取概率暂无法预测。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "考生你好。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新疆艺术学院",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "考生你好，录取概率无法预测。日语不受影响，但入校后只提供英语教学，1：1投档，学校现有2个校区，宿舍6人间或8人间。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-投档比",
        "question": "贵校在广东省的投档比是多少？普通批广东历史类471，排名59490有机会报考该校试一下吗？",
        "answer": "1：1，报哪个专业？"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-投档比",
        "question": "你好，请问一下今年的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-你好",
        "question": "河北综合438.07 位次3298 报考有希望吗",
        "answer": "报哪个专业？"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新疆艺术学院",
        "question": "老师你好，我妹新疆单列音乐教育（乐声主项），双上线，统考专业成绩220，文化课297，可以报考贵校吗，怕有校考不被录取",
        "answer": "考生你好，请问你参加我校校考了么？"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-广东美术生",
        "question": "广东美术生综合分461排位12049有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm      "
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新疆单列类艺术",
        "question": "老师您好 我是新疆单列类音乐教育（声乐主项） 艺术类总成绩424 位次221 有希望报考贵校吗",
        "answer": "考试你好，双过线可以报考，按综合分录取。历年分数线可以参考https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-单列类和普通类",
        "question": "老师单列和普通的是分开的吗，我进草稿箱单列在一边，普通再一边，我两个都填的话，你们学校优先考虑单列类还是普通类",
        "answer": "考生你好，报单列类还是普通类请考生自己决定，我校两类考生都招收。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-河南理科播音录取",
        "question": "河南理科播音专业230，全省专业课位次2477,文化434,全省播音理科生文化课位次173，换算综合分504.5，想问一下报考贵校有被录取的希望吗",
        "answer": "考生你好，去年播音是校考专业，去年综合分按55分计算，在你省录取最低分474.47分，你可参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 综合分431 有希望考上吗？",
        "answer": "考生你好，我校舞蹈类专业往年使用校考成绩，今年首次使用统考成绩，无历史数据参考。考生文化课、专业课成绩双过线，均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-江苏美术生",
        "question": "文科综合分445 排名16986 有希望吗",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-文科美术生",
        "question": "老师好，我是河南考生，美术专业课234，文化课348，综合分466.5，请问有希望报考贵校吗,有能报的专业吗，贵校的预测录取分数是多少呢",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm，现在还预测不了录取分数呢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "广东省舞蹈表演专业分208，历史类总分307，综合分414，排位1884，有机会录取贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校舞蹈类专业往年使用校考成绩，今年首次使用统考成绩，无历史数据参考。考生文化课、专业课成绩双过线，均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-四川美术理科",
        "question": "老师好！我想问一下贵校投档比，也就是会被退档的风险多大。我在川统考成绩为228.01，文化理科成绩386，综合478.0125，可以报名吗，录取概率有69％及以上吗",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm      录取率估算不了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-河南美术",
        "question": "专业205文化329综合420又机会录取该贵校吗",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新疆本地书法类",
        "question": "新疆文科排名5673，书法排名132，单列排名19，数学34，英语34，听力11，语文80文综138，单列类二本线过线，服从调剂，可以上你们大学吗",
        "answer": "我校书法学专业往年录取原则为“专过文排”，今年使用综合分录取，因此无历史参考数据。考生文化课、专业课双过线，均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-住宿",
        "question": "请问新疆艺术学院可以走读吗",
        "answer": "考生你好，可以申请，具体按我校学生管理规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "老师你好！，请问云南文科421播音主持220可以冲你们学校吗？",
        "answer": "考生你好，云南今年没有播音与主持艺术专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "1:1投档，双过线可以报考我校。可参考历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新疆艺术学院",
        "question": "广东美术生历史类（历生地）文化355，统考200，综合分428，排位20380，可以报咱学校吗",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-专业问题",
        "question": "请问广播电视编导本科批是所有人都可以报吗，有没有特殊要求",
        "answer": "都可以报，按高考文化课成绩录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-住宿问题",
        "question": "请问这个新疆艺术学院可以走读吗",
        "answer": "可以申请，具体按照我校学生管理规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-招生 新疆艺术学院",
        "question": "江苏美术历史类本科，想报贵校，请问今年招生吗？",
        "answer": "考生你好，今年招生。双过线可以报考。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-云南美术生",
        "question": "云南美术生文化397专业224.96可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，今年在云南没有美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新疆艺术学院录取",
        "question": "湖南美术227文科362综合分367.5可被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科考生，双上线，美术224分，文化376分，综合468分，报考贵校机会大吗？",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考我校，你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新艺舞蹈类",
        "question": "广东历史类舞蹈类综合449 排名1016 可以报考贵校嘛？贵校往年录取广东历史舞蹈类最低分和最低排名是多少呢",
        "answer": "考生你好，我校舞蹈类专业往年使用校考成绩，今年首次使用统考成绩，无历史数据参考。考生文化课、专业课成绩双过线，均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-音乐报考",
        "question": "我是江苏音乐生，物理类器乐音教，排名是125 音教投档分是414 可以参考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，高考文化课成绩和省级统考成绩均达到所在省（区、市）艺术类专业相应科类本科录取最低控制分数线基础上，按照志愿优先的原则，以综合分从高到低择优录取，双过线可以报考的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "您好 没有参加校考 填报音乐表演专业",
        "answer": "考生你好，报不了，音乐表演专业须校考合格。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "您好，河北省流行演唱专业 统考成绩230.85 文化成绩336 综合分456.56 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "参加我校校考了么？要报的是哪个专业？"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新艺分数咨询",
        "question": "你好老师 我选美术设计大类 然后是按照综合分历年公式55开吗 那我410分的话能有多大几率报上 本人服从调剂 本人省统考合格今年高考成绩合格",
        "answer": "考生你好，历年是55计算的 ，今年双过线可以报考，历年的分数你也可参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "考生你好，我校舞蹈类专业往年使用校考成绩，今年首次使用统考成绩，无历史数据参考。考生文化课、专业课成绩双过线，均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-艺体舞蹈报考咨询",
        "question": "四川考生，文化332、专业233.1、综合分457.38排名2381，能否报考贵校舞蹈学，舞蹈表演专业。",
        "answer": "考生你好，我校舞蹈类专业往年使用校考成绩，今年首次使用统考成绩，无历史数据参考。考生文化课、专业课成绩双过线，均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "考生你好，双过线后都可报考我校。美术设计类录取规则为高考文化课成绩和省级统考成绩均达到所在省（区、市）艺术类专业相应科类本科录取最低控制分数线基础上，按照分数优先，遵循志愿的原则，以综合分从高到低择优录取。专业志愿无法满足时，若服从调剂，则调剂到尚未录满的专业，不服从调...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新艺提问",
        "question": "我是艺术生综合分410 位次1708 我有多大的把握冲新艺 我非常喜欢新艺 特意来向老师咨询一下 麻烦老师了多少分能冲新艺啊",
        "answer": "请问你要报考哪个专业？可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-四川文科美术",
        "question": "四川美术生专业250.01文化359综合492双过线有希望能被新疆艺术学院录取吗",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考，按综合分录取。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "你好，重庆文化分389，艺术分226.8，综合排名4611能否报考美术学",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考，按综合分录取。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-安徽美术",
        "question": "请问今年贵校招收安徽美术类学生多少人？ 美术综合分排名多少有机会能被贵校录取？",
        "answer": "考生你好，美术设计类招生13人，具体每个专业的计划数你填报志愿的时候以你省公布的招生专业目录上的计划数为准。双过线可以报考，按综合分录取。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新疆本地书法类考生",
        "question": "新疆文科排名5673，书法排名132，单列排名19，数学34，英语34，听力11，语文80文综138，可以报普通类，服从调剂，可以上你们大学吗",
        "answer": "我校书法学专业往年录取原则为“专过文排”，今年须双过线，使用综合分录取，因此无历史参考数据。考生文化课、专业课双过线，均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-美术物理",
        "question": "江苏美术理科473，位次1545，能上吗",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考，按综合分录取。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "双过线可以报考我校，你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新疆美术考生",
        "question": "您好，我是新疆美术文史考生，文化315分专业219分综合分431分，能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，双过线可以报考。你可参考下历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "湖南省历年美术生提档分数线有吗？",
        "answer": "请查询https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有机会吗。投档比是一比一吗？",
        "answer": "考生你好，可登录我校招生网https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm查询历年分数线，供参考，双过线可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-音乐表演226，文化358综合成绩461.5，请问能上贵校？",
        "question": "纯文化省排名172653，音乐表演省排名3821，文化音乐表演省排名2357",
        "answer": "我校音乐表演专业为校考专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "湖南省历年艺术生提档分数线有吗？",
        "answer": "什么专业？历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-四川美术",
        "question": "四川美术专业219，文化354均过本地本科线，是否有机会就读该院校",
        "answer": "考生你好，可登录我校招生网https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm查询历年分数线，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-河南艺术录取分数线",
        "question": "如上",
        "answer": "今年录取分数线暂无法预测，历年分数线可登录https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm查询。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-新疆音乐教育咨询",
        "question": "请问新疆考生综合分469，排名全疆50，文化课307刚过二本线，有希望报考贵校音乐教育学专业吗？",
        "answer": "双过线后可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校视觉传达设计或数字媒体艺术专业，请问有机会被录取吗？",
        "answer": "考生你好，可登录我校招生网https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm查询历年分数线，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校产品设计专业，请问有机会被录取吗？",
        "answer": "考生你好，可登录我校招生网https://bkzs.xjart.edu.cn/lnfsx/list.htm查询历年分数线，供参考。录取规则为高考文化课成绩和省级统考成绩均达到所在省（区、市）艺术类专业相应科类本科录取最低控制分数线基础上，按照分数优先，遵循志愿的原则，以综合分从高到低择优录取。专业志愿无法满足...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-贵校今年招收音乐考生吗？",
        "question": "如上",
        "answer": "考生你好，今年没有。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-地区 专业",
        "question": "招广东省统考的萨克斯吗？广东统考音乐教育萨克斯主项508，萨克斯音乐表演524",
        "answer": "音乐学和录音艺术专业有在广东招生，请查看贵省的志愿填报指南。你取得省统考合格后，高考文化课成绩和省级统考成绩均达到所在省（区、市）艺术类专业相应科类本科录取最低控制分数线基础上，按照志愿优先的原则，以综合分从高到低择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-招生",
        "question": "贵校对陕招生代码是多少？对陕播音主持招生代码是多少？",
        "answer": "在陕招生代码8810，播音与主持艺术专业招生代码U0。请以贵省志愿填报指南上公布的代码为准。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-地区 专业",
        "question": "招广东省统考的萨克斯吗？",
        "answer": "你的统考子科类是什么？音乐教育（器乐）还是音乐表演（器乐）？"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-专业",
        "question": "招广东萨克斯考生吗？",
        "answer": "我校音乐表演专业流行萨克斯方向为校考专业，全国招生。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-我是江苏的历史类播音考生 综合分470 位次619 能报考你",
        "question": "我是江苏的历史类播音考生 综合分470 位次619 能报考你们学校吗？",
        "answer": "考生你好，我校播音与主持艺术专业往年为校考，今年首次使用统考成绩，无历史数据参考。考生文化课、专业课成绩双过线均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-陕西播音",
        "question": "文科综合分470可以报考贵校么",
        "answer": "考生你好，我校播音与主持艺术专业往年为校考，今年首次使用统考成绩，无历史数据参考。考生文化课、专业课成绩双过线均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-想去你们学校",
        "question": "我是南疆单列类的美术生 综合成绩332 但是那个表格上是文化课要194 我文化课没到这个分数但是术科过了 还能去你们学校上本科嘛",
        "answer": "考生你好，需要高考文化课成绩和省级统考成绩均达到所在省（区、市）艺术类专业相应科类本科录取最低控制分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-录取",
        "question": "您好陕西美术生综合分430上产品设计专业机会大吗",
        "answer": "考生你好，美术设计类专业录取规则为高考文化课成绩和省级统考成绩均达到所在省（区、市）艺术类专业相应科类本科录取最低控制分数线基础上，按照分数优先，遵循志愿的原则，以综合分从高到低择优录取。专业志愿无法满足时，若服从调剂，则调剂到尚未录满的专业，不服从调剂的，作退档处理。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-招生",
        "question": "请问贵校在广西有艺术的招生计划吗，广西物化生美术生综合469分，位次在843有机会被录取吗，可以报动画专业吗",
        "answer": "考生你好，今年在广西没有美术设计类的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-音乐",
        "question": "您好，湖南器乐文科，文化332，艺术音表249，音教245能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校音乐学专业录取规则为高考文化课成绩和省级统考成绩均达到所在省（区、市）艺术类专业相应科类本科录取最低控制分数线基础上，按照志愿优先的原则，以综合分从高到低择优录取。你可登录我校招生网查看历年分数线https://bkzs.xjart.edu.cn/，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-您好，请问综合分河北省排名1445，可以报考咱们学校吗",
        "question": "您好，我们是播音主持专业，请问综合分在河北省排名1445，可以报考咱们学校吗",
        "answer": "考生你好，我校播音与主持艺术专业往年为校考，今年首次使用统考成绩，无历史数据参考。考生文化课、专业课成绩双过线均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-舞蹈生",
        "question": "河北舞蹈生专业213.9文化360综合447报考该院舞蹈学专业有机会吗",
        "answer": "考生你好，我校舞蹈类专业往年使用校考成绩，今年首次使用统考成绩，无历史数据参考。考生文化课、专业课成绩双过线，均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-咨询",
        "question": "江西美术生纯文排名176466能进贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校今年未在江西省投放美术设计类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-咨询",
        "question": "江西美术生纯文排名176466能进贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年未在江西省投放美术设计类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-艺术类提挡分近几年是多少",
        "question": "请问贵校提挡分是多少",
        "answer": "请问你是哪个科类的考生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-书法录取",
        "question": "老师好！请问四川文科考生，综合分493.5,位次532,有希望被贵校书法专业录取吗？谢谢！",
        "answer": "我校书法学专业往年录取原则为“专过文排”，今年使用综合分录取，因此无历史参考数据。考生文化课、专业课双过线，均可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-美术录取",
        "question": "我想了解一下改院校对艺术生的专业分数比较看重吗，湖南全文美术生。想请问今年院校最低录取分数线",
        "answer": "我校今年按照生源省份综合分计算方式排序录取，需要文化、专业达到生源省份相应科类艺术本科分数线。今年录取分数线需要在录取时才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-美术报考",
        "question": "陕西省综合分450建不建议报考贵校",
        "answer": "考生你好，你可在新疆艺术学院招生网https://bkzs.xjart.edu.cn/ “历年录取分数线”栏目查询历年录取分数线，供参考。请结合个人实际选择是否报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-美术",
        "question": "美术生对福建招收几人？分数线是多少？",
        "answer": "考生你好，招生计划数详见生源省份考试院公布的招生专业目录。历年录取分数线可在新疆艺术学院招生网“历年录取分数线”栏目查询https://bkzs.xjart.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-播音主持",
        "question": "你好！就是新疆的播音主持专业的录取分数线是多少，大概招收多少人（宁夏）",
        "answer": "考生你好，我校播音与主持艺术专业往年使用校考成绩，今年首次使用统考成绩，招生计划数详见生源省份考试院公布的招生专业目录。历年录取分数线可在新疆艺术学院招生网“历年录取分数线”栏目查询https://bkzs.xjart.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆艺术学院",
        "title": "新疆艺术学院-播音主持",
        "question": "你好！就是新疆的播音主持专业的录取分数线是多少，大概招收多少人（宁夏）",
        "answer": "考生你好，我校播音与主持艺术专业往年使用校考成绩，今年首次使用统考成绩，招生计划数详见生源省份考试院公布的招生专业目录。历年录取分数线可在新疆艺术学院招生网“历年录取分数线”栏目查询https://bkzs.xjart.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-位次差与线位差",
        "question": "根据历年收生来看，有的线位差过了，有的位次差过了，应该看哪一个比较准",
        "answer": "我校不统计位次，统计分数"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "河南文科位次4.9w有机会报考吗，服从调剂的话",
        "answer": "我校不统计位次，只统计分数"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "2023年录取最低分超出省控线34分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "甘肃理科402排名76813能被贵校录取的几率有多大",
        "answer": "有希望报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-湖北男生物化生484分报贵校录取几率大嘛？",
        "question": "湖北男生物化生484分报贵校服从调剂，录取几率大嘛？",
        "answer": "有希望报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-工程",
        "question": "新疆普通类290位次36921有希望被录取嘛",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-应用型本科",
        "question": "您好老师，新疆理科男，293分，位次36226，今年的应用型本科BC自动化能走吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-日语生专业限制",
        "question": "贵校有哪些专业日语生不能报考？",
        "answer": "学校不限制小语种，但是入校后学习英语"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-工程",
        "question": "新疆普通类290位次36921有希望被录取嘛",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "老师您好，贵校往年241为最低录取，今年241新疆普通可否有望报贵校",
        "answer": "请问是专科还是本科？"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-招生",
        "question": "你好老师，今年学校有专科专业吗？河南理科382 位次353188能报吗？",
        "answer": "在河南未投放专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-通讯工程和物联网工程",
        "question": "通讯工程和物联网工程，产教融合合作班什么意思",
        "answer": "与企业产业进行联合培养"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-飞行器运维专业学费为什么16000元",
        "question": "飞行器运维专业学费为什么16000元？其它的只有3500元",
        "answer": "培养成本不同"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "贵校您好！我是安徽历史考生，今年高考482分排名36909，请问能被贵校录取的几率大吗？谢谢！",
        "answer": "几率不太大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-报考",
        "question": "湖北省482有希望报考贵校吗",
        "answer": "以几率报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "本科二批次新疆单列类选考英语有希望吗分数287",
        "answer": "有几率报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-新疆工程学院",
        "question": "河南481分位次179627有机会被新能源科学与工程专业录取吗",
        "answer": "有几率报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-咨询",
        "question": "老师湖南考生物理443，位次162109但是湖南物理扩招了如果报考贵校录取概率大不大？",
        "answer": "几率不大，2023年录取最低分超出省控线27分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "广东物化生469排名二十万左右有机会被录取吗",
        "answer": "几率不大，2023年录取最低分超出省控线52分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-报考",
        "question": "河北理科492报贵校概率大吗理科类专业",
        "answer": "有机会报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-单列类考生",
        "question": "新疆单列类考生281分录取率多大",
        "answer": "有几率"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-投档比",
        "question": "在四川的投档比是多少",
        "answer": "投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-报考",
        "question": "请问贵校对甘肃省的投档比是多少",
        "answer": "投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-投档",
        "question": "贵校的退档条件是什么，专业调剂怎么调，转专业的条件是什么，贵校是否能够双修学位，贵校是专业优先还是分数优先呢？",
        "answer": "您好！如体检条件不符合我校专业要求，将会退档，专业调剂是往未录满的专业中调剂，转专业需在大一第学期末向学院提出申请，经过学院综合考核后决定是否可转；我校无双学位；专业录取分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-咨询",
        "question": "你好，湖北479分106953名是否有机会上贵校本科。以及贵校是否有级差？对湖北投档比为多少？",
        "answer": "您好！有机会报考，我校不设置级差，投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "新疆普通318位次31393在咱们学校能报啥专业稳一点啊，我也想被咱学校录取",
        "answer": "您好！报考我校专业机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-新疆考生",
        "question": "新疆考生单列类理工位次18664录取率多大",
        "answer": "我们统计分数，不统计位次"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-新疆工程学院",
        "question": "贵校收不收新疆单列类考生",
        "answer": "招收单列考生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-单列类",
        "question": "新疆理科单列类264，位次23657报考贵校能不能被录取?",
        "answer": "您好！机会较小，往年录取在线上30-50分较有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "新疆单列类266分报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "可以冲一下，有机会但是几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-投档比",
        "question": "老师您好，请问贵校的投档比为多少？",
        "answer": "投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取可能",
        "question": "新疆理科普通类位次两万四能稳上电气工程及其自动化吗",
        "answer": "我校统计分数，不统计位次"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-咨录",
        "question": "老师您好！海南物化政523分，位次在三万零五百多，报考贵校的物联网工程、自动化，有希望被录取吗？",
        "answer": "您好！机会较小，2023年录取最低分超出省控线54分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "您好，四川考生，理科分数443，位次在210000~23000之间，报考贵校的电气自动化专科批次录取率大吗，后期专升本录取率大概是多少，可以升哪些本科学校",
        "answer": "机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-新疆工程学院",
        "question": "老师你好，我想请问一下，重庆理科448可以报考贵校吗？",
        "answer": "机会较小，2023年录取最低分超出省控线37分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "您好，新疆单列类考生，总分303位次13550。如果报考，电气工程及其自动化专业或计算机科学与技术专业，被录取的机会大不大？转专业有什么要求？",
        "answer": "录取其他专业有机会，但是这两个专业机会较小"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "贵校2023年新疆理科单列最低录取分数线为多少 我本人理科单列304位次13332",
        "answer": "2023年最低315分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "湖南考生，物化，472分，录电气自动化专业机会大吗",
        "answer": "机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "新疆，普通类，308分，位次33387，能上贵的工科类专业，4+O自动化能上吗？",
        "answer": "有机会报考普通类专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-退档",
        "question": "请问贵校投档比例多少，如果达到最低分数线是否会退档",
        "answer": "投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-转专业",
        "question": "想了解一下贵校关于转专业的条件",
        "answer": "转专业需要在大一第一学期末提出申请，根据实际情况进行综合考核决定是否可转"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类物化生，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "机会较小，2023年最低分超出省控线54分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "安徽理科477分，有希望冲击贵校吗？",
        "answer": "希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "你好，请问一下湖北高考物化生479分排名106953是否有机会录取贵校",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-湖北高考物政生462分省排名120699名能报上贵校理工科专",
        "question": "理工科专业就行，服从调剂",
        "answer": "机会较小，2023年最低分超出省控线38分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建考生，物化地477，排名90870，服从调剂的话，有希望上贵校吗？",
        "answer": "你好！我校录取一般在线上30-50分比较有希望，这个成绩机会较小"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "老师，你好，我是安徽物化生考生，467，有希望进入贵校吗？",
        "answer": "你好！这个成绩机会不大哦"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-投档比",
        "question": "贵校在湖南投档比是多少 理科443有机会吗",
        "answer": "您好！我校投档比例为1:1，今年湖南省控线422分，这样几率比较小哦"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "你好我是一名甘肃考试分数432排名62886.被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "您好！我校往年录取一般在线上30-50分，几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-湖北物生地497，能上贵校的电器自动化专业吗？",
        "question": "湖北物生地497，能上贵校的电器自动化专业吗？",
        "answer": "您好！这个成绩还是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-河南理科461 位次214397 建议报什么专业",
        "question": "新疆工程学院：河南理科461 位次214397 能被录取到什么专业",
        "answer": "您好！这个成绩我校大多数专业可以报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-考生",
        "question": "您好老师，新疆理科293分，位次36226，能不能被贵校录取？",
        "answer": "你好！机会不太大，可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-投档比",
        "question": "请问贵校今年在河北的投档比例是多少？河北理科469分，十七万位次有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好！投档比为1:1，河北投档线为448分，这样机会不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-新疆工程",
        "question": "山东物化地466分被录取的可能性大吗？能报考贵校什么专业？",
        "answer": "去年录取最低分477"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-咨询",
        "question": "青海考生2024届理工类344省排名17417能否被贵校录取",
        "answer": "去年录取最低分328"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-咨询",
        "question": "新疆考生排8775可以报考吗",
        "answer": "普通类去年录取最低分389"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-湖北物理考生482分录取",
        "question": "湖北物理考生482分录取 您好我是湖北物化政考生分数482省排104449想报考贵校的电子信息工程专业被录取的概率大么？新疆工程学院有什么我有大概率被录取的专业吗？",
        "answer": "去年录取最低分462"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-咨询问题",
        "question": "你好，我是乌鲁木齐文科考生，考了357分，排名8775，可以报考这个学校吗？我想报考物流工程类专业，可以吗",
        "answer": "去年物流工程最低分384"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "福建考生2024届物化地504能否被贵校录取？贵校有硕士点吗？有的话是具体哪些专业？谢谢！",
        "answer": "去年最低录取分数464"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-分数",
        "question": "您好，今年贵校对天津招生的语数英分数有什么要求吗",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-招生询问",
        "question": "请问河南考生理科465分全省排名207458名报考贵校有希望吗有可能提档吗wwww",
        "answer": "去年录取最低分466"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-投档比",
        "question": "本校在山东省内的投档比为多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "广东考生物化地487分，排位171291有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "去年最低录取分数491"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-重庆理科414",
        "question": "有机会录取电气类专业吗？",
        "answer": "去年录取最低分460"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "老师你好重庆理科459分上本校的几率大不大？",
        "answer": "去年录取最低分443"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-报考咨询",
        "question": "请问一下，贵校今年在贵州的投档比例是多少？招生专业面向贵州的又有哪些？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "河南462分能被贵校录取吗",
        "answer": "去年录取最低分466"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "去年录取最低分265.5"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-转专业",
        "question": "转专业具体时间是多少",
        "answer": "大一上期末"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-新疆工程",
        "question": "新疆理科290报考贵校有希望吗？",
        "answer": "去年录取最低分315"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "新疆单列类考生，总分303，位次13550。 报电气工程及其自动化专业有机会被录取吗？",
        "answer": "去年录取最低277"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-2024年河南考生",
        "question": "河南理科437分能上贵校吗",
        "answer": "去年录取最低分466"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "贵校在河南省的专业投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-重庆体育",
        "question": "今年贵校对重庆有招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "有，在重庆没有文科类专业，体育类专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "新疆:199分，排名48220能考上本校嘛",
        "answer": "去年录取最低分315"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-新疆工程学院",
        "question": "请问贵校在江西省的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-请问招生章程什么时候发布？",
        "question": "贵校招生计划中的某几个专业显示“（报考该专业须查阅院校招生章程）”，阳光高考官方网站显示贵校招生章程未发布。",
        "answer": "招生官网可查"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "你好，江西物化生458,138988名，有望测绘工程录取吗",
        "answer": "去年录取最低分469"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "请问，新疆本地生文科330，位次11350，能录取吗",
        "answer": "去年录取最低分389"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-咨询",
        "question": "老师您好山东物化生448分可以录取贵校吗",
        "answer": "去年录取最低分477"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "河南文科455可以报考吗",
        "answer": "去年录取最低511"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "新疆理科313位次32485能被录取吗",
        "answer": "去年最低录取分315"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-咨工程学院",
        "question": "新疆，男生287，37404，能不能录取贵校二批次应用型4+0 ，自动化专业？谢谢",
        "answer": "去年录取最低分264"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-招生计划不一致",
        "question": "新疆工程学院招生网官网上的疆内招生计划是否包含地方专项？ 招生网站上的招生计划和招生报考书上的招生计划不一致，应该以哪个为准？",
        "answer": "网站招生计划未更新，以书上招生计划为准"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-新疆工程学院",
        "question": "老师，您好，我是河南理科考生，464分，209249位，我这个层次，被贵校录取概率大吗？专业好不好转？？",
        "answer": "去年录取最低分466"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-重庆理科男 414",
        "question": "能被电气及其自动化录取吗？",
        "answer": "去年录取最低分460"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "您好，新疆单列理科生 241分，能被录取吗？",
        "answer": "去年录取最低分269"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-新疆工程学院",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-甘肃物理438能被录取吗",
        "question": "老师您好。甘肃物理政治生物438分，59972名能被录取吗？",
        "answer": "去年录取最低分354"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取新疆工程学院",
        "question": "贵校你好！湖北省401分首选物理再选政治地理可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "去年录取最低分469"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-新疆工程学院",
        "question": "湖南物化政466，位次130968，被贵校录取几率大不大？往年录取分数线查看网址是什么？",
        "answer": "去年录取最低分442"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "四川理工416可以填报？希望大不？",
        "answer": "去年录取最低分449"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-招生",
        "question": "选择专科专业后第一学历是本科还是专科",
        "answer": "专科"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取（新疆工程学院）",
        "question": "四川理科考生494可以被贵校录取吗？ 服从调剂的话，有没有退档的风险",
        "answer": "去年最低录取分449"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-陕西省2024年理工考生咨询",
        "question": "陕西省2024年理工考生，位次76753，分数452，可以报考贵校的工学类学科吗？有希望和机会吗？",
        "answer": "你这个分数高出陕西投档线80分，我们去年在陕西招的专业的考生与去年的投档线分差在68-77之间，可以尝试报一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-2024年高考",
        "question": "老师您好！甘肃457。省排名为50861~51341。能报贵校的人工智能吗？在2023年，参加了第二届青少年机器人大赛，获得了二等奖。在2023年参加了第四届甘肃省青少年编程与智能设计大赛中获得了二等奖。",
        "answer": "你这分数高于今年本科线87分，去年在甘肃招人工智能专业最低分比去年本科线高了40分，有很大概率录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "老师，新疆理科普通批300，有机会录取吗？",
        "answer": "高于本科线39分，去年最低分高本科线30分，还是有希望的，可以冲刺一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "江西省历史类460分能被录取吗？",
        "answer": "您好！我校在江西省招生选考科目为物理类"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "老师您好，我是云南考生，美术联考226，文化（文史类）375，全省排名102247，请问希望大吗？",
        "answer": "您好！我校在云南省招生理工类"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-2024届福建高考生",
        "question": "您好，分数485，排名84000能否有机会上该院校",
        "answer": "您好！我校2023年在贵省录取最低分464分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "请问今年江西理科大概多少分能被录取",
        "answer": "您好！2023年江西省录取最低分469分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-咨询报考指南",
        "question": "你好，我是甘肃的考生，我问一下报考该学校需要什么条件",
        "answer": "你好！可以登录我校招生官方网站https://apps.eol.cn/267/index.html查看2024年招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-河南理科",
        "question": "河南理科480分能上电气工程及其自动化专业吗，宿舍多少人，限电多少瓦",
        "answer": "您好！2023年河南省电气工程及其自动化最低分480分，宿舍为6人间"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "您好，我是天津考生，男，物化地495分，理工类有希望录取吗",
        "answer": "您好！2023年天津录取最低分499分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "您好，江苏排名156375可以报吗",
        "answer": "您好！我校2023年江苏省录取最低分471分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-高考招生章程哪里能够看到？阳光网站里没有",
        "question": "高考招生章程哪里能够看到？阳光网站里没有",
        "answer": "您好！由于目前我校招生章程上级单位暂未完成审核，可登录我校招生官网查看2024年招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工程学院",
        "title": "新疆工程学院-录取",
        "question": "您好，河北省排名180000左右被该院校录取几率大吗",
        "answer": "我校按照分数进行统计，不统计位次，可以参考2023河北省录取分数，2023年河北省录取最低分462分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-新疆",
        "question": "江西历史类463分有希望录取贵校吗",
        "answer": "你好，可以报考，是都能被录取需要看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-招生",
        "question": "山东文科过本科线能报贵校的本科专业吗",
        "answer": "你好，可以报考，能否被录取具体要看报考学生数量"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报考",
        "question": "你好，山东考生，456，物化政，能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，可以报考，是否被录取主要看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，新疆普通241可以报嘛，有专升本嘛",
        "answer": "你好，可以报考，我们所有的专业都可以参加专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-招生",
        "question": "你好，今年对海南招生吗？如果招的话，是本科还是专科",
        "answer": "你好，我校对海南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "您好老师，甘肃考生纯理396，位次79572，能报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以报考我校，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南",
        "question": "河南理科266394名可以上贵校吗",
        "answer": "你好，分数达到本科或者专科线以上就可以报考，是否能被录取还要看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南",
        "question": "请问贵校学费大约多少",
        "answer": "你好，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南",
        "question": "河南理，贵校今年本科批次在河南的专业有哪些？谢谢老师",
        "answer": "你好，有本科招生，有五个专业动物医学，现代畜牧，设施园艺，现代种业技术，食品工程技术"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-新农大",
        "question": "新疆单列类216位次40918，请问贵校能被录取吗？",
        "answer": "你好，可以报考，是否可以被录取，还要看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南录取",
        "question": "本科计划理文加一块40个名额吗",
        "answer": "你好，是的，文科18个计划，理工22个计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南招生",
        "question": "今年河南专科生名额",
        "answer": "你好，我校今年在河南省投放招生计划160个"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "你好，可以报考我校专科计划，专业有很多，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-专业",
        "question": "您好，请问：如果以专科报考贵校毕业以后是专科证还是本科证",
        "answer": "你好，录取本科发本科毕业证，录取专科就发专科毕业证"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-专业",
        "question": "老师您好，请问贵校畜牧兽医专业以后能考兽医证吗？",
        "answer": "你好，可以考证"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，请问新疆普通类256能否报考贵校畜牧兽医专业？",
        "answer": "你好，专业都可以报考，但是具体是否可以被录取，需要看报考人数的多少了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-新农",
        "question": "新疆单列类216位次40918，请问贵校能被录取吗？",
        "answer": "你好，可以报考，具体录取要看报考人数的多少，还要看具体你报考的专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-专业",
        "question": "请问：报考畜牧兽医不服从调剂的话录取的概率大不大",
        "answer": "你好，可以报考，具体录取要看报考人数的多少，不服从调剂那就按照你报考的专业如果都没有录取，那就滑档了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-专业",
        "question": "请问：报考畜牧兽医不服从调剂的话录取的概率大不大",
        "answer": "你好，可以报考，具体录取要看报考这个专业的人数的多少，不服从调剂如果你报考的专业都没有录取就会出现滑档情况"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-贵校在河南本科招生的学费是多少",
        "question": "同上",
        "answer": "你好，我校本科计划暂定为3500元，现正在等待新疆维吾尔自治区发展和改革委员会审批"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报考",
        "question": "老师好，我是陕西省二四届考生。请问335分名149401是否可以被录取到本校？",
        "answer": "你好，可以报考，具体录取还要看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好，甘肃历史类女生273，56147位，可以报你们的畜牧兽医和动物医学吗？稳吗？就业是什么样的呢",
        "answer": "你好，可以报考，具体录取专业需要看报考人数的多少，我校连续几年的就业率都在95%以上"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-本科问题",
        "question": "请问我考449分能上吗？？ 请问本科毕业证上盖的是大专的章吗？？",
        "answer": "你好，你的分数可以报考，我们是本科学校，没有大专的章"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南",
        "question": "河南理有什么专业推荐，还有贵校的代码，谢谢老师",
        "answer": "你好，专业我不太方便给你推荐，招生代码为9346"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-专业",
        "question": "如果是服从调剂 之后是否可以转专业 有什么要求呢 如果服从调剂了不会被退档吧？",
        "answer": "你好，低分考生不能调整到高分专业，服从调剂退档几率低"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-专业",
        "question": "如果是服从调剂 之后是否可以转专业 有什么要求呢 如果服从调剂了不会被退档吧？",
        "answer": "你好，转专业要求是低分考生不能转高分专业，服从调剂退档的几率很小"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南文科报考",
        "question": "文科压线428报考风险大吗",
        "answer": "你好，应该是有风险的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报考",
        "question": "南疆单列文史212位次17800有希望吗",
        "answer": "可以报考，是否可以被录取，要看你报考什么专业，还要看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报考",
        "question": "请问南疆单列文史212可以报贵校吗",
        "answer": "你好，可以报考，具体录取需要看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-请问大概多少分可以考？",
        "question": "请问，选择史地生，然后高考考的365，请问可以报电气自动化和那个机电一体化的一个吗",
        "answer": "可以报考，具体是否能被录取要看报考人数"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报考及宿舍问题",
        "question": "请问河南理科420分，是否能上设施园艺本科专业，学校本科宿舍几人间?",
        "answer": "你好，可以报考，是都能被录取具体要看报考人数，宿舍有六人间和八人间"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-新疆农业职业技术大学",
        "question": "您好，请问贵校的投档比多少？对河南招收多少？河南理科416位次294822有希望吗？",
        "answer": "你好，投档比例为1:1，本科对河南招收40人，可以报具体录取看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "河南理科406，本科线396服从调剂，可以报考本校本科专业吗？",
        "answer": "你好，选考物理的可以报考，具体能否被录取，需要看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报考",
        "question": "你好我是山东考生，想问一下政史地449进入本院校的希望大吗",
        "answer": "你好，报考我校专业需选考物理考生，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "您好，河北考生理科类469，排名十七万左右，有希望报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "你好，报考我校需选考物理， 你的分数是可以报考的，能否被录取需要看具体报考人数"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-有没有面向福建招生",
        "question": "462位次101945",
        "answer": "你好，我校今年未向附件投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-2024新疆本科生",
        "question": "1、食品工程技术 现代园艺 现在种业技术是农学还是工学 2、毕业是否授予本科学士学位和结业证书 3、上述专业是授予农学学位还是工学学士",
        "answer": "你好，食品工程技术属于工学。 现代园艺、现在种业技术是农学。毕业后食品工程技术授予工学学位。 现代园艺、现在种业技术毕业后授予农学学位"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报考录取相关",
        "question": "你好，色弱报考贵校动物医学或者现代畜牧会被退档吗",
        "answer": "你好，不受影响"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好，湖南省，444分，省排名160800左右，物化生，女，想报贵校希望大吗？谢谢。",
        "answer": "你好，应该是问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，新疆理工普通类206能报贵校的宠物养护与训导吗？报考贵校或者是该专业有什么需要注意的吗？学该专业能考兽医证吗？",
        "answer": "你好，你的分数是可以报考，能否被录取需要看具体报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "河南理科399可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "山东考生物化生456，请问录取贵校的本科专业概率大吗",
        "answer": "你好，我校在山东的需要选考物理，你的分数可以报考，能都被录取需要看具体报考人数"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-新疆农业",
        "question": "老师您好，河北考生，物化生组451可以报考您学校，录取几率大吗？不限专业",
        "answer": "你好，你的分数报考是没有问题的，具体能否被录取具体要看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好，甘肃历史类女生273可以报考你们的畜牧兽医吗？稳吗？就业是什么样的呢？",
        "answer": "你好，可以报考。具体录取要看报这个专业的人数多少了，就业是很好的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报考",
        "question": "江苏419分能否报考或等补录",
        "answer": "你好，我校在江苏未设置招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-咋没有招生章程",
        "question": "你们学校咋没有招生章程呢",
        "answer": "招生章程上级部门正在审核"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-山东物理录取",
        "question": "物生地363 有希望被录取吗",
        "answer": "你好，我校专科2023年在山东录取的最低分是351分，你的分数是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-农业",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "你好，可以报考，具体是否能被录取还要看你所报专业及报考人数，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-咨询问题",
        "question": "你好，我乌鲁木齐文科考生，我考了357，排名8775，可以报这个大学吗？想选这个大学的物流工程类专业可以吗",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-您好 湖北物化地 449 可以上贵校的动物医学吗",
        "question": "您好 湖北物化地 449 可以上贵校的动物医学吗，在湖北招生吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以报考我校，具体能否被这个专业录取，要看报考人数了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "湖北文科463可以被录取吗",
        "answer": "你好，我校今年在湖北省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南招生",
        "question": "老师，河南考生文科331，有希望进入新疆农业职业技术学院吗",
        "answer": "你好，我校2023年文科招收的最低分338分，但是今年我校在河南省的招生计划增加了，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "海南考生504能上贵校嘛",
        "answer": "你好，我校在海南未设置招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "理科276能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，272可以报考，具体是否能被录取，要看你所报专业，还要看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-新疆单列类分数215，能不能报考本校的现代化马产业技术专业",
        "question": "新疆单列类分数215，能不能报本校专科，现代化马产业技术",
        "answer": "你好，你的分数可以报考我校专科招生计划，是否能被这个专业录取，具体还要看报考人数的多少"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "山东物生地459可以被录取吗？（不看专业）",
        "answer": "你好，录取的几率很大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-询问",
        "question": "学校的投档比是多少 河南高考416 29万名可以吗",
        "answer": "你好，你的分数可以报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-动物医学",
        "question": "贵校在陕西招聘动物医学专业不，位次大概多少",
        "answer": "你好，我校在陕西未投放动物医学的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-刚上本科线可以读那些大学1",
        "question": "请问2024重庆物理类429分能报你们学校吗",
        "answer": "你好，我校今年未在重庆投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "您好，我是甘肃理科考生，分数393分有机会报考新疆农业职业技术大学吗",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-平行志愿和第一志愿",
        "question": "请问贵校所提出的‘平行志愿所报学校志愿均视为第一志愿’具体是什么意思？ 如果我第一志愿填报贵校，是很平行志愿填报贵校的同学一起进行筛选吗？ 也就是并非志愿优先而是分数优先的意思吗？ 平行志愿和第一志愿在贵校这里地位相同对吗？",
        "answer": "你好，平行志愿的意思就是说你报的第一志愿和第九志愿在投档过程中的顺序是一样的，是按照分数优先投档的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-您好，请问今年在甘肃招不招生，",
        "question": "物理组393能不能报你们的学校，录取几率多少",
        "answer": "你好，我校在甘肃有招生计划，393分是有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-新疆农业职业技术大学录取",
        "question": "您好，湖南美术生全文362艺术227排名11035，综合分267.5有几率被录取吸？",
        "answer": "你好，我校未设置艺术类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "你好老师请问你们是不是第一年招生，分数是不是不会太高，和一直是普通二本的院校分数是否会有一定的差距，对甘肃招生计划是多少，",
        "answer": "你好，我校今年是第一年招收本科学生，对甘肃的本科招生计划是25个"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-甘肃历史类过本科线四到五分425可以冲吗",
        "question": "11111",
        "answer": "你好，这个问题不好给你结论，如果报考人数多，你的这个分数就很危险，报考人数少就有机会，是否可以冲，具体要看你自己了 "
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-请问辽宁专科今年有计划吗",
        "question": "辽宁专科多少分可报",
        "answer": "你好，我校今年在辽宁物理类有5个招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-北京史地政466咨询",
        "question": "您好，这个可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，我校在北京没有设置招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-三校生",
        "question": "你好 老师 新疆三校生普通类194位次2432能报考贵校吗 可以报考动物医学吗",
        "answer": "你好，你的分数还可以，报考我校是可以的，但是具体是否可以被动物医学专业录取，最终还要看报考人数的多少，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南理综4",
        "question": "贵校宿舍几人一间，是否允许自由外出",
        "answer": "你好，我校宿舍有八人间和六人间，校外人员不得进入"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-甘肃可以报考贵校本科吗",
        "question": "甘肃物理类423，排名六万七",
        "answer": "你好，可以报考我校本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南理综454分，226897名",
        "question": "填报贵校热门本科专业可以不？",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-山东招生",
        "question": "本人高考物化地471能包括贵校吗？以及毕业证书是专科证书还是本科证书",
        "answer": "你好，可以报考，具体毕业证是要看你是被专科还是本科录取，专科录取成绩合格后毕业颁发专科毕业证书，本科录取成绩合格后，毕业颁发本科毕业证书"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-招生",
        "question": "我想了解贵校的招生代码以及本科专业代码",
        "answer": "你好，我校今年未在重庆设置招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-本科-职业教育",
        "question": "问下毕业证上面的字样和普通全日制本科有什么区别吗？",
        "answer": "你好，没有区别"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "辽宁今年319 有希望报贵校人工智能技术吗",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南考生",
        "question": "理科生435有几率被贵校本科录取吗",
        "answer": "你好，你的分时有很大的机会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-广东招生",
        "question": "请问今年有在广东有本科招生计划吗？",
        "answer": "你好，我校在广东省未投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-问一下，2024年湖南物理类441分，可以报你们学校吗",
        "question": "问一下，2024年湖南物理类441分，可以报你们学校吗",
        "answer": "你好，可以报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-问一下，2024年湖南物理类441分，可以报你们学校吗",
        "question": "问一下，2024年湖南物理类441分，可以报你们学校吗",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河北物生政466分，最低位次178082，动物医学",
        "question": "河北物生政466分，最低位次178082，动物医学录取几率大吗",
        "answer": "你好，我校在河北专科动物医学专业有一个招生计划，本科有五个招生计划，具体是否可以录取要看考生报考情况"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-四川美术",
        "question": "四川美术专业219，文化354均过本地本科线，综合450，是否有机会就读该院校",
        "answer": "你好，我校在四川有理工类计划，文史类今年未投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河北",
        "question": "请问贵校物化政457，排名19万有希望报考贵校什么专业？",
        "answer": "你好，可以报考，具体是否能被录取，要看最终报考人数"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好 我是甘肃历史组的考生 总分333被贵校畜牧兽医录取的可能性大吗",
        "answer": "你好，可以报考，具体录取要看专业报考人数，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-考生",
        "question": "您好老师，新疆理科293分，位次36226，报考动物医学专业，录取希望如何？",
        "answer": "你好，你的分数还可以，具体录取需要看报考人数的多少，你是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-咨询",
        "question": "贵校今年本科专业对云南的招生计划是多少？",
        "answer": "你好，我校今年未在云南投档招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取问题",
        "question": "云南文科生383可报贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年未在云南投档招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-学费",
        "question": "本科学费什么时候确切公布",
        "answer": "你好，现在正在等待新疆维吾尔自治区发展和改革委员会收费管理处审批"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，山东454分报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "你好，你的分数可以报考我院，具体录取还要看报考人数就所报专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，山东454分报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "你好，你的分数报考没有问题，具体录取还要看报考人数及所报专业了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-三校",
        "question": "老师你好，新疆三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-招生",
        "question": "有在辽宁招生本科的计划吗？",
        "answer": "你好，辽宁我校今年没有本科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "河北历史组355能报考该校什么专业",
        "answer": "你好，可以报考我校，具体录取要看你所报专业和报考人数了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-广东考生能报贵校吗？",
        "question": "老师好，本人物理类453分(广东物理类本科线442)，能报贵校吗？有哪些专业可报以及多少名额？感谢老师抽空回复，谢谢！",
        "answer": "你好，我校2024年未在广东投档招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-三加二职本链接",
        "question": "请问贵校今年有这个模式吗？如果有那有没有文科能报的专业",
        "answer": "你好，我校今年没有3+2模式的招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-招生",
        "question": "请问一下贵校今年有在四川招本科生的计划吗",
        "answer": "你好，我校2024年没有在四川投放本科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-招生",
        "question": "请问陕西本科理科有招生计划吗",
        "answer": "你好。我校今年在陕西省未投放本科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-三加二职本链接",
        "question": "请问贵校今年有没有文科能报考的三加二专业",
        "answer": "你好，我校今年没有3+2模式的招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "你好，山东考生478，位次233256你，能被你校的本科专业录取吗？",
        "answer": "你好，达到2024年山东省二本分数线，就可以报考，具体录取情况还要看报考人数和报考专业了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-高考",
        "question": "老师请问今年各专业对河北招生具体多少人",
        "answer": "你好，我校今年在河北省的计划为90人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-本科录取",
        "question": "你好，请问招四川考生吗",
        "answer": "你好，我校今年在四川没有本科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南有计划吗？理科刚过二本线",
        "question": "过二本398有机会录取吗？",
        "answer": "您好，河南有招生计划，刚过二本线可以报考，是否可以被录取还要看你所报专业报考人数"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "山东考生，物化生，478，233256，可不可以报贵校的本科？",
        "answer": "你好，你的分数只要过了山东二本线，是可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "山东考生478，位次233256，能不能报贵校的本科？",
        "answer": "你好，你的分数达到山东二本分数，就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-咨询",
        "question": "你好河南文科242位次310678有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数有点低，因今年在河南招生计划大，你可以报考，具体录取还要看你所报专业和具体报考人数"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南专科",
        "question": "23年在河南的文科录取分数和位次是多少",
        "answer": "23年我校在河南专科文科录取最低分338分，今年我校在河南省投放的招生计划比去年增加了很多"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-老师您好：新疆考生276分，位次39472",
        "question": "老师您好：新疆考生276分，位次39472可以报考本校的自动化专业吗",
        "answer": "你好，具体是否可以录取，需要看你所报考专业的报考人数"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报考",
        "question": "河南理科多少分可以报考贵校",
        "answer": "您好，考生，河南考生报考我院在二本线以上，专科2023年我校理工录取最低分317分，今年招生计划有所增加"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-色弱",
        "question": "请问色弱不能报考那些专业",
        "answer": "您好考生，色弱对颜色辨别能力有要求，但并非所有专业都严格限制色弱患者报考。不能报考专业如：化学类、化工与制药类、药学类、生物科学类、公安技术类、地质学类、医学类等专业。生物工程、生物医学工程、动物医学、动物科学、野生动物与自然保护区管理、心理学、应用心理学、生态学、侦察...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河北女生 物生政466分，178082，动物医学录取机率大吗",
        "question": "河北女生 物生政466分，178082，动物医学录取机率大吗？有什么特殊要求吗？",
        "answer": "考生您好，我校今年在河北省动物医学专业有1个招生计划，如果报考的其他考省分数比你的低录取几率就会非常大，没有其他特殊要求"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南理科411能上这个学校吗 学费待定是什么意思 大概得多少",
        "question": "河南理科411能上吗 学费多少",
        "answer": "您好，411分可以报考我校专科计划，可以被录取，报考我校本科专业，不好估计，学费待定为3500元，后期会按照国家审核学费收取，我校为公办院校，学费不会太高"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-河南有指标吗",
        "question": "文科政史地439，89984能报吗",
        "answer": "您好，我校在河南投放招生计划本科40个计划，专科160个计划，439分可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-江西有没有招生计划",
        "question": "499,32000",
        "answer": "您好考生，我校在江西投放有15个招生计划，历史类有6个计划，物理类9个计划，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-录取",
        "question": "福建省413有几率被贵校录取吗",
        "answer": "您好考生，我校今年未在福建省投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报考",
        "question": "老师招文科生吗",
        "answer": "您好考生，我校今年未在四川省投放文史类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报考",
        "question": "老师承认政策加分吗，四川有招生计划吗",
        "answer": "您好考生，我校今年未在四川省投放文史类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-文科439色弱能报贵校哪些专业",
        "question": "文科439色弱能报贵校哪些专业",
        "answer": "您好考生，色弱对颜色辨别能力有要求，但并非所有专业都严格限制色弱患者报考。不能报考专业如：化学类、化工与制药类、药学类、生物科学类、公安技术类、地质学类、医学类等专业。生物工程、生物医学工程、动物医学、动物科学、野生动物与自然保护区管理、心理学、应用心理学、生态学、侦察...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-报志愿",
        "question": "河北历史类招生吗？（地理 政治） 309 位次174216可以报智慧健康养老服务与管理和机电一体化吗",
        "answer": "您好，我校对河北省有招生计划，309分可以报考智慧健康养老服务与管理和机电一体化"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-招生",
        "question": "该校有在河北招生吗",
        "answer": "您好，我校在河北省专科招生计划90人，本科招生计划25人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆农业职业技术大学",
        "title": "新疆农业职业技术大学-贵校今年在江苏有招收历史类新生的计划吗？",
        "question": "如有，多少分（位次）可以报考？",
        "answer": "考生您好，我校今年未在江苏省投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院",
        "question": "新疆理科男生287，可以录取贵校地方专项吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，普通理科类地方专项考生分数高于本科二批次分数线10分以上录取几率较大，如你为地方专项考生建议积极报考我校地方专项政策专业。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "新疆文科美术考生 文化253 艺术224 综合分407 综合成绩位次1790 是否可以报该院校",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，普通类美术生专业课227分，文化课299分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "陕西考生文课458分23807名、报考该校思政、汉语言，如进入该校可以申请转专业吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，以上两个专业分数高于二批次分数线61分录取可能性较大。转专业规程可咨询：0994-2337793"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-广东男孩高考479分",
        "question": "学校专业组201.202有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年为首年在广东省招生，无往年录取数据参考，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-招生",
        "question": "贵校今年在湖北省内有招生计划吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年在湖北省招生4人，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "考生家长你好！根据往年情况，理科类分数在本科二批次分数线34分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃物化政414，排名71365，可以报考贵校电气工程及其自动化专业嘛，如果不可以，那还能上那些工科类专业呢，请您指导一下",
        "answer": "考生你好！我校电气工程及智能控制专业根据往年情况分数高于二批次分数线39分，自动化专业高于二批次分数线37分录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-日语生专业限制",
        "question": "贵校有哪些专业日语生不能招报考？",
        "answer": "考生你好！根据我校招生章程，我校英语相关专业限制外语选修英语，其余暂无，详情可以参考我校官网2024年招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉",
        "question": "新疆普通类290位次36921有希望被录取嘛",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，理科类普通考生分数在本科二批次分数线35分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-应用型本科",
        "question": "您好老师，新疆理科男，293分，位次36226，今年的应用型本科能稳走吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，理科类分数在本科二批次分数线35分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-咨询",
        "question": "招生办电话显示对方已振铃但是没有打通是什么原因呢",
        "answer": "考生你好！由于近期高考咨询较多，如提示正在通话中请耐心拨打。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-投档",
        "question": "贵校今年在广东省招生历史生投档比是1:1吗？",
        "answer": "考生你好！我校招生投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-新疆",
        "question": "新疆文科334，位次10962，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线35分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-山东490能报贵校精算学和投资学嘛老师",
        "question": "物理",
        "answer": "考生你好！以上两个专业为首次在贵省招生，无参考数据，根据往年情况，理科类分数在本科二批次分数线34分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院",
        "question": "山东文科477排名23万位次报考贵校什么专业录取的希望大呢？学费一年是多少？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线34分以上录取几率较大。我校学费根据自治区统一标准：文科3300，理科3500"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-调剂",
        "question": "如果考生进入贵校投档线，报考时填写了除院校专业组内身体条件无法录取的专业外的其他所有志愿，但是达不到志愿专业最低分，而且服从调剂，那么会被调剂到无法录取的专业从而被退档，还是有其它处理方式？",
        "answer": "考生你好！如果被调剂到未招录满额的专业则会被录取，如所有专业已满额则会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-请问云南465分位次72927能被贵校录取吗",
        "question": "请问",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线22分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-咨询",
        "question": "老师您好，广东普通理科477分，位次190031，有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！由于今年为我校首次在广州省招生，无往年数据参考，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "陕西 文科464 位次21600 汉语言文学（师范）专业有希望录取吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，该专业分数在本科二批次分数线61分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "河南，理科女，466。建议报这个学校吗？若录取后的能报的专业有什么？位次在203995到205769",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线55分以上录取几率较大。我校在河南投放的招生计划详情请参考我校官网上发布的2024年招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-投档比",
        "question": "河南在贵校的投档比",
        "answer": "考生你好！我校投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科政史地486 35069可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线25分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-单列类文科生",
        "question": "你好老师我是单列类文科生，二本分数线超了9分能被贵校思想政治教育专业录取吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，该专业考生分数在本科二批次分数线20分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-咨询",
        "question": "请问一下，贵校从2023年才开始面向贵州招生，但是在网上查不到2023年的招生情况，专业最低录取分数线及排名，是因为2023年无贵州考生被录取吗？如果有的话，请问一下专业最低分及排名谢谢",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线25分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "南疆单列二本过线33分是否可以报软件工程专业？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，该专业考生分数在本科二批次分数线16分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-日语考生有什么限制吗",
        "question": "日语考生有什么限制吗",
        "answer": "考生你好！若报考的专业在我校招生章程中未特别标明需要外语限制，则无需限制。详情请参考我校官网上2024年普通本专科招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线34分以上录取几率较大。若服从调剂机会会大一些。今年未向山东省投放专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-专业咨询",
        "question": "面对北京有哪些专业可选？",
        "answer": "考生你好！我校今年首年面对北京市招生，开设的专业有思想政治教育、汉语言文学、数学与应用数学、材料成型及控制工程、新能源材料与器件5个专业，欢迎考生报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-咨询",
        "question": "北京男440分，物化生44000名，能报考贵校吗？什么专业可选？",
        "answer": "考生你好！我校首年在贵市招生，无往年数据参考，建议积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "贵校哪些专业对单科成绩有要求?",
        "answer": "考生你好！我校英语类专业要求英语单科成绩不低于70分，交通运输专业要求外语成绩不低于60分，详情可查看我校官网2024年招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-新疆普通文科",
        "question": "老师您好，新疆普通文科267分，位次17868，有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况超本科二批次分数线33分录取几率较大。我校今年未设置文科专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-投档",
        "question": "贵校的退档条件是什么，专业调剂怎么调，转专业的条件是什么，贵校是否能够双修学位，贵校是专业优先还是分数优先呢？",
        "answer": "考生你好！我校按照自治区标准实行平行志愿分数优先录取原则，如考生分数未达到填报专业最低分数，且选择调剂则可以调至我校未招满专业，如未选择调剂，则有可能退档；我校支持在校生修双学位，转专业及修双学位具体规程较为复杂，可咨询0994-2337793"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-招生",
        "question": "江苏考生，物理类，美术生，文化411，美术统考198，报考贵院的·希望大吗",
        "answer": "考生你好！由于我校今年首次在贵省招物理类美术生，无往年数据参考，欢迎积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-应用型本科",
        "question": "应用型本科，第一学历是什么，在哪个学校就读",
        "answer": "考生你好！我校是公办二本院校昌吉学院，如考生被录取，获得的第一学历为本科。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "新疆单列类266分报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，根据以往情况，分数在二批次分数线10分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院学校生活",
        "question": "您好，我想询问一下学校宿舍是几人间，床是上下铺还是上床下桌",
        "answer": "考生你好！我校为标准8人间，上下铺，每人配备的有桌椅，柜子，每间宿舍内有独立卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-投档",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生你好！我校投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "请问一下，湖南省历史类466分排名40496，有机会被贵校录取吗？贵校的投档比是多少？贵校可以转专业吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线46分以上录取几率较大。我校投档比为1：1，我校可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-艺术生",
        "question": "新疆美术生文化245专业237综合分419排名1398录取概率大吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，文史类美术普通考生专业课在227分，文化课在299分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-想咨询一下贵校招生问题",
        "question": "四川理科生，494分，位次144724，服从调剂，有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线38分以上录取几率较大。如服从调剂机率会大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "新疆普通类超二本线12分会被录取吗 专业分不够退档几率大吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，文史类普通考生分数超本科二批次分数线35分录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-去年各学科录取情况",
        "question": "去年专业录取最低名次是多少",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线34分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-投档比",
        "question": "请问贵校今年的投档比是多少",
        "answer": "考生你好，我校投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "考生你好！我校公共课设有大学日语课程，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师您好，贵州考生，历史，生物，政治，总分472，排名29276，被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线25分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-文科 486 35069",
        "question": "贵校今年在安徽文科招几人，投档比是多少，如果服从调剂会不会被退档，去年文科最低招收排名是多少",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线25分以上录取几率较大。我校今年在贵省文科招5人，我校投档比为1：1，服从调剂将被调至未招满的专业，如已招满则可能会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-甘肃艺考生",
        "question": "老师你好，我是甘肃艺术类考生，专业成绩218，文化课成绩337，综合成绩441，位次4403报考贵校录取几率大不大",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，专业课在236分以上，文化课在229分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-咨询",
        "question": "为什么招生办电话打不通呢，我要几点打可以打通",
        "answer": "考生你好！近期招生电话咨询情况较多，存在正在通话中的情况可以耐心拨打。如有疑问也可直接提出。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "你好，甘肃考生，物化生，414分，位次71365，报考贵校录取希望大不大？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况超二批次34分录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "过本科线13分被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数超二批次分数线34分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院2",
        "question": "新疆美术生普通类文化287专业217综合415位次1541被贵校录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况文史类美术普通考生分数专业课在227分以上，文化课在299分以上录取机率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-咨询",
        "question": "湖南理科排名18万，上该校有希望吗？投档线多少？调档比多少？有独立卫浴吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线27分以上录取几率较大。我校投档比为1：1，学生宿舍内有独立卫生间"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "河南文科480 位次52598 能否被贵校录取",
        "answer": "考生你好！根据往年情况超本科二批次分数线46分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-报考",
        "question": "山东纯文468分位次260662能报考贵校什么专业，师范类可以吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线34分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "你好我是一名甘肃考试分数432排名62886.被贵校录取概率大吗？还有就是贵校的交通运输和飞行器制造专业学费多少",
        "answer": "考生你好！根据往年情况分数超二批次分数线34分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "你好我是一名甘肃考试分数432排名62886.被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况分数超二批次分数线34.2分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-广东省历史类考生",
        "question": "你好，广东省历史类，排位是89045，总分是435，是否有机会被贵校录取呢？",
        "answer": "考生你好！我校今年首次在广东省投放招生计划，无往年情况参考，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-报考咨询",
        "question": "老师好，江苏音乐表演器乐，历史综合分439，报考贵校录取机率大吗？谢谢",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，专业课分数在180分以上，文化课在374分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-南疆单列类文科",
        "question": "老师你好我是南疆单列类学生，我分数比二本分数线高于2分，位次6651 有没有可能被贵学校录取的可能",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，文史类南疆单列考生分数高于本科二批次分数线24分录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-河南 文",
        "question": "河南 文科 480分 52598位次 报贵校能录取的可能性有多大？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况超本科二批次分数线46分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "我是新疆本地考生，请问309分可以上贵校嘛？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线30分以上录取机率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-投档比",
        "question": "贵校在河北省的投档比是1:1吗",
        "answer": "考生你好！我校在贵省投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-江苏理科生",
        "question": "高考472分 排名176813 物政地组合 上贵校的概率大吗？概率大概百分之几？服从调剂 🙏望告知",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线28.5分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师你好！2024年陕西理工437分，位次87889能否进入贵校学习。谢谢！",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线69人以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-调剂",
        "question": "河南文科，如果填报了贵校的专业，只能被这些专业录取吗？能被调剂到专业组内其他没有招生计划的专业吗？",
        "answer": "考生你好！平行志愿按照分数进行录取，如分数未达到填报志愿的最低分，且选择调剂，则可能被调剂至未招满的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "河南文科，有些专业近两年未在本省招生，参考2019年之前的专业成绩有效吗？",
        "answer": "考生你好！部分专业近两年未在贵省招生，今年为近几年首次招生，多年前的专业成绩参考意义较小，欢迎积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-黑龙江俄语考生405分位次68985",
        "question": "贵校的材料成型及控制工程有希望吗",
        "answer": "考生你好！分局往年情况，材料成型及控制工程专业分数在本科二批次分数线37分以上录取机率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌学院地方项",
        "question": "请问考生如被该校二批次地方专项录取，档案立即提走，该生又不愿意去地方专项，后面志愿就不会被录取了，只能到征集志愿再报志愿了，对吗？",
        "answer": "考生你好！请问你是普通类考生还是单列类考生？"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-转专业要求",
        "question": "我想问一下如果要转专业需要达到什么要求",
        "answer": "考生你好！我校转专业规程较繁琐，详情可咨询招生电话：0994-2337793"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取以及调剂",
        "question": "河南理科考生位次190019分数475请问贵校是不是大部分专业都希望比较大 如果调剂一般调剂到什么专业 贵校硕士点都在哪个专业",
        "answer": "考生你好！根据往年情况超本科二批次分数线56分以上录取几率较大。调剂专业一般按照录取计划数和实际录取人数未满额的专业进行调剂。我校文科理科共8个硕士点，详情请查看我校官网研究生培养模块。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-考生",
        "question": "您好老师，新疆理科293分，位次36226，能不能被贵校录取？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线30分以上录取机率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "河北理科考生469分，位次十七万，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况超本科二批次分数线25分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "新疆考生超分数线12分会被录取吗 会被退档吗 填报第一志愿服从调剂",
        "answer": "考生你好！你是普通类还是单列类？"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-住宿",
        "question": "请问昌吉学院可以走读吗",
        "answer": "考生你好，新生入校需要办理住宿手续，如有特殊情况可按学生管理办法申请走读事宜。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-咨询",
        "question": "甘肃省艺术类考生专业202文化374美术高考综合分数439.5可以报考昌吉学院吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，专业课在236分以上，文化课229以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-河南考生理科465",
        "question": "请问河南考生理科465分全省排名207458名报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数超二批次分数线56分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "理科四川492 位次147598能否报考贵校自动化专业",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，超过二本线42分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-是否可以转专业",
        "question": "入学后是否可以转专业，比如从应用化学转入计算机科学与技术",
        "answer": "考生你好！录取后符合转专业相关规程要求后是可以转专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "江苏419分能否有补录机会",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，贵省考生分数超二批次分数线29分以上录取较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-湖南",
        "question": "湖南物化生考生455分145000名可以报考贵校自动化专业吗，投档比是多少",
        "answer": "考生你好！我校投档比为1:1，自动化专业根据往年情况，分数在二本线30.2分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-美术",
        "question": "四川美术专业218文化370加上_省外20照顾分省内综合475省外465",
        "answer": "考生你好！我校今年未在贵省投放美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-硕士点",
        "question": "请问您的硕士点是什么专业呀",
        "answer": "考生你好！我校有文理等多个硕士点，详情可查询我校官网。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-河南考生理科465",
        "question": "请问河南考生理科465分全省排名207458名报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数超二批次分数线56分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "甘肃省史政地453分，16753名次，能否报考该校，谢谢",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在二本线31分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-江苏美术生",
        "question": "文科综合分445 排名16986 有希望吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，专业课205.2分，文化课400.1分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-体育类",
        "question": "我的体育分考了86.4，文化考了251，可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！普通体育类考生体育分在87分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-青海美术文科生",
        "question": "青海美术文科生综合分382有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年在贵省未投放美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-北京考生",
        "question": "今年本科第一年在北京招生吗？",
        "answer": "考生你好！我校首年在贵市招生，如已过贵市本科二批次分数线，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-河南考生",
        "question": "老师您好，我是河南艺术类考生，文化课325音乐表演219可以录取吗",
        "answer": "考生你好！今年我校未在贵省投放艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "您好，安徽考生理科物化生487分，排名144850，有机会报考贵校吗？可以报人工智能吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，该专业分数超二本线19分录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-文科431排名19813",
        "question": "报考小学教育汉语言哪个录取几率大",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，小学教育专业超二本线34分，汉语言文学专业超二本线38分录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "今年首次在广东省招生，那么广东考生应该以什么作为参考进行志愿填报呢",
        "answer": "考生你好！我校首年在贵省招生，无往年分数线参考数据。如已过贵省本科二批次分数线，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-代码",
        "question": "昌吉学院的代码，本科专业的代码",
        "answer": "考生你好！昌吉学院国标代码为10997；物理类本科专业代码为：020305、070302、080901、020304、120111、080414"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-四川体育生",
        "question": "体育76.55文化413可以报考体育教育专业吗",
        "answer": "考生你好！今年我校未在贵省投放体育类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "文科491位次202413可在本校选什么专业",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数超二本线34分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "四川理科考生502分，能不能上",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数超二批次分数线41分录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的思想政治教育嘛？",
        "answer": "考生你好！我校首年在贵省招生，无往年分数线参考数据。如已过贵省本科二批次分数线，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院",
        "question": "新疆理科290报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，普通类考生分数在二批次分数线30分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-报考",
        "question": "请问重庆文科445，排名27699，有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！我校首年在贵省招生，无往年分数线参考数据。如已过贵省本科二批次分数线，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师您好，河南文科478分位次五万四，有希望被贵校录取吗？ 今年在河南的招生计划是多少？ 谢谢老师",
        "answer": "考生你好！我校今年在河南投放招生计划476人，根据往年情况，分数超二批次分数线46分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院",
        "question": "广东美术生历史类（历生地）文化355，统考200，综合分428，排位20380，可以报咱学校吗",
        "answer": "考生你好！今年我校首次在贵省招生，无往年分数线参考，如达到报考条件，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-是否录取，投档比",
        "question": "河北省文科生491分可以报考的最好的专业是那些 投档比是1:1吗",
        "answer": "考生你好！我校投档比是1:1，根据往年情况，分数超过二本线38分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-河南文科",
        "question": "老师您好，河南文科478分位次54,000，有希望被贵校录取吗？ 今年在河南的招生计划是多少人？ 可以问一下转专业的难度大吗？ 谢谢老师",
        "answer": "考生你好！我校今年在贵省招生476人，根据往年情况，分数在二批次分数线46分以上录取几率较大。我校转专业相关规程较繁琐，详情可咨询招生电话：0994-2337793"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院",
        "question": "新疆美术生文化287专业217综合415位次1541被贵校录取几率大吗",
        "answer": "考生你好！请问你是普通类考生还是单列类考生？"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-招生",
        "question": "请问老师 四川文科488 排名49565 有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数超二批次分数线44分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-河南文科",
        "question": "河南文科，位次五万四，有希望被贵校录取吗？ 贵校今年在河南有招生计划吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年在河南投放招生计划476人，根据往年情况，分数超二批次分数线46分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取分数",
        "question": "艺术生 综合分 400 能报上贵校吗",
        "answer": "考生你好！请问你是美术类还是音乐类考生？"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师你好，贵校今年的体育教育专业在河南是第一年招生吗，综合分59.2有没有希望",
        "answer": "考生你好！我校今年第一年在贵省招生，无往年数据参考，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-历史类",
        "question": "您好 甘肃历史类考生392分 位次30298 可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在二批次分数线31分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-招生",
        "question": "投档比和招生人数是多少呢",
        "answer": "考生你好！我校投档比为1:1.今年在新疆的招生人数1300人。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取3",
        "question": "江苏文科 400 美术 228 排名 12706 有机会吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，专业课205.2分，文化课400.1分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-报考",
        "question": "老师您好，河南文科479有希望吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数超二批次分数线46分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "河南理科455排名225087能被贵校录取吗建议推荐什么专业",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数高于二批次分数线56分以上录取几率较大。可以参考我校官网发布的2024年招生计划，结合个人兴趣爱好综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取几率",
        "question": "新疆艺术生文化287专业217综合415位次1541录取几率大吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，文化课在238分，专业课在180分以上录取几率较大。详情可参考我校官网2023年各专业分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-请问",
        "question": "江苏学子物化地，485，位次16.2w有机会上贵校吗?",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在当年二批次分数线29分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "您好 我是新疆文科单列类考生 分数295 位次6221 可以被录取吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数超本科二批次分数线10分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-咨询",
        "question": "老师您好 甘肃物生地考生 433位次62377是否可以报贵校，如果可以的话，大概可以录取到什么专业",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在当年本科二批次分数线34分以上录取几率较大。详情可查看我校官网2023年各专业分数线情况。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-音乐生报考",
        "question": "我是江苏音乐生，物理类器乐音表，排名181 投档分是401，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，音乐类专业课180.3分，文化课374.3分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-老师新疆喀什学生分数线差不多是多少",
        "question": "南疆单列类320多名可以考上吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在本科二批次分数线10分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "我是和田的单列类 艺考成绩202 高考成绩191我报考贵校 被录取的可能性大吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，文化课平均分在238以上，专业课在181以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "湖南美术生文化362艺术227排名11035可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况，美术类文化课平均分在352以上，专业课平均分在237分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-报考咨询昌吉学院",
        "question": "老师你好，我是贵州省理科考生，分数在本科线上50分，排名在11万名左右，报考贵校的自动化，能录取吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，该专业超贵省当年本科二批次分数线27分以上录取几率较大，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！四川文科497，录取贵校思政教育，汉语言文学，秘书学，英语专业有希望吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，以上几个专业分数超当年贵省本科二批次分数线47分录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "河南理科455排名225087能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数超贵省当年本科二批次分数线56分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院",
        "question": "云南文科体育生393体育71.30可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好！今年我校未在贵省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-投档",
        "question": "学校的投档比是多少",
        "answer": "考生你好！我校投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-位次149921 483分物化生录取概率大不大",
        "question": "报哪些专业录取概率比较大",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在贵省当年本科二批次分数线25分以上录取几率较大，详情可参考我校官网2023年分数线情况。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-色弱录取",
        "question": "老师你好，化工与制药类录取色弱考生吗？",
        "answer": "考生你好，我校化学类专业要求不能录取色弱考生。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-贵校没有在专业目录",
        "question": "请问贵校怎没在广东专业目录？学校等多少钱一年？公办还是民办的？",
        "answer": "考生你好！我校为公办二本院校，今年在广东省招生15人，理工科各专业学费基本为3500/学年。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师您好，江西省物化地471，全省122659有机会录取贵校吗(服从调剂)",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在贵省当年本科二批次分数线21分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "河南理科339体育分108有希望吗",
        "answer": "考生你好！我校今年首年在贵省招体育类考生，无往年数据参考，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师您好，我是宁夏考生，理科，位次是22560，报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年首年在宁夏招生 ，无往年数据参考，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-河南理科",
        "question": "理科480，工科电气工程与智能控制专业保险吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，该专业分数在贵省当年本科二批次分数线63分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-你好老师，吉林考生317分，排名19567，有机会进入贵校吗",
        "question": "老师你好，我文化317分，艺术分184分，可以报考贵校的音乐教育专业吗",
        "answer": "考生你好！今年我校未在贵省投放艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-河南理科467可以参考吗",
        "question": "请问贵校，我的分可以上吗，如果上最低分但是没有到我选择专业分数线，是被调剂还是退档。还有学校宿舍是上床下桌，有无单独浴室没。",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数在贵省当年本科二批次分数线56分以上录取几率较大。如你选择调剂则有可能被调剂到其他专业，如未达到其他专业最低分，则有可能退档。学校宿舍为标准8人间，每间宿舍配有单独卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-高考咨询",
        "question": "老师您好，我是甘肃一名考生，物理类，选课是政治，生物，成绩438，名次59972，报的话稳吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，分数超过贵省当年本科二批次分数线34分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "你好，贵校今年面向山东省招生吗？考了466有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年面向山东考生投放了330个计划，根据往年情况，分数超当年贵省本科二批次分数线34分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-你好",
        "question": "云南文科生女522，位次24557有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好 ！根据往年在贵省录取情况，超贵省本科二批次分数线37分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-投档比例",
        "question": "请问贵校的投档比例是1：1吗",
        "answer": "考生你好，我校投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉市",
        "question": "河南省文科482，位次50316——51039，报考我们学校秘书学专业有希望吗？服从调剂",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况，分数超当年本科二批次分数线46分以上录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-咨询",
        "question": "我是2024安徽的考生，考了471分，排名是167576，报考数学与应用数学或者是材料成型及控制工程",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况以上两个专业超当年本科二批次分数线15-16分录取的几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "您好，云南343分位次94572建议报考本校吗",
        "answer": "考生你好！我校今年第一年在云南招生，暂无往年分数线参考。如已过贵省本科二批次分数线，建议积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-计算机科学与技术",
        "question": "本专业校企合作对应哪个公司，毕业后能否安排就业，薪资待遇如何，公司在新疆还是内地",
        "answer": "考生你好！具体科咨询本专业项目负责的老师以做更详细的解答：13364760818"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类物化生，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！我校今年首次在广东省招生，无往年分数线参考，建议积极报名！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-体育生",
        "question": "文化课241体育分89能报考此学校吗",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-你们学校有征集志愿吗",
        "question": "体育生分数线有征集志愿吗，补录降低文化分的",
        "answer": "考生你好！此类情况非常少，如有未录满情况会进行征集志愿，无降分补录情况。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-体育分数",
        "question": "你好我文化课239，体育95能报考此学校吗，文化成绩就差一分",
        "answer": "考生你好！根据我校2024年普通本专科招生章程规定：第二十二条 对于体育类专业进档考生，录取时考生须达到生源省（自治区、直辖市）招生部门规定的体育术科和文化课最低投档线，按体育术科成绩从高分到低分依次录取。详情可参考招生就业网：https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1248.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-海南文科生",
        "question": "您好 请问该贵校今年有海南招生计划吗？如果有录取分数线会不会超过420呢？",
        "answer": "考生你好！今年我校在海南省首次招生，投放了4个名额，欢迎积极报名！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-外省文科",
        "question": "您好，我是广东省的文科考生，分数是456分。报考你们学校录取的概率大吗？",
        "answer": "考生你好！今年我校首次在广东省招生，无往年分数线可参考，建议积极报名！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-新疆美术考生",
        "question": "您好，我是新疆美术文史考生，文化315分专业219分综合成绩431分，综合成绩位次1047，能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！详情可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-关于体育文化生分数线问",
        "question": "你好老师，我文化分数线差几分，然后体育线是90分，很想报名此学校，请问有机会报名吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年普通本专科招生章程规定：对于体育类专业进档考生，录取时考生须达到生源省（自治区、直辖市）招生部门规定的体育术科和文化课最低投档线，按体育术科成绩从高分到低分依次录取。详情请至我校招生就业网查看。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1248.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-器乐生录取",
        "question": "老师你好我是甘肃器乐考生综合成绩486在甘肃省的排名为187是否有望被录取",
        "answer": "考生你好，可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-文科咨询",
        "question": "江苏文科487位次46415 请问贵校在江苏招生吗 有什么专业推荐吗 报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校今年在贵省招历史类专业为网络与新媒体专业，根据往年录取情况，超本科二批次分数线12分录取几率较大。可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-昌吉学院",
        "question": "老师，您好！重庆应届女生史地政总分448分，位次27138能报考贵校汉语言文学吗，具体在哪个校区",
        "answer": "考生你好！汉语言文学专业在我校世纪大道校区，由于我校今年首次在贵市招生，无往年分数线可参考。建议积极报名！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-河北物生政466分，最低位次178082，科学教育",
        "question": "河北物生政466分，最低位次178082，科学教育录取几率大吗",
        "answer": "考生你好！今年科学教育专业首次在河北省招生，无往年分数线可参考，欢迎积极报名！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "您好，请问四川475分省位次171949可以选择报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "安徽理科，486，位次146183,报考贵校可能性大吗？",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-甘肃历史方向",
        "question": "甘肃历史方向考生，445，全省18322名，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好！根据我校历年招录情况，文史类考生分数至少高于当年本科二批次分数线29分录取机率较大。具体可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "您好老师，我是新疆单列理科生，分数241，报考贵校，有没有被录取的希望？",
        "answer": "考生你好！根据往年招录情况，理工类单列选考外语的考生分数至少达到当年本科二批次分数线录取机率相对较大，详情可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "湖南全文过本科线十分448能上吗",
        "answer": "考生你好！根据往年我校在湖南历史类考生招录情况，考生分数高于当年本科二批分数线32分以上录取机率较大，详情可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm。今年我校在贵省历史类投放了多个专业，欢迎积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-体育",
        "question": "山东体育综合分571有机会报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年招生章程规定：第二十二条 对于体育类专业进档考生，录取时考生须达到生源省（自治区、直辖市）招生部门规定的体育术科和文化课最低投档线，按体育术科成绩从高分到低分依次录取。详情请参考：https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1248.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-四川美术",
        "question": "四川美术专业219，文化354均过本地本科线，，是否有机会就读该院校",
        "answer": "考生你好！我校今年招生章程规定：第二十一条 报考我校艺术类专业的考生，当年高考文化课成绩和省级统考成绩均须达到生源所在省（区、市）相应批次的投档分数线（包括政策性降分），对于进档考生，按照分数优先的原则，以综合分从高到低择优录取。综合分计算方法以生源所在省（区、市）相应专业计算公式为准。详情请看：https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1248.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师你好我是山东考生体育601今年有没有机会报考贵学校哪个专业",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-体育82.几。文化336",
        "question": "有机会读昌吉学院吗？喜欢新疆喜欢昌吉",
        "answer": "考生你好！详情请参考我校2024年普通本专科招生章程及2023年分数线情况。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/bzkzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-南疆单列类",
        "question": "新疆南疆单列类理工类分数246离二本线差13分，贵校能录取吗",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "广东历史排位65706能上吗",
        "answer": "考生你好！我校今年首次在广东省招生，无往年参考分数线，建议积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "请问贵校今年对广东省有招生计划嘛？历史类过本科线30多分有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年首次在广东省投放招生计划，历史类投放了3个名额，无往年分数线参考，建议积极报名！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师，新疆理科普通批300，有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年招录情况，普通理工类考生分数至少高于当年本科二批次分数线27分录取机率相对较大。可以参考我校官网上发布的2023年普通本专科各省招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师好，北京物化地442分，位次43685，可以报吗？没有往年数据，谢谢。",
        "answer": "考生你好！我校今年首次在贵市招生，无往年分数线参考，建议积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-加分政策与录取",
        "question": "四川理科裸分473 地区加分25 在新疆报考是只能加10分吗还是照样加25 加分后能否上贵校 希望给出准确答复 往年数据以参考希望不要发往年数据让鄙人自己参考 万分感谢 90度鞠躬",
        "answer": "考生你好！加分政策按照四川省加分政策认定，加分上限不超过20分。请参考我校招生就业网中2024年招生计划、及2023年各省录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/bzkzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "请问贵校今年在四川预计招多少名学生",
        "answer": "考生你好，我校今年在四川省共招182名考生，欢迎积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-湖北",
        "question": "湖北体育生515有希望报考昌吉吗",
        "answer": "考生你好！我校今年在湖北省未投放体育类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-专业",
        "question": "新疆文科 350分 位次9438 能报考贵校的网络与新媒体，汉语言文学或者思想政治专业吗",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上2023年普通本专科录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-招生",
        "question": "甘肃文科401分，能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上2023年普通本专科录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师您好，山东454分报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上2023年普通本专科录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-贵州",
        "question": "贵州考生480，位次26351，有希望报考贵校的小学教育专业吗？",
        "answer": "考生你好！按照历年的招生情况分数在省控线28分以上录取机率较大。可参考我校官网上2023年普通本专科各省各专业招生录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-安徽文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报思想政治教育（政治74分）吗",
        "answer": "考生你好！按照历年招生情况高于省控线31分录取机率较大。可以在我校官网查询2023年普通本专科各专业录取情况以作参考。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-刚好二本分数线可以上二本吗",
        "question": "刚好考了259分可以上二本吗？可以上昌吉学院吗",
        "answer": "考生你好！可以在我校官网查询2023年普通本专科各专业录取情况以作参考。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "请问新疆考生350分位次9438可以录取吗",
        "answer": "考生你好！可以在我校官网查询2023年普通本专科各专业录取情况以作参考。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-河北物生政466分，科学教育能走吗？",
        "question": "河北物生政466分，科学教育能走吗？",
        "answer": "考生你好！该专业为我校第一年招生，无往年分数可参考，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "江苏投档分474音乐教育位次675有希望填报吗",
        "answer": "考生你好！可以在我校官网查询2023年普通本专科各专业录取情况以作参考。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-体育",
        "question": "河南文科文化课333体育116可以填报吗",
        "answer": "考生你好！可以在我校官网查询2023年普通本专科各专业录取情况以作参考。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-体育",
        "question": "请问云南女生 体育65.82足球专项30.5文化446有机会报考吗？（昌吉）",
        "answer": "考生你好！我校今年在云南未投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-高考志愿",
        "question": "南疆单列类理科二批线分数线多少",
        "answer": "考生你好！新疆普通高校招生各批次最低投档控制分数线请在新疆教育考试院官网查询。https://www.xjzk.gov.cn/c/2024-06-25/493213.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师您好 我是新疆单列文科考生 总分296位次6064 报考贵校会被录取吗",
        "answer": "考生你好，可以参考我校官网上2023年普通本专科录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-河南男考生357想报考专科.不限专业。有希望吗？去哪里报考？",
        "question": "另外注意事项?去哪里看专科专业？",
        "answer": "考生你好！请查询我校招生就业网https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/bzkzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-招生",
        "question": "我是新疆的一名理科生 单列类271 有望录取吗？",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上2023年普通本专科录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-报考",
        "question": "老师您好 我是河南的一位文科考生 我高考考了477分有机会上贵校的汉语言专业吗",
        "answer": "考生你好！可以查看我校2023年普通本专科各省招生专业录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "重庆市2024年文科过本科线多少可以被贵校录取",
        "answer": "考生你好！我校今年首次在贵市招生，无往年分数线参考，建议积极报名！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-招生",
        "question": "老师好，北京物化地超普通线8分，可以报吗？我看没有以往数据参考，谢谢。",
        "answer": "考生你好！我校今年首次在贵市招生，无往年分数线参考，建议积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-报考",
        "question": "湖北体育生可以报考本校吗",
        "answer": "考生你好！我校今年在湖北未投放体育类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-招生",
        "question": "老师好，北京物化地普通本科线上，超8分，可以报吗？我看没有以往数据参考，谢谢。",
        "answer": "考生你好！我校今年首次在贵市招生，无往年分数线参考，建议积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-专业",
        "question": "入学后能转专业吗，要求是什么，名额多不多",
        "answer": "考生你好！转专业的不同情况方案不同，具体要求可以电话咨询：0994-23377893"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取 投档比",
        "question": "老师您好 甘肃物化生414排名71365能被贵校录取嘛 可以作为保底学校进行填报嘛 请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生你好！我校投档比是1：1;录取情况可以参考我校官网上2023年普通本专科录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师您好，我是新疆文史类考生，位次7500，过本科线68分，请问录取贵校的汉语言和思政教育几率大吗？请老师的指导，谢谢老师。",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上2023年普通本专科录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "河南文科475位次56502录取本校几率大吗",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上2023年普通本专科录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "河北在学校的投档比是多少？ 河北考生物化生女生位次149921有希望吗",
        "answer": "考生你好！我校投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "河南文科460能不能上秘书学·汉语国际教育·文物与博物馆学",
        "answer": "考生你好！按往年我校秘书学专业在贵省录取情况分数高于本科二批次分数线45分录取机率较大。我校未设置汉语国际教育、文物与博物馆学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-湖南考生",
        "question": "请问湖南排名143000能报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！可以参考我校官网上2023年普通本专科录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "在贵州有没有招生计划？一般多少名次？历史类",
        "answer": "考生你好！我校今年在贵州招生32人，可以参考我校官网上2023年普通本专科录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "四川理科考生494可以被贵校录取？ 服从调剂的话，有没有退档的风险",
        "answer": "考生你好！请参考我校官网2023年各省录取分数线情况，https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm，调剂需参考专业招录情况，存在一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-音乐",
        "question": "您好，湖南器乐文科，文化332，艺术音表249，音教245能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！请参考我校官网上2023年录取分数线情况https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-招录",
        "question": "湖南招录",
        "answer": "考生你好！我校今年在湖南招录103名考生。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "四川考生494被录取的概率大不大",
        "answer": "考生你好！请参考我校官网上2023年录取分数线https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-音乐",
        "question": "您好，湖南器乐文科，文化332，艺术249，能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！请参考我校2023年录取分数线https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-四川文科",
        "question": "四川文科507能上学校的小学教育或者汉语言文学吗",
        "answer": "考生，你好！我看你是文史类考生，按照我校历年录取情况，汉语言文学专业超本科线46分以上录取几率比较大；小学教育专业为第一年在四川省招文史类考生，无往年分数线参考，欢迎积极报名。请上我校官网招生就业端口查看2023年各专业录取分数线一览表，供你参考。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-宁夏文科考生",
        "question": "宁夏回族文科考生446，录取概率大吗",
        "answer": "考生你好！我校今年在宁夏招生名额为3人，暂无文史类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "宁夏考生理科383分可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年第一年在宁夏招生，暂无往年分数线可参考，欢迎积极报名！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师，陕西考生398，位次115181可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！根据我校往年在贵省理工类录取情况超二本线68分录取机率较大。可在官网参考我校2023年本专科各专业录取分数情况。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-2024届福建考生",
        "question": "您好，分数485，排名84000，超过本科线36分有机会上该院校吗",
        "answer": "考生你好！今年我校在贵省无招生计划，详情可查看官网2024年普通本专科招生计划。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1250.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取规则",
        "question": "湖南文科美术生，录取是专业7，文化3的比例，还是专业6，文化4的比例，",
        "answer": "考生你好！ 报考我校艺术类专业的考生，当年高考文化课成绩和省级统考成绩均须达到生源所在省（区、市）相应批次的投档分数线（包括政策性降分），对于进档考生，按照分数优先的原则，以综合分从高到低择优录取。综合分计算方法以生源所在省（区、市）相应专业计算公式为准。具体请查看官网2024年普通本专科招生简章。https://ww...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "老师，我是湖南文科美术生，请问贵校24年计划招多少个湖南文科美术生，还想咨询一下近几年贵校招取美术生的分数线",
        "answer": "考生你好！今年我校在湖南共招40个美术类考生，文科招20人左右。往年美术类分数线可参考官网2023年普通本专科各省各专业录取分数线。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "你好，我是海南考生，贵校今年在海南录取吗？如果录取的话，我的分数是485文科，请问一下我被贵校录取的概率大吗（昌吉学院）",
        "answer": "考生你好！我校今年为首年在贵省招生，无往年录取分数参考，欢迎考生积极报名！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "我考了331分是否被贵校录取专科",
        "answer": "考生你好！我校往年在甘肃省录取分数线请在官网查询https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm。我校今年在贵省的专科共招生50人，具体请看我校官网2024年普通本专科招生计划https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1250.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "重庆理科超过本科线多少有希望被贵校录取",
        "answer": "考生你好！我校今年第一年在贵省招生，无往年分数线可参考，欢迎积极报名！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-有河北的招生计划吗？",
        "question": "招河北的体育类的学生吗",
        "answer": "考生你好！今年我校在河北无体育类的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！我校今年在福建省无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "陕西理科男生443分 位次83500想报考飞行器制造工程希望大吗 ？ 现在矫正视力来得及吗？",
        "answer": "考生你好！根据我校该专业往年在贵省录取情况，超二本分数线71分录取机率较大。我校招生章程中对该专业要求如下：飞行器制造工程专业：身体健康，五官端正，肝功正常，无残疾，无重听，无口吃，无色盲、色弱，无精神疾病病史，双眼矫正视力不低于4.8,身体条件符合中国民用航空局《民用航空人员体检合格证管理规则》中规定的有关...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "河南理科高二本线50分位次25万 贵校化学类能录取吗",
        "answer": "考生，你好！按照我校历年录取情况，超本科线56分以上录取几率比较大。请上我校官网招生就业端口查看2023年各专业录取分数线一览表，供你参考。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-四川考生",
        "question": "请问一下四川文科499 省排名39619能报贵校的汉语言吗？",
        "answer": "考生，你好！根据我校历年录取情况来看，分数超过二本线46分以上录取几率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "宁夏理科374可以报上该校吗",
        "answer": "考生，你好！我校首次在宁夏招生，如超过二本线建议积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-贵校今年有在江苏招收历史类学生的计划吗？",
        "question": "如有，多少分（位次）可以报考？",
        "answer": "考生，你好！请上我校官网招生就业端口查看我校2024年普通本专科招生计划和2023年各专业录取分数线一览表，供你参考。https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/bzkzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-音乐",
        "question": "您好，我是湖南全文器乐主项，音乐教育245，音乐表演249，文化400有希望吗",
        "answer": "考生，你好！请上我校官网招生就业端口查看我校2023年各专业录取分数线情况，供你参考！https://www.cjc.edu.cn/cjzsw/info/1023/1251.htm"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉学院",
        "title": "昌吉学院-录取",
        "question": "你好，我是一名往届毕业生。去年被贵校的专科专业录取我已申请退档，如果今年报考贵校的本科专业会不会对我的录取有影响",
        "answer": "考生你好！我校招生章程对此类情况无限制条件，是否受限还要看贵省教育考试院对此类情况有无投档录取方面的限制条件，若无，则不受影响。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "我是新疆和田的一名理科单列类分数，分数176能否录取贵校",
        "answer": "你好，学校去年单列类理科分数线为247分，以上分数只做参考。今年录取分数线等录取时才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "湖北理科272可以填报吗",
        "answer": "你好考生，我校在湖北省没有招生计划，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-云南",
        "question": "云南文科78225位次，只报大数据与会计一个专业且服从调剂，会被退档吗？",
        "answer": "你好，这个情况你自己决定。学校招生录取工作根据学校2024年的招生章程进行录取，章程可以在阳光高考平台或者在学校官网上进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-招生",
        "question": "我是新疆和田的一名理科生成绩176能否录取贵校",
        "answer": "    你好，你是那个类的考生？普通类？单列类？"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "你好，我是山东的理科学生，312分572568名，可以被您校录取吗",
        "answer": "你好，学校去年在山东的分数线为375分，以上分数只做参考。今年的相关专业你可以在山东省的计划书中查到。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-山东",
        "question": "物化生421，能报考贵校什么专业",
        "answer": "你好，学校去年在山东的分数线为375分，以上分数只做参考。今年的相关专业你可以在山东省的计划书中查到。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-乌齐",
        "question": "新疆单列类216位次40918，请问贵校能被录取吗？",
        "answer": "你好，学校去年单列类理科分数线为247，以上分数只做参考。今年的分数线目前无法预估。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-咨询",
        "question": "今年招生河南美术生吗",
        "answer": "你好，学校今年河南有招美术类考生计划。可以在河南省的计划书中查到。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "您好，我是新疆的单列类选考外语考生 理科，231分35079名，可以被您校录取吗，可以专升本吗",
        "answer": "你好，学校去年单列类理工分数线为247分，以上分数只做参考。今年分数线等录取时才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-可以考上吗",
        "question": "您好 我是新疆单列类选考外语考生，231分 35079名，我可以考上乌鲁木齐职业大学吗",
        "answer": "你好，我校单列类理科去年为247分，以上分数只做参考，今年多少分能录取等录取时才能知道。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "你好，我校去年在重庆的理科分数线为292分，以上分数只做参考。今年的分数线等录取时才能确定，这个录取率现在无法预估。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "河南省理科296有没有机会",
        "answer": "你好考生，去年学校理科分数线为293分，以上分数只做参考，今年分数线等录取时才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-三校生考试",
        "question": "请问三校生单列204，排名2707，祥报考咱学校的俄语专业，咱学校推荐吗？还可以报考那几个专业",
        "answer": "你好，我校去年单列类三校生分数线为201分，以上分数只做参考。三校生可以报考六个学校，每个学校六个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "河南省文科生350位次182257能不能被录取‘可能录取专业有什么",
        "answer": "你好考生，我校去年文科分数线为386分，以上分数只做参考，今年的分数线等录取时才能确定。您可以登录我校招生信息网，看我校今年的招生简章，每个专业的介绍都有。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-询问",
        "question": "专业193文化课332综合分407有机会吗",
        "answer": "你好考生，对于你的表述没有太明白，建议您可以打电话我校咨询电话咨询，谢谢你的咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-河南文科",
        "question": "河南文科379位次147231-148347报考乌鲁木齐职业大学可以吗老师，",
        "answer": "你好，我校河南文科去年为386分，以上分数只做参考，今年录取分数线等录取时才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "河南理科216分，位次54万多，可以录取吗",
        "answer": "你好，学校2023年河南理科分数线为293分，以上分数只做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-四川理科416可报吗",
        "question": "四川理科416可报吗",
        "answer": "你好，学校2023年在四川省理工最低分为250分，以上分数只做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "新疆普通类理科，259分可以报考这个学校吗",
        "answer": "你好，学校去年录取分数线为256分，以上分数只做参考。今年的录取分数线等正式投档录取时才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-三校生",
        "question": "你好，新疆三校高职单列类考了199，位次3322，可以报贵校旅游管理吗？",
        "answer": "你好，我校去年三校生单列类最低分为201分，以上分数只做参考。今年的分数线等录取时才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-招生",
        "question": "四川320分，排名173351，可以报考本学校吗？",
        "answer": "你好，我校2023年文史类录取分数线为335分，以上分数只做参考。今年录取分数线等正式投档录取时才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-湖南理科",
        "question": "湖南理科329可以报考贵校医学卫生方面的专业吗？",
        "answer": "您好，我校今年第一年在湖南招生，我校没有医学卫生方面的专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-报校",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "你好，我校今年录取分数线等录取投档时才能确定，2023年学校单列类理科分数为247分，以上分数只做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "新疆本省文史考生234位次20500有机会上吗",
        "answer": "你好，因今年文史类投档线幅度变化较大，今年我校的录取分数线无法进行预估。录取分数线等正式投档录取时才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-福建考生",
        "question": "物化生390，有希望上贵校吗",
        "answer": "你好，我校在福建没有招生计划，谢谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-乌鲁木齐职业大学",
        "question": "河北物化政365可以被录取吗？",
        "answer": "你好考生，去年在河北物理类招生最低分为331分，以上分数只做参考。今年的录取分数无法现在预估。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，我校在广西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-关于‘三加二’招生",
        "question": "老师你好本人是新疆考生高考分数是291分想报贵校的三加二计话",
        "answer": "你好，今年因文史类自治区分数线降分幅度较大，所以今年会多少分能录取这个无法进行预估。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-专业招生",
        "question": "你好，请问贵校的社会工作专业在河南有招生计划吗?",
        "answer": "你好，我校今年在河南社会工作专业理科有2个计划招生。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "老师好，河南文科304有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校河南有招生计划，具体多少分能录取等河南省专科批次正式投档录取时才能确定，现在无法预估。欢迎来电咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-专升本",
        "question": "外省考生来贵校可以专本连读吗？",
        "answer": "你好，我校目前在湖北省没有招生计划，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-关于“3+2”招生",
        "question": "今年3+2招生哪个专业招普通类文史生",
        "answer": "你好，今年的这类招生计划在招生与考试（下卷）可以查到，我校今年3+2联合办学专业招普通类计划，文科专业有旅游管理，会展策划与管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-乌鲁木齐职业大学重庆录取",
        "question": "文科385位次44025有多大机会能录取到贵校的应用英语",
        "answer": "你好，我校今年多少分能录取那个专业，这个无法预估，只能在正式投档录取时才能确定。2023年学校在重庆历史类最低分数线为300分以上，以上分数只做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-关于与新疆财经大学联合的“3+2”招生",
        "question": "老师您好 新疆考生普通类文史282位次16496 有希望录取吗 近两年“3+2”招生录取分数和位次是多少",
        "answer": "你好，我校3+2本科专业2023年录取的是单列类考生，2022年录取的普通类考生。2022年文科最低为340分，以上分数只做参考。今年的录取分数线等正式投档录取时才能确定，无法预估。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "重庆理科377能上贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年重庆计划招生15名，多少能录取这个无法预估。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "老师您好 我是新疆单列类 理科考生 总分250 位次：28168 能考嘛？ 或者是学医学类的话有没有可能被录取",
        "answer": "你好，我校今年的录取分数线等投档录取时才能确定，去年我校投档录取线为247分，以上分数只做参考。我校除了眼视光技术专业之外没有属于医学大类的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-三校",
        "question": "老师你好，新疆三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年的三校生录取分数线等三校生投档录取时才能确定，现在无法预估。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-新疆普通列303分女生上哪个专业好就业",
        "question": "303 分 排名 14186 女生 能上哪个专业",
        "answer": "你好，我校今年的招生简章里详细介绍了每个专业的培养目标、主要课程、就业方向等信息，请你仔细查阅一下。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-关于3+2招生",
        "question": "安徽文科可不可以来读贵校的3+2",
        "answer": "你好，我校3+2联合办学的专业是只招新疆考生。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-咨询",
        "question": "你们学校去年的小学教育最低分是多少",
        "answer": "你好，考生，我校去年三校生考试，普通类最低投档227，各专业分数线不同，只能在录取的时候才能确定，以上分数仅供参考。咨询电话0991-8825404、2605249"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-乌鲁木齐职业大学",
        "question": "文科302次位242461有机会录取吗",
        "answer": "您好考生，我校今年在河南的录取分数线在等河南省专科批次投档录取时才能确定，现在无法预估。感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-三校生",
        "question": "老师你好，新疆三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年的三校生单列类录取分数线等正式投档录取时才能确定，现在无法预估。去年我校最低投档线为201分，以上分数只做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-录取",
        "question": "三校生高考考了257排名374可以报你们学校的小学教育专业吗",
        "answer": "你好考生，我校今年的三校生录取分数线只能等三校生投档录取时才能确定，现在无法预估能否录取。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-三加二职本链接",
        "question": "请问贵校今年有几个文科生考生能报的三加二专业？",
        "answer": "你好，我校今年3+2联合办学的专业招的是普通类计划，文科有16个计划，具体每个专业招生计划可以看招生与考试（下卷）里查看。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-2024年山东省本校文科类招生计划是几名学生以及预估分数线？",
        "question": "2024年山东省本校文科类招生计划是几名学生以及预估分数线？",
        "answer": "你好，我校在山东省总招生计划为30名，具体各专业招生计划可以看山东省招生计划书上查看。谢谢考生对我校的关注。今年的学校录取分数线等山东省专科批次正式投档录取时才能确定。因今年我校在山东省计划比去年有所增加，所以，目前还无法预估。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-山东招生分数线",
        "question": "贵校是否开设电子商务专业，若开设，请问分数线是多少",
        "answer": "你好考生，我校有电子商务专业，但是今年在山东省得招生专业里没有放这个专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-山东考生",
        "question": "贵校是否面对山东招生呢，考生邮箱：*@qq.com",
        "answer": "你好考生，我校今年有山东的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-招生",
        "question": "山东的学生理科330能报考贵校吗",
        "answer": "你好考生，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-咨询",
        "question": "河南190理科有希望么",
        "answer": "你好，我校今年有河南上招生计划，具体多少分能录取等河南省专科批次投档录取时才能确定。感谢考生对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-河南招生",
        "question": "河南理科294可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年有河南上招生计划，具体多少分能录取等河南省专科批次投档录取时才能确定。如有其他事宜想要咨询可以拨打咨询电话进行咨询。感谢考生对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-招生",
        "question": "老师你好，今年在甘肃招生吗？我是甘肃的考生，学的文科，成绩是343，想报考贵校的小学教育专业，有希望吗？",
        "answer": "你好考生，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-河北省",
        "question": "河北省高考359有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好考生，感谢对我校的关注。我校今年在河北省的录取分数线等河北省专科批次开始投档录取时才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-招生",
        "question": "今年在贵州招生吗？我是贵州一考生，学的是理科分数为322，如果报考本校有希望吗？",
        "answer": "你好考生，感谢对我校的关注。今年我校在贵州省没有招生计划，感谢你的留言。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-老师老师 广东招吗",
        "question": "今年广东招吗",
        "answer": "你好考生，我校今年在广东省没有招生计划，感谢考生关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-招生",
        "question": "今年预估在湖南的录取分数线是多少呀，历史类能不能报",
        "answer": "你好，我校今年第一年在湖南招生，所以，多少分能录取这个我们说不上，只能湖南省正式投档录取时才知道。历史类我们有计划，有6名，你可以查看招生计划书看一下。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-招生",
        "question": "湖南这边有哪些专业计划招生",
        "answer": "你好，我校今年第一年在湖南省招生，有社会工作、智慧健康养老服务与管理、人力资源管理、 酒店管理与数字化运营、小学教育、小学语文教育等专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-河南招生",
        "question": "贵校今年在河南招生吗？",
        "answer": "你好，我校在2024年河南有招生计划，可以查询招生计划书看到我校相关专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-关于重庆的考生",
        "question": "重庆的考生，成绩366，能报考你们学校吗？",
        "answer": "你好考生，欢迎报考我校，我校今年在重庆的计划为15人。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业大学",
        "title": "乌鲁木齐职业大学-2024四川招生",
        "question": "2024年四川招生",
        "answer": "考生你好，我校2024年在四川省有20名计划，文科6名，理科14名，具体各专业招生计划情况可以查看四川省教育考试院公布的各专业招生计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃文科多少分可以上贵校护理专业",
        "answer": "我校没有护理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-克拉玛依",
        "question": "新疆单列类216位次40918，请问贵校能被录取吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，高于投档线140分都有机会，投档和录取都是从高分到低分进行，能否被录取，无法答复。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "没有达到最低分数线是不是就没希望录取了",
        "answer": "你好，重庆今年没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-河南招生名额",
        "question": "您好，河南理工咱们学校计划招生多少人？",
        "answer": "我校今年河南理工有10个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "你好，重庆物理类296有希望上贵校吗",
        "answer": "你好，重庆今年没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间",
        "answer": "6人间"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是新疆单列类选考外语考生 理科，231分，35079名，可以被您校录取吗，可以专升本吗",
        "answer": "欢迎报考我校，高于投档线140分都有机会，投档和录取都是从高分到低分进行，能否被录取，无法答复。报考专业请参照《2024年新疆招生与考试--下卷》丛书第650页的专业，我校招生代码是2026。\n       按自治区教育厅目前政策，我校所有专业都可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-可以考上吗",
        "question": "您好，我是新疆单列类选考外语考生，231分，35079名，可以报考克拉玛依职业技术学院吗，我可以选什么专业",
        "answer": "欢迎报考我校，高于投档线140分都有机会，投档和录取都是从高分到低分进行，能否被录取，无法答复。报考专业请参照《2024年新疆招生与考试--下卷》丛书第650页的专业，我校招生代码是2026。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-新疆普通文科",
        "question": "新疆普通文科267分，位次17868，有希望报考贵校吗，贵校有3+2或4+0模式的专业吗 ，或者专升本的专业是什么",
        "answer": "欢迎报考我校，高于投档线140分都有机会，投档和录取都是从高分到低分进行，能否被录取，无法答复。\n       应用型本科3+2或4+0模式招理科生。\n       按自治区教育厅目前政策，我校所有专业都可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "请问去年的三校生录取中的石油工程技术和石油化工技术的分数是多少",
        "answer": "在215分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-河南理科333有希望上贵校吗，学校有专升本贯通专业吗",
        "question": "，，",
        "answer": "有希望，去年最低分290分，专升本贯通专业只有新疆有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-克拉玛依",
        "question": "新疆理科290报考贵校有希望吗？",
        "answer": "同学，为了更完整的咨询，欢迎拨打0990-6234377咨询"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-去年新疆单列类录取分数线多少",
        "question": "往年的单列类录取分数线",
        "answer": "请参照2024年新疆招生与考试系列工具书查询"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-新疆 单列类 221分 可以被录取嘛",
        "question": "221分",
        "answer": "文史还是理工？详情咨询请致电0990-6620737咨询"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "新疆单列类理科生228排名36169，能报你们学校吗",
        "answer": "欢迎报考，去年新疆单列理科最低投档分197，仅供参考。详细咨询，请致电0990-6234377"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-报校",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "欢迎报考，去年新疆单列理科最低投档分197，仅供参考。详细咨询，请致电0990-6234377"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "您好，湖北考生理科404分有没有可能被贵校录取",
        "answer": "抱歉，我校在湖北没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-录取江西物理组有招生计划吗",
        "question": "江西物理组有招生计划吗290可以报考吗",
        "answer": "你好，考生，抱歉，我院在江西没有投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，山东考生物化地365能上贵校吗",
        "answer": "你好，考生，你的分数仅仅高出些许去年的山东最低投档线，请慎重报考"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "抱歉，考生，我院在广西省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，考生，广西省没有投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科379，位次147231-148347报考克拉玛依职业技术学院(石油工程技术/石油化工技术/机械制造及自动化/电气自动化技术)能录取吗老师",
        "answer": "抱歉，考生，2024年河南省文科没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-专科",
        "question": "新疆216位次40918 请问贵校可以报考吗",
        "answer": "普通类还是单列类？详细咨询请致电0990-6234377"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-录取",
        "question": "我是新疆单列类考了184分，位次54101，能被贵校石油类专业录取吗？",
        "answer": "你好考生，你的分数低于我院去年新疆单列理工的最低分，请慎重报考"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-录取问题",
        "question": "老师您好，理科249分有希望被贵校录取吗，还有就是我高中的学考有一门没过所以未发高中毕业证，对录取和入学有影响吗",
        "answer": "普通类还是单列类？请致电详细咨询0990-6234377"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "请问贵校在江西有没有招生计划呢",
        "answer": "抱歉，我院在江西未投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-录取",
        "question": "贵校在河南去年石油化工专业分数线大概多少",
        "answer": "你好，考生，去年我院石油化工专业最低分294分，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "欢迎报考克拉玛依职业技术学院，你的成绩高于2023年黑龙江省理科录取最低分。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-单列类理科",
        "question": "单列类理科242能被录取吗？",
        "answer": "欢迎报考克拉玛依职业技术学院，你的成绩高于2023年单列类理科录取最低分。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "欢迎报考克拉玛依职业技术学院，能否被录取无法答复，投档录取是从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "请问贵州理科344可以报考吗",
        "answer": "2024年学院在贵州没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-新疆理科287，位次37408",
        "question": "请问我能录取贵校应用型3+2吗？ 谢谢",
        "answer": "我校2024年应用型本科（“3+2”模式）招的是：单列类（选考外语）理科考生。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-三校生",
        "question": "老师你好，新疆三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "你好，欢迎报考我校，投档录取都是从高分到低分择优录取，能否被录取无法答复。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-三校",
        "question": "老师你好，我是新疆高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "你好，欢迎报考我校，投档录取都是从高分到低分择优录取，能否被录取无法答复。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "请问云南理科 325 能去贵校吗？能去那些专业？",
        "answer": "我校2024年在云南省没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-宿舍",
        "question": "克拉玛依校区的宿舍都是上床下桌吗？",
        "answer": "我校2024年在云南省没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-河南",
        "question": "河南271有希望吗",
        "answer": "2023年河南省理科录取的最低分294分。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "山东理科330分可以上贵校吗？如果可以会有什么专业",
        "answer": "欢迎报考我校，2024年在山东省的招生专业如下："
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-校区",
        "question": "机电设备技术专业是在哪个校区？",
        "answer": "汽车技术服务与营销、汽车制造与试验技术、汽车电子技术、新能源汽车技术在独山子校区，其他专业在克拉玛依校区。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-色弱",
        "question": "请问色弱不能报考那些专业",
        "answer": "没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "河北物理大类320可以上贵校吗？",
        "answer": "2023年河北省物理类录取的最低分为363分。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-色弱",
        "question": "请问色弱对石油化工技术的报考有影响吗",
        "answer": "没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-3+2职本链接",
        "question": "请问贵校今年有这个模式吗？",
        "answer": "有，\n       石油化工技术应用型本科“3+2”培养模式，科类是理科，招单列类（选考外语）的考生，后两年在昌吉学院就读。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生模式",
        "question": "请问贵校今年有三+二的模式吗？",
        "answer": "有，\n       石油化工技术应用型本科“3+2”培养模式，科类是理科，招单列类（选考外语）的考生，后两年在昌吉学院就读。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-宿舍问题",
        "question": "请问克拉玛依校区宿舍都要换成6人间了吗？",
        "answer": "是的。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-录取",
        "question": "你好，山东省物化地高考400分能上贵校吗？",
        "answer": "山东省不分文理，2023年山东省录取的最低分为363分。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "在河南有招生吗，去年最低录取分是多少",
        "answer": "有，在河南招的是理科。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-宁夏去年录取分数是多少",
        "question": "老师，请问男生理科221第一志愿录取几率大吗？",
        "answer": "2023年在宁夏 理科录取的最低分为290分左右（仅供参考）。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "2024四川招生",
        "answer": "我校2024年在四川有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "克拉玛依职业技术学院",
        "title": "克拉玛依职业技术学院-招生",
        "question": "请问贵校的三校生招生计划在哪里查看",
        "answer": "查看网址：https://www.kzjsxy.edu.cn/zsjh/Page/XyIndex2024Zsjh.html，进入后点击【2024年招生总计划】，可以查看三校生招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-请问单列类理工191可以被录取嘛",
        "question": "有哪些好专业",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。同学你过了你们当地省份的高职专科最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-咨询",
        "question": "咱们学校的招生代码是多少",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。每个省的不一样，具体查看当地省份的招生计划目录。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科349能录取贵校吗？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在广西投放了5个招生计划，同学你过了你们当地省份的高职专科最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取1",
        "question": "河南理科生282分能不能被录取",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在河南投放了65个招生计划，同学你过了你们当地省份的高职专科最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科197 可以上贵校吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在河南投放了65个招生计划，同学你过了你们当地省份的高职专科最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-招生",
        "question": "贵校在重庆有招生计划吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在重庆投放了15个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-陕西文史",
        "question": "您好麻烦问一下，陕西文史319 位次71732有没有机会报考贵校的护理专业？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。我院没有护理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-老师好",
        "question": "请问207能进贵校吗？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢迎你报考我院"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-报考",
        "question": "老师好 河南理科女生321分可以报考该学校吗？能被录取吗？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年我院加大了河南的招生力度，只要考生的分数能够过当地省份高职专科批次最低投档控制分数线，我们都欢迎报考。对于你的分数我们欢迎你第一志愿报考我院，只有报考了才能有机会被录取。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "您好，江苏考生招收吗，理科284",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-四川",
        "question": "色弱能报考你们学校专业吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。报考我院的考生身体健康条件将按照教育部《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行。对于身体色弱问题，我院受限专业主要有环境工程技术、化工安全技术、应用化工技术、分析检验技术等。欢迎你报考其他非受限专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "理科220分能上贵校的电气自动化吗？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢迎你报考我院"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-新疆文科考生",
        "question": "284分成绩，位次16250填报贵校被录取几率大吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢迎你报考我院"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-山东考生全文367分，位次479217",
        "question": "老师您好，我这个位次报考石油化工，应用化工，计算机网络，电气自动化（包括在中泰就读），希望大不大",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在山东投放了60个招生计划，同学你过了你们当地省份的高职专科最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-轻工",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。同学你过了你们当地省份的高职专科最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-3加2",
        "question": "这所学校护理专业有3加2政策，我是新疆单列类分数是238有没有机会录取上",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。我院没有护理专业，针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-3加2",
        "question": "这个学校的大数据与会计这项专业读5年能拿本科毕业证和学位证吗，我新疆单列类考了238有没有机会录取上",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院，今年我院与昌吉学院有大数据与会计3+2专本连读专业，但今年的计划类型只有单列类，没有普通类招生计划。大专学业结束转段到昌吉学院继续学习，毕业后由昌吉学院颁发的全日制本科毕业证书。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "山西省考生理工278分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在山西投放了40个招生计划，同学你过了你们当地省份的高职专科最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-湖南报考考生",
        "question": "湖南物理组合326分能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年我院在湖南有招生计划，只要考生的分数能够过当地省份高职专科批次最低投档控制分数线，我们都欢迎报考。对于你的分数我们欢迎你第一志愿报考我院，只有报考了才能有机会被录取。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在山东投放了60个招生计划，同学你过了你们当地省份的高职专科最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-报校",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛 有3+2模式嘛",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。同学你过了你们当地省份的高职专科最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。今年我院与昌吉学院有大数据与会计3+2专本连读专业，但今年的计划类型只有单列类，没有普通类招生计划。大专学业结束转段到昌吉学院继续学习，毕...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-湖南文科",
        "question": "老师我240有希望吗？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在湖南投放了20个招生计划，同学你过了你们当地省份的高职专科最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-新疆普通类最低分数线",
        "question": "想问一下往年的分数线最低分数线",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。同学你过了你们当地省份的高职专科最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年我院在广西的招生，招收5个计划。只要考生的分数能够过当地省份高职专科批次最低投档控制分数线，我们都欢迎报考。对于你的分数我们欢迎你第一志愿报考我院，只有报考了才能有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-河南理科",
        "question": "请问在河南开设的有华为ict产业学院了吗，有的话大概多少分",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年我院加大了河南的招生力度，只要考生的分数能够过当地省份高职专科批次最低投档控制分数线，我们都欢迎报考。对于你的分数我们欢迎你第一志愿报考我院，只有报考了才能有机会被录取。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科226分，位次325997",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年我院加大了河南的招生力度，只要考生的分数能够过当地省份高职专科批次最低投档控制分数线，我们都欢迎报考。对于你的分数我们欢迎你第一志愿报考我院，只有报考了才能有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-河南",
        "question": "请问河南理科309报考贵学校电气自动化录取自动化机会大吗？电气自动化这个专业收费一个4800一个3300这两个有什么区别？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。根据你的分数看报考电气自动化专业有些难度，但是其他专业还是有一定机会的。今年我院的4800收费标准为企业订单班招有专业志愿考生。欢迎你第一志愿报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-咨询",
        "question": "你好老师新疆文科生195分，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。只要考生的分数能够过当地省份高职专科批次最低投档控制分数线，我们都欢迎报考。对于你的分数我们欢迎你第一志愿报考我院，只有报考了才能有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在黑龙江投放了5个招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-新疆轻工职业技术学院宿舍有空调吗",
        "question": "如题",
        "answer": "你好，感谢你关注我院。新疆气候适宜，冬天虽冷但有暖气，夏天虽热但持续时间不长且高温天气不多。目前我院宿舍虽然还暂未安装空调，但对居住环境没有影响。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-学校",
        "question": "学校有几个校区都怎么分的",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院，我院共有四个校区分别为（北校区、南校区、总校区、八钢校区）只有报考了才有机会。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-调剂",
        "question": "你好如果调剂的话是在所报的六个专业里调剂还是从没有报的专业里调剂呢",
        "answer": "你好，感谢你关注我院。专业调剂是指我院在招生省份投放的招生专业范围内进行调剂。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-投档咨询",
        "question": "我想问一下投档比例是多少？到时候如果被退档是否可以调剂？服从调剂会被调剂到什么专业？华为的ict学院招收什么专业",
        "answer": "你好，感谢你关注我院。我院的投档比例遵照生源省份政策执行，均按照1：1投档录取。执行平行志愿的生源省份，一旦因不服从专业调剂被退档，考生则只能参加征集志愿了。对于服从专业调剂考生，我们按照分数清原则进行专业调剂。华为ICT学院招生专业请查看你所在省公布的招生专业。欢迎你报考我...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问文科281有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在四川投放了20个招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-三加二职本链接",
        "question": "请问贵校今年有没有文科生能报的三加二专业",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院，今年我院与昌吉学院有大数据与会计3+2专本连读专业，但今年的计划类型只有单列类，没有普通类招生计划。大专学业结束转段到昌吉学院继续学习，毕业后由昌吉学院颁发的全日制本科毕业证书。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "我203可以报贵院吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在河南投放了65个招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-报考",
        "question": "你好，我想问一下203位次1938可以报咱们学校的专业",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-三校",
        "question": "老师，三校高职单列类191可以报考吗，有希望吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "老师，湖北历史类265可以报考吗？有希望吗？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在湖北投放了15个招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-三校生",
        "question": "老师你好，新疆三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-报考",
        "question": "请问河南216分数能报考贵校吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在河南投放了65个招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-黑龙江295可以报考贵校的机电一体化专业吗",
        "question": "黑龙江295可以报考贵校的机电一体化专业吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在黑龙江投放了5个招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-报考",
        "question": "294可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年我院加大了河南的招生力度，只要考生的分数能够过当地省份高职专科批次最低投档控制分数线，我们都欢迎报考。对于你的分数我们欢迎你第一志愿报考我院，只有报考了才能有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-咨询",
        "question": "河北理科考生309能否报考贵校？可以的话考虑报哪些专业几率大？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年我院加大了对河北的招生力度，只要考生的分数能够过当地省份高职专科批次最低投档控制分数线，我们都欢迎报考。对于你的分数我们欢迎你第一志愿报考我院，只有报考了才能有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "河南省理科男308分可以被贵校录取吗，可能性",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年我院加大了河南的招生力度，只要考生的分数能够过当地省份高职专科批次最低投档控制分数线，我们都欢迎报考。对于你的分数我们欢迎你第一志愿报考我院，只有报考了才能有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-咨询",
        "question": "请问河南省理科296分有机会吗",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在河南投放了65个招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科190有希望么",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在河南投放了65个招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-河南～文科",
        "question": "老师您好，文科245能上贵院校的计算机订单吗？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在河南投放了65个招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-山西考生",
        "question": "招山西考生嘛",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在山西有招生计划并在山西投放了40个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-色弱",
        "question": "请问色弱不能报考那些专业",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。报考我院的考生身体健康条件将按照教育部《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行。对于身体色弱问题，我院受限专业主要有环境工程技术、化工安全技术、应用化工技术、分析检验技术等。欢迎你报考其他非受限专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科往年录取分数线是多少",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在河南投放了65个招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-河南文科315可以报贵校么",
        "question": "河南文科315可以报贵校么",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在河南投放了65个招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-咨询",
        "question": "湖南文科生，分数：278，排名：135941可以被贵校录取吗？可以报考贵校什么专业",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。今年，我院在湖南投放了15个招生计划，具体招生专业请参考你们省的下发招生专业目录。由于目前不清楚你们省今年会有多少考生报考我院，所以针对你的考分我们是鼓励你报考我院，只有报考了才有机会。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-招湖南考生吗",
        "question": "你好，我想问一下在湖南招生的最低分数线是多少",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院，我院今年在湖南有招生计划，同学你过了你们当地省份的最低批次分数控制线就可以报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-学校",
        "question": "我想问一下计算机专业的费用是理科类的那个费用嘛",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院，我院的计算机类招生专业主要包括:大数据技术、电子商务、智能互联网络技术、现在移动通信技术、计算机网络技术等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-分配",
        "question": "学校有哪些专业是可以包分配工作的呢，计算机专业和石油化工怎么样",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院，现在普通本、专科所开设的招生专业已经没有包分配的这一概念。我院的招生专业均是推荐就业，双向选择。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-跨专业",
        "question": "学校可以跨专业嘛就是跨的有点大但是分数到了从文科跨理科嘛",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我院。按照教育部有关规定，文科专业是不能转理科专业。欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-宿舍",
        "question": "您好，住在四人间宿舍，不给助学金吗？",
        "answer": "同学你好，根据国家奖助学金管理办法，国家奖学金奖励对特别优秀学生进行评选，国家励志奖学金奖励品学兼优的家庭经济困难学生，国家助学金主要对家庭经济困难及特殊群体学生进行评选。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-广东学生",
        "question": "请问有广东的招生计划吗？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我校，今年我校在广东省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆轻工职业技术学院",
        "title": "新疆轻工职业技术学院-专升本",
        "question": "计算机专业可以专升本嘛，或者咱们学校有那些专业是可以专升本的呢？",
        "answer": "你好，首先感谢你关注我校，我校属于工科类院校，每年所招生的专业均可参加我省的专升本。"
    }
]